{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Raamgracht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1389",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1389&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd664%2F664NMB02416_1%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Schilderij in bruinwitte tinten met als voorstelling de hoek Raamgracht / Groenburgwal in Amsterdam in de winter.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:36 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/80\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Meijer, Sal (1877-1965)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Meijer, Sal (1877-1965)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Salomon ('Sal') Meijer (Amsterdam, 6 december 1877 - Blaricum, 1 februari 1965), was een zoon van Joseph Meijer (1849-1920), diamantbewerker, en Saartje Meijer-Boas (1843-1916). Op dertienjarige leeftijd ging hij in de diamantindustrie werken. In de avonden volgde hij tekenlessen. In 1914 verliet hij het diamantvak om zich geheel aan de schilderkunst te wijden. In 1926 had hij zijn eerste eenmanstentoonstelling. Op 8 mei 1930 trouwt hij met de Duitse niet-joodse vrouw Elisabetha (Liesje) Giehl (1896-1966). Het stel vestigt zich in Blaricum waar ze altijd blijven wonen. Meijer maakt hier deel uit van de bloeiende kunstenaarsgemeenschap. Sal Meijer overleefde, als gemengd gehuwde, de oorlog. Na de oorlog bleef hij actief als schilder.\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_2/2000\",\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/2000\",\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_3/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Raamgracht - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416. Meijer, Sal (1877-1965). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Raamgracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal (1877-1965)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_3/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Raamgracht - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416. Meijer, Sal (1877-1965). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Raamgracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal (1877-1965)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_MB02416/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_2/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Raamgracht - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416. Meijer, Sal (1877-1965). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Raamgracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal (1877-1965)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_MB02416/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Raamgracht - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416. Meijer, Sal (1877-1965). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Raamgracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal (1877-1965)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_MB02416/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Raamgracht - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416. Meijer, Sal (1877-1965). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Raamgracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal (1877-1965)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_MB02416/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d664/664NMB02416_1/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/MB02416\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90023772\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"winter\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90013518\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Groenburgwal\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90050373\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"gracht\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90060160\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Raamgracht\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90004801\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"stadsgezicht\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd664%2F664NMB02416_1%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40964\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Amsterdam\"],\"fi\":[\"Amsterdam\"],\"ru\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"pt\":[\"Amesterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Amsterdamas\"],\"lv\":[\"Amsterdama\"],\"hr\":[\"Amsterdam\"],\"fr\":[\"Amsterdam\"],\"hu\":[\"Amszterdam\"],\"sk\":[\"Amsterdam\"],\"sl\":[\"Amsterdam\"],\"ga\":[\"Amstardam\"],\"ca\":[\"Amsterdam\"],\"sv\":[\"Amsterdam\"],\"mt\":[\"Amsterdam\"],\"el\":[\"\u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"en\":[\"Amsterdam\"],\"it\":[\"Amsterdam\"],\"es\":[\"\u00C1msterdam\"],\"et\":[\"Amsterdam\"],\"eu\":[\"Amsterdam\"],\"cs\":[\"Amsterdam\"],\"pl\":[\"Amsterdam\"],\"ro\":[\"Amsterdam\"],\"da\":[\"Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Amsterodam\"],\"de\":[\"A\u2019dam\"],\"pt\":[\"Amsterdam\",\"Amsterd\u00E3\",\"Amesterdao\",\"Amsterdam, Pa\u00EDses Baixos\",\"Abstradam\",\"Mastradama\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\u03BD\",\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\"],\"en\":[\"Mokum\",\"Amsterdam, NL\",\"Amsterdam, Netherlands\",\"A'dam\"],\"nl\":[\"Mokum\",\"A'dam\",\"020\",\"Asd.\",\"Damsko\"],\"es\":[\"Amsterdam\",\"Proclamado de sucesos larry styinson\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt der Niederlande\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and most populous city of the Netherlands\"],\"hr\":[\"Glavni grad Nizozemske\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"Capitale dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Capitale des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Nizozemska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Holandska\"],\"pl\":[\"Stolica Holandii\"],\"ca\":[\"Capital dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Stad in Noord-Holland, Nederland; hoofdstad van Nederland; grootste stad van Nederland\"]},\"latitude\":52.372776,\"longitude\":4.893611,\"altitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\",\"http://viaf.org/viaf/158212776\",\"https://d-nb.info/gnd/4001783-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095634\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119430472\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628114\",\"https://www.freebase.com/m/0k3p\",\"https://g.co/kg/m/0k3p\",\"https://sws.geonames.org/2759794/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006952\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106815\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003686n\",\"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Amsterdam\"],\"ru\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"fi\":[\"Amsterdam\"],\"pt\":[\"Amesterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Amsterdamas\"],\"hr\":[\"Amsterdam\"],\"lv\":[\"Amsterdama\"],\"fr\":[\"Amsterdam\"],\"hu\":[\"Amszterdam\"],\"sk\":[\"Amsterdam\"],\"sl\":[\"Amsterdam\"],\"ga\":[\"Amstardam\"],\"ca\":[\"Amsterdam\"],\"sv\":[\"Amsterdam\"],\"el\":[\"\u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"mt\":[\"Amsterdam\"],\"en\":[\"Amsterdam\"],\"it\":[\"Amsterdam\"],\"es\":[\"\u00C1msterdam\"],\"et\":[\"Amsterdam\"],\"cs\":[\"Amsterdam\"],\"pl\":[\"Amsterdam\"],\"da\":[\"Amsterdam\"],\"ro\":[\"Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Amsterodam\"],\"de\":[\"A\u2019dam\"],\"pt\":[\"Amsterdam\",\"Amsterd\u00E3\",\"Amesterdao\",\"Amsterdam, Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\u03BD\",\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\"],\"en\":[\"Mokum\",\"Amsterdam, NL\",\"Amsterdam, Netherlands\",\"A'dam\"],\"es\":[\"Amsterdam\",\"proclamado de sucesos larry styinson\"],\"nl\":[\"Mokum\",\"A'dam\",\"020\",\"Asd.\",\"Damsko\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt des K\u00F6nigreichs der Niederlande\"],\"sv\":[\"huvudstad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"capital e maior cidade dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"capital and most populous city of the Netherlands\"],\"hr\":[\"glavni grad Nizozemske\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"capitale dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"capitale des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"capital de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"hlavn\u00ED m\u011Bsto Nizozemska\"],\"sk\":[\"hlavn\u00E9 mesto Holandska\"],\"pl\":[\"stolica Holandii\"],\"ca\":[\"capital dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"stad in Noord-Holland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2155652\"]},\"latitude\":52.383335,\"longitude\":4.9,\"altitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/158212776\",\"http://d-nb.info/gnd/4001783-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095634\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119430472\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628114\",\"https://www.freebase.com/m/0k3p\",\"https://g.co/kg/m/0k3p\",\"http://dewey.info/class/2--492352/\",\"https://sws.geonames.org/2759794/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006952\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106815\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003686n\",\"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/MB02416\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Malba v hn\u011Bd\u00FDch a b\u00EDl\u00FDch t\u00F3nech zobrazuj\u00EDc\u00ED roh Raamgracht / Groenburgwal v Amsterdamu v zim\u011B.\"],\"sv\":[\"M\u00E5la i bruna och vita toner som visar h\u00F6rnet Raamgracht / Groenburgwal i Amsterdam p\u00E5 vintern.\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE \u03C3\u03B5 \u03BA\u03B1\u03C6\u03AD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BB\u03B5\u03C5\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C4\u03CC\u03BD\u03BF\u03C5\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03AF\u03B6\u03BF\u03C5\u03BD \u03C4\u03B7 \u03B3\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1 Raamgracht / Groenburgwal \u03C3\u03C4\u03BF \u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC \u03C4\u03BF \u03C7\u03B5\u03B9\u03BC\u03CE\u03BD\u03B1.\"],\"en\":[\"Painting in brown and white colours depicting the corner of Raamgracht / Groenburgwal in Amsterdam in winter.\"],\"it\":[\"Quadro in colori marrone e bianco che rappresenta l'angolo di Raamgracht e Groenburgwal ad Amsterdam in inverno.\"],\"fr\":[\"Peinture dans des tons bruns et blancs repr\u00E9sentant le coin Raamgracht / Groenburgwal \u00E0 Amsterdam en hiver.\"],\"pl\":[\"Malarstwo w odcieniach br\u0105zu i bieli przedstawiaj\u0105ce zim\u0105 naro\u017Cnik Raamgracht / Groenburgwal w Amsterdamie.\"],\"nl\":[\"Schilderij in bruinwitte tinten met als voorstelling de hoek Raamgracht / Groenburgwal in Amsterdam in de winter.\"],\"ca\":[\"Pintura en tons marrons i blancs que representen la cantonada Raamgracht / Groenburgwal a Amsterdam a l'hivern.\"],\"es\":[\"Pintura en tonos marrones y blancos que representa la esquina Raamgracht / Groenburgwal en \u00C1msterdam en invierno.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"Raamgracht\"],\"sv\":[\"Raamgracht\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AC\u03B1\u03BC\u03B3\u03BA\u03C1\u03B1\u03C7\u03C4\"],\"en\":[\"Raamgracht\"],\"it\":[\"Raamgracht\"],\"fr\":[\"Raamgracht\"],\"pl\":[\"Raamgracht \u2022\"],\"nl\":[\"Raamgracht\"],\"ca\":[\"Raamgracht\"],\"es\":[\"Raamgracht\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/80\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1940 - 1950\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Schilderij in bruinwitte tinten met als voorstelling de hoek Raamgracht / Groenburgwal in Amsterdam in de winter.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MB02416\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum. Bruikleen Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90060160\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90050373\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90004801\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90013518\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90023772\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Raamgracht\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"MB02416, schilderij, Sal Meijer, 1940-1950\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:57:47.910306Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_MB02416#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:57:47.910783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_MB02416\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-23T15:03:39.372Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595516619372,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Munttoren te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1387",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1387&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0516.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collectiedeventermusea.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:34 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0516.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576\",\"edmObject\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0516.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Munttoren te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516. (nl) Bleijs, Jan. Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516' target='_blank' rel='noopener'>Munttoren te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Bleijs, Jan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":13902},{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0516.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Munttoren te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516. (nl) Bleijs, Jan. Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516' target='_blank' rel='noopener'>Munttoren te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Bleijs, Jan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601576' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1413,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#CD5C5C\",\"#F5F5DC\",\"#F5DEB3\",\"#BDB76B\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":412197},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0516.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516#contentTier\",\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Deventer Museums\"],\"nl\":[\"Deventer Musea\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/musea-deventer/KD2003-0516\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Bleijs, Jan\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KD2003-0516\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Munttoren te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"breedte: 21.0 cm\",\"hoogte: 44.5 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516#contentTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:42:58.110121Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:42:58.110360Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0516\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_created_epoch\":1658907560854,\"timestamp_update\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658907560854,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Town Hall on Dam Square, Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1385",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_34",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1385&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F4U4inSl7gI0NSjpL31wgZ1TvIGP9swYJ_P86jDFcbV_akj-yDrgkzMcqbEff4dadXvsXQAyWZ_AWE5aBgb4DR4h5wqbg%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "The Amsterdam Town Hall (now the Royal Palace) on Dam Square counts as the most important historical and cultural monument of the Dutch Golden Age. The building symbolizes the tremendous growth and development that the city experienced during the 17th century. Gerrit Berckheyde here portrayed the Town Hall in all its glory, while simultaneously conveying the hustle and bustle of the city\u2019s main square.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:32 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_34\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.10322\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"],\"nl\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1638-06-06\"]},\"end\":{\"def\":[\"1698-06-14\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_34\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4U4inSl7gI0NSjpL31wgZ1TvIGP9swYJ_P86jDFcbV_akj-yDrgkzMcqbEff4dadXvsXQAyWZ_AWE5aBgb4DR4h5wqbg=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4U4inSl7gI0NSjpL31wgZ1TvIGP9swYJ_P86jDFcbV_akj-yDrgkzMcqbEff4dadXvsXQAyWZ_AWE5aBgb4DR4h5wqbg=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_34\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Town Hall on Dam Square, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_34. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_34' target='_blank' rel='noopener'>The Town Hall on Dam Square, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1672</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":60881},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4U4inSl7gI0NSjpL31wgZ1TvIGP9swYJ_P86jDFcbV_akj-yDrgkzMcqbEff4dadXvsXQAyWZ_AWE5aBgb4DR4h5wqbg=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Town Hall on Dam Square, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_34. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_34' target='_blank' rel='noopener'>The Town Hall on Dam Square, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1672</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_34/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":2048,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#000000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2100565},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_34/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_34\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_34\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F4U4inSl7gI0NSjpL31wgZ1TvIGP9swYJ_P86jDFcbV_akj-yDrgkzMcqbEff4dadXvsXQAyWZ_AWE5aBgb4DR4h5wqbg%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_34\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_34#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_34#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68198\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Waag op de Dam (Amsterdam)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_34\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_34\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_34\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_34\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1672\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_34\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"third quarter 17th century\"],\"nl\":[\"derde kwart 17e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"The Amsterdam Town Hall (now the Royal Palace) on Dam Square counts as the most important historical and cultural monument of the Dutch Golden Age. The building symbolizes the tremendous growth and development that the city experienced during the 17th century. Gerrit Berckheyde here portrayed the Town Hall in all its glory, while simultaneously conveying the hustle and bustle of the city\u2019s main square.\"],\"nl\":[\"Het stadhuis op de Dam (het huidige koninklijk paleis) geldt nog altijd als het belangrijkste historische en culturele monument uit de Gouden Eeuw. Het gebouw symboliseert de enorme groei en ontwikkeling van de stad Amsterdam. Gerrit Berckheyde heeft het stadhuis hier in al zijn glorie geportretteerd. Tegelijk geeft hij\\neen indruk van de drukte en de bedrijvigheid op het centrale plein in de stad.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6003\",\"SK-A-34\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/44B233\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68198\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68198\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68198\"],\"nl\":[\"Stadhuis op de Dam\",\"Nieuwe Kerk (Amsterdam)\",\"Waag op de Dam (Amsterdam)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Town Hall on Dam Square, Amsterdam\"],\"nl\":[\"Het stadhuis op de Dam in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1672\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A033.5\u00A0cm\",\"width\u00A041.5\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A033,5\u00A0cm\",\"breedte\u00A041,5\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_34\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_34\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_34#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:22.779Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_34\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_34#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:22.779Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_34\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:15:32.349Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221732349,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:51.027Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297471027,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Westertoren te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1383",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1383&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520103.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:30 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20103.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20103.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20103.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Westertoren te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103. (nl) Anoniem (19de - 20ste eeuw). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103' target='_blank' rel='noopener'>Westertoren te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Anoniem (19de - 20ste eeuw)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103/manifest\"],\"ebucoreWidth\":429,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#F5F5F5\",\"#808080\",\"#CD853F\",\"#A0522D\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61824},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520103.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KT-1985-103\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Anoniem (19de - 20ste eeuw)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1880 - 1930\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KT 1985 103\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Westertoren te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1880 - 1930\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[hoogte] 300 [mm]\",\"[hoogte] 195 [mm]\",\"[breedte] 106 [mm]\",\"[breedte] 425 [mm]\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier, beige\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:46:56.465333Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:46:56.465629Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_103\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gezicht op de Dam en het Damrak te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1381",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1381&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fygudc112%2F803.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:28 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/ygudc112/803.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/ygudc112/803.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) View of the Dam and the Damrak in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803. Jacob van\u00A0Ruisdael. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803' target='_blank' rel='noopener'>View of the Dam and the Damrak in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jacob van\u00A0Ruisdael</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_803/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46877,\"ebucoreWidth\":547,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#800000\",\"#D2B48C\",\"#F5DEB3\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_803/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fygudc112%2F803.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#1672%2F1675\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_803\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Jacob van\u00A0Ruisdael\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1675 - 1672\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"46.8 cm\",\"43 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"803\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Gezicht op de Dam en het Damrak te Amsterdam\"],\"en-GB\":[\"View of the Dam and the Damrak in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"schilderij\"],\"en-GB\":[\"painting\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl-NL\":[\"doek\"],\"en-GB\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:34.866333Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_803#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:34.866356Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_803\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]},{\"about\":\"#1672%2F1675\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1672/1675\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1672-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1675-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1672/1675\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:29.507Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674509507,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Brouwersgracht in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1379",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1379&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F9k08b_OwzolsHe4-5AUrBeyLI03k0xn61B_uEYbikiEJOhdatBoq5uCTEItf12C7G-ieMnK7jRpSdbiu3QciyVYR_K8%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Gezicht op de Brouwersgracht te Amsterdam. Aan de rechterkant een man met een kruiwagen op een schuit, links loopt een man met een juk. In de verte, voorbij de brug, staat een molen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:25 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_C_1562\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1562\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/9k08b_OwzolsHe4-5AUrBeyLI03k0xn61B_uEYbikiEJOhdatBoq5uCTEItf12C7G-ieMnK7jRpSdbiu3QciyVYR_K8=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-1562\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_1562\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/9k08b_OwzolsHe4-5AUrBeyLI03k0xn61B_uEYbikiEJOhdatBoq5uCTEItf12C7G-ieMnK7jRpSdbiu3QciyVYR_K8=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Brouwersgracht in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562' target='_blank' rel='noopener'>The Brouwersgracht in Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_1562/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1529604,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1570,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-1562\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Brouwersgracht in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562' target='_blank' rel='noopener'>The Brouwersgracht in Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1027408,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1570,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Brouwersgracht in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562' target='_blank' rel='noopener'>The Brouwersgracht in Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58022},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_1562/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_1562\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_1562\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-C-1562&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1562\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_C_1562#contentTier\",\"/item/90402/SK_C_1562#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1562\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_C_1562\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_1562\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_1562\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_C_1562\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"third quarter 18th century\",\"fourth quarter 18th century\"],\"nl\":[\"derde kwart 18e eeuw\",\"vierde kwart 18e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Gezicht op de Brouwersgracht te Amsterdam. Aan de rechterkant een man met een kruiwagen op een schuit, links loopt een man met een juk. In de verte, voorbij de brug, staat een molen.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.11959\",\"SK-C-1562\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Brouwersgracht in Amsterdam\"],\"nl\":[\"De Brouwersgracht te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1750 - 1799\"],\"nl\":[\"1750 - 1799\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A019.4\u00A0cm\",\"width\u00A030.2\u00A0cm\",\"thickness\u00A00.8\u00A0cm\",\"depth\u00A03.5\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A019,4\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A030,2\u00A0cm\",\"drager\u00A0dikte\u00A00,8\u00A0cm\",\"buitenmaat\u00A0diepte\u00A03,5\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"On loan from the Koninklijk Oudheidkundig Genootschap\"],\"nl\":[\"Bruikleen van het Koninklijk Oudheidkundig Genootschap\"]},\"dctermsProvenance\":{\"nl\":[\"\u2026; purchased by the Koninklijk Oudheidkundig Genootschap, 1879;{Van Thiel 1995, p. 62.} on loan to the museum from the Koninklijk Oudheidkundig Genootschap since 1973\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam\",\"Amsterdam\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.41\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1562\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_1562\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1562#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:12.690Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1562\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1562#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:12.691Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1562\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:18:03.747Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221883747,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:21.851Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297501851,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Raampoortje in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1377",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1377&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2Fde5wBDavPigWBpQe57mnS5fE62IQGaSPrVQGAkTXzoCPdA6jHg3o8Mh9StabQSoHusX42LvN75Eij-v6ejwMl_rQnA%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "The 18th-century Raampoortje was part of Amsterdam\u2019s city rampart near the Bloemgracht. The small gate gave access to the bleaching fields outside the city wall, where dyed cloth was laid out to dry on wooden frames, from which the Raampoortje (Frame Gate) got its name. Here we look from the bleaching fields past the houses on the Bloemgracht towards the cold and wintry city. The Westertoren rises in the distance. The gate was demolished in 1846.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:24 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_C_1535\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.2023\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Troostwijk, Wouter Johannes van\"],\"nl\":[\"Troostwijk, Wouter Johannes van\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1782-05-28\"]},\"end\":{\"def\":[\"1810-09-20\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1535\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/de5wBDavPigWBpQe57mnS5fE62IQGaSPrVQGAkTXzoCPdA6jHg3o8Mh9StabQSoHusX42LvN75Eij-v6ejwMl_rQnA=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-1535\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_1535\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/de5wBDavPigWBpQe57mnS5fE62IQGaSPrVQGAkTXzoCPdA6jHg3o8Mh9StabQSoHusX42LvN75Eij-v6ejwMl_rQnA=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Raampoortje in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535' target='_blank' rel='noopener'>The Raampoortje in Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_1535/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2141,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1922564},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Raampoortje in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535' target='_blank' rel='noopener'>The Raampoortje in Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":61420},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-1535\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Raampoortje in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535' target='_blank' rel='noopener'>The Raampoortje in Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2141,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1922564},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_1535/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_1535\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_1535\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-C-1535&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_1535\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_C_1535#contentTier\",\"/item/90402/SK_C_1535#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68214\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Westertoren\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1535\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_C_1535\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_1535\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_1535\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1809\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_C_1535\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 19th century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"The 18th-century Raampoortje was part of Amsterdam\u2019s city rampart near the Bloemgracht. The small gate gave access to the bleaching fields outside the city wall, where dyed cloth was laid out to dry on wooden frames, from which the Raampoortje (Frame Gate) got its name. Here we look from the bleaching fields past the houses on the Bloemgracht towards the cold and wintry city. The Westertoren rises in the distance. The gate was demolished in 1846.\"],\"nl\":[\"Het 18de-eeuwse Raampoortje bevond zich in de Amsterdamse stadswal, ter hoogte van de Bloemgracht. Het poortje gaf toegang tot de bleekvelden buiten de muur, waar geverfde stoffen te drogen werden gelegd op houten \u2018ramen\u2019: zo kwam het Raampoortje aan zijn naam. Hier kijken we vanaf de bleekvelden langs de gevels van de Bloemgracht de winterse stad in. In de verte staat de Westertoren. De poort werd in 1846 gesloopt.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5608\",\"SK-C-1535\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25I145\",\"http://iconclass.org/25I2461\",\"http://iconclass.org/26D4\",\"http://iconclass.org/26D1\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68214\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68214\"],\"nl\":[\"Raampoort (Amsterdam)\",\"Westertoren\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Raampoortje in Amsterdam\"],\"nl\":[\"Het Raampoortje in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1809\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A057\u00A0cm\",\"width\u00A048\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A057\u00A0cm\",\"breedte\u00A048\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"On loan from the Koninklijk Oudheidkundig Genootschap\"],\"nl\":[\"Bruikleen van het Koninklijk Oudheidkundig Genootschap\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1535\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_1535\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1535#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:08.414Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1535\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_C_1535#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:08.416Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_1535\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:18:02.563Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221882563,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:21.597Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297501597,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "De Rijp bij Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1375",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1375&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0379.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collectiedeventermusea.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:21 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0379.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439\",\"edmObject\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0379.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0379.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) De Rijp bij Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379. (nl) Makkes, Jan (1935-1999). Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379' target='_blank' rel='noopener'>De Rijp bij Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Makkes, Jan (1935-1999)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1994</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69395,\"ebucoreWidth\":510,\"ebucoreHeight\":334,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0F8FF\",\"#008080\",\"#F5DEB3\",\"#F5F5DC\",\"#ADD8E6\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) De Rijp bij Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379. (nl) Makkes, Jan (1935-1999). Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379' target='_blank' rel='noopener'>De Rijp bij Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Makkes, Jan (1935-1999)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1994</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601439' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":13286},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0379.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379#contentTier\",\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Deventer Museums\"],\"nl\":[\"Deventer Musea\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/musea-deventer/KD2003-0379\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"],\"year\":{\"def\":[\"1994\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Makkes, Jan (1935-1999)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1994\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KD2003-0379\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"De Rijp bij Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1994\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"breedte: 101.0 cm\",\"hoogte: 73.0 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379#contentTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:51:11.769279Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:51:11.769551Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0379\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_created_epoch\":1658907560854,\"timestamp_update\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658907560854,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1373",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1373&width=560&url=https%3A%2F%2Farchitekturmuseum.ub.tu-berlin.de%2Findex.php%3FBEX%3D8345899",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@architekturmuseum.ub.tu-berlin.de",
      "description": "Architekturmuseum der TU Berlin, Inv. Nr. 18173. Werk und Digitalisat sind gemeinfrei, aber wir freuen uns \u00FCber einen Bildnachweis. (Creditline)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:19 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"agents\":[{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/118509640\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hendrik Petrus Berlage\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477302\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=8345899\",\"edmIsShownAt\":\"https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg\",\"edmObject\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=8345899\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=8345899\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht - https://www.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5. Hendrik Petrus Berlage. Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin - https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5' target='_blank' rel='noopener'>B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hendrik Petrus Berlage</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg' target='_blank' rel='noopener'>Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":1779,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2E8B57\",\"#D3D3D3\",\"#FFEBCD\",\"#FFDEAD\",\"#F4A460\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1862338},{\"about\":\"https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht - https://www.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5. Hendrik Petrus Berlage. Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin - https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5' target='_blank' rel='noopener'>B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hendrik Petrus Berlage</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://doi.org/10.25645/1eed-4vyg' target='_blank' rel='noopener'>Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08535_DDB_TUBA\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Farchitekturmuseum.ub.tu-berlin.de%2Findex.php%3FBEX%3D8345899&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5#contentTier\",\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08535_DDB_TUBA\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477302\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin\"],\"en\":[\"Museum of Architecture at Berlin Institute of Technology\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.geonames.org/2950159/\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Berlin\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"],\"proxyFor\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/118509640\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Architekturmuseum der TU Berlin, Inv. Nr. 18173. Werk und Digitalisat sind gemeinfrei, aber wir freuen uns \u00FCber einen Bildnachweis. (Creditline)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Tusche aquarelliert auf Karton (Material/Technik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"18173 (Inventarnummer)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Handzeichnung\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1896 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"Blattma\u00DF: 44,8 x 75,6 cm\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://www.geonames.org/2950159/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"],\"proxyFor\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5#contentTier\",\"created\":\"2022-06-10T13:26:03.832053Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-10T13:26:03.832507Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08535/item_AGRK4PQGVH6KCZ7TBPHJOKW2A2ZUF5I5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2021-06-10T12:57:28.126Z\",\"timestamp_created_epoch\":1623329848126,\"timestamp_update\":\"2022-06-10T11:53:52.196Z\",\"timestamp_update_epoch\":1654862032196,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1371",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1371&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd429%2F429N00000314%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:17 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Deventer,%20Johannes%20van\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Deventer, Johannes van\"]},\"owlSameAs\":[\"http://vocab.getty.edu/ulan/500572155\"],\"foafName\":{\"def\":[\"Deventer, Johannes van\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F000314/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F000314/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d429/429N00000314/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F000314\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012399\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mozes en A\u00E4ronkerk\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"markt\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002766\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Waterlooplein\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd429%2F429N00000314%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q2301532\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Waterlooplein\"],\"en\":[\"Waterlooplein\"],\"it\":[\"Waterlooplein\"],\"fr\":[\"Waterlooplein\"],\"da\":[\"Waterlooplein\"],\"nl\":[\"Waterlooplein\"],\"es\":[\"Waterlooplein\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Waterlooplein (Amsterdam)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Platz in Amsterdam\u200E\"],\"en\":[\"square in Amsterdam, Netherlands\"],\"it\":[\"piazza di Amsterdam\"],\"fr\":[\"place \u00E0 Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":52.368332,\"longitude\":4.901667,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/026j6ll\",\"https://g.co/kg/m/026j6ll\",\"https://sws.geonames.org/6954357/\",\"http://dbpedia.org/resource/Waterlooplein\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F000314\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Trh na waterlooplein, malba Joh. van Deventer, kolem roku 1935\"],\"de\":[\"Markt am Waterlooplein, Gem\u00E4lde von Joh. van Deventer, um 1935\"],\"sv\":[\"Marknad p\u00E5 waterlooplein, m\u00E5lning av Joh. van Deventer, cirka 1935\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03BB\u03BF\u03C0\u03BB\u03B7\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2, \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03BF\u03C5 Joh. \u03B2\u03B1\u03BD \u039D\u03C4\u03B5\u03B2\u03B5\u03BD\u03C4\u03AD\u03C1, \u03B3\u03CD\u03C1\u03C9 \u03C3\u03C4\u03BF 1935\"],\"en\":[\"Market on Waterlooplein, painting by Joh. van Deventer, ca. 1935\"],\"it\":[\"Mercato di Waterloo Square, dipinto di Joh. van Deventer, 1935 circa\"],\"fr\":[\"March\u00E9 sur waterlooplein, peinture de Joh. van Deventer, vers 1935\"],\"pl\":[\"Rynek na waterlooplein, obraz Joha. van Deventer, oko\u0142o 1935\"],\"nl\":[\"Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"],\"ca\":[\"Mercat a waterlooplein, pintura de Joh. van Deventer, cap a 1935\"],\"es\":[\"Mercado en waterlooplein, pintura de Joh. Van Deventer, circa 1935\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2301532\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Deventer,%20Johannes%20van\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1935 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F000314\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Stadsarchief Amsterdam\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002766\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012399\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F000314: Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Stadsarchief Amsterdam\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:27:11.483239Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F000314#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:27:11.483742Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F000314\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F000314\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gezicht op de Prinsengracht in de Amsterdam in de winter",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1369",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1369&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520043.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "Stadsgezicht met twee kruisende grachten en twee bruggen, kale bomen en twee vrouwfiguren",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:16 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20043.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20043.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20043.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Gezicht op de Prinsengracht in de Amsterdam in de winter - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043. (nl) Graaf, Frederik de (1871-1930). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043' target='_blank' rel='noopener'>Gezicht op de Prinsengracht in de Amsterdam in de winter</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Graaf, Frederik de (1871-1930)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91639,\"ebucoreWidth\":601,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#FFE4C4\",\"#F5DEB3\",\"#8B4513\",\"#6B8E23\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520043.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KT-1985-043\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Graaf, Frederik de (1871-1930)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1917-01-21\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Stadsgezicht met twee kruisende grachten en twee bruggen, kale bomen en twee vrouwfiguren\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KT 1985 043\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Gezicht op de Prinsengracht in de Amsterdam in de winter\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1917-01-21\",\"gedateerd\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[breedte] 473 [mm]\",\"[breedte] 600 [mm]\",\"[hoogte] 608 [mm]\",\"[hoogte] 800 [mm]\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:41:19.777592Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:41:19.777895Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_043\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1367",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1367&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Franh%2Fthumb%2F640x480%2F22e84228-b3dd-a9f9-ce4a-fddceeac79cc.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155\n          mm <br>Uit een serie van 13 kleine tekeningetjes van Amsterdam en omgeving, zie ook: Amstelveen 017, Amsterdam 005, Buiksloot 006, Diemen 001 en 018, Halfweg 001, Nieuwer-Amstel\n          037, Osdorp 002, Oud \"De Weetering\" In 1912 abusievelijk toegeschreven aan J. de Beyer (1703-1780). Amsterdam 006",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:15 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362053\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/22e84228-b3dd-a9f9-ce4a-fddceeac79cc.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/22e84228-b3dd-a9f9-ce4a-fddceeac79cc.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155 mm; NL-HlmNHA_359_000004_K; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_000004_K - https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2. (nl) Anoniem. Noord-Hollands Archief - http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155 mm; NL-HlmNHA_359_000004_K; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_000004_K</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Anoniem</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Noord-Hollands Archief</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":16427},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/22e84228-b3dd-a9f9-ce4a-fddceeac79cc.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155 mm; NL-HlmNHA_359_000004_K; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_000004_K - https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2. (nl) Anoniem. Noord-Hollands Archief - http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155 mm; NL-HlmNHA_359_000004_K; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_000004_K</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Anoniem</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/5fdaf5b8-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Noord-Hollands Archief</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2/manifest\"],\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":389,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48634},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021663_Ag_NL_DigitaleCollectie_noordholland\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Franh%2Fthumb%2F640x480%2F22e84228-b3dd-a9f9-ce4a-fddceeac79cc.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#contentTier\",\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021663_Ag_NL_DigitaleCollectie_noordholland\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362053\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"en\":[\"Archives of North Holland\"],\"it\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"nl\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"ca\":[\"Arxius Noord Holland\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Noord-Holland\"],\"sv\":[\"Noord-Holland\"],\"ru\":[\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Pohjois-Hollanti\"],\"pt\":[\"Holanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0425\u043E\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"\u0160iaur\u0117s Olandija\"],\"en\":[\"North Holland\"],\"lv\":[\"Zieme\u013Cholande\"],\"it\":[\"Olanda Settentrionale\"],\"fr\":[\"Hollande-Septentrionale\"],\"hu\":[\"\u00C9szak-Holland\"],\"es\":[\"Holanda Septentrional\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Holland\"],\"cs\":[\"Severn\u00ED Holandsko\"],\"sk\":[\"Severn\u00FD Holland\"],\"sl\":[\"Severna Holandija\"],\"ga\":[\"An Ollainn Thuaidh\"],\"pl\":[\"Holandia P\u00F3\u0142nocna\"],\"ro\":[\"Olanda de Nord\"],\"da\":[\"Noord-Holland\"],\"nl\":[\"Noord-Holland\"],\"ca\":[\"Holanda Septentrional\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordholland\",\"Provinz Noord-Holland\",\"Provinz Nordholland\"],\"en\":[\"Noord-Holland\"],\"fr\":[\"Hollande-du-Nord\"],\"nl\":[\"NH\",\"Noord Holland\",\"Provincie Noord-Holland\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndische Provinz\"],\"sv\":[\"Provins i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden provinssi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u044F \u0432 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0430\u0445\"],\"pt\":[\"Prov\u00EDncia dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B1\u03C1\u03C7\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Province of the Netherlands\"],\"it\":[\"Provincia olandese\"],\"fr\":[\"Province des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Tartom\u00E1ny Hollandi\u00E1ban\"],\"es\":[\"Provincia de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"pl\":[\"Prowincja Holandii\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Provincie van Nederland\"]},\"latitude\":52.666668,\"longitude\":4.8333335,\"owlSameAs\":[\"http://www.gemeentegeschiedenis.nl/provincie/Noord-Holland\",\"http://viaf.org/viaf/244089236\",\"http://d-nb.info/gnd/4075461-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79067879\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119813415\",\"https://www.freebase.com/m/0fqyc\",\"https://g.co/kg/m/0fqyc\",\"http://dewey.info/class/2--49235/\",\"https://sws.geonames.org/2749879/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006951\",\"http://babelnet.org/rdf/s03382416n\",\"http://dbpedia.org/resource/North_Holland\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q701\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dcCoverage\":{\"nl\":[\"Nederland\",\"Noord-Holland\",\"Amsterdam\",\"Amsterdam\"]},\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Anoniem\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1755-00-00/1765-00-00\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155\\n          mm\",\"Uit een serie van 13 kleine tekeningetjes van Amsterdam en omgeving, zie ook: Amstelveen 017, Amsterdam 005, Buiksloot 006, Diemen 001 en 018, Halfweg 001, Nieuwer-Amstel\\n          037, Osdorp 002, Oud \\\"De Weetering\\\" In 1912 abusievelijk toegeschreven aan J. de Beyer (1703-1780). Amsterdam 006\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NL-HlmNHA_359_0004\",\"NL-HlmNHA_359_000004_K\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Amsterdam : Huizen en molen aan de Boerenwetering. Op de achtergrond een molen en een brug. 1 topogr. tek.: penseel in kleuren, over zwart krijt. z.s. blad 88 x 155 mm\",\"NL-HlmNHA_359_000004_K\",\"Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_000004_K\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Tekening\",\"Topografische prenten, tekeningen en foto's\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam\",\"Amsterdam\",\"Nederland\",\"Noord-Holland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T23:35:25.421Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T23:35:25.422Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_5fdaf5b8_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-03-26T15:23:38.149Z\",\"timestamp_created_epoch\":1427383418149,\"timestamp_update\":\"2015-03-26T15:23:38.149Z\",\"timestamp_update_epoch\":1427383418149,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1365",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1365&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0519.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collectiedeventermusea.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:13 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0519.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579\",\"edmObject\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0519.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/wwwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=knecht-drenth/KD2003-0519.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519. (nl) Witsel, Anton. Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519' target='_blank' rel='noopener'>Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Witsel, Anton</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519/manifest\"],\"ebucoreWidth\":274,\"ebucoreHeight\":454,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD5C5C\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#FFEBCD\",\"#FFE4E1\",\"#E9967A\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":60001},{\"about\":\"http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519. (nl) Witsel, Anton. Deventer Musea - http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519' target='_blank' rel='noopener'>Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Witsel, Anton</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.collectiedeventermusea.nl/Details/collect/601579' target='_blank' rel='noopener'>Deventer Musea</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":13277},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.collectiedeventermusea.nl%2Fwwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3Dknecht-drenth%2FKD2003-0519.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519#contentTier\",\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021659_Ag_NL_DigitaleCollectie_Deventer\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Deventer Museums\"],\"nl\":[\"Deventer Musea\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/musea-deventer/KD2003-0519\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Witsel, Anton\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KD2003-0519\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Straatje nij Nieuwe Kerk te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"hoogte: 36.0 cm\",\"breedte: 24.0 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"],\"proxyFor\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519#contentTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:57:47.361585Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-27T07:57:47.361882Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021659/resource_document_musea_deventer_KD2003_0519\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_created_epoch\":1658907560854,\"timestamp_update\":\"2022-07-27T07:39:20.854Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658907560854,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1363",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_681",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1363&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FX3mFS4UidQIm_x3ui_6_1JXPLh8LXLAVxQvhyYcg6V0rhgsATmf7BeFV0j-j1tfTU3H30PoqjpjOwBh-ZnCzxFphFGY%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.ggpht.com",
      "description": "Het Oude Zijds Herenlogement te Amsterdam, links het 'Huis aan de drie Grachten'.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_681\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.10322\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"],\"nl\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1638-06-06\"]},\"end\":{\"def\":[\"1698-06-14\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_681\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.ggpht.com/X3mFS4UidQIm_x3ui_6_1JXPLh8LXLAVxQvhyYcg6V0rhgsATmf7BeFV0j-j1tfTU3H30PoqjpjOwBh-ZnCzxFphFGY=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999\",\"edmObject\":\"https://lh3.ggpht.com/X3mFS4UidQIm_x3ui_6_1JXPLh8LXLAVxQvhyYcg6V0rhgsATmf7BeFV0j-j1tfTU3H30PoqjpjOwBh-ZnCzxFphFGY=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_681\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.ggpht.com/X3mFS4UidQIm_x3ui_6_1JXPLh8LXLAVxQvhyYcg6V0rhgsATmf7BeFV0j-j1tfTU3H30PoqjpjOwBh-ZnCzxFphFGY=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_681. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_681' target='_blank' rel='noopener'>The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_681/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2932,\"ebucoreHeight\":2205,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#F0E68C\",\"#006400\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":765712},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_681. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_681' target='_blank' rel='noopener'>The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":56531},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_681/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_681\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_681\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FX3mFS4UidQIm_x3ui_6_1JXPLh8LXLAVxQvhyYcg6V0rhgsATmf7BeFV0j-j1tfTU3H30PoqjpjOwBh-ZnCzxFphFGY%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_681\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_681#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_681#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.562264\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Huis aan de Drie Grachten\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_681\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_681\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_681\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_681\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_681\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"third quarter 17th century\",\"fourth quarter 17th century\"],\"nl\":[\"derde kwart 17e eeuw\",\"vierde kwart 17e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Het Oude Zijds Herenlogement te Amsterdam, links het 'Huis aan de drie Grachten'.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5999\",\"SK-A-681\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.562264\"],\"nl\":[\"Huis aan de Drie Grachten\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Oude Zijds Herenlogement (Gentlemen's Hotel) in Amsterdam\"],\"nl\":[\"Het Oude Zijds Herenlogement te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1660 - 1680\"],\"nl\":[\"1660 - 1680\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A030\u00A0cm\",\"width\u00A041\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A030\u00A0cm\",\"breedte\u00A041\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Jonkheer J.S.H. van de Poll Bequest, Amsterdam\"],\"nl\":[\"Legaat van jhr. J.S.H. van de Poll, Amsterdam\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_681\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_681\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_681#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:25.902Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_681\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_681#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:25.903Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_681\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:17:30.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221850710,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:15.868Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297495868,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1361",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1361&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FH_I_75_81.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:10 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/H_I_75_81\",\"agents\":[{\"about\":\"#Pieter_Hendricksz_Schut_Stecher_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Pieter Hendricksz Schut\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1635-1683\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Stecher_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Niederlande, 1618 - 1667\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/H_I_75_81\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/H_I_75_81.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/H_I_75_81.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/H_I_75_81\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296185346\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Historische B\u00E4nde (Klebeb\u00E4nde)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81. Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81' target='_blank' rel='noopener'>Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296185346\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/H_I_75_81.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81. Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81' target='_blank' rel='noopener'>Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46613,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":515,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#800000\",\"#808080\",\"#DEB887\",\"#CD5C5C\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81. Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81' target='_blank' rel='noopener'>Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/H_I_75_81.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81. Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81' target='_blank' rel='noopener'>Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pieter Hendricksz Schut (Stecher_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[H/I/75/81]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/H_I_75_81/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":233399,\"ebucoreWidth\":930,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DEB887\",\"#DCDCDC\",\"#800000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/H_I_75_81/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/H_I_75_81\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/H_I_75_81\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FH_I_75_81.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/H_I_75_81\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/H_I_75_81#contentTier\",\"/item/15508/H_I_75_81#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/H_I_75_81\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/H_I_75_81\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"H/I/75/81\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/H_I_75_81\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/H_I_75_81\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/H_I_75_81\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/H_I_75_81\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Niederlande\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Pieter_Hendricksz_Schut_Stecher_in\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1635-1667\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"H/I/75/81\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Druck\"],\"en\":[\"prints\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Das Stadthaus in Amsterdam; Die Oude Kerk (alte Kirche) in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Druckgraphik\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1635-1667\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"Au\u00DFenma\u00DF (Band): 70 \u00D7 55,2 \u00D7 6,5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Historische B\u00E4nde (Klebeb\u00E4nde)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Radierung\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Niederlande\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/H_I_75_81\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/H_I_75_81\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/H_I_75_81#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:13:59.930814Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/H_I_75_81\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/H_I_75_81#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:13:59.930831Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/H_I_75_81\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-06-22T09:38:33.636Z\",\"timestamp_created_epoch\":1592818713636,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "album ; Maisons \u00E0 Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1359",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1359&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.culture.gouv.fr%2FWave%2Fimage%2Fjoconde%2F0237%2Fm503501_d0124316-000_p.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@culture.gouv.fr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:08 +0000",
      "language": "fr",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0237/m503501_d0124316-000_p.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316\",\"edmObject\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0237/m503501_d0124316-000_p.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) album ; Maisons \u00E0 Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316' target='_blank' rel='noopener'>album ; Maisons \u00E0 Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11691},{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0237/m503501_d0124316-000_p.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) album ; Maisons \u00E0 Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316' target='_blank' rel='noopener'>album ; Maisons \u00E0 Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350124316' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":52938,\"ebucoreWidth\":768,\"ebucoreHeight\":512,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.culture.gouv.fr%2FWave%2Fimage%2Fjoconde%2F0237%2Fm503501_d0124316-000_p.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316#contentTier\",\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Ministry of Culture\"],\"fr\":[\"Ministe\u0300re de la Culture\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Moteur Collections\"],\"fr\":[\"Moteur Collections\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"dcRights\":{\"fr\":[\"\u00A9 mus\u00E9e du Louvre d\u00E9partement des Arts graphiques, \u00A9 Direction des Mus\u00E9es de France, 1997\",\"Photo : \u00A9 R\u00E9union des mus\u00E9es nationaux - utilisation soumise \u00E0 autorisation\"]},\"dcSubject\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"dcTitle\":{\"fr\":[\"album ; Maisons \u00E0 Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:28:18.762Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:28:18.762Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350124316\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-02T18:58:16.961Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478113096961,\"timestamp_update\":\"2017-04-28T15:01:20.666Z\",\"timestamp_update_epoch\":1493391680666,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1357",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1357&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001296588%3Flocatt%3Dview%3Alevel3",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "Lijst hout; 54,5x49,5 cm; glas Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:00:01 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001296588?locatt=view:level3\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001296588?locatt=view:level3\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw - https://www.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho. Meijer, Sal. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho' target='_blank' rel='noopener'>Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho/manifest\"],\"ebucoreWidth\":338,\"ebucoreHeight\":450,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DEB887\",\"#FFDEAD\",\"#FFFACD\",\"#FAFAD2\",\"#FFE4B5\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":10534},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw - https://www.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho. Meijer, Sal. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho' target='_blank' rel='noopener'>Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meijer, Sal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001296588%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho#contentTier\",\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10622/BCC43F19-73F7-41B4-902B-A5D4C047171D#cho\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nld\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Nationaal Vakbondsmuseum (Amsterdam),\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Meijer, Sal.\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Lijst hout; 54,5x49,5 cm; glas Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"987155\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Buildings\",\"ANDB-bondsgebouw (Amsterdam)\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Lijst hout; 54,5x49,5 cm.; glas. Ter gelegenheid van het 25-jarig bestaan van het ANDB-gebouw\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Drawing\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"34x33 cm\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"(Ca. 1919)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Amsterdam (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1918-1920\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho#contentTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:16:21.012Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:16:21.013Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_BCC43F19_73F7_41B4_902B_A5D4C047171D_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585656297526,\"timestamp_update\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_update_epoch\":1585656297526,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "painting (oil): [\"Back of New Palace and Church, Amsterdam\"]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1355",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1355&width=560&url=http%3A%2F%2Fmedia.culturegrid.org.uk%2FmediaLibrary%2FNCMG%2FBLDIDFA003072.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@media.culturegrid.org.uk",
      "description": "Gilded composition and wood frame, glazed.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:59 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511916\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media.culturegrid.org.uk/mediaLibrary/NCMG/BLDIDFA003072.jpg\",\"edmObject\":\"http://media.culturegrid.org.uk/mediaLibrary/NCMG/BLDIDFA003072.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://media.culturegrid.org.uk/mediaLibrary/NCMG/BLDIDFA003072.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) painting (oil): [\\\"Back of New Palace and Church, Amsterdam\\\"] - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072. Nottingham City Museums and Galleries. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072' target='_blank' rel='noopener'>painting (oil): [\\\"Back of New Palace and Church, Amsterdam\\\"]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Nottingham City Museums and Galleries</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3500,\"ebucoreHeight\":2745,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":916045},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.culturegrid.org.uk%2FmediaLibrary%2FNCMG%2FBLDIDFA003072.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072#contentTier\",\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511916\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nottingham City Museums and Galleries\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2635167/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Kingdom\"]}},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2641170/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Nottingham\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Nottingham\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Nottingham City Museums and Galleries/BLDIDFA003072\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Gilded composition and wood frame, glazed.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NCM 1904-94\",\"BLDIDFA003072\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"painting (oil): [\\\"Back of New Palace and Church, Amsterdam\\\"]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"],\"en\":[\"PhysicalObject\"]},\"dctermsProvenance\":{\"en\":[\"Nottingham City Museums and Galleries, Nottingham\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2641170/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072#contentTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:51:55.599Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:51:55.599Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Nottingham_City_Museums_and_Galleries_BLDIDFA003072\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_created_epoch\":1571420522671,\"timestamp_update\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571420522671,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Prinsengracht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1353",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1353&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520054.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "Hoek van de Prinsengracht te Amsterdam",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:58 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20054.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20054.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%201985%20054.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Prinsengracht - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054. (nl) Graaf, Frederik de (1871-1930). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054' target='_blank' rel='noopener'>Prinsengracht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Graaf, Frederik de (1871-1930)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":207569,\"ebucoreWidth\":1015,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A0522D\",\"#C0C0C0\",\"#CD853F\",\"#F5DEB3\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25201985%2520054.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KT-1985-054\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Graaf, Frederik de (1871-1930)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1916-11\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Hoek van de Prinsengracht te Amsterdam\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KT 1985 054\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Prinsengracht\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"gedateerd\",\"1916-11\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[hoogte] 245 [mm]\",\"[breedte] 640 [mm]\",\"[hoogte] 510 [mm]\",\"[breedte] 325 [mm]\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:54:39.689725Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:54:39.690068Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_1985_054\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1351",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/10912",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1351&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F10912.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:55 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/10912\",\"agents\":[{\"about\":\"#J.H._Knoop_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"J.H. Knoop\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Niederlande, 1769 - 1834\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/10912\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10912.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10912.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/10912\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296193239\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher - https://www.europeana.eu/item/15508/10912. J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10912' target='_blank' rel='noopener'>R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296193239\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10912.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher - https://www.europeana.eu/item/15508/10912. J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10912' target='_blank' rel='noopener'>R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":311,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#A0522D\",\"#EEE8AA\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43632},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10912.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher - https://www.europeana.eu/item/15508/10912. J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10912' target='_blank' rel='noopener'>R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/10912/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":933,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4C4\",\"#8FBC8F\",\"#D3D3D3\",\"#DEB887\",\"#A0522D\",\"#FFE4B5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":335940},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher - https://www.europeana.eu/item/15508/10912. J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10912' target='_blank' rel='noopener'>R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J.H. Knoop (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10912]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/10912/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/10912\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/10912\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F10912.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/10912\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/10912#contentTier\",\"/item/15508/10912#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/10912\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/10912\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"10912\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/10912\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/10912\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/10912\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/10912\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Niederlande\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#J.H._Knoop_K\u00FCnstler_in\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"10912\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"R\u00FCckseite einiger H\u00E4user in Amsterdam, mit gro\u00DFer Taubenplattform auf einem der D\u00E4cher\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"24,2 x 31,4 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Feder in Braun, aquarelliert, \u00FCber schwarzer Kreide.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Niederlande\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/10912\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/10912\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/10912#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:12:51.966676Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/10912\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/10912#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:12:51.966960Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/10912\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T11:27:52.763Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564658872763,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1349",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1349&width=560&url=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaumzeichnungen%2Fzl-1996-07226%2Fmax%2F000001.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@diglib.hab.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:53 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/58878\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"sv\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"pt\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"sl\":[\"Bartholomeus van Hove\"],\"en\":[\"Bartholomeus van Hove\"],\"it\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"fr\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"da\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"es\":[\"Bartholomeus van Hove\"],\"nl\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"],\"ca\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Bartolomeus Johannes Vanhove\",\"Bartholomeus Johannes Van Hove\",\"Bartholomeus Johannes van Hove\",\"B. I. van Hove\",\"Barth. joh. van hove\",\"P. J. van Hove\",\"Bartholomeus Joh. van Hove\",\"Bartholom\u00E4us van Hove\",\"Bartholom\u00E4us Joh. van Hove\",\"B. van Hove\",\"Vanhove\",\"Barth. jan van hove\",\"J. B. van Hove\",\"B. Vanhove\",\"Barthol. Joh. van Hove\"],\"fr\":[\"Bartholomeus van Hove\"],\"es\":[\"Bartholomeus Johannes van Hove\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndischer Maler\"],\"pt\":[\"Pintor neerland\u00EAs\"],\"en\":[\"Painter from the Northern Netherlands (1790-1880)\"],\"it\":[\"Pittore olandese\"],\"fr\":[\"Peintre n\u00E9erlandais\"],\"ca\":[\"Pintor neerland\u00E8s\"],\"es\":[\"Pintor neerland\u00E9s\"],\"nl\":[\"Nederlands kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/154174\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/44712\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/49495820\",\"http://d-nb.info/gnd/117535400\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no2013126573\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500010388\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14966565x\",\"https://www.freebase.com/m/0bx_33l\",\"https://g.co/kg/m/0bx_33l\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p070090386\",\"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_Hove\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213082\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1790-10-28\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1880-11-08\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40360\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40360\"]}},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/117535400\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hove, Bartholomeus Johannes van\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Hove, Bartholoma\u0308us Johannes von\",\"Hove, B. J. van\",\"Van Hove, B. J.\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/49495820\",\"http://isni.org/isni/0000000066625629\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213082\",\"http://id.loc.gov/rwo/agents/no2013126573\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1790\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1880\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://diglib.hab.de/varia/haumzeichnungen/zl-1996-07226/max/000001.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226\",\"edmObject\":\"http://diglib.hab.de/varia/haumzeichnungen/zl-1996-07226/max/000001.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM. Bartholomeus van Hove. Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bartholomeus van Hove</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://diglib.hab.de/varia/haumzeichnungen/zl-1996-07226/max/000001.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM. Bartholomeus van Hove. Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bartholomeus van Hove</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=zl-1996-07226' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":161233,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1559,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#483D8B\",\"#556B2F\",\"#D8BFD8\",\"#F0F8FF\",\"#E9967A\",\"#87CEEB\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zeichnung\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Handzeichnung\",\"Zeichenkunst\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]}],\"edmDatasetName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaumzeichnungen%2Fzl-1996-07226%2Fmax%2F000001.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM#contentTier\",\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"],\"en\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/58878\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/117535400\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ZL 96/7226 (Inventarnummer)\"]},\"dcRelation\":{\"de\":[\"beschrieben in: Luckhardt, Jochen: Kunst setzt Zeichen, Neuerwerbungen aus dem alten Europa, Braunschweig 2018, S. 84\",\"beschrieben in: Gatenbr\u00F6cker, Silke: Aquarelle der Romantik. Ausgew\u00E4hlte Bl\u00E4tter der Sammlung Hausmann, Ausst. Kat. Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig 1999, S. Kat. Nr. 14\",\"beschrieben in: Gatenbr\u00F6cker, Silke: Aquarelle und Zeichnungen aus Romantik und Biedermeier, Braunschweig 2005, S. S. 101\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Graphik\",\"Andenken meiner Zeitgenossen, Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig 1930; Kunstverein, M\u00FCnchen 1940; Braunschweig 1999; Braunschweig 2018, Herzog Anton Ulrich-Museum: Kunst setzt Zeichen (Ausstellung)\"],\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ansicht der Au\u00DFenseite von Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1836 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H\u00F6he: 350 mm (Montierung)\",\"Breite: 456 mm (Montierung)\",\"H\u00F6he: 203 mm (Zeichnung)\",\"Breite: 257 mm (Zeichnung)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM#contentTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:37:20.012969Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:37:20.013272Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_VUZKBRQ5UBJ6PULGF73FAPGOTEJQHECM\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646899441784,\"timestamp_update\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646899441784,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Bend in the Herengracht, Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1347",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_682",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1347&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FfjO0ziMrjSyhVHW_Pka5l6GkeRx_n2J4ENc7WAwVGZmddZLvISb0474JnxoWudbEF1OYa1cOTHixV6Z5ROmtGJPXwgQ7%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "De bocht van de Herengracht te Amsterdam. Gezien vanaf de kant van de Vijzelstraat.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:52 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_682\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.10322\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"],\"nl\":[\"Berckheyde, Gerrit Adriaensz.\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1638-06-06\"]},\"end\":{\"def\":[\"1698-06-14\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_682\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/fjO0ziMrjSyhVHW_Pka5l6GkeRx_n2J4ENc7WAwVGZmddZLvISb0474JnxoWudbEF1OYa1cOTHixV6Z5ROmtGJPXwgQ7=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/fjO0ziMrjSyhVHW_Pka5l6GkeRx_n2J4ENc7WAwVGZmddZLvISb0474JnxoWudbEF1OYa1cOTHixV6Z5ROmtGJPXwgQ7=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_682\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/fjO0ziMrjSyhVHW_Pka5l6GkeRx_n2J4ENc7WAwVGZmddZLvISb0474JnxoWudbEF1OYa1cOTHixV6Z5ROmtGJPXwgQ7=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bend in the Herengracht, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_682. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_682' target='_blank' rel='noopener'>The Bend in the Herengracht, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1685</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_682/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":2118,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1638210},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bend in the Herengracht, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_682. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_682' target='_blank' rel='noopener'>The Bend in the Herengracht, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1685</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":59850},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_682/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_682\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_682\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FfjO0ziMrjSyhVHW_Pka5l6GkeRx_n2J4ENc7WAwVGZmddZLvISb0474JnxoWudbEF1OYa1cOTHixV6Z5ROmtGJPXwgQ7%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_682\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_682#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_682#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.66575\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Herengracht (Amsterdam)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_682\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_682\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_682\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_682\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1685\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_682\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 17th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 17e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"De bocht van de Herengracht te Amsterdam. Gezien vanaf de kant van de Vijzelstraat.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5996\",\"SK-A-682\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.66575\"],\"nl\":[\"Herengracht (Amsterdam)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Bend in the Herengracht, Amsterdam\"],\"nl\":[\"Gezicht op de Gouden Bocht in de Herengracht vanuit het oosten\",\"De bocht van de Herengracht te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1685\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A053\u00A0cm\",\"width\u00A062\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A053\u00A0cm\",\"breedte\u00A062\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Jonkheer J.S.H. van de Poll Bequest, Amsterdam\"],\"nl\":[\"Legaat van jhr. J.S.H. van de Poll, Amsterdam\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_682\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_682\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_682#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:26.010Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_682\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_682#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:26.011Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_682\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:17:30.742Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221850742,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:15.893Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297495893,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1345",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1345&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttps%253A%252F%252Femuseum.duesseldorf.de%252Finternal%252Fmedia%252Fdispatcher%252F62625%252F62412%252Fresize%253Aformat%253Dpreview%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@emuseum.duesseldorf.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:50 +0000",
      "language": "la",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502139\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://emuseum.duesseldorf.de/internal/media/dispatcher/62625/62412/resize:format=full\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701\",\"edmObject\":\"https://emuseum.duesseldorf.de/internal/media/dispatcher/62625/62412/resize:format=preview\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701\",\"textAttributionSnippet\":\"(la) Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701. (de) K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822). Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf - http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='la'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701' target='_blank' rel='noopener'>Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701' target='_blank' rel='noopener'>Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://emuseum.duesseldorf.de/internal/media/dispatcher/62625/62412/resize:format=full\",\"textAttributionSnippet\":\"(la) Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701. (de) K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822). Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf - http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='la'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701' target='_blank' rel='noopener'>Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701' target='_blank' rel='noopener'>Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":60928,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":461,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#696969\",\"#ADD8E6\",\"#B0C4DE\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://emuseum.duesseldorf.de/internal/media/dispatcher/62625/62412/resize:format=preview\",\"textAttributionSnippet\":\"(la) Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701. (de) K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822). Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf - http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='la'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701' target='_blank' rel='noopener'>Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.duesseldorf.de/dkult/DE-MUS-038015/142701' target='_blank' rel='noopener'>Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":60928,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":461,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#696969\",\"#ADD8E6\",\"#B0C4DE\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045529031\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064114_MUSEU_D_Kult\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Femuseum.duesseldorf.de%2Finternal%2Fmedia%2Fdispatcher%2F62625%2F62412%2Fresize%3Aformat%3Dpreview&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701#contentTier\",\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064114_MUSEU_D_Kult\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045529031\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"D\u00FCsseldorfer Kultur- und Naturerbesch\u00E4tze digital\"],\"en\":[\"D:kult\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502139\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Art and Culture Archive D\u00FCsseldorf\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2921044/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Tyskland\"],\"de\":[\"Bundesrepublik Deutschland\",\"Deutschland\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Saksa\"],\"pt\":[\"Alemanha\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Vokietija\"],\"lv\":[\"V\u0101cija\"],\"hr\":[\"Njema\u010Dka\"],\"fr\":[\"Allemagne\"],\"hu\":[\"N\u00E9metorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Nemecko\"],\"sl\":[\"Nem\u010Dija\"],\"ga\":[\"an Ghearm\u00E1in\"],\"ca\":[\"Alemanya\"],\"sv\":[\"Tyskland\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C1\u03BC\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"il-\u0120ermanja\"],\"en\":[\"Germany\"],\"it\":[\"Germania\"],\"es\":[\"Alemania\"],\"et\":[\"Saksamaa\"],\"cs\":[\"N\u011Bmecko\"],\"pl\":[\"Niemcy\"],\"da\":[\"Tyskland\"],\"ro\":[\"Germania\"],\"nl\":[\"Duitsland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Bundesrepublik\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438\",\"\u0424\u0420\u0413\"],\"en\":[\"Federal Republic of Germany\",\"West Germany\"],\"ro\":[\"\u04C1\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"https://sws.geonames.org/12503661/\",\"https://sws.geonames.org/9408659/\"]},\"latitude\":51.5,\"longitude\":10.5,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Germany\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/9781002/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Museum Kunstpalast\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u043F\u0430\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"zh\":[\"\u85DD\u8853\u5BAE\u535A\u7269\u9928\"],\"es\":[\"Museo Palacio de Arte de D\u00FCsseldorf\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2921044/\"]},\"latitude\":51.23503,\"longitude\":6.77258}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Digitales Kunst- und Kulturarchiv D\u00FCsseldorf/142701\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\"],\"proxyFor\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"K\u00FCnstler: Hubert Pieter Schouten (1747 - 1822)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Material/Technik: \u00D6l auf Eichenholz (an drei Seiten angefast)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"mkp.M 142\",\"142701\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Eigent\u00FCmer/Danksagung: Kunstpalast, D\u00FCsseldorf)\"]},\"dcTitle\":{\"la\":[\"Die Antoniuswaage auf dem Nieuwmarkt in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"1799/1801\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"Ma\u00DFe: Ma\u00DFe ohne Rahmen: 37,5 x 47,6 cm\\nMa\u00DFe mit Rahmen: 54,6 x 64,7 x 6,2 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"Stiftung Museum Kunstpalast, D\u00FCsseldorf\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/9781002/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\"],\"proxyFor\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701#contentTier\",\"created\":\"2021-04-21T08:23:20.383447Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701#metadataTier\",\"created\":\"2021-04-21T08:23:20.383741Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064114/Museu_ProvidedCHO_Digitales_Kunst__und_Kulturarchiv_D_sseldorf_142701\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2016-12-05T15:06:55.232Z\",\"timestamp_created_epoch\":1480950415232,\"timestamp_update\":\"2021-04-21T08:05:18.386Z\",\"timestamp_update_epoch\":1618992318386,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1343",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1343&width=560&url=http%3A%2F%2Fskd-online-collection.skd.museum%2Fimagescreate%2Fimage%3Fid%3D890223%26type%3Dgross",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@skd-online-collection.skd.museum",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:48 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/27288\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jan Abrahamszoon Beerstraten\"],\"sv\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"ru\":[\"\u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C \u0411\u0435\u0435\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\"],\"el\":[\"\u0393\u03B9\u03B1\u03BD \u0386\u03BC\u03C0\u03C1\u03B1\u03C7\u03B1\u03BC\u03C2 \u039C\u03C0\u03AD\u03B5\u03C1\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"en\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"it\":[\"Jan Beerstraaten\"],\"fr\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"es\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"sl\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"pl\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"da\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"ca\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\"],\"nl\":[\"Jan Abrahamsz. van Beerstraten\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Beerstraaten, Jan Abrahamz\"],\"ru\":[\"\u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C \u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u042F\u043D \u0410\u0431\u0440\u0430\u0445\u0430\u043C \u0411\u0435\u0435\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u042F\u043D \u0410\u0431\u0440\u0430\u0445\u0430\u043C \u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D, \u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C\"],\"en\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\",\"Jan A. Beerstraten\",\"Jan Abrahamsz Beerstraten\",\"Johannes Beerstraten\",\"Johannes Beerstraaten\",\"Jan Beerstraaten\",\"Jan Abrahamsz. Berestraten\",\"Jan Abrahamsz. Beertraten\",\"Jan Abrahamsz. Beerstraaten\",\"J. abr. beerstraten\",\"Jan van Abrahamsz Beerstraaten\",\"Jan Abraham Beerstraeten\",\"Jan Abr. Beerstraeten\",\"J. Berestraaten\",\"Barenstraton\",\"Berestraten\",\"Jan beerstraaten\",\"Joh. Beerstraaten\",\"Jan A. Beerstraaten\",\"Beerstraten\",\"Jan beerstraeten\",\"Jan Berstrate\",\"Jean Beerestrantin\"],\"it\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"fr\":[\"Johannes Abrahamsz Beerstraaten\"],\"nl\":[\"Abraham Beerstraaten\",\"Abraham van Beerstraten\",\"Jan Abrahamsz Beerstraten\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndischer Maler\"],\"pt\":[\"Pintor neerland\u00EAs\"],\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03CC\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2 (1622-1666)\"],\"en\":[\"Painter from the Northern Netherlands (1622-1666)\"],\"it\":[\"Pittore olandese\"],\"pl\":[\"Holenderski artysta\"],\"fr\":[\"Peintre n\u00E9erlandais\"],\"ca\":[\"Pintor neerland\u00E8s\"],\"es\":[\"Pintor neerland\u00E9s\"],\"nl\":[\"Nederlands kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/19951046\",\"http://d-nb.info/gnd/125011296\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/nr2003020042\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500024694\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb149597112\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14634962c\",\"https://www.freebase.com/m/05mrbtl\",\"https://g.co/kg/m/05mrbtl\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p089186915\",\"http://id.worldcat.org/fast/495662\",\"http://dbpedia.org/resource/Jan_Abrahamsz_Beerstraaten\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2604246\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1622-03-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1666-07-01\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]}},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/125011296\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Beerstraten, Jan Abrahamsz.\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Beerstraaten, Jan Abrahamsz.\",\"Beerstraaten, Jan\",\"Beerstraten, Johannes Abrahamsz.\",\"Beerstraten, Johannis Abrahamsz.\",\"Beerstraten, Joannes Abrahamsz.\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/19951046\",\"http://isni.org/isni/000000006660836X\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2604246\",\"http://id.loc.gov/rwo/agents/nr2003020042\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1622\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1666\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045098027\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://skd-online-collection.skd.museum/imagescreate/image?id=890223&type=gross\",\"edmIsShownAt\":\"https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223\",\"edmObject\":\"http://skd-online-collection.skd.museum/imagescreate/image?id=890223&type=gross\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://skd-online-collection.skd.museum/imagescreate/image?id=890223&type=gross\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?) - https://www.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O. Jan Abrahamsz Beerstraaten. Kupferstich-Kabinett - https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jan Abrahamsz Beerstraaten</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223' target='_blank' rel='noopener'>Kupferstich-Kabinett</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":86675,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":729,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?) - https://www.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O. Jan Abrahamsz Beerstraaten. Kupferstich-Kabinett - https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jan Abrahamsz Beerstraaten</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://skd-online-collection.skd.museum/Details/Index/890223' target='_blank' rel='noopener'>Kupferstich-Kabinett</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"669_DDB_SKD\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"aggregatedCHO\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fskd-online-collection.skd.museum%2Fimagescreate%2Fimage%3Fid%3D890223%26type%3Dgross&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O#contentTier\",\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"669_DDB_SKD\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045098027\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kupferstich-Kabinett\"],\"en\":[\"Kupferstich-Kabinett\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2935022/\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dresden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/27288\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"],\"proxyFor\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/125011296\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Papier (Material/Technik)\",\"Grafit (Material/Technik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C 3700 (Inventarnummer)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Kupferstich-Kabinett, Staatliche Kunstsammlungen Dresden\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"H\u00E4user am Kanal, Br\u00FCcke und in der Ferne Kircht\u00FCrme (Amsterdam?)\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"2. Drittel 17. Jh. (Herstellung)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2935022/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"],\"proxyFor\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O#contentTier\",\"created\":\"2022-04-21T11:15:40.737767Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-21T11:15:40.738204Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/669/item_5ZUE7AWAKL65K4FS54CSNVEJ2FBGJJ6O\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2022-04-21T10:18:10.289Z\",\"timestamp_created_epoch\":1650536290289,\"timestamp_update\":\"2022-04-21T10:18:10.289Z\",\"timestamp_update_epoch\":1650536290289,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Kunsthandel Morpurgo in WO II]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1341",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1341&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd754%2F754NM015283_1%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Schilderij voorstellende het Rokin in Amsterdam, huisnummers 106, 108 en 110, met links ingang Spui.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:45 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/112965\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Arkel, E. van\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Arkel, E. van\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"schilder\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/70470\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Morpurgo, Lion (1900-1957)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Morpurgo, Lion (1900-1957)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Lion Morpurgo (21 december 1900 - 25 september 1957), was antiquair, gevestigd op het Rokin in Amsterdam en parnas van de Portugese Synagoge. Na de Tweede Wereldoorlog zorgde hij, als lid van de Commissie voor Recuperatie, mede voor de terugkeer van stukken uit de collecties van Bibiliotheek Ets Haim en het Joods Historisch Museum. Morpurgo werd begraven op de Portugese begraafplaats in Ouderkerk.\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/112974\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Morpurgo, Louis (1875-1942)\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://www.joodsmonument.nl/171316\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Morpurgo, Louis (1875-1942)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Louis Morpurgo (Amsterdam, 8 april 1875 \u2013 Auschwitz, 12 augustus 1942)\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/2000\",\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_2/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_2/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"[Kunsthandel Morpurgo in WO II] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283. Arkel, E. van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283' target='_blank' rel='noopener'>[Kunsthandel Morpurgo in WO II]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Arkel, E. van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1944</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M015283/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/500\",\"textAttributionSnippet\":\"[Kunsthandel Morpurgo in WO II] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283. Arkel, E. van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283' target='_blank' rel='noopener'>[Kunsthandel Morpurgo in WO II]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Arkel, E. van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1944</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283\",\"textAttributionSnippet\":\"[Kunsthandel Morpurgo in WO II] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283. Arkel, E. van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283' target='_blank' rel='noopener'>[Kunsthandel Morpurgo in WO II]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Arkel, E. van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1944</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"[Kunsthandel Morpurgo in WO II] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283. Arkel, E. van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283' target='_blank' rel='noopener'>[Kunsthandel Morpurgo in WO II]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Arkel, E. van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1944</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M015283/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M015283/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d754/754NM015283_1/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M015283\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000078\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"jodenvervolging\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90227927\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Jansen, Jacques (kunsthandel)\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90136553\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Spui\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90152972\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Morpurgo, Joseph. M. (firma)\"]},\"note\":{\"def\":[\"De firma Joseph M. Morpurgo, genoemd naar de oprichter, was een bekende antiquair op het Rokin in Amsterdam. Vier generaties Morpugo hebben de winkel sinds de oprichting in 1869 geleid. In de oorlogsjaren bleef de winkel open onder de leiding van een Verwalter. Halverwege de jaren negentig werd de winkel aan het Rokin gesloten en deed het echtpaar Wafelman-Morpugo - de laatste eigenaren van de firma - zaken vanuit hun huis aan de Herengracht. Met het overlijden van Anny kwam er definitief een einde aan de zaak.\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000183\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Tweede Wereldoorlog\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90124443\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Rokin\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90051659\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Verwalter\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90004801\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"stadsgezicht\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd754%2F754NM015283_1%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40964\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Amsterdam\"],\"fi\":[\"Amsterdam\"],\"ru\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"pt\":[\"Amesterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Amsterdamas\"],\"lv\":[\"Amsterdama\"],\"hr\":[\"Amsterdam\"],\"fr\":[\"Amsterdam\"],\"hu\":[\"Amszterdam\"],\"sk\":[\"Amsterdam\"],\"sl\":[\"Amsterdam\"],\"ga\":[\"Amstardam\"],\"ca\":[\"Amsterdam\"],\"sv\":[\"Amsterdam\"],\"mt\":[\"Amsterdam\"],\"el\":[\"\u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"en\":[\"Amsterdam\"],\"it\":[\"Amsterdam\"],\"es\":[\"\u00C1msterdam\"],\"et\":[\"Amsterdam\"],\"eu\":[\"Amsterdam\"],\"cs\":[\"Amsterdam\"],\"pl\":[\"Amsterdam\"],\"ro\":[\"Amsterdam\"],\"da\":[\"Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Amsterodam\"],\"de\":[\"A\u2019dam\"],\"pt\":[\"Amsterdam\",\"Amsterd\u00E3\",\"Amesterdao\",\"Amsterdam, Pa\u00EDses Baixos\",\"Abstradam\",\"Mastradama\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\u03BD\",\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\"],\"en\":[\"Mokum\",\"Amsterdam, NL\",\"Amsterdam, Netherlands\",\"A'dam\"],\"nl\":[\"Mokum\",\"A'dam\",\"020\",\"Asd.\",\"Damsko\"],\"es\":[\"Amsterdam\",\"Proclamado de sucesos larry styinson\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt der Niederlande\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and most populous city of the Netherlands\"],\"hr\":[\"Glavni grad Nizozemske\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"Capitale dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Capitale des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Nizozemska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Holandska\"],\"pl\":[\"Stolica Holandii\"],\"ca\":[\"Capital dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Stad in Noord-Holland, Nederland; hoofdstad van Nederland; grootste stad van Nederland\"]},\"latitude\":52.372776,\"longitude\":4.893611,\"altitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\",\"http://viaf.org/viaf/158212776\",\"https://d-nb.info/gnd/4001783-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095634\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119430472\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628114\",\"https://www.freebase.com/m/0k3p\",\"https://g.co/kg/m/0k3p\",\"https://sws.geonames.org/2759794/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006952\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106815\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003686n\",\"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Amsterdam\"],\"ru\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"fi\":[\"Amsterdam\"],\"pt\":[\"Amesterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Amsterdamas\"],\"hr\":[\"Amsterdam\"],\"lv\":[\"Amsterdama\"],\"fr\":[\"Amsterdam\"],\"hu\":[\"Amszterdam\"],\"sk\":[\"Amsterdam\"],\"sl\":[\"Amsterdam\"],\"ga\":[\"Amstardam\"],\"ca\":[\"Amsterdam\"],\"sv\":[\"Amsterdam\"],\"el\":[\"\u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"mt\":[\"Amsterdam\"],\"en\":[\"Amsterdam\"],\"it\":[\"Amsterdam\"],\"es\":[\"\u00C1msterdam\"],\"et\":[\"Amsterdam\"],\"cs\":[\"Amsterdam\"],\"pl\":[\"Amsterdam\"],\"da\":[\"Amsterdam\"],\"ro\":[\"Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Amsterodam\"],\"de\":[\"A\u2019dam\"],\"pt\":[\"Amsterdam\",\"Amsterd\u00E3\",\"Amesterdao\",\"Amsterdam, Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\u03BD\",\"\u0391\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03BB\u03CC\u03B4\u03B1\u03BC\u03BF\"],\"en\":[\"Mokum\",\"Amsterdam, NL\",\"Amsterdam, Netherlands\",\"A'dam\"],\"es\":[\"Amsterdam\",\"proclamado de sucesos larry styinson\"],\"nl\":[\"Mokum\",\"A'dam\",\"020\",\"Asd.\",\"Damsko\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt des K\u00F6nigreichs der Niederlande\"],\"sv\":[\"huvudstad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"capital e maior cidade dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"capital and most populous city of the Netherlands\"],\"hr\":[\"glavni grad Nizozemske\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"capitale dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"capitale des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"capital de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"hlavn\u00ED m\u011Bsto Nizozemska\"],\"sk\":[\"hlavn\u00E9 mesto Holandska\"],\"pl\":[\"stolica Holandii\"],\"ca\":[\"capital dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"stad in Noord-Holland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2155652\"]},\"latitude\":52.383335,\"longitude\":4.9,\"altitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/158212776\",\"http://d-nb.info/gnd/4001783-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095634\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119430472\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628114\",\"https://www.freebase.com/m/0k3p\",\"https://g.co/kg/m/0k3p\",\"http://dewey.info/class/2--492352/\",\"https://sws.geonames.org/2759794/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006952\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106815\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003686n\",\"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M015283\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1944\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Malba zobrazuj\u00EDc\u00ED Rokin v Amsterdamu, \u010D\u00EDsla dom\u016F 106, 108 a 110, s lev\u00FDm vchodem Spui.\"],\"sv\":[\"M\u00E5lning f\u00F6rest\u00E4llande Rokin i Amsterdam, husnummer 106, 108 och 110, med v\u00E4nster ing\u00E5ng Spui.\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03AF\u03B6\u03B5\u03B9 \u03C4\u03BF Rokin \u03C3\u03C4\u03BF \u0386\u03BC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC, \u03B1\u03C1\u03B9\u03B8\u03BC\u03BF\u03AF \u03C3\u03C0\u03B9\u03C4\u03B9\u03CE\u03BD 106, 108 \u03BA\u03B1\u03B9 110, \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B1\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03AE \u03B5\u03AF\u03C3\u03BF\u03B4\u03BF Spui.\"],\"en\":[\"Painting depicting the Rokin in Amsterdam, house numbers 106, 108 and 110, with the Spui entrance on the left.\"],\"fr\":[\"Peinture repr\u00E9sentant le Rokin \u00E0 Amsterdam, les num\u00E9ros de maison 106, 108 et 110, avec entr\u00E9e gauche Spui.\"],\"pl\":[\"Obraz przedstawiaj\u0105cy Rokin w Amsterdamie, numery dom\u00F3w 106, 108 i 110, z lewym wej\u015Bciem Spui.\"],\"nl\":[\"Schilderij voorstellende het Rokin in Amsterdam, huisnummers 106, 108 en 110, met links ingang Spui.\"],\"ca\":[\"Pintura que representa el Rokin a Amsterdam, la casa n\u00FAmeros 106, 108 i 110, amb entrada esquerra Spui.\"],\"es\":[\"Pintura que representa a los Rokin en \u00C1msterdam, casa n\u00FAmeros 106, 108 y 110, con entrada izquierda Spui.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q727\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/112965\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1944\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Schilderij voorstellende het Rokin in Amsterdam, huisnummers 106, 108 en 110, met links ingang Spui.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M015283\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90152972\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90227927\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90136553\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000183\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000078\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90004801\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90051659\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90124443\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Kunsthandel Morpurgo in WO II]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M015283, schilderij, E. van Arkel, 1944\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/112974\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/70470\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T09:03:05.199025Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M015283#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T09:03:05.199631Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M015283\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M015283\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-23T15:03:39.372Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595516619372,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Amsterdam : [dessin]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1339",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1339&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69036760%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Gaigni\u00E8res, 6217 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Des17Gaig",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:42 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Amsterdam : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Amsterdam : [dessin]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43284,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":475,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Amsterdam : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Amsterdam : [dessin]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43284,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":475,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760\",\"textAttributionSnippet\":\"Amsterdam : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Amsterdam : [dessin]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":571464}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69036760%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b69036760\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69036760\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Gaigni\u00E8res, 6217\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Des17Gaig\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Plume, encre de Chine, encre brune et aquarelle ; 29,7 x 32,7 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69036760\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb405600597\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, P151451 [Vc-51-Fol.]\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Fortifications -- Pays-Bas -- Amsterdam (Pays-Bas)\",\"Canaux -- Pays-Bas -- Amsterdam (Pays-Bas)\",\"Dessins et plans -- 17e si\u00E8cle\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Amsterdam : [dessin]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"dessin\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"drawing\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69036760\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T15:21:42.626Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69036760\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69036760#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T15:21:42.627Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69036760\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69036760/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T15:21:42.653Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567437702653,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T15:21:42.653Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567437702653,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Westerdyk, Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1337",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1337&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollections.rmg.co.uk%2FmediaLib%2F331%2Fmedia-331662%2Flarge.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.rmg.co.uk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:39 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513355\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/331/media-331662/large.jpg\",\"edmObject\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/331/media-331662/large.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"copyright Unlinked Name\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/331/media-331662/large.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Westerdyk, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168. Royal Museums Greenwich. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168' target='_blank' rel='noopener'>Westerdyk, Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Royal Museums Greenwich</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1722747,\"ebucoreWidth\":1280,\"ebucoreHeight\":791,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#EEE8AA\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022362_Ag_UK_CultureGrid_Royal_Museums_Greenwich\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.rmg.co.uk%2FmediaLib%2F331%2Fmedia-331662%2Flarge.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168#contentTier\",\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022362_Ag_UK_CultureGrid_Royal_Museums_Greenwich\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513355\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Royal Museums Greenwich\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CultureGrid\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\"],\"proxyFor\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/120168\",\"PAE6018\",\"319\",\"D15209\",\"PAE6018\",\"PV6018\",\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/120168\",\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/120168\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"drawings\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Westerdyk, Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Drawing\",\"Prints & Drawings\",\"Prints & Drawings\",\"Drawing\",\"object\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Mount: 4 1/4 in x 6 15/16 in\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"copyright National Maritime Museum, London (creative commons licence), Not on display\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\"],\"proxyFor\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:16:48.619Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:16:48.619Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_120168\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-07-23T14:36:36.308Z\",\"timestamp_created_epoch\":1406126196308,\"timestamp_update\":\"2014-08-08T14:57:11.980Z\",\"timestamp_update_epoch\":1407509831980,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ecluses \u00E0 Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1335",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1335&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.culture.gouv.fr%252FWave%252Fimage%252Fjoconde%252F0199%252Fm503501_d0229300-000_p.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@culture.gouv.fr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:37 +0000",
      "language": "fr",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0199/m503501_d0229300-000_p.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300\",\"edmObject\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0199/m503501_d0229300-000_p.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) Ecluses \u00E0 Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300' target='_blank' rel='noopener'>Ecluses \u00E0 Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11353},{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0199/m503501_d0229300-000_p.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) Ecluses \u00E0 Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300' target='_blank' rel='noopener'>Ecluses \u00E0 Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350229300' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300/manifest\"],\"ebucoreWidth\":768,\"ebucoreHeight\":512,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#FAFAD2\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91612},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.culture.gouv.fr%2FWave%2Fimage%2Fjoconde%2F0199%2Fm503501_d0229300-000_p.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300#contentTier\",\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Ministry of Culture\"],\"fr\":[\"Ministe\u0300re de la Culture\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Moteur Collections\"],\"fr\":[\"Moteur Collections\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"dcRights\":{\"fr\":[\"\u00A9 mus\u00E9e du Louvre d\u00E9partement des Arts graphiques, \u00A9 Direction des Mus\u00E9es de France, 1992\",\"Photo : \u00A9 R\u00E9union des mus\u00E9es nationaux - utilisation soumise \u00E0 autorisation\"]},\"dcSubject\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"dcTitle\":{\"fr\":[\"Ecluses \u00E0 Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:31:18.516Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:31:18.516Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350229300\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-02T19:26:21.657Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478114781657,\"timestamp_update\":\"2017-04-28T15:10:38.872Z\",\"timestamp_update_epoch\":1493392238872,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "De OUDE KERCK",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1333",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1333&width=560&url=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fschut-p-h-kopie-ab3-0002%2Fmax%2F000001.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@diglib.hab.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:26 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/schut-p-h-kopie-ab3-0002/max/000001.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002\",\"edmObject\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/schut-p-h-kopie-ab3-0002/max/000001.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/schut-p-h-kopie-ab3-0002/max/000001.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) De OUDE KERCK - https://www.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM. Schut, Pieter Hendricksz. (Stecher der Vorlage). Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM' target='_blank' rel='noopener'>De OUDE KERCK</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Schut, Pieter Hendricksz. (Stecher der Vorlage)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":532274,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1664,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F8F8FF\",\"#F0F8FF\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) De OUDE KERCK - https://www.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM. Schut, Pieter Hendricksz. (Stecher der Vorlage). Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM' target='_blank' rel='noopener'>De OUDE KERCK</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Schut, Pieter Hendricksz. (Stecher der Vorlage)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=schut-p-h-kopie-ab3-0002' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Radierung\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Druckgrafik\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Druckgraphik\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4033760-1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Kupferstich\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]}],\"edmDatasetName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fschut-p-h-kopie-ab3-0002%2Fmax%2F000001.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM#contentTier\",\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"],\"en\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/143905406\",\"Schut, Pieter Hendricksz. (Stecher der Vorlage)\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"https://d-nb.info/gnd/4033760-1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PHSchut Kopie AB 3.2 (Inventarnummer)\"]},\"dcRelation\":{\"de\":[\"beschrieben in: Hollstein Dutch and Flemish, S. vgl. XXVI.164.16\",\"Teil von: Geb\u00E4ude der Stadt Amsterdam/Eight Buildings in Amsterdam, F. de Wit exc., 8 Bll., vgl. Hollstein Dutch XXVI.164.15-22\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Alltagsleben\",\"Kirche (Bauwerk)\",\"der Au\u00DFenbau einer Kirche\",\"St\u00E4dter, Stadtbewohner\",\"Namen von St\u00E4dten und D\u00F6rfern (mit NAMEN)\",\"Graphik\"],\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"De OUDE KERCK\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1630-1706 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H\u00F6he: 265 mm (Blatt)\",\"Breite: 316 mm (Blatt)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM#contentTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:32:55.200202Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:32:55.200807Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_M4LYCSMZJF4PHYGDUFPT2QGLYWHD4GFM\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646899441784,\"timestamp_update\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646899441784,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "De Kleine Houtpoort, Haarlem",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1331",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1331&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKS%2520219.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:24 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20219.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20219.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20219.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) De Kleine Houtpoort, Haarlem - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219. (nl) Rente Linsen, Anthony Gabriel (1799-1840). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219' target='_blank' rel='noopener'>De Kleine Houtpoort, Haarlem</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Rente Linsen, Anthony Gabriel (1799-1840)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19393506,\"ebucoreWidth\":7403,\"ebucoreHeight\":6241,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFE0\",\"#800000\",\"#EEE8AA\",\"#FFF8DC\",\"#FFEFD5\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKS%2520219.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KS-219\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Rente Linsen, Anthony Gabriel (1799-1840)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1830 -\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KS 219\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"De Kleine Houtpoort, Haarlem\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1830 -\",\"vermoedelijk dat jaar tentoongesteld op Tent. Levende Meesters Amsterdam, cat.nr. 213\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[breedte] 62.8 [cm]\",\"[hoogte] 50 [cm]\",\"[breedte] 78 [cm]\",\"[hoogte] 65.6 [cm]\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Sprokkelingen rond de Kleine Houtpoort te Haarlem\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"paneel\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:35:27.939729Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:35:27.940008Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_219\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Photo]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1329",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1329&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002224456%3Flocatt%3Dview%3Alevel3",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:20 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002224456?locatt=view:level3\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) [Photo] - https://www.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho' target='_blank' rel='noopener'>[Photo]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002224456?locatt=view:level3\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) [Photo] - https://www.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho' target='_blank' rel='noopener'>[Photo]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho/manifest\"],\"ebucoreWidth\":359,\"ebucoreHeight\":450,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":23419},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002224456%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho#contentTier\",\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10622/18AD925F-7A8D-4190-BA16-424BEF82078A#cho\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nld\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"FNV Bondgenoten,\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1219411\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Buildings\",\"ANDB-bondsgebouw (Amsterdam)\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"[Photo]\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photo\",\"Drawing\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Amsterdam (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1975-1999\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho#contentTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:11:37.463Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:11:37.463Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_18AD925F_7A8D_4190_BA16_424BEF82078A_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585656297526,\"timestamp_update\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_update_epoch\":1585656297526,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lijst hout; 45",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1327",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1327&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001298188%3Flocatt%3Dview%3Alevel3",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:17 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001298188?locatt=view:level3\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001298188?locatt=view:level3\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001298188?locatt=view:level3\",\"textAttributionSnippet\":\"Lijst hout; 45 - https://www.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho. Vliet, H. van,painter. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho' target='_blank' rel='noopener'>Lijst hout; 45</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vliet, H. van,painter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho/manifest\"],\"ebucoreWidth\":450,\"ebucoreHeight\":421,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":15131},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C\",\"textAttributionSnippet\":\"Lijst hout; 45 - https://www.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho. Vliet, H. van,painter. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho' target='_blank' rel='noopener'>Lijst hout; 45</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vliet, H. van,painter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/9E31DCD6-A7F0-4AE1-8491-69B1E359D73C' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":26735},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022093_Ag_EU_IALHI_1001_IIISH_DutchLabourMovement\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001298188%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho#contentTier\",\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022093_Ag_EU_IALHI_1001_IIISH_DutchLabourMovement\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Vliet, H. van,painter.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"995695\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Buildings.\",\"Volkspark (Amsterdam)SDB.Afdeeling Amsterdam.\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Lijst hout; 45\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"32x37 cm.; aquarel.\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"(Ca. 1885)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam. (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1880-1884.\",\"1885-1890.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:31:01.175Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:31:01.176Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022093/10622_9E31DCD6_A7F0_4AE1_8491_69B1E359D73C_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-10-03T12:09:57.173Z\",\"timestamp_created_epoch\":1475496597173,\"timestamp_update\":\"2017-04-14T09:59:19.138Z\",\"timestamp_update_epoch\":1492163959138,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Rapenburg, Amsterdam, bij avond.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1325",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1325&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25202003%2520003.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "Stadsgezicht.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:14 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%202003%20003.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%202003%20003.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KT%202003%20003.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Rapenburg, Amsterdam, bij avond - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003. (nl) Wesseling, Hendrike Louise ('Riek') (1914-1995). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003' target='_blank' rel='noopener'>Rapenburg, Amsterdam, bij avond</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Wesseling, Hendrike Louise ('Riek') (1914-1995)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":722,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":103262},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKT%25202003%2520003.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KT-2003-003\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Wesseling, Hendrike Louise ('Riek') (1914-1995)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1968 - 1972\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Stadsgezicht.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KT 2003 003\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Rapenburg, Amsterdam, bij avond.\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"ongedateerd\",\"1968 - 1972\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[breedte] 1175 [mm]\",\"[hoogte]  [mm]\",\"[hoogte] 830 [mm]\",\"[breedte]  [mm]\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:51:37.835877Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:51:37.836376Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KT_2003_003\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1323",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1323&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002339213%3Flocatt%3Dview%3Alevel3",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:12 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002339213?locatt=view:level3\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002339213?locatt=view:level3\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho. Stuiveling, Garmt. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho' target='_blank' rel='noopener'>Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Stuiveling, Garmt</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1925</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8146,\"ebucoreWidth\":256,\"ebucoreHeight\":450,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho. Stuiveling, Garmt. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho' target='_blank' rel='noopener'>Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Stuiveling, Garmt</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1925</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002339213%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho#contentTier\",\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10622/77BC3E00-C6C4-4D29-930C-1573259EC3E9#cho\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nld\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1925\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"AJC,\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Stuiveling, Garmt\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1256140\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Waarschijnlijk de Montelbaanstoren in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Drawing\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1925\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Netherlands\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1925-1925\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho#contentTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:14:51.855Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-31T12:14:51.855Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_77BC3E00_C6C4_4D29_930C_1573259EC3E9_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585656297526,\"timestamp_update\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_update_epoch\":1585656297526,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Aan de Weteringspoort te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1321",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1321&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DY%2520033.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "Winters tafereel buiten de Weteringspoort te Amsterdam.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:08 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=Y%20033.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=Y%20033.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=Y%20033.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Aan de Weteringspoort te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033. (nl) Hulswit, Jan (1766-1822). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033' target='_blank' rel='noopener'>Aan de Weteringspoort te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Hulswit, Jan (1766-1822)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":119608,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":665,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#8B4513\",\"#808080\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DY%2520033.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/Y-033\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Hulswit, Jan (1766-1822)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1786 - 1822\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Winters tafereel buiten de Weteringspoort te Amsterdam.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Y 033\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Aan de Weteringspoort te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1786 - 1822\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[breedte] 332 [mm]\",\"[hoogte] 205 [mm]\",\"[breedte] 607 [mm]\",\"[hoogte] 470 [mm]\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Dutch drawings in the Teyler Museum. IV: Artists born beween 1740 and 1800\",\"Mus\u00E9e Teyler \u00E0 Haarlem : Catalogue raisonn\u00E9 des dessins des \u00E9coles fran\u00E7aise et hollandaise\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:54:48.109085Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:54:48.109402Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_Y_033\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Het Athenaeum Illustre te Amsterdam in 1650",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1319",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1319&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKS%2520118.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:06 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20118.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20118.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KS%20118.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Het Athenaeum Illustre te Amsterdam in 1650 - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118. (nl) Springer, Cornelis (1817-1891). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118' target='_blank' rel='noopener'>Het Athenaeum Illustre te Amsterdam in 1650</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Springer, Cornelis (1817-1891)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1878</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":711,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#800000\",\"#FFF8DC\",\"#2F4F4F\",\"#708090\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":183892},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKS%2520118.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KS-118\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1878\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Springer, Cornelis (1817-1891)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1878\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KS 118\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Het Athenaeum Illustre te Amsterdam in 1650\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1878\",\"gedateerd\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[breedte] 94 [cm]\",\"[breedte] 131.5 [cm]\",\"[hoogte] 65.5 [cm]\",\"[hoogte] 103 [cm]\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Aanwinsten, Cornelis Springer\",\"Cornelis Springer: de inhoud achter de vorm\",\"Door het oog van Cornelis Springer 1817 - 1891 : Een ontdekkingstocht langs de steden rondom de Zuiderzee\",\"Honderd Jaren Nederlandsche Schilder- en Teekenkunst : De Romantiek met voor- en natijd\",\"Johan Conrad Greive (1837-1891) : Amsterdam, het water en de veranderde visie\",\"Beschrijving van de schilderijen van moderne Meesters, in de kunstverzameling van Teyler's Stichting te Haarlem\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"paneel\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:42:02.583093Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:42:02.583458Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KS_118\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1317",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1317&width=560&url=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fteyler-j-exc-ab3-0046%2Fmax%2F000001.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@diglib.hab.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:04 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0046/max/000001.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046\",\"edmObject\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0046/max/000001.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0046/max/000001.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam] - https://www.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS. . Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS' target='_blank' rel='noopener'>[Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":252473,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2186,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4E1\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#FAEBD7\",\"#5F9EA0\",\"#FFE4B5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam] - https://www.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS. . Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS' target='_blank' rel='noopener'>[Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0046' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Radierung\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Druckgrafik\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Druckgraphik\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fassade\"],\"fi\":[\"Julkisivu\"],\"ru\":[\"\u0424\u0430\u0441\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Fachada\"],\"bg\":[\"\u0424\u0430\u0441\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Fasadas\"],\"lv\":[\"Fas\u0101de\"],\"hr\":[\"Fasada\"],\"fr\":[\"Fa\u00E7ade\"],\"hu\":[\"Oromzat\"],\"sk\":[\"Fas\u00E1da\"],\"sl\":[\"Fasada\"],\"ga\":[\"Aghaidh\"],\"ca\":[\"Fa\u00E7ana\"],\"sv\":[\"Fasad\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03CC\u03C3\u03BF\u03C8\u03B7\"],\"en\":[\"Fa\u00E7ade\"],\"it\":[\"Facciata\"],\"es\":[\"Fachada\"],\"et\":[\"Fassaad\"],\"cs\":[\"Fas\u00E1da\"],\"eu\":[\"Fatxada\"],\"pl\":[\"Fasada\"],\"da\":[\"Facade\"],\"ro\":[\"Fa\u021Bad\u0103\"],\"nl\":[\"Gevel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gestalteter, oft repr\u00E4sentativer Teil der sichtbaren H\u00FClle oder Au\u00DFenhaut eines Geb\u00E4udes\"],\"fi\":[\"Rakennuksen ulkopinta\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0440\u0443\u0436\u043D\u0430\u044F \u043B\u0438\u0446\u0435\u0432\u0430\u044F \u0441\u0442\u043E\u0440\u043E\u043D\u0430 \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0395\u03BE\u03C9\u03C4\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u03CC\u03C8\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03BA\u03C4\u03B9\u03C1\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Exterior side of a building, usually the front but not always\"],\"lv\":[\"\u0112kas \u0101r\u0113j\u0101 siena, parasti ar galveno ieeju\"],\"it\":[\"Parete di edificio rivolta all'esterno\"],\"pl\":[\"G\u0142\u00F3wna, efektowna elewacja budynku\"],\"fr\":[\"Face ext\u00E9rieure d\u2019un b\u00E2timent\"],\"nl\":[\"Voormuur van gebouw\"],\"ca\":[\"Part exterior d'un edifici\"],\"es\":[\"Parte exterior de un edificio\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4016507-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85046782\",\"http://purl.org/bncf/tid/26879\",\"https://www.freebase.com/m/01x314\",\"https://g.co/kg/m/01x314\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300002526\",\"http://iconclass.org/41A31\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15728\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q183061\",\"https://d-nb.info/gnd/4016507-3\",\"http://datos.bne.es/resource/XX529858\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4153695-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Farbdruck\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Farbendruck\",\"Buntdruck\",\"Mehrfarbendruck\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#31.14\"]}],\"edmDatasetName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fteyler-j-exc-ab3-0046%2Fmax%2F000001.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS#contentTier\",\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"],\"en\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/94\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/174336349\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"\u00C0 la poup\u00E9e Druck (Material/Technik)\"],\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"https://d-nb.info/gnd/4153695-2\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"JTeyler Verlag AB 3.46 (Inventarnummer)\",\"PSchenkdAE AB 3.48 (Alte Inventarnummer)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Architektur\",\"Fassade\",\"Medaillon (Ornament)\",\"Balustrade, Br\u00FCstung\",\"Fassade der Vorderseite eines Geb\u00E4udes\",\"Namen von St\u00E4dten und D\u00F6rfern (mit NAMEN)\",\"Graphik\"],\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"[Fassade eines Grachtenpand, Amstel 216, Amsterdam]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1685-1697 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H\u00F6he: 247 mm (Blatt)\",\"Breite: 215 mm (Blatt)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS#contentTier\",\"created\":\"2022-03-10T09:12:17.192498Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-10T09:12:17.192990Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_LMC5C4WCBFYAXQVI2RUM3X3MFFP6JYYS\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646899441784,\"timestamp_update\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646899441784,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1315",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1315&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.culture.gouv.fr%252FWave%252Fimage%252Fjoconde%252F0145%252Fm503501_d0019487-000_p.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@culture.gouv.fr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:59:02 +0000",
      "language": "fr",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0145/m503501_d0019487-000_p.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487\",\"edmObject\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0145/m503501_d0019487-000_p.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/Wave/image/joconde/0145/m503501_d0019487-000_p.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487' target='_blank' rel='noopener'>Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":31679,\"ebucoreWidth\":341,\"ebucoreHeight\":512,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#FFFAF0\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487\",\"textAttributionSnippet\":\"(fr) Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487. Ministe\u0300re de la Culture - http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fr'><a href='http://data.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487' target='_blank' rel='noopener'>Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culture.gouv.fr/public/mistral/joconde_fr?ACTION=CHERCHER&FIELD_1=REF&VALUE_1=50350019487' target='_blank' rel='noopener'>Ministe\u0300re de la Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12046},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"aggregatedCHO\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.culture.gouv.fr%2FWave%2Fimage%2Fjoconde%2F0145%2Fm503501_d0019487-000_p.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487#contentTier\",\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"03919_Ag_FR_MCC_JOCONDE_IMAGE\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001095155\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Ministry of Culture\"],\"fr\":[\"Ministe\u0300re de la Culture\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671141\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Moteur Collections\"],\"fr\":[\"Moteur Collections\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"dcRights\":{\"fr\":[\"\u00A9 mus\u00E9e du Louvre d\u00E9partement des Arts graphiques, \u00A9 Direction des Mus\u00E9es de France, 1994\",\"Photo : \u00A9 R\u00E9union des mus\u00E9es nationaux - utilisation soumise \u00E0 autorisation\"]},\"dcSubject\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"dcTitle\":{\"fr\":[\"Station de chemin de fer aux environs d'Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"fr\":[\"dessin\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\"],\"proxyFor\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:25:29.248Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:25:29.248Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/03919/public_mistral_joconde_fr_ACTION_CHERCHER_FIELD_1_REF_VALUE_1_50350019487\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-02T18:16:50.308Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478110610308,\"timestamp_update\":\"2017-04-28T14:51:57.438Z\",\"timestamp_update_epoch\":1493391117438,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E4user in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1313",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1313&width=560&url=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf_hauptkatalog_0050214.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@fotothek.slub-dresden.de",
      "description": "H\u00E4user in Amsterdam. Kohlezeichnung (1925; L. Corinth) <br>in schwarzwei\u00DF",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:47 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502115\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0050214.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583\",\"edmObject\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0050214.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0050214_karte.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"about\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0050214_karte.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I. (zxx) Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1045,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5F5\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":670155},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"about\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0050214.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I. (zxx) Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":2385,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F8F8FF\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#FFEBCD\",\"#F5DEB3\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1530351},{\"about\":\"http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I. (zxx) Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/72017583' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"463_DDB_SLUB_3\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"aggregatedCHO\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf_hauptkatalog_0050214.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I#contentTier\",\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"463_DDB_SLUB_3\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502115\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Fotothek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"],\"proxyFor\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"dcCreator\":{\"zxx\":[\"Unbekannter Fotograf (Herstellung) (Fotograf)\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"H\u00E4user in Amsterdam. Kohlezeichnung (1925; L. Corinth)\",\"in schwarzwei\u00DF\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"72017583 (Dokumentnummer)\",\"df_hauptkatalog_0050214 (Aufnahmenummer)\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Zeichenkunst\",\"Zeichnung\",\"Stadtteilansicht\",\"Fotografie\"],\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"H\u00E4user in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/4045895-7\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1933 (Aufnahme)\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"Deutsche Fotothek\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"],\"proxyFor\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I#contentTier\",\"created\":\"2022-01-28T15:14:10.587986Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-28T15:14:10.588356Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/463/item_XOUVE3MR4Z45CF2TU5C5MUEKLU4Q5H5I\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-01-28T10:12:32.633Z\",\"timestamp_created_epoch\":1643364752633,\"timestamp_update\":\"2022-01-28T10:12:32.633Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643364752633,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1311",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/10746",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1311&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F10746.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: Signiert li. unten: \"C. V. Noorde.\"",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:45 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/10746\",\"agents\":[{\"about\":\"#Cornelis_van_Noorde_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Cornelis van Noorde\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Haarlem 1731 - 1795 Haarlem\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/10746\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10746.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10746.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/10746\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296189739\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/10746. Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10746' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296189739\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/10746. Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10746' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10746.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/10746. Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10746' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/10746/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":1016,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#A0522D\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":218948},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/10746.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/15508/10746. Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/10746' target='_blank' rel='noopener'>Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis van Noorde (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[10746]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":338,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4B5\",\"#FFE4C4\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":32212},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/10746/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/10746\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/10746\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F10746.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/10746\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/10746#contentTier\",\"/item/15508/10746#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/10746\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/10746\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"10746\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/10746\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/10746\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/10746\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/10746\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Niederlande\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Cornelis_van_Noorde_K\u00FCnstler_in\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: Signiert li. unten: \\\"C. V. Noorde.\\\"\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"10746\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ansicht der alten Regulierspoort in Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"16,8 x 20,2 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Pinsel (Feder?) in Grau, aquarelliert.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Niederlande\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/10746\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/10746\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/10746#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:17:58.875768Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/10746\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/10746#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:17:58.875787Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/10746\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T11:45:57.101Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564659957101,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The New Church, Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1309",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1309&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fcollections%2FB94_0275_2.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@imj.org.il",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:42 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/27288\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jan Abrahamszoon Beerstraten\"],\"sv\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"ru\":[\"\u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C \u0411\u0435\u0435\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\"],\"el\":[\"\u0393\u03B9\u03B1\u03BD \u0386\u03BC\u03C0\u03C1\u03B1\u03C7\u03B1\u03BC\u03C2 \u039C\u03C0\u03AD\u03B5\u03C1\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"en\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"it\":[\"Jan Beerstraaten\"],\"fr\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"es\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"sl\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"pl\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"da\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"ca\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\"],\"nl\":[\"Jan Abrahamsz. van Beerstraten\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Beerstraaten, Jan Abrahamz\"],\"ru\":[\"\u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C \u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u042F\u043D \u0410\u0431\u0440\u0430\u0445\u0430\u043C \u0411\u0435\u0435\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u042F\u043D \u0410\u0431\u0440\u0430\u0445\u0430\u043C \u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D\",\"\u0411\u0438\u0440\u0441\u0442\u0440\u0430\u0430\u0442\u0435\u043D, \u042F\u043D \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C\"],\"en\":[\"Jan Abrahamsz. Beerstraten\",\"Jan A. Beerstraten\",\"Jan Abrahamsz Beerstraten\",\"Johannes Beerstraten\",\"Johannes Beerstraaten\",\"Jan Beerstraaten\",\"Jan Abrahamsz. Berestraten\",\"Jan Abrahamsz. Beertraten\",\"Jan Abrahamsz. Beerstraaten\",\"J. abr. beerstraten\",\"Jan van Abrahamsz Beerstraaten\",\"Jan Abraham Beerstraeten\",\"Jan Abr. Beerstraeten\",\"J. Berestraaten\",\"Barenstraton\",\"Berestraten\",\"Jan beerstraaten\",\"Joh. Beerstraaten\",\"Jan A. Beerstraaten\",\"Beerstraten\",\"Jan beerstraeten\",\"Jan Berstrate\",\"Jean Beerestrantin\"],\"it\":[\"Jan Abrahamsz Beerstraaten\"],\"fr\":[\"Johannes Abrahamsz Beerstraaten\"],\"nl\":[\"Abraham Beerstraaten\",\"Abraham van Beerstraten\",\"Jan Abrahamsz Beerstraten\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndischer Maler\"],\"pt\":[\"Pintor neerland\u00EAs\"],\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03CC\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2 (1622-1666)\"],\"en\":[\"Painter from the Northern Netherlands (1622-1666)\"],\"it\":[\"Pittore olandese\"],\"pl\":[\"Holenderski artysta\"],\"fr\":[\"Peintre n\u00E9erlandais\"],\"ca\":[\"Pintor neerland\u00E8s\"],\"es\":[\"Pintor neerland\u00E9s\"],\"nl\":[\"Nederlands kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/19951046\",\"http://d-nb.info/gnd/125011296\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/nr2003020042\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500024694\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb149597112\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14634962c\",\"https://www.freebase.com/m/05mrbtl\",\"https://g.co/kg/m/05mrbtl\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p089186915\",\"http://id.worldcat.org/fast/495662\",\"http://dbpedia.org/resource/Jan_Abrahamsz_Beerstraaten\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2604246\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1622-03-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1666-07-01\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40964\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000341157\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.imj.org.il/sites/default/files/collections/B94_0275_2.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.imj.org.il/en/collections/346626\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.imj.org.il/sites/default/files/collections/B94_0275_2.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The New Church, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626. Jan Abrahamsz Beerstraaten. The Israel Museum, Jerusalem - https://www.imj.org.il/en/collections/346626. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626' target='_blank' rel='noopener'>The New Church, Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jan Abrahamsz Beerstraaten</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1641</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.imj.org.il/en/collections/346626' target='_blank' rel='noopener'>The Israel Museum, Jerusalem</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Israel</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":70319,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":572,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.imj.org.il/en/collections/346626\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The New Church, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626. Jan Abrahamsz Beerstraaten. The Israel Museum, Jerusalem - https://www.imj.org.il/en/collections/346626. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626' target='_blank' rel='noopener'>The New Church, Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jan Abrahamsz Beerstraaten</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1641</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.imj.org.il/en/collections/346626' target='_blank' rel='noopener'>The Israel Museum, Jerusalem</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Israel</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024918_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Israel_1070\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Israel\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fcollections%2FB94_0275_2.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626#contentTier\",\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024918_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Israel_1070\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000341157\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Israel Museum, Jerusalem\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/107\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norwegen\"],\"fi\":[\"Norja\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Noruega\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Norvegija\"],\"hr\":[\"Norve\u0161ka\"],\"lv\":[\"Norv\u0113\u0123ija\"],\"fr\":[\"Norv\u00E8ge\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9gia\"],\"sk\":[\"N\u00F3rsko\"],\"sl\":[\"Norve\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Iorua\"],\"ca\":[\"Noruega\"],\"sv\":[\"Norge\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Norve\u0121ja\"],\"en\":[\"Norway\"],\"it\":[\"Norvegia\"],\"es\":[\"Noruega\"],\"et\":[\"Norra\"],\"cs\":[\"Norsko\"],\"eu\":[\"Norvegia\"],\"pl\":[\"Norwegia\"],\"da\":[\"Norge\"],\"ro\":[\"Norvegia\"],\"nl\":[\"Noorwegen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Norwegen\"],\"ru\":[\"Noreg\",\"Norge\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\",\"Norway\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fi\":[\"Norge\",\"Noreg\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tan-Norve\u0121ja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Norway\",\"NO\",\"NOR\"],\"hr\":[\"NO\",\"NOR\",\"no\",\"Norve\u0161ko kraljevstvo\"],\"it\":[\"Regno di Norvegia\",\"Noreg\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fr\":[\"Royaume de Norv\u00E8ge\",\"NO\",\"NOR\",\"Le Royaume de Norv\u00E8ge\",\"Norv.\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9g Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Noruega\",\"NO\",\"NOR\"],\"et\":[\"Norra Kuningriik\"],\"sk\":[\"N\u00F3rske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"Kongeriget Norge\"],\"ro\":[\"Regatul Norvegiei\"],\"nl\":[\"NO\",\"NOR\"],\"ca\":[\"Regne de Noruega\",\"Norv\u00E8gia\",\"Nerigos\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no norte da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord et de la Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iarthuaisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in northern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del norte de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":11.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\",\"http://viaf.org/viaf/155855229\",\"https://d-nb.info/gnd/4042640-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865124d\",\"http://www.idref.fr/026396009/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009664\",\"https://www.freebase.com/m/05b4w\",\"https://g.co/kg/m/05b4w\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451946\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90052905\",\"https://sws.geonames.org/3144096/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000088\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204556\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94309\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049178n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16985-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14609\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94309\",\"http://dbpedia.org/resource/Norway\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/164263\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Holland\"]},\"note\":{\"de\":[\"Eiland in Norwegen\"],\"en\":[\"Islet in Norway\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"latitude\":58.86223,\"longitude\":9.48085,\"owlSameAs\":[\"https://sws.geonames.org/9049836/\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q35395400\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/27288\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/The Israel Museum, Jerusalem/346626\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/164263\",\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\"],\"proxyFor\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1641\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"dcCreator\":{\"en\":[\"Jan Beerstraaten\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"346626\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Gift of Fr\u00E8 and Jzak S. de Vries, Jerusalem\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The New Church, Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://museum.imj.org.il/imagine/thesaurus/objects/\"],\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1641\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"90 x 125 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Oil on canvas\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Holland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\"],\"proxyFor\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626#contentTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:32:47.814433Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626#metadataTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:32:47.814638Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_346626\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2021-03-18T11:29:21.879Z\",\"timestamp_created_epoch\":1616066961879,\"timestamp_update\":\"2021-03-18T11:29:21.879Z\",\"timestamp_update_epoch\":1616066961879,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1307",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1307&width=560&url=https%3A%2F%2Farchitekturmuseum.ub.tu-berlin.de%2Findex.php%3FBEX%3D10020099",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@architekturmuseum.ub.tu-berlin.de",
      "description": "Architekturmuseum der TU Berlin, Inv. Nr. 16448. Werk und Digitalisat sind gemeinfrei, aber wir freuen uns \u00FCber einen Bildnachweis. (Creditline)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:39 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"agents\":[{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/107677833X\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Oskar Sommer\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477302\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=10020099\",\"edmIsShownAt\":\"https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg\",\"edmObject\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=10020099\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://architekturmuseum.ub.tu-berlin.de/index.php?BEX=10020099\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht - https://www.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO. Oskar Sommer. Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin - https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO' target='_blank' rel='noopener'>B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oskar Sommer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg' target='_blank' rel='noopener'>Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2676959,\"ebucoreWidth\":2471,\"ebucoreHeight\":3000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#F8F8FF\",\"#CD5C5C\",\"#696969\",\"#F0E68C\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht - https://www.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO. Oskar Sommer. Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin - https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO' target='_blank' rel='noopener'>B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oskar Sommer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://doi.org/10.25645/w1qd-9vrg' target='_blank' rel='noopener'>Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08535_DDB_TUBA\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Farchitekturmuseum.ub.tu-berlin.de%2Findex.php%3FBEX%3D10020099&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO#contentTier\",\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08535_DDB_TUBA\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477302\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architekturmuseum der Technischen Universit\u00E4t Berlin\"],\"en\":[\"Museum of Architecture at Berlin Institute of Technology\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.geonames.org/2950159/\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Berlin\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"],\"proxyFor\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/107677833X\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Architekturmuseum der TU Berlin, Inv. Nr. 16448. Werk und Digitalisat sind gemeinfrei, aber wir freuen uns \u00FCber einen Bildnachweis. (Creditline)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Kohle auf Transparent (Material/Technik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"16448 (Inventarnummer)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"B\u00F6rse, Amsterdam: Perspektivische Ansicht\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Handzeichnung\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1884 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"Blattma\u00DF: 60 x 49,4 cm\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://www.geonames.org/2950159/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"],\"proxyFor\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO#contentTier\",\"created\":\"2022-06-10T14:15:13.084796Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-10T14:15:13.085093Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08535/item_7QO4GFYRX4MOBKXPHGLTDHA2UGDJ4OTO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2021-06-10T12:57:28.126Z\",\"timestamp_created_epoch\":1623329848126,\"timestamp_update\":\"2022-06-10T11:53:52.196Z\",\"timestamp_update_epoch\":1654862032196,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1305",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1305&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd454%2F454N00003962%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Foto van een schilderij van het gebouw van de firma S.I. de Vries aan de Keizersgracht 758 uit het jubileumalbum van de firma S.I de Vries 1898-1923, circa 1898",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:37 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"onbekend\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F003962/manifest\"],\"ebucoreWidth\":571,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#F5DEB3\",\"#D3D3D3\",\"#FFE4C4\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68481},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d454/454N00003962.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":286,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22976},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F003962/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d454/454N00003962/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F003962\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014259\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Keizersgracht\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90018379\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"textielhandel\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90215941\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Vries, S.I. de, Amsterdam (firma)\"]},\"note\":{\"def\":[\"In 1914 stichtte Simon, zoon van Jonas de Vries, een lingeriefabriek, de SIDVA. In 1919 werd de zaak gesplitst in twee N.V.'s. De N.V. Handelsvennootschap v/h S.I. de Vries met onder meer de grossierderij en Sidva en de N.V. Maison de Vries, die volledig los van elkaar kwamen te staan. De eerste N.V. aan het Beursplein breidde zich uit en werd enkele malen vergroot. In 1929 werkten 700 mensen bij het Engros- en Manufacturenbedrijf voor Textiel en Mode N.V. Handelsvennootschap v/h S.I. de Vries. In de oorlog werd het bedrijf, waar veel Joden werkzaam waren, zwaar getroffen. In 1945 bleken 166 personeelsleden gedeporteerd en vermoord te zijn. In de hal van het pand aan het Beursplein 11-17 werd een monument ter nagedachtenis opgericht. Op het monument staan hun namen vermeld.\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd454%2F454N00003962%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F003962\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1896\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Fotografie malby budovy firmy S.I. de Vries na Keizersgracht 758 z jubilejn\u00EDho alba firmy S.I de Vries 1898-1923, kolem roku 1898\",\"Fotografie malby budovy firmy S.I. de Vries na Keizersgracht 758 z jubilejn\u00EDho alba firmy S.I de Vries 1898-1923, kolem roku 1898\"],\"de\":[\"Foto eines Gem\u00E4ldes des Geb\u00E4udes der Firma S.I. de Vries in der Keizersgracht 758 aus dem Jubil\u00E4umsalbum der Firma S.I de Vries 1898-1923, ca. 1898\"],\"sv\":[\"Foto av en m\u00E5lning av byggnaden av f\u00F6retaget S.I. de Vries p\u00E5 Keizersgracht 758 fr\u00E5n jubileumsalbumet av f\u00F6retaget S.I de Vries 1898-1923, cirka 1898\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03C0\u03AF\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BA\u03C4\u03B9\u03C1\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B5\u03C4\u03B1\u03B9\u03C1\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 S.I. de Vries \u03C3\u03C4\u03BF Keizersgracht 758 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF \u03B5\u03C0\u03B5\u03C4\u03B5\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC \u03AC\u03BB\u03BC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BC \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B5\u03C4\u03B1\u03B9\u03C1\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 S.I de Vries 1898-1923, \u03B3\u03CD\u03C1\u03C9 \u03C3\u03C4\u03BF 1898\"],\"en\":[\"Photograph of a painting of the building of the firm of S.I. de Vries at Keizersgracht 758 from the jubilee album of the firm of S.I. de Vries 1898-1923, circa 1898\"],\"it\":[\"Foto di un dipinto dell'edificio della ditta S.I. de Vries a Keizersgracht 758 dall'album anniversario della ditta S.I de Vries 1898-1923, circa 1898\"],\"fr\":[\"Photo d\u2019une peinture du b\u00E2timent de l\u2019entreprise S.I. de Vries \u00E0 Keizersgracht 758 de l\u2019album anniversaire de la firme S.I de Vries 1898-1923, vers 1898\"],\"pl\":[\"Zdj\u0119cie obrazu budynku firmy S.I. de Vries przy Keizersgracht 758 z jubileuszowego albumu firmy S.I de Vries 1898-1923, oko\u0142o 1898\"],\"nl\":[\"Foto van een schilderij van het gebouw van de firma S.I. de Vries aan de Keizersgracht 758 uit het jubileumalbum van de firma S.I de Vries 1898-1923, circa 1898\"],\"ca\":[\"Foto d'una pintura de l'edifici de la firma S.I. de Vries a Keizersgracht 758 de l'\u00E0lbum d'aniversari de la firma S.I de Vries 1898-1923, cap a 1898\"],\"es\":[\"Foto de una pintura del edificio de la firma S.I. de Vries en Keizersgracht 758 del \u00E1lbum de aniversario de la firma S.I de Vries 1898-1923, circa 1898\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1896\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Foto van een schilderij van het gebouw van de firma S.I. de Vries aan de Keizersgracht 758 uit het jubileumalbum van de firma S.I de Vries 1898-1923, circa 1898\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F003962\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90018379\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014259\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90215941\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F003962: Foto van een schilderij van het gebouw van de firma S.I. de Vries aan de Keizersgracht 758 uit het jubileumalbum van de [...]\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:05:00.418699Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F003962#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:05:00.419286Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F003962\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F003962\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1303",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1303&width=560&url=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fteyler-j-exc-ab3-0033%2Fmax%2F000001.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@diglib.hab.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:35 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0033/max/000001.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033\",\"edmObject\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0033/max/000001.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://diglib.hab.de/varia/haum/teyler-j-exc-ab3-0033/max/000001.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand] - https://www.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ. Unbekannt  (Stecher). Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ' target='_blank' rel='noopener'>[Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Unbekannt  (Stecher)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2045,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#778899\",\"#556B2F\",\"#2E8B57\",\"#6B8E23\",\"#CD853F\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":308188},{\"about\":\"http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand] - https://www.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ. Unbekannt  (Stecher). Herzog Anton Ulrich Museum - http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ' target='_blank' rel='noopener'>[Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Unbekannt  (Stecher)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kk.haum-bs.de/?id=teyler-j-exc-ab3-0033' target='_blank' rel='noopener'>Herzog Anton Ulrich Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Radierung\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Druckgrafik\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Druckgraphik\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.4\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fassade\"],\"fi\":[\"Julkisivu\"],\"ru\":[\"\u0424\u0430\u0441\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Fachada\"],\"bg\":[\"\u0424\u0430\u0441\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Fasadas\"],\"lv\":[\"Fas\u0101de\"],\"hr\":[\"Fasada\"],\"fr\":[\"Fa\u00E7ade\"],\"hu\":[\"Oromzat\"],\"sk\":[\"Fas\u00E1da\"],\"sl\":[\"Fasada\"],\"ga\":[\"Aghaidh\"],\"ca\":[\"Fa\u00E7ana\"],\"sv\":[\"Fasad\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03CC\u03C3\u03BF\u03C8\u03B7\"],\"en\":[\"Fa\u00E7ade\"],\"it\":[\"Facciata\"],\"es\":[\"Fachada\"],\"et\":[\"Fassaad\"],\"cs\":[\"Fas\u00E1da\"],\"eu\":[\"Fatxada\"],\"pl\":[\"Fasada\"],\"da\":[\"Facade\"],\"ro\":[\"Fa\u021Bad\u0103\"],\"nl\":[\"Gevel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gestalteter, oft repr\u00E4sentativer Teil der sichtbaren H\u00FClle oder Au\u00DFenhaut eines Geb\u00E4udes\"],\"fi\":[\"Rakennuksen ulkopinta\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0440\u0443\u0436\u043D\u0430\u044F \u043B\u0438\u0446\u0435\u0432\u0430\u044F \u0441\u0442\u043E\u0440\u043E\u043D\u0430 \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0395\u03BE\u03C9\u03C4\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u03CC\u03C8\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03BA\u03C4\u03B9\u03C1\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Exterior side of a building, usually the front but not always\"],\"lv\":[\"\u0112kas \u0101r\u0113j\u0101 siena, parasti ar galveno ieeju\"],\"it\":[\"Parete di edificio rivolta all'esterno\"],\"pl\":[\"G\u0142\u00F3wna, efektowna elewacja budynku\"],\"fr\":[\"Face ext\u00E9rieure d\u2019un b\u00E2timent\"],\"nl\":[\"Voormuur van gebouw\"],\"ca\":[\"Part exterior d'un edifici\"],\"es\":[\"Parte exterior de un edificio\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4016507-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85046782\",\"http://purl.org/bncf/tid/26879\",\"https://www.freebase.com/m/01x314\",\"https://g.co/kg/m/01x314\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300002526\",\"http://iconclass.org/41A31\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15728\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q183061\",\"https://d-nb.info/gnd/4016507-3\",\"http://datos.bne.es/resource/XX529858\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4153695-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Farbdruck\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Farbendruck\",\"Buntdruck\",\"Mehrfarbendruck\"]},\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#31.14\"]}],\"edmDatasetName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"aggregatedCHO\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdiglib.hab.de%2Fvaria%2Fhaum%2Fteyler-j-exc-ab3-0033%2Fmax%2F000001.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ#contentTier\",\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"89_DDB_HAUM\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000042828006\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"],\"en\":[\"Herzog Anton Ulrich Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/94\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Unbekannt  (Stecher)\",\"https://d-nb.info/gnd/174336349\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"\u00C0 la poup\u00E9e Druck (Material/Technik)\"],\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4048166-9\",\"https://d-nb.info/gnd/4153695-2\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"JTeyler Verlag AB 3.33 (Inventarnummer)\",\"PSchenkdAE AB 3.35 (Alte Inventarnummer)\"]},\"dcRelation\":{\"de\":[\"beschrieben in: Thieme-Becker, S. XXXII.573.31-43\",\"Teil von: Amsterdamer Grachtenh\u00E4user, J. Teyler, Thieme-Becker XXXII.573.31-43\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Herzog Anton Ulrich-Museum, Braunschweig\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Architektur\",\"Fassade\",\"Girlanden, Blumengewinde (Ornament)\",\"Fassade der Vorderseite eines Geb\u00E4udes\",\"Namen von St\u00E4dten und D\u00F6rfern (mit NAMEN)\",\"Graphik\"],\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"[Fassade eines Amsterdamer Grachtenhaus, Keizersgracht 526-518; Grachtenpand]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1673 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H\u00F6he: 230 mm (Blatt)\",\"Breite: 216 mm (Blatt)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"],\"proxyFor\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ#contentTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:20:04.875299Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-10T08:20:04.875614Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/89/item_F6T2XW4GLNRUUCJ2ZKICWWIDWW6JRIHQ\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646899441784,\"timestamp_update\":\"2022-03-10T08:04:01.784Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646899441784,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1301",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/8667",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1301&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F8667.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: Karton: von ihm [von Visscher] selbst radiert, Kopie nach der Radierung / VG. (Van Gelder)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:32 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/8667\",\"agents\":[{\"about\":\"#Claes_Jansz_Visscher_Kopie_nach\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Claes Jansz Visscher (Kopie nach)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Claes Jansz Visscher\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Kopie nach\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Amsterdam 1587 - 1652 Amsterdam\"]}},{\"about\":\"#Anonym_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Anonym (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anonym\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/8667\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/8667.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/8667.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/8667\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295435178\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen - https://www.europeana.eu/item/15508/8667. Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/8667' target='_blank' rel='noopener'>Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295435178\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/8667.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen - https://www.europeana.eu/item/15508/8667. Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/8667' target='_blank' rel='noopener'>Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/8667/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":953,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#8B4513\",\"#2F4F4F\",\"#FFE4C4\",\"#BC8F8F\",\"#FFEFD5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":459113},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/8667.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen - https://www.europeana.eu/item/15508/8667. Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/8667' target='_blank' rel='noopener'>Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":317,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFDAB9\",\"#BC8F8F\",\"#8FBC8F\",\"#FFFACD\",\"#FFE4C4\",\"#FFF8DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":53043},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen - https://www.europeana.eu/item/15508/8667. Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/8667' target='_blank' rel='noopener'>Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anonym (K\u00FCnstler_in); Claes Jansz Visscher (Kopie nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[8667]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/8667/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/8667\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/8667\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F8667.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/8667\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/8667#contentTier\",\"/item/15508/8667#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/8667\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/8667\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"8667\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/8667\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/8667\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/8667\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/8667\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Niederlande\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Anonym_K\u00FCnstler_in\",\"#Claes_Jansz_Visscher_Kopie_nach\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: Karton: von ihm [von Visscher] selbst radiert, Kopie nach der Radierung / VG. (Van Gelder)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"8667\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Die Nieuwe Kerk in Amsterdam, von S\u00FCden gesehen\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"24,2 x 31,1 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Feder in Schwarz und Braun; Wassersch\u00E4den und Fehlstellen am li. Rand; mehrere Flecken.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Niederlande\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/8667\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/8667\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/8667#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:39:27.448508Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/8667\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/8667#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:39:27.448728Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/8667\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T12:09:27.739Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564661367739,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1299",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1299&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd434%2F434N00001727%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:30 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Deventer,%20Johannes%20van\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Deventer, Johannes van\"]},\"owlSameAs\":[\"http://vocab.getty.edu/ulan/500572155\"],\"foafName\":{\"def\":[\"Deventer, Johannes van\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727. Deventer, Johannes van. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Deventer, Johannes van</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F001727/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F001727/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d434/434N00001727/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F001727\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012399\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mozes en A\u00E4ronkerk\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"markt\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002766\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Waterlooplein\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd434%2F434N00001727%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q2301532\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Waterlooplein\"],\"en\":[\"Waterlooplein\"],\"it\":[\"Waterlooplein\"],\"fr\":[\"Waterlooplein\"],\"da\":[\"Waterlooplein\"],\"nl\":[\"Waterlooplein\"],\"es\":[\"Waterlooplein\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Waterlooplein (Amsterdam)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Platz in Amsterdam\u200E\"],\"en\":[\"square in Amsterdam, Netherlands\"],\"it\":[\"piazza di Amsterdam\"],\"fr\":[\"place \u00E0 Amsterdam\"],\"nl\":[\"Amsterdam\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":52.368332,\"longitude\":4.901667,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/026j6ll\",\"https://g.co/kg/m/026j6ll\",\"https://sws.geonames.org/6954357/\",\"http://dbpedia.org/resource/Waterlooplein\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F001727\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Trh na waterlooplein, malba Joh. van Deventer, kolem roku 1935\",\"Trh na waterlooplein, malba Joh. van Deventer, kolem roku 1935\"],\"de\":[\"Markt am Waterlooplein, Gem\u00E4lde von Joh. van Deventer, um 1935\"],\"sv\":[\"Marknad p\u00E5 waterlooplein, m\u00E5lning av Joh. van Deventer, cirka 1935\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03BB\u03BF\u03C0\u03BB\u03B7\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2, \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03BF\u03C5 Joh. \u03B2\u03B1\u03BD \u039D\u03C4\u03B5\u03B2\u03B5\u03BD\u03C4\u03AD\u03C1, \u03B3\u03CD\u03C1\u03C9 \u03C3\u03C4\u03BF 1935\"],\"en\":[\"Market on Waterlooplein, painting by Joh. van Deventer, ca. 1935\"],\"it\":[\"Mercato su Waterlooplein, dipinto di Joh. van Deventer, circa 1935\"],\"fr\":[\"March\u00E9 sur waterlooplein, peinture de Joh. van Deventer, vers 1935\"],\"pl\":[\"Rynek na waterlooplein, obraz Joha. van Deventer, oko\u0142o 1935\"],\"nl\":[\"Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"],\"ca\":[\"Mercat a waterlooplein, pintura de Joh. van Deventer, cap a 1935\"],\"es\":[\"Mercado en waterlooplein, pintura de Joh. Van Deventer, circa 1935\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2301532\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Deventer,%20Johannes%20van\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1935 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F001727\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002766\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012399\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F001727: Markt op het Waterlooplein, schilderij van Joh. van Deventer, circa 1935\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Stadsarchief Amsterdam\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:24:08.057148Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F001727#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:24:08.057538Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F001727\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F001727\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fire at Amsterdam by Night",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1297",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1297&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSsp446_crop.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMSsp446\",\"agents\":[{\"about\":\"964_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Neer, Aert van der\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Aert van der\u00A0Neer\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1603-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1677-01-01\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp446\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSsp446_crop.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSsp446\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fire at Amsterdam by Night - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446. 964_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446' target='_blank' rel='noopener'>Fire at Amsterdam by Night</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>964_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSsp446_crop.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fire at Amsterdam by Night - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446' target='_blank' rel='noopener'>Fire at Amsterdam by Night</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp446' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSsp446_crop.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kmssp446\"],\"ebucoreWidth\":10005,\"ebucoreHeight\":8200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#A0522D\",\"#2F4F4F\",\"#8B4513\",\"#800000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6581001}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMSsp446\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSsp446\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSsp446_crop.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp446\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMSsp446#contentTier\",\"/item/2020903/KMSsp446#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp446\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMSsp446\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMSsp446\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1618%2F1677\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMSsp446\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSsp446\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMSsp446\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMSsp446\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"964_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Fire at Amsterdam by Night\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1618-1677\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp446\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSsp446\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp446#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:05:41.121172Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp446#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:05:41.121578Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSsp446_crop.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]},{\"about\":\"#1618%2F1677\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1618/1677\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1618-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1677-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1618/1677\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:22.051Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864902051,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Houtzaagmolens te Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1295",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1295&width=560&url=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKG%252008939.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@teylers.adlibhosting.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:23 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KG%2008939.jpg\",\"edmObject\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KG%2008939.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://teylers.adlibhosting.com/wwwopacx/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=KG%2008939.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Houtzaagmolens te Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939. (nl) Storm van 's-Gravesande, Carel Nicolaas (1841-1924). Teylers Museum. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939' target='_blank' rel='noopener'>Houtzaagmolens te Amsterdam</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Storm van 's-Gravesande, Carel Nicolaas (1841-1924)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Teylers Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":115854,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":609,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#8FBC8F\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fteylers.adlibhosting.com%2Fwwwopacx%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DKG%252008939.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939#contentTier\",\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021618_Ag_NL_DigitaleCollectie_TeylersKunst\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Teylers Museum\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0422\u0435\u0439\u043B\u043E\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Teylers Museum\"],\"pt\":[\"Museu Teyler\"],\"en\":[\"Teylers Museum\"],\"it\":[\"Museo Teylers\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e Teyler\"],\"pl\":[\"Teylers Museum\"],\"hu\":[\"Teylers M\u00FAzeum\"],\"ca\":[\"Museu Teyler\"],\"es\":[\"Museo de Teyler\"],\"nl\":[\"Teylers Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/teylers-kunstverzamelingen/KG-08939\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Storm van 's-Gravesande, Carel Nicolaas (1841-1924)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1861 - 1924\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KG 08939\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Houtzaagmolens te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"grafiek\"]},\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"grafiek\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"1861 - 1924\",\"ca.\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[hoogte] 149 [mm]\",\"[hoogte] 288 [mm]\",\"[breedte] 234 [mm]\",\"[hoogte] 121 [mm]\",\"[breedte] 257 [mm]\",\"[breedte] 396 [mm]\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"papier, beige\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"],\"proxyFor\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939#contentTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:47:13.489567Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-24T10:47:13.489857Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021618/resource_document_teylers_kunstverzamelingen_KG_08939\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1648118080726,\"timestamp_update\":\"2022-03-24T10:34:40.726Z\",\"timestamp_update_epoch\":1648118080726,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1293",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/706732",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1293&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F1079882%2Fdefault%2Fdoc_url%2F20153621P2.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "View to the Herengrach of Amsterdam. Coloured copperplate engraving. In the foreground: people and boats. The engraving has black, red, blue, green, orange and yellow colours. The title can be read in four languages.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:58:20 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/706732\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/706732\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046211132\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1079882/default/doc_url/20153621P2.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/9/0/2/4/0/wimage/Lead_20153621P2.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/706732\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9 - https://www.europeana.eu/item/2048128/706732. Piarista M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/706732' target='_blank' rel='noopener'>Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele' target='_blank' rel='noopener'>Piarista M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/9/0/2/4/0/wimage/Lead_20153621P2.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9 - https://www.europeana.eu/item/2048128/706732. Piarista M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/706732' target='_blank' rel='noopener'>Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele' target='_blank' rel='noopener'>Piarista M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":283,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#006400\",\"#E9967A\",\"#DEB887\",\"#FFEFD5\",\"#778899\",\"#FFEBCD\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48651},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Piarista Rend Magyar Tartom\u00E1nya\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1079882/default/doc_url/20153621P2.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View to the Herengrach of Amsterdam. Coloured copperplate engraving. In the foreground: people and boats. The engraving has black, red, blue, green, orange and yellow colours. The title can be read in four languages.\"],\"hu\":[\"Sz\u00EDnezett metszet az amsterdami Herengrachtr\u00F3l.  Az el\u0151t\u00E9rben staff\u00E1zs alakok \u00E9s haj\u00F3k l\u00E1that\u00F3k. A metszet sz\u00EDneit a fekete, piros, k\u00E9k, z\u00F6ld, narancss\u00E1rga, s\u00E1rga sz\u00EDnek adj\u00E1k. A k\u00E9pmez\u0151 alatt n\u00E9gy nyelven felirat:\\n\\\"Dominorum fossa de Speculorum / via vergens ad fossam Leydensem, / Amstellodamensis.\\\".\\n\\\"Foss\u00E9 des Seigneurs de la rue de / miroirs vers le foss\u00E9 de Leyde, / d'Amsterdam\\\". \\\"de Heere gragt vande Spiegel straat / ziende naa de Leydse gragt, / \\ntot Amstelodam.\\\". \\\"Der Herren Graben von der Spiegel Stra\u00DF / sehent nach dem Leidischen Graben, / zu Amsterdam.\\\". A metszet bal als\u00F3 sark\u00E1ban felirat:\\n\\\"Med: Fol.o No. 10.\\\". A metszet jobb als\u00F3 sark\u00E1ban a kiad\u00F3 jelzete: \\\"Georg Balthasar Probst excud: Aug.V.\\\".\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9 - https://www.europeana.eu/item/2048128/706732. Piarista M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/706732' target='_blank' rel='noopener'>Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/706732/Az_amsterdami_Herengracht_latkepe_a_Spiegelstraatrol_a_Leidsegracht_fele' target='_blank' rel='noopener'>Piarista M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/706732/manifest\"],\"ebucoreWidth\":9910,\"ebucoreHeight\":7015,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A52A2A\",\"#FFF0F5\",\"#4682B4\",\"#800000\",\"#8FBC8F\",\"#ADD8E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":24908733},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/706732/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/706732\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/706732\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F7%2F9%2F0%2F2%2F4%2F0%2Fwimage%2FLead_20153621P2.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/706732\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/706732#contentTier\",\"/item/2048128/706732#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046211132\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Piarist Monastery Museum\"],\"hu\":[\"Piarista M\u00FAzeum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/706732\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/706732\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"706732\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/706732\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/706732\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/706732\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/706732\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View to the Herengrach of Amsterdam. Coloured copperplate engraving. In the foreground: people and boats. The engraving has black, red, blue, green, orange and yellow colours. The title can be read in four languages.\"],\"hu\":[\"Sz\u00EDnezett metszet az amsterdami Herengrachtr\u00F3l.  Az el\u0151t\u00E9rben staff\u00E1zs alakok \u00E9s haj\u00F3k l\u00E1that\u00F3k. A metszet sz\u00EDneit a fekete, piros, k\u00E9k, z\u00F6ld, narancss\u00E1rga, s\u00E1rga sz\u00EDnek adj\u00E1k. A k\u00E9pmez\u0151 alatt n\u00E9gy nyelven felirat:\\n\\\"Dominorum fossa de Speculorum / via vergens ad fossam Leydensem, / Amstellodamensis.\\\".\\n\\\"Foss\u00E9 des Seigneurs de la rue de / miroirs vers le foss\u00E9 de Leyde, / d'Amsterdam\\\". \\\"de Heere gragt vande Spiegel straat / ziende naa de Leydse gragt, / \\ntot Amstelodam.\\\". \\\"Der Herren Graben von der Spiegel Stra\u00DF / sehent nach dem Leidischen Graben, / zu Amsterdam.\\\". A metszet bal als\u00F3 sark\u00E1ban felirat:\\n\\\"Med: Fol.o No. 10.\\\". A metszet jobb als\u00F3 sark\u00E1ban a kiad\u00F3 jelzete: \\\"Georg Balthasar Probst excud: Aug.V.\\\".\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2015.362.1.P\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Georg Balthasar Probst\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Piarista Rend Magyar Tartom\u00E1nya\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Piarista M\u00FAzeum\",\"Budapest\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"metszet\",\"sz\u00EDnezett r\u00E9zmetszet \u00E9s r\u00E9zkarc\",\"Guckkastenbild\",\"vue d'optique\",\"Amszterdam\",\"Hollandia\",\"piarista\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Az amsterdami Herengracht l\u00E1tk\u00E9pe a Spiegelstraat-r\u00F3l a Leidsegracht fel\u00E9\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"30,6 x 42,1 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/706732\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/706732\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/706732#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:27:14.519394Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/706732\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2048128/706732#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:27:14.519423Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/706732\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-12-19T09:30:15.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1576747815710,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}