{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Keen American & British interest in the progress of the war",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/921",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=921&width=560&url=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn3%2F7440%2F74407234.3.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@deriv.nls.uk",
      "description": "American and British soldiers gathered around, looking at a newspaper. The title of the newspaper is not completely clear but is the 'Daily M---'. Both the Daily Mail and Daily Mirror were in print during World War I, but the typeface and length of the name make it probable that this is the Mail.    Ten thousand copies of the Daily Mail were delivered free to the Front every day, but the Daily Mirror was popular with the troops because it had more news from the Home Front.    [Original reads: 'OFFICIAL PHOTOGRAPH TAKEN ON THE BRITISH WESTERN FRONT IN FRANCE. Keen American & British interest in the progress of the war.']. <br>Electronic reproduction of:; Keen American & British interest in the progress of the war.; 1 photograph : black and white ; 15.20 x 20.40 cm.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:58 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7440/74407234.3.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://digital.nls.uk/74548748\",\"edmObject\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7440/74407234.3.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://digital.nls.uk/74548748\",\"textAttributionSnippet\":\"Keen American & British interest in the progress of the war - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74548748. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392' target='_blank' rel='noopener'>Keen American & British interest in the progress of the war</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74548748' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":15478},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7440/74407234.3.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Keen American & British interest in the progress of the war - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74548748. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392' target='_blank' rel='noopener'>Keen American & British interest in the progress of the war</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74548748' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200316/BibliographicResource_3000073808392/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":39139,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":447,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://deriv.nls.uk/dcn17/7440/74407234.17.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Keen American & British interest in the progress of the war - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74548748. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392' target='_blank' rel='noopener'>Keen American & British interest in the progress of the war</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74548748' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200316/BibliographicResource_3000073808392/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2841\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Monografie\"],\"fi\":[\"Monografia\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u043D\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Monografi\"],\"pt\":[\"Monografia\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Monografija\"],\"en\":[\"Monograph\"],\"hr\":[\"Monografija\"],\"it\":[\"Monografia\"],\"fr\":[\"Monographie\"],\"hu\":[\"Monogr\u00E1fia\"],\"es\":[\"Monograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Monograafia\"],\"cs\":[\"Monografie\"],\"sk\":[\"Monografia\"],\"sl\":[\"Monografska publikacija\"],\"pl\":[\"Monografia\"],\"da\":[\"Monografi\"],\"ro\":[\"Monografie\"],\"ca\":[\"Monografia\"],\"nl\":[\"Monografie\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Monographie\"],\"sv\":[\"Monografier\",\"Monografin\"],\"lt\":[\"Monografijos\"],\"sl\":[\"Monografija\"],\"it\":[\"Monografie\"],\"pl\":[\"Wyk\u0142ad monograficzny\"],\"fr\":[\"Monographie et/ou \u00E9tude de cas\"],\"da\":[\"Monografisk\",\"Monografier\"],\"ca\":[\"Monogr\u00E0fic\",\"Monografies\",\"Treball monogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Monografieen\",\"Monografisch\",\"Monografie\u00EBn\"],\"es\":[\"Monografia\",\"Monografias\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Publikace komplexn\u011B zpracov\u00E1vaj\u00EDc\u00ED jedno t\u00E9ma\"],\"de\":[\"Umfassende, in sich vollst\u00E4ndige Abhandlung \u00FCber einen einzelnen Gegenstand\"],\"sv\":[\"Skrift som p\u00E5 utt\u00F6mmande s\u00E4tt avhandlar ett s\u00E4rskilt f\u00F6rem\u00E5l eller \u00E4mne inom n\u00E5gon vetenskap\"],\"fi\":[\"Ammattilaisty\u00F6ll\u00E4 tehty tutkimusesitelm\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0434 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043A\u043D\u0438\u0433\u0438 \u0441 \u0443\u0433\u043B\u0443\u0431\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C \u0438\u0437\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435\u043C \u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0442\u0435\u043C\u044B\"],\"en\":[\"Specialist work of writing on a single subject or an aspect of a subject\"],\"pl\":[\"Praca naukowa\"],\"fr\":[\"\u00C9tude d\u00E9taill\u00E9e sur un sujet pr\u00E9cis et limit\u00E9\"],\"hu\":[\"Egy-egy szakter\u00FCletr\u0151l vagy annak bizonyos aspektusair\u00F3l sz\u00F3l\u00F3 szakk\u00F6nyv\"],\"es\":[\"\u00D1o se\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/6\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4454906-4\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D016467\",\"https://www.freebase.com/m/02_xgt\",\"https://g.co/kg/m/02_xgt\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300060417\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4227\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q193495\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200316_Ag_EU_TEL_a11219_Scotland\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn3%2F7440%2F74407234.3.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392#contentTier\",\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200316_Ag_EU_TEL_a11219_Scotland\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Scotland\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0428\u043E\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Skotlannin kansalliskirjasto\"],\"pt\":[\"Biblioteca Nacional da Esc\u00F3cia\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BA\u03C9\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Scotland\"],\"hr\":[\"\u0160kotska nacionalna knji\u017Enica\"],\"it\":[\"National Library of Scotland\"],\"fr\":[\"biblioth\u00E8que nationale d'\u00C9cosse\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Escocia\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1iseanta na h-Alba\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Szkocji\"],\"nl\":[\"National Library of Scotland\"],\"ca\":[\"National Library of Scotland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2841\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200316/BibliographicResource_3000073808392\"],\"proxyFor\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2005\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"David, British official photographer McLellan\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"American and British soldiers gathered around, looking at a newspaper. The title of the newspaper is not completely clear but is the 'Daily M---'. Both the Daily Mail and Daily Mirror were in print during World War I, but the typeface and length of the name make it probable that this is the Mail.    Ten thousand copies of the Daily Mail were delivered free to the Front every day, but the Daily Mirror was popular with the troops because it had more news from the Home Front.    [Original reads: 'OFFICIAL PHOTOGRAPH TAKEN ON THE BRITISH WESTERN FRONT IN FRANCE. Keen American & British interest in the progress of the war.'].\",\"Electronic reproduction of:; Keen American & British interest in the progress of the war.; 1 photograph : black and white ; 15.20 x 20.40 cm.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"74548748\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Available under Creative Commons license; Attribution, Non-commercial, ShareAlike\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"United States. Army\",\"Newspapers\",\"Reading\",\"Soldiers\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Keen American & British interest in the progress of the war\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photograph\"],\"en\":[\"Monograph\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Keen American & British interest in the progress of the war\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 online resource\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a1219\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"2005\",\"1916 - 1918\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000073808392\"],\"proxyFor\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:32.875Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000073808392\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000073808392#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:32.876Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000073808392\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-06T12:15:38.086Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396786538086,\"timestamp_update\":\"2016-05-31T08:44:46.489Z\",\"timestamp_update_epoch\":1464684286489,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/919",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=919&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseu.ms%2Fremote.jpg.ashx%3Fmode%3Dmax%26format%3Dpng%26width%3D800%26height%3D800%26404%3Dno_image.gif%26urlb64%3DaHR0cHM6Ly9tdXNldW1zLmJsb2IuY29yZS53aW5kb3dzLm5ldC9kYXRhL0RvY3VtZW50cy9BUlRXT1JLUy9tbnpzLzI1MzE5LzczN2M2MTUyYTliYTQyYmFhNmQ4MjI0MjA0MGM4YzYyLmpwZw%3D%3D%26hmac%3DAveAYUlJGUg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museu.ms",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:55 +0000",
      "language": "sl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2065001/collection_object_24593\",\"agents\":[{\"about\":\"/direct/9936\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"Vito Globo\u010Dnik\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2065001/collection_object_24593\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510559\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museu.ms/remote.jpg.ashx?mode=max&format=png&width=800&height=800&404=no_image.gif&urlb64=aHR0cHM6Ly9tdXNldW1zLmJsb2IuY29yZS53aW5kb3dzLm5ldC9kYXRhL0RvY3VtZW50cy9BUlRXT1JLUy9tbnpzLzI1MzE5LzczN2M2MTUyYTliYTQyYmFhNmQ4MjI0MjA0MGM4YzYyLmpwZw==&hmac=AveAYUlJGUg\",\"edmIsShownAt\":\"http://museums.eu/collection/object/24593\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671144\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2065001/collection_object_24593\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://museums.eu/collection/object/24593\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper - https://www.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593. Vito Globo\u010Dnik. Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije - http://museums.eu/collection/object/24593. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593' target='_blank' rel='noopener'>Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vito Globo\u010Dnik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museums.eu/collection/object/24593' target='_blank' rel='noopener'>Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":44708},{\"about\":\"http://museu.ms/remote.jpg.ashx?mode=max&format=png&width=800&height=800&404=no_image.gif&urlb64=aHR0cHM6Ly9tdXNldW1zLmJsb2IuY29yZS53aW5kb3dzLm5ldC9kYXRhL0RvY3VtZW50cy9BUlRXT1JLUy9tbnpzLzI1MzE5LzczN2M2MTUyYTliYTQyYmFhNmQ4MjI0MjA0MGM4YzYyLmpwZw==&hmac=AveAYUlJGUg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper - https://www.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593. Vito Globo\u010Dnik. Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije - http://museums.eu/collection/object/24593. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593' target='_blank' rel='noopener'>Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vito Globo\u010Dnik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museums.eu/collection/object/24593' target='_blank' rel='noopener'>Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2065001/collection_object_24593/manifest\"],\"ebucoreWidth\":444,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FAF0E6\",\"#F0FFF0\",\"#FDF5E6\",\"#F5F5DC\",\"#FFFAF0\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":280705},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2065001/collection_object_24593/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"/direct/9937\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"risba\"],\"en\":[\"drawing\"]}},{\"about\":\"/direct/9935\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"papir\"],\"en\":[\"paper\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2065001_Ag_EU_Museums.EU_NMCH\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2065001/collection_object_24593\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2065001/collection_object_24593\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovenia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseu.ms%2Fremote.jpg.ashx%3Fmode%3Dmax%26format%3Dpng%26width%3D800%26height%3D800%26404%3Dno_image.gif%26urlb64%3DaHR0cHM6Ly9tdXNldW1zLmJsb2IuY29yZS53aW5kb3dzLm5ldC9kYXRhL0RvY3VtZW50cy9BUlRXT1JLUy9tbnpzLzI1MzE5LzczN2M2MTUyYTliYTQyYmFhNmQ4MjI0MjA0MGM4YzYyLmpwZw%3D%3D%26hmac%3DAveAYUlJGUg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2065001/collection_object_24593\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2065001/collection_object_24593#contentTier\",\"/item/2065001/collection_object_24593#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2065001_Ag_EU_Museums.EU_NMCH\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671144\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museums.EU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510559\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Muzej novej\u0161e zgodovine\"],\"de\":[\"Muzej novej\u0161e zgodovine\"],\"en\":[\"National Museum of Contemporary History of Slovenia\"],\"sl\":[\"Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2065001/collection_object_24593\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2065001/collection_object_24593\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2065001/collection_object_24593\"],\"proxyFor\":\"/item/2065001/collection_object_24593\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2065001/collection_object_24593\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"/direct/9936\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"745:LJU;RI-0000085\"]},\"dcPublisher\":{\"sl\":[\"Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije\"]},\"dcRights\":{\"sl\":[\"Copyright Muzej novej\u0161e zgodovine Slovenije\"]},\"dcTitle\":{\"sl\":[\"DR. BOGO GRAFENAUER, PRI BRANJU \u010CASOPISA (LIST IZ SKICIRKE V)\"],\"en\":[\"Historian Bogo Grafenauer reading a newspaper\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"/direct/9937\",\"/direct/9937\"]},\"dctermsExtent\":{\"sl\":[\"V: 28,3 cm; \u0160: 22 cm;\"],\"en\":[\"H: 28,3 cm; W: 22 cm;\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"/direct/9935\",\"/direct/9935\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"/direct/9934\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2065001/collection_object_24593\"],\"proxyFor\":\"/item/2065001/collection_object_24593\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2065001/collection_object_24593#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:01:54.267Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2065001/collection_object_24593\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2065001/collection_object_24593#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:01:54.268Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2065001/collection_object_24593\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"/direct/9934\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"1943\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-05-19T14:30:22.229Z\",\"timestamp_created_epoch\":1495204222229,\"timestamp_update\":\"2017-08-28T10:27:43.428Z\",\"timestamp_update_epoch\":1503916063428,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/917",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=917&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0050149.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Painted by R.C. Woodville ; Engraved by Alfred Jones ; Mexican News ; Engraved from the original picture ; American Art Union 1851 ; Entered according to Act of Congress in the year 1853 by the American Art Union in the clerk's office of the district court of the southern district of New York.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:52 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/g55r4kfq\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/g55r4kfq\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/g55r4kfq\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men - https://www.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq. Richard Caton Woodville. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Caton Woodville</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1899</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":555,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":94521},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq\",\"textAttributionSnippet\":\"An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men - https://www.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq. Richard Caton Woodville. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Caton Woodville</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1899</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270464},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men - https://www.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq. Richard Caton Woodville. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Caton Woodville</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1899</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/g55r4kfq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/g55r4kfq/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":568,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":97831},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/g55r4kfq/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/g55r4kfq\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/g55r4kfq\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0050149.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/g55r4kfq\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/g55r4kfq#contentTier\",\"/item/9200579/g55r4kfq#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/g55r4kfq\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/g55r4kfq\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/g55r4kfq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/g55r4kfq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1899\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/g55r4kfq\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Richard Caton Woodville\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Painted by R.C. Woodville ; Engraved by Alfred Jones ; Mexican News ; Engraved from the original picture ; American Art Union 1851 ; Entered according to Act of Congress in the year 1853 by the American Art Union in the clerk's office of the district court of the southern district of New York.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0050149\",\"b1575289\",\"Iconographic Collection 575289i\",\"g55r4kfq\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0050149\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"An American man reads from a newspaper with amazement the latest news on the Mexican war, surrounded by an attentive group of men.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Engravings\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1899\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/g55r4kfq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/g55r4kfq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/g55r4kfq#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:37.368Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/g55r4kfq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/g55r4kfq#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:37.369Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/g55r4kfq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0050149.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:58:00.748Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081480748,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:58:00.748Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081480748,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/915",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=915&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0031408.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Lorsqu' en lisant son Journal ... il vit un jour que l'on \u00E9tait sur la piste....",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:50 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/z44x5vuf\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/z44x5vuf\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/z44x5vuf\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf\",\"textAttributionSnippet\":\"The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897 - https://www.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf. H.S. Robert. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>H.S. Robert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":282924},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897 - https://www.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf. H.S. Robert. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>H.S. Robert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":60645,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":691,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5DC\",\"#E6E6FA\",\"#FAEBD7\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897 - https://www.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf. H.S. Robert. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>H.S. Robert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z44x5vuf' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/z44x5vuf/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":63194,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":708,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5DC\",\"#E6E6FA\",\"#FAEBD7\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/z44x5vuf/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/z44x5vuf\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/z44x5vuf\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0031408.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/z44x5vuf\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/z44x5vuf#contentTier\",\"/item/9200579/z44x5vuf#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/z44x5vuf\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/z44x5vuf\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/z44x5vuf\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/z44x5vuf\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/z44x5vuf\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"H.S. Robert\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Lorsqu' en lisant son Journal ... il vit un jour que l'on \u00E9tait sur la piste....\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"L0031408\",\"b1532781\",\"ICV No 51428\",\"z44x5vuf\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"L0031408\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"THE PANAMA CANAL\",\"DR CORNELIUS HERZ\",\"H.S. ROBERT\",\"1897\",\"CATALOGUE NO. 532781I\",\"IC\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"The Panama Canal: Dr Cornelius Herz, having fled to Bournemouth, reads in a newspaper that he is being sought by the police for his part in the mismanagement of the canal's financing. Watercolour drawing by H.S. Robert, ca. 1897.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Drawing\",\"Editorial cartoons\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/z44x5vuf\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/z44x5vuf\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/z44x5vuf#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:57.527Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/z44x5vuf\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/z44x5vuf#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:57.528Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/z44x5vuf\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0031408.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:22:56.298Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082976298,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:22:56.298Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082976298,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Queen\u2019s Park",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/913",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=913&width=560&url=http%3A%2F%2Fboltonworktown.co.uk%2Fwp-content%2Fuploads%2F1993.83.11.04.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@boltonworktown.co.uk",
      "description": "A man reads the newspaper on a bench on the promenade at Queen\u2019s Park, Bolton.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:47 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/151632\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Humphrey Spender\"],\"fi\":[\"Humphrey Spender\"],\"sv\":[\"Humphrey Spender\"],\"pt\":[\"Humphrey Spender\"],\"en\":[\"Humphrey Spender\"],\"it\":[\"Humphrey Spender\"],\"fr\":[\"Humphrey Spender\"],\"hu\":[\"Humphrey Spender\"],\"es\":[\"Humphrey Spender\"],\"sl\":[\"Humphrey Spender\"],\"da\":[\"Humphrey Spender\"],\"ca\":[\"Humphrey Spender\"],\"nl\":[\"Humphrey Spender\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"John Humphrey Spender\",\"Lensman\",\"Humphry Spender\"],\"ca\":[\"Lensman\"],\"nl\":[\"John Humphrey Spender\",\"J.H. Spender\"]},\"note\":{\"sv\":[\"Brittisk fotograf\"],\"en\":[\"British photographer (1910-2005)\"],\"fr\":[\"Photographe britannique\"],\"ro\":[\"Fotograf britanic\"],\"da\":[\"Britisk fotograf\"],\"es\":[\"Fot\u00F3grafo brit\u00E1nico\"],\"ca\":[\"Fot\u00F2graf, pintor i dissenyador brit\u00E0nic\"],\"nl\":[\"Brits fotograaf (1910-2005)\"],\"et\":[\"Suurbritannia fotograaf\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/104170\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/79144731\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n82221082\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500021114\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133341588\",\"http://www.idref.fr/08459733X/id\",\"https://www.freebase.com/m/046nlr\",\"https://g.co/kg/m/046nlr\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p073330833\",\"http://id.worldcat.org/fast/105029\",\"http://dbpedia.org/resource/Humphrey_Spender\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11682648\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-04-19\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"2005-03-11\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177208\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/188646\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500729\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.11.04.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2\",\"edmObject\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.11.04.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Bolton Council\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Queen\u2019s Park - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04. Humphrey Spender. Bolton Council - http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04' target='_blank' rel='noopener'>Queen\u2019s Park</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Humphrey Spender</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2' target='_blank' rel='noopener'>Bolton Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":35711},{\"about\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.11.04.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Queen\u2019s Park - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04. Humphrey Spender. Bolton Council - http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04' target='_blank' rel='noopener'>Queen\u2019s Park</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Humphrey Spender</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://boltonworktown.co.uk/photograph/queens-park-2' target='_blank' rel='noopener'>Bolton Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":123771,\"ebucoreWidth\":1440,\"ebucoreHeight\":980,\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fboltonworktown.co.uk%2Fwp-content%2Fuploads%2F1993.83.11.04.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04#contentTier\",\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Bolton Council\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/151632\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"dcCreator\":{\"en\":[\"Humphrey Spender\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A man reads the newspaper on a bench on the promenade at Queen\u2019s Park, Bolton.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1993.83.11.04\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Leisure\",\"benches\",\"newspapers\",\"parks\",\"reading\",\"relaxation\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Queen\u2019s Park\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1937-09\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Bolton Library and Museum Services\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Bolton\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T13:44:46.619Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T13:44:46.619Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_11_04\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-03-09T15:56:23.248Z\",\"timestamp_created_epoch\":1425916583248,\"timestamp_update\":\"2016-07-12T16:00:47.350Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468339247350,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Planning observations at 85 Davenport Street",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/911",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=911&width=560&url=http%3A%2F%2Fboltonworktown.co.uk%2Fwp-content%2Fuploads%2F1993.83.19.09.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@boltonworktown.co.uk",
      "description": "(left to right) Walter Hood, Tom Harrisson, John Sommerfield, unidentified man.\n\n\u201Cthere was a daily session which usually took the form of Tom seizing about half a dozen national newspapers, reading the headlines,\u00A0 getting us laughing and interested,\u00A0 and quite on the spur of the moment, impulsively hitting on a theme that he thought would be productive. For instance, how people hold their hands, the number of sugar lumps that people pop into their mouths at restaurants\u2026..anything.\u201D (Humphrey Spender)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:45 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/151632\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Humphrey Spender\"],\"fi\":[\"Humphrey Spender\"],\"sv\":[\"Humphrey Spender\"],\"pt\":[\"Humphrey Spender\"],\"en\":[\"Humphrey Spender\"],\"it\":[\"Humphrey Spender\"],\"fr\":[\"Humphrey Spender\"],\"hu\":[\"Humphrey Spender\"],\"es\":[\"Humphrey Spender\"],\"sl\":[\"Humphrey Spender\"],\"da\":[\"Humphrey Spender\"],\"ca\":[\"Humphrey Spender\"],\"nl\":[\"Humphrey Spender\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"John Humphrey Spender\",\"Lensman\",\"Humphry Spender\"],\"ca\":[\"Lensman\"],\"nl\":[\"John Humphrey Spender\",\"J.H. Spender\"]},\"note\":{\"sv\":[\"Brittisk fotograf\"],\"en\":[\"British photographer (1910-2005)\"],\"fr\":[\"Photographe britannique\"],\"ro\":[\"Fotograf britanic\"],\"da\":[\"Britisk fotograf\"],\"es\":[\"Fot\u00F3grafo brit\u00E1nico\"],\"ca\":[\"Fot\u00F2graf, pintor i dissenyador brit\u00E0nic\"],\"nl\":[\"Brits fotograaf (1910-2005)\"],\"et\":[\"Suurbritannia fotograaf\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/104170\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/79144731\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n82221082\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500021114\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133341588\",\"http://www.idref.fr/08459733X/id\",\"https://www.freebase.com/m/046nlr\",\"https://g.co/kg/m/046nlr\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p073330833\",\"http://id.worldcat.org/fast/105029\",\"http://dbpedia.org/resource/Humphrey_Spender\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11682648\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-04-19\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"2005-03-11\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177208\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/188646\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500729\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.19.09.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2\",\"edmObject\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.19.09.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Bolton Council\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Planning observations at 85 Davenport Street - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09. Humphrey Spender. Bolton Council - http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09' target='_blank' rel='noopener'>Planning observations at 85 Davenport Street</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Humphrey Spender</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2' target='_blank' rel='noopener'>Bolton Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":35786},{\"about\":\"http://boltonworktown.co.uk/wp-content/uploads/1993.83.19.09.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Planning observations at 85 Davenport Street - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09. Humphrey Spender. Bolton Council - http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09' target='_blank' rel='noopener'>Planning observations at 85 Davenport Street</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Humphrey Spender</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://boltonworktown.co.uk/photograph/planning-observations-at-85-davenport-street-2' target='_blank' rel='noopener'>Bolton Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1440,\"ebucoreHeight\":980,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":114425},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fboltonworktown.co.uk%2Fwp-content%2Fuploads%2F1993.83.19.09.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09#contentTier\",\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Bolton Council\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/151632\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"dcCreator\":{\"en\":[\"Humphrey Spender\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"(left to right) Walter Hood, Tom Harrisson, John Sommerfield, unidentified man.\\n\\n\u201Cthere was a daily session which usually took the form of Tom seizing about half a dozen national newspapers, reading the headlines,\u00A0 getting us laughing and interested,\u00A0 and quite on the spur of the moment, impulsively hitting on a theme that he thought would be productive. For instance, how people hold their hands, the number of sugar lumps that people pop into their mouths at restaurants\u2026..anything.\u201D (Humphrey Spender)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1993.83.19.09\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Observers\",\"newspapers\",\"Tom Harrisson\",\"Walter Hood\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Planning observations at 85 Davenport Street\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1938-04\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Bolton Library and Museum Services\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"85 Davenport Street\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T13:45:23.346Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T13:45:23.347Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Bolton_Council_1993_83_19_09\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-03-09T15:56:22.297Z\",\"timestamp_created_epoch\":1425916582297,\"timestamp_update\":\"2016-07-12T16:00:51.443Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468339251443,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "At Breakfast",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/909",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=909&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fbec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "Kvinnan som sitter vid frukostbordet och l\u00E4ser morgontidningen \u00E4r konstn\u00E4rens hustru Sigrid K\u00E4hler. Ljuset faller in genom den \u00F6ppna d\u00F6rren och d\u00E4rute skymtar sommargr\u00F6nskan. \u00C5ret \u00E4r 1898 och det danska konstn\u00E4rsparet har varit gifta i tv\u00E5 \u00E5r. M\u00E5lningen har j\u00E4mf\u00F6rts med Carl Larssons samtida Sundborn-bilder. Genom tidningen \u2013 ett nummer av Politiken \u2013 g\u00F6r sig v\u00E4rlden utanf\u00F6r p\u00E5mind.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:42 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/81182\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"fi\":[\"L. A. Ring\"],\"sv\":[\"Lauritz Andersen Ring\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0443\u0440\u0438\u0446 \u0410\u043D\u0434\u0435\u0440\u0441\u0435\u043D \u0420\u0438\u043D\u0433\"],\"pt\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"en\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"lv\":[\"Laurics Andersens Rings\"],\"it\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"fr\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"sk\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"sl\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"ga\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"ca\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"nl\":[\"Laurits Andersen Ring\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"L. A. Ring\",\"Lars Ring\",\"Lauritz Andersen\",\"LA Ring\",\"Lauritz Andersen Ring\"],\"sv\":[\"Laurits Andersen Ring\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0440\u0441 \u0420\u0438\u043D\u0433\",\"\u0420\u0438\u043D\u0433, \u041B\u0430\u0443\u0440\u0438\u0446 \u0410\u043D\u0434\u0435\u0440\u0441\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"L. A. Ring\",\"Lars Ring\",\"Lauritz Andersen Ring\"],\"en\":[\"L. A. Ring\",\"Lars Ring\",\"Lauritz Andersen Ring\",\"L.A. Ring\",\"Lauritz Andersen\"],\"lv\":[\"Laurits Andersen Ring\",\"L. A. Ring\"],\"fr\":[\"L. A. Ring\",\"Lars Ring\",\"Lauritz Andersen Ring\"],\"nl\":[\"L. A. Ring\",\"Lars Ring\",\"Lauritz Andersen Ring\"]},\"note\":{\"de\":[\"D\u00E4nischer Figuren-, Genre-, Landschafts-, Bildnismaler, Zeichner und Keramiker\"],\"ru\":[\"\u0414\u0430\u0442\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Dansk m\u00E5lare\"],\"pt\":[\"Pintor dinamarqu\u00EAs\"],\"en\":[\"Danish artist (1854-1933)\"],\"lv\":[\"D\u0101\u0146u gleznot\u0101js\"],\"it\":[\"Pittore danese\"],\"fr\":[\"Peintre symboliste danois\"],\"et\":[\"Taani kunstnik\"],\"eu\":[\"Margolari danimarkarra\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir Danmhargach\"],\"ro\":[\"Artist danez\"],\"ca\":[\"Artista dan\u00E8s\"],\"nl\":[\"Deens kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/109\",\"http://data.europeana.eu/agent/53609\",\"http://data.europeana.eu/agent/155382\",\"http://data.europeana.eu/agent/155222\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2199553\",\"http://viaf.org/viaf/12149196283974790955\",\"https://d-nb.info/gnd/1217884319\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n84179019\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500115583\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb156055176\",\"http://www.idref.fr/117747521/id\",\"https://www.freebase.com/m/09xmgp\",\"https://g.co/kg/m/09xmgp\",\"http://openlibrary.org/works/OL1271092A\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p130280747\",\"http://id.worldcat.org/fast/142892\",\"http://dbpedia.org/resource/L._A._Ring\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1854-08-15\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1933-09-10\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1931\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/bec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/bec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) At Breakfast - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399. Laurits Andersen Ring. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399' target='_blank' rel='noopener'>At Breakfast</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laurits Andersen Ring</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1898</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) At Breakfast - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399. Laurits Andersen Ring. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399' target='_blank' rel='noopener'>At Breakfast</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laurits Andersen Ring</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1898</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/bec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) At Breakfast - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399. Laurits Andersen Ring. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399' target='_blank' rel='noopener'>At Breakfast</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laurits Andersen Ring</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1898</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/bec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399/manifest\"],\"ebucoreWidth\":807,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":148032},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) At Breakfast - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399. Laurits Andersen Ring. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399' target='_blank' rel='noopener'>At Breakfast</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laurits Andersen Ring</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1898</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=21399&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fbec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/81182\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1898\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Laurits Andersen Ring\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Kvinnan som sitter vid frukostbordet och l\u00E4ser morgontidningen \u00E4r konstn\u00E4rens hustru Sigrid K\u00E4hler. Ljuset faller in genom den \u00F6ppna d\u00F6rren och d\u00E4rute skymtar sommargr\u00F6nskan. \u00C5ret \u00E4r 1898 och det danska konstn\u00E4rsparet har varit gifta i tv\u00E5 \u00E5r. M\u00E5lningen har j\u00E4mf\u00F6rts med Carl Larssons samtida Sundborn-bilder. Genom tidningen \u2013 ett nummer av Politiken \u2013 g\u00F6r sig v\u00E4rlden utanf\u00F6r p\u00E5mind.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"Seated at the breakfast table reading the morning paper is the artist\u2019s wife, Sigrid K\u00E4hler. Light streams in through the open door, and outside we can make out the lush green of summer. The year is 1898 and the Danish artist couple have been married for two years. The painting has been compared with Carl Larsson\u2019s contemporary Sundborn pictures. And the newspaper \u2013 a copy of Politiken \u2013 serves as a reminder of the world outside.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"],\"en\":[\"Oil on canvas\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 4347\",\"21399\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Vid frukostbordet\"],\"en\":[\"At Breakfast\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1898\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 52 x 40,5 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1946 av fru Karin Manwaring Robertson, England till minne av hennes avlidna moder, fru Florence L\u00F6wenadler\"],\"en\":[\"Donated by Karin Manwaring Robertson, England, in memory of her late mother, Florence L\u00F6wenadler, 1946\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:23.597Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:23.597Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_21399\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/bec8a2bc39083a73e96d138c81e7779e74b296e580a714af01ff328b1f43aa4b\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:27.368Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143767368,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:59.457Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144819457,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Verkehr: Bahnhof",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/907",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=907&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02041157.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "In einem Wartesaal lesen wartende Reisende die aktuellen Meldungen aus der Tageszeitung, Deutschland 1930er Jahre. Waiting passengers reading the newspapers in a waiting room of a main station, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:38 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02041157.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02041157.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Verkehr: Bahnhof - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg. (de) Nolte. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Verkehr: Bahnhof</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Nolte</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02041157.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Verkehr: Bahnhof - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg. (de) Nolte. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Verkehr: Bahnhof</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Nolte</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02041157' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":683,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F8F8FF\",\"#BC8F8F\",\"#E6E6FA\",\"#808080\",\"#FFE4E1\",\"#FFF5EE\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":100007},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02041157.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02041157.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Nolte\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"In einem Wartesaal lesen wartende Reisende die aktuellen Meldungen aus der Tageszeitung, Deutschland 1930er Jahre. Waiting passengers reading the newspapers in a waiting room of a main station, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02041157.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Nolte\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Verkehr: Bahnhof\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"06.08.1939\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:31:33.480825Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:31:33.481045Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02041157_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:09:45.130Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117385130,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hotel Wehrle, Triberg",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/905",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=905&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02040932.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Entspannung im Hotel Wehrle in Triberg w\u00E4hrend einer Reise in den Schwarzwald, Deutschland 1930er Jahre. Relaxation in Hotel Wehrle in Triberg during a journey to the Black Forest, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:37 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/171342\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Peter Cornelius\"],\"fi\":[\"Peter Cornelius\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440\"],\"pt\":[\"Peter Cornelius\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0442\u0435\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\"],\"en\":[\"Peter Cornelius\"],\"it\":[\"Peter Cornelius\"],\"fr\":[\"Peter Cornelius\"],\"hu\":[\"Peter Cornelius\"],\"es\":[\"Peter Cornelius\"],\"cs\":[\"Peter Cornelius\"],\"sl\":[\"Peter Cornelius\"],\"pl\":[\"Peter Cornelius\"],\"ro\":[\"Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Cornelius\"],\"nl\":[\"Peter Cornelius\"],\"ca\":[\"Peter Cornelius\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"de\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"fi\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"ru\":[\"\u041F\u0451\u0442\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041F\u0451\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041F\u0451\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041F\u0435\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041F\u0435\u0442\u0440\"],\"en\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"hu\":[\"Carl Peter August Cornelius\"],\"ro\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Carl August Cornelius\"],\"es\":[\"Carl August Peter Cornelius\"]},\"note\":{\"de\":[\"Deutscher Komponist und Dichter\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u043E\u0440\"],\"sv\":[\"Tysk komposit\u00F6r, poet och f\u00F6rfattare\"],\"pt\":[\"Professor acad\u00E9mico alem\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u043E\u0440\"],\"en\":[\"German composer\"],\"it\":[\"Compositore e poeta tedesco\"],\"fr\":[\"Compositeur allemand\"],\"hu\":[\"N\u00E9met romantikus zeneszerz\u0151\"],\"es\":[\"Compositor y poeta\"],\"et\":[\"Saksamaa helilooja\"],\"sl\":[\"Nem\u0161ki skladatelj\"],\"pl\":[\"Niemiecki kompozytor\"],\"ro\":[\"Compozitor german\"],\"da\":[\"Tysk komponist, poet og skribent\"],\"ca\":[\"Compositor alemany\"],\"nl\":[\"Duits schrijver\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/247\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/284144783062335772098\",\"http://d-nb.info/gnd/118522213\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n83067165\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13892753t\",\"http://www.idref.fr/087887231/id\",\"https://www.freebase.com/m/06rp_b\",\"https://g.co/kg/m/06rp_b\",\"http://openlibrary.org/works/OL154318A\",\"http://openlibrary.org/works/OL4778887A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/182254\",\"http://datos.bne.es/resource/XX915426\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p069198365\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90171021\",\"http://id.worldcat.org/fast/112852\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record121409\",\"http://data.carnegiehall.org/names/1001591\",\"https://libris.kb.se/ljx00vm43tsnzdx\",\"http://dbpedia.org/resource/Peter_Cornelius\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q57257\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1824-12-24\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1874-10-26\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1334\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1334\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2954\",\"http://data.europeana.eu/concept/2966\",\"http://data.europeana.eu/concept/2964\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q89524\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Peter Cornelius\"],\"pt\":[\"Peter Cornelius\"],\"en\":[\"Peter Cornelius\"],\"sl\":[\"Peter Cornelius\"],\"it\":[\"Peter Cornelius\"],\"fr\":[\"Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Cornelius\"],\"nl\":[\"Peter Cornelius\"],\"es\":[\"Peter Cornelius\"],\"ca\":[\"Peter Cornelius\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotograf und Fotojournalist\"],\"sv\":[\"tysk fotograf\"],\"pt\":[\"fot\u00F3grafo alem\u00E3o\"],\"en\":[\"German photographer and photojournalist\"],\"it\":[\"fotografo tedesco\"],\"fr\":[\"photographe allemand\"],\"da\":[\"tysk fotograf\"],\"nl\":[\"Duits fotograaf (1913-1970)\"],\"es\":[\"fot\u00F3grafo alem\u00E1n\"],\"ca\":[\"fot\u00F2graf alemany\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/14856041\",\"http://d-nb.info/gnd/129649910\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/nb2012009535\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500387795\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb123958665\",\"http://www.idref.fr/033053200/id\",\"https://www.freebase.com/m/03nt11z\",\"https://g.co/kg/m/03nt11z\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p071756957\",\"http://dbpedia.org/resource/Peter_Cornelius_(photographer)\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1913-06-06T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1970-09-05T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1707\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1707\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33231\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02040932.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02040932.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02040932.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hotel Wehrle, Triberg - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg. Peter Cornelius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Hotel Wehrle, Triberg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Peter Cornelius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":684,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#B0C4DE\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\",\"#708090\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":132569},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hotel Wehrle, Triberg - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg. Peter Cornelius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Hotel Wehrle, Triberg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Peter Cornelius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02040932.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02040932\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02040932.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/171342\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02040932.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q89524\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Entspannung im Hotel Wehrle in Triberg w\u00E4hrend einer Reise in den Schwarzwald, Deutschland 1930er Jahre. Relaxation in Hotel Wehrle in Triberg during a journey to the Black Forest, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02040932.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Cornelius\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Hotel Wehrle, Triberg\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.07.1938\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:42:40.749093Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:42:40.749427Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02040932_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:06:20.133Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117180133,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\" aus der Mappe \"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\"",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/903",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=903&width=560&url=http%3A%2F%2Fresources.digicult-museen.net%2Fdam%2Fprovided_image%2Fm57d2fef3818fb",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@digicult-web.digicult-verbund.de",
      "description": "Teil der Mappe \"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts - Kamera Bildnisse - Aufgenommen, in Kupfer ge\u00E4tzt und gedruckt von Rudolph D\u00FChrkoop Hamburg 1905\". <br>Staatliche Landesbildstelle Hamburg, Sammlung zur Geschichte der Photographie (Creditline)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:36 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"agents\":[{\"about\":\"http://d-nb.info/gnd/116117311\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Diez, Hermann\",\"Diez, Hermann\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Diez, H.\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/118264034\"],\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1939\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gender#male\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000371761\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fef3818fb\",\"edmIsShownAt\":\"http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314\",\"edmObject\":\"http://digicult-web.digicult-verbund.de/entity-resources/images/digicult-web-mkg/1/P1991.5113.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I. D\u00FChrkoop, Rudolph. Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg - http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>D\u00FChrkoop, Rudolph</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314' target='_blank' rel='noopener'>Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":30143},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fef3818fb\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I. D\u00FChrkoop, Rudolph. Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg - http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>D\u00FChrkoop, Rudolph</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314' target='_blank' rel='noopener'>Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I/manifest\"],\"ebucoreWidth\":962,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":165487},{\"about\":\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/binary/DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I/mvpr/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I. D\u00FChrkoop, Rudolph. Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg - http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>D\u00FChrkoop, Rudolph</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314' target='_blank' rel='noopener'>Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://digicult-web.digicult-verbund.de/entity-resources/images/digicult-web-mkg/1/P1991.5113.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I. D\u00FChrkoop, Rudolph. Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg - http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>D\u00FChrkoop, Rudolph</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Dr.+H.+Diez%2C+Chefredakteur+des+Hamburgischen+Correspondenten%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5113/mkg-e00132314' target='_blank' rel='noopener'>Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":962,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":435163},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t\"],\"fi\":[\"Muotokuva\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Retrato\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"Portretas\"],\"lv\":[\"Portrets\"],\"hr\":[\"Portret\"],\"fr\":[\"Portrait\"],\"hu\":[\"Arck\u00E9p\"],\"sk\":[\"Portr\u00E9t\"],\"sl\":[\"Portret\"],\"ga\":[\"Portr\u00E1id\"],\"ca\":[\"Retrat\"],\"sv\":[\"Portr\u00E4tt\"],\"mt\":[\"Ritratt\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Portrait\"],\"it\":[\"Ritratto\"],\"es\":[\"Retrato\"],\"et\":[\"Portree\"],\"eu\":[\"Erretratu\"],\"cs\":[\"Portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret\"],\"ro\":[\"Portret\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t\"],\"nl\":[\"Portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Abbildung von einer oder mehreren Personen\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430 \u043B\u0438\u0431\u043E \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"sv\":[\"Artistisk representation av en eller flera personer\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 taideteos\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o art\u00EDstica de uma ou mais pessoas\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Artistic representation of one or more persons\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dki prikaz izgleda osobe\"],\"lv\":[\"Viena vai vair\u0101ku cilv\u0113ku m\u0101ksliniecisks att\u0113lojums\"],\"it\":[\"Rappresentazione artistica delle persone\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation artistique des personnes\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n art\u00EDstica de personas\"],\"eu\":[\"Pertsona baten edo gehiagoren irudikapen artistikoa\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E1 reprezentace jedn\u00E9 nebo v\u00EDce osob\"],\"ga\":[\"Picti\u00FAr de dhuine n\u00F3 dhaoine\"],\"pl\":[\"Artystyczny wizerunek osoby lub grupy os\u00F3b\"],\"da\":[\"Kunstnerisk repr\u00E6sentation af en person\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere art\u00EDstic amb la representaci\u00F3 art\u00EDstica de persones.\"],\"nl\":[\"Voorstelling van \u00E9\u00E9n of meer personen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q134307\",\"https://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001681\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932843f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572338\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019477\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011173\",\"http://purl.org/bncf/tid/10545\",\"https://www.freebase.com/m/01dv4h\",\"https://g.co/kg/m/01dv4h\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.843\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.600\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.742\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063683n\"]},{\"about\":\"http://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zeitung\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Tagespresse\",\"Tageszeitung\",\"Gazette\",\"Zeitungen\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#2.3\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Bildnis\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Portra\u0308t\",\"Portrait\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/standards/vocab/gnd/gnd-sc#13.1a\"]},{\"about\":\"http://d-nb.info/gnd/4203799-2\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"historische Person\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2048429_Ag_DE_DDB_MKG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigicult-web.digicult-verbund.de%2Fentity-resources%2Fimages%2Fdigicult-web-mkg%2F1%2FP1991.5113.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I#contentTier\",\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048429_Ag_DE_DDB_MKG\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000371761\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg\"],\"de\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg\"],\"sv\":[\"Museet f\u00F6r konst och hantverk Hamburg\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0440\u0435\u043C\u0451\u0441\u0435\u043B (\u0413\u0430\u043C\u0431\u0443\u0440\u0433)\"],\"pt\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg\"],\"en\":[\"Museum of Arts and Crafts, Hamburg\"],\"it\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e des arts et m\u00E9tiers de Hambourg\"],\"ca\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe\"],\"nl\":[\"Museum f\u00FCr Kunst und Gewerbe Hamburg\"],\"es\":[\"Museo de Artes y Oficios de Hamburgo\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://d-nb.info/gnd/4023118-5\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hamburg\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\"],\"proxyFor\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"D\u00FChrkoop, Rudolph\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Teil der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts - Kamera Bildnisse - Aufgenommen, in Kupfer ge\u00E4tzt und gedruckt von Rudolph D\u00FChrkoop Hamburg 1905\\\".\",\"Staatliche Landesbildstelle Hamburg, Sammlung zur Geschichte der Photographie (Creditline)\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Papier (Material)\",\"Heliograv\u00FCre (Technik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"P1991.5113 (Inventarnummer)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Diez, Hermann\",\"Portr\u00E4t\",\"Zeitung\",\"historische Person\",\"http://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"sitzende Figur\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\\\"Dr. H. Diez, Chefredakteur des Hamburgischen Correspondenten\\\" aus der Mappe \\\"Hamburgische M\u00E4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts\\\"\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Portr\u00E4tfotografie\",\"Fotografie und neue Medien\",\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1904-1905 (Herstellung)\",\"1905 (Ausf\u00FChrung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Bildma\u00DF: H\u00F6he: 22,00 cm; Breite: 16,30 cm\\nPlatte: H\u00F6he: 26,80 cm; Breite: 21,30 cm\\nBlattma\u00DF: H\u00F6he: 47,50 cm; Breite: 32,50 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Hamburg (Ausf\u00FChrung)\",\"Hamburg (Herstellung)\",\"Hamburg (Standort)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\"],\"proxyFor\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:24:00.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:24:00.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048429/item_DHA5QLBPA5SSDRKPIQB3O6A3RFAVXG4I\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-04T12:57:20.798Z\",\"timestamp_created_epoch\":1467637040798,\"timestamp_update\":\"2016-10-04T06:59:58.011Z\",\"timestamp_update_epoch\":1475564398011,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/901",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=901&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DX0029900%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "Norjalainen (saksalaiset vanhemmat) taidemaalari Carl Adam D\u00F8rnberger (1864-1940), yhteinen asunto Gallen-Kallelan kanssa vuonna 1884 Batignollesissa Pariisissa. Gall\u00E9nin ja D\u00F8rnbergerin kirjeenvaihtoa Kuvataiteen keskusarkistossa.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:34 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_D1FDE5CB-3ACA-4B39-928D-B100228C91F4\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Gallen-Kallela, Akseli\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Gall\u00E9n-Kallela, Axel\",\"Gallen-Kalela, Akseli\",\"Gallen-Kallela, Axel Waldemar\",\"Gall\u00E9n, Axel Waldemar\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1865-04-26\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1931-03-07\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Pori\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Tukholma, Ruotsi\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0029900&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0029900&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0029900&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A' target='_blank' rel='noopener'>Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1888</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_II_1061_A/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":3118,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":737909},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=X0029900&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A' target='_blank' rel='noopener'>Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1888</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A' target='_blank' rel='noopener'>Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1888</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+II+1061+A' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20525},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_II_1061_A/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t\"],\"fi\":[\"Muotokuva\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Retrato\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"Portretas\"],\"lv\":[\"Portrets\"],\"hr\":[\"Portret\"],\"fr\":[\"Portrait\"],\"hu\":[\"Arck\u00E9p\"],\"sk\":[\"Portr\u00E9t\"],\"sl\":[\"Portret\"],\"ga\":[\"Portr\u00E1id\"],\"ca\":[\"Retrat\"],\"sv\":[\"Portr\u00E4tt\"],\"mt\":[\"Ritratt\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Portrait\"],\"it\":[\"Ritratto\"],\"es\":[\"Retrato\"],\"et\":[\"Portree\"],\"eu\":[\"Erretratu\"],\"cs\":[\"Portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret\"],\"ro\":[\"Portret\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t\"],\"nl\":[\"Portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Abbildung von einer oder mehreren Personen\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430 \u043B\u0438\u0431\u043E \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"sv\":[\"Artistisk representation av en eller flera personer\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 taideteos\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o art\u00EDstica de uma ou mais pessoas\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Artistic representation of one or more persons\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dki prikaz izgleda osobe\"],\"lv\":[\"Viena vai vair\u0101ku cilv\u0113ku m\u0101ksliniecisks att\u0113lojums\"],\"it\":[\"Rappresentazione artistica delle persone\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation artistique des personnes\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n art\u00EDstica de personas\"],\"eu\":[\"Pertsona baten edo gehiagoren irudikapen artistikoa\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E1 reprezentace jedn\u00E9 nebo v\u00EDce osob\"],\"ga\":[\"Picti\u00FAr de dhuine n\u00F3 dhaoine\"],\"pl\":[\"Artystyczny wizerunek osoby lub grupy os\u00F3b\"],\"da\":[\"Kunstnerisk repr\u00E6sentation af en person\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere art\u00EDstic amb la representaci\u00F3 art\u00EDstica de persones.\"],\"nl\":[\"Voorstelling van \u00E9\u00E9n of meer personen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q134307\",\"https://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001681\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932843f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572338\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019477\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011173\",\"http://purl.org/bncf/tid/10545\",\"https://www.freebase.com/m/01dv4h\",\"https://g.co/kg/m/01dv4h\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.843\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.600\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.742\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063683n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DX0029900%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_II_1061_A\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1888\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_D1FDE5CB-3ACA-4B39-928D-B100228C91F4\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Norjalainen (saksalaiset vanhemmat) taidemaalari Carl Adam D\u00F8rnberger (1864-1940), yhteinen asunto Gallen-Kallelan kanssa vuonna 1884 Batignollesissa Pariisissa. Gall\u00E9nin ja D\u00F8rnbergerin kirjeenvaihtoa Kuvataiteen keskusarkistossa.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A II 1061 A\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Akseli Gallen-Kallela, 125-vuotisjuhlan\u00E4yttely, Gallen-Kallelan Museo, Espoo 27.4.-2.9.1990, Turun Taidemuseo 8.9.-29.10.1990\",\"Akseli Gallen-Kallela, Ateneum 16.2.-26.5.1996.\",\"Akseli Gallen-Kallela, Eurooppalainen mestari / - Den europeiska m\u00E4staren / - European Master, Helsingin taidemuseo / Helsingfors konstmuseum / the Helsinki Art Museum 22.9.2011-15.1.2012.\",\"Akseli Gallen-Kallela, Magyar Nemzeti Gal\u00E9ria, Budapest 15.10.-28.11.1982\",\"Akseli Gallen-Kallela, The Spirit of Finland at the Groninger Museum, Groningen, the Netherlands, held from December 17, 2006 to April 15, 2007.\",\"Realismi = Realismen, Ateneumin taidemuseo \u00B7 Kaksi vuosisataa Suomen taidetta III / Konstmuseet i Ateneum \u00B7 Tv\u00E5 sekler finsk konst III \u00B7 Ateneum 23.2.-25.3.1962.\",\"Suomen Taiteilijain 75. N\u00E4yttely / Finska Konstn\u00E4rernas 75. Utst\u00E4llning 31.1. - 15.2.1970 Taidehalli-Konsthallen.\",\"Taidehalli 1930 [n.1.6.-4.9.], Suomalaista taidetta, Valikoima Ateneumin Taidekokoelmista / Finsk Konst, Ett urval ur Konstsamlingarna i Ateneum / Finnische Kunst, Ein Auswahl aus den Sammlungen im Ateneum.\",\"Taiden\u00E4yttely Espoon 500-vuotisjuhlallisuuksien johdosta, Lagstadin kansakoulu, Espoo 13.-20.7.1958.\",\"\u00DBberirdisch nordisch Akseli Gallen-Kallela, Finnland im Geist der Moderne, D\u00FCsseldorf Museum Kunstpalast 2.6.2012-9.9.2012.\",\"Gallen-Kallelan Museo, Tarvasp\u00E4\u00E4 [Espoo], Yst\u00E4vi\u00E4 ja kuuluisuuksia 26.4.-29.9.1963.\",\"Gallen-Kallelan museon syyskauden n\u00E4yttely 24.9.-31.12.1983\",\"Kalevalan Riemuvuoden N\u00E4yttely, Akseli Gallen-Kallelan Muiston\u00E4yttely, Helsingin Uudessa Messuhallissa 28.2.-17.3.1935.\",\"Mystiikan portit, Tampereen taidemuseo - Pirkanmaan aluetaidemuseo 18.10.2003-29.2.2004.\",\"Akseli Gallen-Kallela, Turun Taidemuseo 26.6.-8.9.1996.\",\"Akseli Gallen-Kallela, Une passion finlandaise, Paris, Mus\u00E9e d\u00B4Orsay 7.2.2012-6.5.2012.\",\"Axel Gall\u00E9n, oppivuodet Pariisissa 1884-89, Gallen-Kallelan Museo, Espoo 19.5.-29.8.1982\",\"Ellen Thesleff\",\"Finska Konstn\u00E4rernas utst\u00E4llning II / Suomen Taiteilijain N\u00E4yttely II, Ateneum [avattu 7.11.] 1914\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Muotokuva\",\"Mies\",\"3/4-vartalokuva\",\"Interi\u00F6\u00F6ri\",\"Tuoli\",\"Uuni\",\"Pullo\",\"Sanomalehti\",\"Pariisi\",\"Ranska\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Boh\u00EAme, Portr\u00E4tt av den norske konstn\u00E4ren C. A. D\u00F8rnberger\"],\"fi\":[\"Boh\u00EAme\"],\"en\":[\"Boh\u00EAme, Portrait of the Norwegian Artist C. A. D\u00F8rnberger\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1888\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 40,00 cm\",\"Leveys 26,00 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"AxelGall\u00E9n, Gallen-Kallela Museo / Gallen-Kallela Museet 2004. el\u00E4m\u00E4kerta\",\"Onni Okkonen, A.Gallen-Kallela, el\u00E4m\u00E4 ja taide, Porvoo 1949, s. 142, 153, 154, 778. julkaisu\",\"Onni Okkonen, Akseli Gallen-Kallelan taidetta (Kodin taidekuvasto II), Porvoo 1936, kuva 40 julkaisu\",\"Onni Okkonen, Akseli Gallen-Kallelan taidetta, Porvoo 1948, kuva 20 julkaisu\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali puu\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1915-04-26\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_II_1061_A\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:02.115Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_II_1061_A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_II_1061_A#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:02.115Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_II_1061_A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:03:03.988Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507546983988,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:21:50.384Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832510384,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "I ateljen i Paris",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/899",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=899&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DA0488900%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:33 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_06CE7713-E758-4266-9640-DC1B56A66018\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"J\u00E4rnefelt, Eero\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Nimimerkki E.R. (Eero Rauta)\",\"J\u00E4rnefelt, Erik Nikolai\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1863-11-08\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1937-11-15\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Viipuri\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Helsinki\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0488900&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0488900&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) I ateljen i Paris - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673. J\u00E4rnefelt, Eero. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673' target='_blank' rel='noopener'>I ateljen i Paris</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E4rnefelt, Eero</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1891</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":15850},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=A0488900&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) I ateljen i Paris - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673. J\u00E4rnefelt, Eero. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673' target='_blank' rel='noopener'>I ateljen i Paris</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E4rnefelt, Eero</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1891</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0488900&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) I ateljen i Paris - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673. J\u00E4rnefelt, Eero. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673' target='_blank' rel='noopener'>I ateljen i Paris</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E4rnefelt, Eero</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1891</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+IV+3673' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_IV_3673/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1514,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":464088},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_IV_3673/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/6\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Buch\"],\"ru\":[\"\u041A\u043D\u0438\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Kirja\"],\"pt\":[\"Livro\"],\"bg\":[\"\u041A\u043D\u0438\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Knyga\"],\"lv\":[\"Gr\u0101mata\"],\"hr\":[\"Knjiga\"],\"fr\":[\"Livre\"],\"hu\":[\"K\u00F6nyv\"],\"sk\":[\"Kniha\"],\"sl\":[\"Knjiga\"],\"ga\":[\"Leabhar\"],\"ca\":[\"Llibre\"],\"sv\":[\"Bok\"],\"mt\":[\"Ktieb\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Book\"],\"it\":[\"Libro\"],\"es\":[\"Libro\"],\"et\":[\"Raamat\"],\"eu\":[\"Liburu\"],\"cs\":[\"Kniha\"],\"pl\":[\"Ksi\u0105\u017Cka\"],\"ro\":[\"Carte\"],\"da\":[\"Bog\"],\"nl\":[\"Boek\"]},\"note\":{\"de\":[\"In sich abgeschlossene Sammlung von Text oder Bildern auf Papier (klassisches Buch), in digitaler Form (E-Book) oder als Tonaufzeichnung (H\u00F6rbuch)\"],\"fi\":[\"Painettu tai s\u00E4hk\u00F6inen teksti\"],\"sv\":[\"Pappersmedium eller digitalt medium med samling av ord och bilder som representerar kunskap eller en fiktiv ber\u00E4ttelse\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435; \u0432\u0438\u0434 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0434\u0443\u043A\u0446\u0438\u0438; \u043E\u0431\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u044B \u0441 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Cole\u00E7\u00E3o de palavras e/ou imagens para representar o conhecimento ou uma hist\u00F3ria fict\u00EDcia, muitas vezes manifestada em papel amarrado e tinta ou em livros digitais\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u0430\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u03A5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03C6\u03BF\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2 \u03B3\u03C1\u03B1\u03C0\u03C4\u03BF\u03CD \u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B5\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Medium for recording information (words or images) typically on bound pages or more abstractly in electronic or audio form\"],\"it\":[\"Documento scritto costituito da un insieme di fogli stampati oppure manoscritti\"],\"fr\":[\"Document \u00E9crit form\u00E9 de pages reli\u00E9es entre elles\"],\"hu\":[\"Inform\u00E1ci\u00F3hordoz\u00F3 k\u00F6zeg, leggyakrabban pap\u00EDrra \u00EDrott, nyomtatott, festett jelek, bet\u0171k\"],\"es\":[\"Medio para registrar informaci\u00F3n en forma de escritura o im\u00E1genes impresas\"],\"eu\":[\"Lan inprimatua edo eskuz izkiriatua biltzeko erabiltzen den euskarri fisikoa edo digitala\"],\"cs\":[\"Psan\u00FD text vydan\u00FD v ti\u0161t\u011Bn\u00E9 \u010Di elektronick\u00E9 form\u011B\"],\"sk\":[\"Dielo vydan\u00E9 tla\u010Dou v samostatnom zv\u00E4zku\"],\"pl\":[\"Dokument pi\u015Bmienniczy w postaci wielostronicowej publikacji\"],\"da\":[\"En samling af \u00E9n eller flere tekster og/eller billeder for at representere viden eller en fiktiv historie, ofte manifesteret i fysisk form, eller i elektronisk format.\"],\"ro\":[\"Document scris format din mai multe pagini\"],\"ca\":[\"Obra impresa o manuscrita cosida o enquadernada de manera que es reuneix en un volum\"],\"nl\":[\"Informatiedrager, gedrukt, op papier geschreven of digitaal\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2245\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q571\",\"http://dbpedia.org/ontology/Book\",\"https://schema.org/Book\",\"http://purl.org/ontology/bibo/Book\",\"http://purl.org/net/nknouf/ns/bibtex#Book\",\"http://www.ontotext.com/proton/protonext#Book\",\"http://purl.org/spar/fabio/Book\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/book\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2f33\",\"http://linked.earth/ontology/#book\",\"https://d-nb.info/gnd/4008570-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85015738\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119322951\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573378\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001877\",\"http://purl.org/bncf/tid/303\",\"https://www.freebase.com/m/0bt_c3\",\"https://g.co/kg/m/0bt_c3\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576243\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300028051\",\"http://iconclass.org/49M32\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p156\",\"http://babelnet.org/rdf/s00012059n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10321\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13650-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept500\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DA0488900%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"http://data.europeana.eu/concept/6\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_IV_3673\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1891\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_06CE7713-E758-4266-9640-DC1B56A66018\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A IV 3673\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"\u00C0 Paris! Pohjoismainen taiteilijasiirtokunta Pariisissa 1880-1890-luvuilla, Gallen-Kallelan museo 7.6.-1.9.1996 (ei luettelonro)\",\"Pekka Halonen (1865-1933) Ateneumin taidemuseo 7.3.-24.8.2008.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Interi\u00F6\u00F6ri\",\"Ateljee\",\"Henkil\u00F6kuva\",\"Ryhm\u00E4\",\"Taiteilija\",\"Gebhard, Albert\",\"Halonen, Pekka\",\"Vuori, Kaarlo\",\"P\u00F6yt\u00E4lamppu\",\"Kirja\",\"Sanomalehti\",\"Lukeminen\",\"Pariisi\",\"Ranska\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"I ateljen i Paris\"],\"fi\":[\"Pariisin ateljeessa\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1891\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 22,50 cm\",\"Leveys 29,50 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali paperi\",\"Materiaali vesiv\u00E4ri, lyijykyn\u00E4\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 30-11-1965\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"Gerda ja Salomo Wuorion kokoelma\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_IV_3673\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:25.090Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_IV_3673\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_IV_3673#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:25.090Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_IV_3673\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:04:07.428Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547047428,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:22:32.034Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832552034,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Old man has not seen a French newspaper in over 2 years",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/897",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=897&width=560&url=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn3%2F7430%2F74300388.3.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@deriv.nls.uk",
      "description": "Three soldiers are sitting round a well-presented dining table in a small, rudimentary parlour. A white-e haired man pores over a newspaper, while his wife stirs a pot on the stove.    Once troops had entered a village they were often housed with local families. Images such as this, showing soldiers interacting in a friendly way with civilians, made for very good propaganda.    [Original reads: ' Scene in a newly captured village. The old man has not seen a French newspaper in over 2 years.']. <br>Electronic reproduction of:; Old man has not seen a French newspaper in over 2 years.; 1 photograph : black and white ; 10.20 x 15.30 cm.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:32 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7430/74300388.3.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://digital.nls.uk/74546012\",\"edmObject\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7430/74300388.3.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://deriv.nls.uk/dcn17/7430/74300388.17.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Old man has not seen a French newspaper in over 2 years - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74546012. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643' target='_blank' rel='noopener'>Old man has not seen a French newspaper in over 2 years</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74546012' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://deriv.nls.uk/dcn3/7430/74300388.3.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Old man has not seen a French newspaper in over 2 years - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74546012. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643' target='_blank' rel='noopener'>Old man has not seen a French newspaper in over 2 years</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74546012' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200316/BibliographicResource_3000092750643/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":414,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36447},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://digital.nls.uk/74546012\",\"textAttributionSnippet\":\"Old man has not seen a French newspaper in over 2 years - https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643. National Library of Scotland - http://digital.nls.uk/74546012. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643' target='_blank' rel='noopener'>Old man has not seen a French newspaper in over 2 years</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2005</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nls.uk/74546012' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":18854},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200316/BibliographicResource_3000092750643/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2841\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Monografie\"],\"fi\":[\"Monografia\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u043D\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Monografi\"],\"pt\":[\"Monografia\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Monografija\"],\"en\":[\"Monograph\"],\"hr\":[\"Monografija\"],\"it\":[\"Monografia\"],\"fr\":[\"Monographie\"],\"hu\":[\"Monogr\u00E1fia\"],\"es\":[\"Monograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Monograafia\"],\"cs\":[\"Monografie\"],\"sk\":[\"Monografia\"],\"sl\":[\"Monografska publikacija\"],\"pl\":[\"Monografia\"],\"da\":[\"Monografi\"],\"ro\":[\"Monografie\"],\"ca\":[\"Monografia\"],\"nl\":[\"Monografie\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Monographie\"],\"sv\":[\"Monografier\",\"Monografin\"],\"lt\":[\"Monografijos\"],\"sl\":[\"Monografija\"],\"it\":[\"Monografie\"],\"pl\":[\"Wyk\u0142ad monograficzny\"],\"fr\":[\"Monographie et/ou \u00E9tude de cas\"],\"da\":[\"Monografisk\",\"Monografier\"],\"ca\":[\"Monogr\u00E0fic\",\"Monografies\",\"Treball monogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Monografieen\",\"Monografisch\",\"Monografie\u00EBn\"],\"es\":[\"Monografia\",\"Monografias\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Publikace komplexn\u011B zpracov\u00E1vaj\u00EDc\u00ED jedno t\u00E9ma\"],\"de\":[\"Umfassende, in sich vollst\u00E4ndige Abhandlung \u00FCber einen einzelnen Gegenstand\"],\"sv\":[\"Skrift som p\u00E5 utt\u00F6mmande s\u00E4tt avhandlar ett s\u00E4rskilt f\u00F6rem\u00E5l eller \u00E4mne inom n\u00E5gon vetenskap\"],\"fi\":[\"Ammattilaisty\u00F6ll\u00E4 tehty tutkimusesitelm\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0434 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043A\u043D\u0438\u0433\u0438 \u0441 \u0443\u0433\u043B\u0443\u0431\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C \u0438\u0437\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435\u043C \u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0442\u0435\u043C\u044B\"],\"en\":[\"Specialist work of writing on a single subject or an aspect of a subject\"],\"pl\":[\"Praca naukowa\"],\"fr\":[\"\u00C9tude d\u00E9taill\u00E9e sur un sujet pr\u00E9cis et limit\u00E9\"],\"hu\":[\"Egy-egy szakter\u00FCletr\u0151l vagy annak bizonyos aspektusair\u00F3l sz\u00F3l\u00F3 szakk\u00F6nyv\"],\"es\":[\"\u00D1o se\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/6\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4454906-4\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D016467\",\"https://www.freebase.com/m/02_xgt\",\"https://g.co/kg/m/02_xgt\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300060417\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4227\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q193495\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200316_Ag_EU_TEL_a11219_Scotland\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn3%2F7430%2F74300388.3.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643#contentTier\",\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200316_Ag_EU_TEL_a11219_Scotland\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Scotland\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0428\u043E\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Skotlannin kansalliskirjasto\"],\"pt\":[\"Biblioteca Nacional da Esc\u00F3cia\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BA\u03C9\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Scotland\"],\"hr\":[\"\u0160kotska nacionalna knji\u017Enica\"],\"it\":[\"National Library of Scotland\"],\"fr\":[\"biblioth\u00E8que nationale d'\u00C9cosse\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Escocia\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1iseanta na h-Alba\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Szkocji\"],\"nl\":[\"National Library of Scotland\"],\"ca\":[\"National Library of Scotland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2841\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200316/BibliographicResource_3000092750643\"],\"proxyFor\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2005\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Ernest, British official photographer Brooks\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Three soldiers are sitting round a well-presented dining table in a small, rudimentary parlour. A white-e haired man pores over a newspaper, while his wife stirs a pot on the stove.    Once troops had entered a village they were often housed with local families. Images such as this, showing soldiers interacting in a friendly way with civilians, made for very good propaganda.    [Original reads: ' Scene in a newly captured village. The old man has not seen a French newspaper in over 2 years.'].\",\"Electronic reproduction of:; Old man has not seen a French newspaper in over 2 years.; 1 photograph : black and white ; 10.20 x 15.30 cm.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"74546012\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Available under Creative Commons license; Attribution, Non-commercial, ShareAlike\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Newspapers\",\"Sitting\",\"Soldiers\",\"Tables (support furniture)\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Old man has not seen a French newspaper in over 2 years\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photograph\"],\"en\":[\"Monograph\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Old man has not seen a French newspaper in over 2 years\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 online resource\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a1219\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"2005\",\"1914 - 1920\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000092750643\"],\"proxyFor\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:22.880Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000092750643\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200316/BibliographicResource_3000092750643#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:22.880Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200316/BibliographicResource_3000092750643\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-06T12:16:22.389Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396786582389,\"timestamp_update\":\"2016-05-31T08:45:09.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1464684309313,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/895",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=895&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollections.wakefield.gov.uk%2Fimages%2FW06051.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.wakefield.gov.uk",
      "description": "This press photograph shows Bill Morley, a member of the Lofthouse Pit Recue Team, reading newspaper coverage on the anniversary of the disaster in 1993.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:29 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517535\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W06051.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D\",\"edmObject\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W06051.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Wakefield Council\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343. Wakefield Council - http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Date</dt><dd lang=''>1993</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D' target='_blank' rel='noopener'>Wakefield Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W06051.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343. Wakefield Council - http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Date</dt><dd lang=''>1993</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%201996.2343%7D' target='_blank' rel='noopener'>Wakefield Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":54729,\"ebucoreWidth\":412,\"ebucoreHeight\":520,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.wakefield.gov.uk%2Fimages%2FW06051.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343#contentTier\",\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517535\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wakefield Council\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1993\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"This press photograph shows Bill Morley, a member of the Lofthouse Pit Recue Team, reading newspaper coverage on the anniversary of the disaster in 1993.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"WAKGM : 1996.2343\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Industry\",\"Coal Mining\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1993\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Wakefield\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:02:09.496Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:02:09.497Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___1996_2343\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-11-18T12:25:53.248Z\",\"timestamp_created_epoch\":1447849553248,\"timestamp_update\":\"2016-07-12T18:22:02.983Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468347722983,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/893",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=893&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0041051.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Reading the news. Sir David Wilkie, R.A. painter. W. Taylor, engraver.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/ctacy2t7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/ctacy2t7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ctacy2t7\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7\",\"textAttributionSnippet\":\"A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie - https://www.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266638},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie - https://www.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ctacy2t7/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":127961,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":724,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#000000\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie - https://www.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ctacy2t7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":121900,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":707,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#000000\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ctacy2t7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/ctacy2t7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ctacy2t7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0041051.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/ctacy2t7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/ctacy2t7#contentTier\",\"/item/9200579/ctacy2t7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/ctacy2t7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/ctacy2t7\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/ctacy2t7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ctacy2t7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/ctacy2t7\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Reading the news. Sir David Wilkie, R.A. painter. W. Taylor, engraver.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0041051\",\"b1194874\",\"ICV No 41630\",\"ctacy2t7\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0041051\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A group of people are gathered around a couple reading a newspaper. Engraving by W. Taylor after Sir David Wilkie.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Engravings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/ctacy2t7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ctacy2t7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/ctacy2t7#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:05.842Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ctacy2t7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/ctacy2t7#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:05.842Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ctacy2t7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041051.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:04:15.875Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081855875,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:04:15.875Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081855875,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Menschen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/891",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=891&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02277144.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein Mann sitzt im Sessel und liest die K\u00F6lnische Illustrierte Zeitung, Deutschland 1930er Jahre. A man reading the \"Koelnische Illustrierte Zeitung\" newspaper, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:25 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02277144.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02277144.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02277144.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02277144' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":127109,\"ebucoreWidth\":678,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#FFF0F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02277144.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02277144.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Hansmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein Mann sitzt im Sessel und liest die K\u00F6lnische Illustrierte Zeitung, Deutschland 1930er Jahre. A man reading the \\\"Koelnische Illustrierte Zeitung\\\" newspaper, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02277144.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Hansmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Menschen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"10.07.1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:15:53.805606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:15:53.805837Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02277144_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:03:17.093Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018197093,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ostsee",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/889",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=889&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02072379.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein Mann liest die Zietung im Urlaub an der Ostsee, Deutschland 1930er Jahre. A man readin tge newspaper on his holidays at the Baltic Sea, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:24 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072379.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072379.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072379.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ostsee - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg. (de) Zwez. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Ostsee</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Zwez</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":683,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#D8BFD8\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":150491},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ostsee - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg. (de) Zwez. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Ostsee</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Zwez</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072379' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02072379.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02072379.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Zwez\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein Mann liest die Zietung im Urlaub an der Ostsee, Deutschland 1930er Jahre. A man readin tge newspaper on his holidays at the Baltic Sea, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02072379.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Zwez\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ostsee\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"10.07.1936\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:12:01.705482Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:12:01.705789Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072379_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:13:01.109Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117581109,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Wie man Zigarren raucht III (Reklame)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/887",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=887&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01978568.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein Mann raucht Zigarre f\u00FCr eine Werbekampagne, Deutsches Reich 1930er Jahre. A man smoking a cigar for an advertising campaign, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:22 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01978568.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01978568.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wie man Zigarren raucht III (Reklame) - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg. (de) Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Wie man Zigarren raucht III (Reklame)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01978568.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wie man Zigarren raucht III (Reklame) - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg. (de) Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Wie man Zigarren raucht III (Reklame)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01978568' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":73087,\"ebucoreWidth\":684,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#B0C4DE\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01978568.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01978568.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Schulze\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein Mann raucht Zigarre f\u00FCr eine Werbekampagne, Deutsches Reich 1930er Jahre. A man smoking a cigar for an advertising campaign, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01978568.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Schulze\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Wie man Zigarren raucht III (Reklame)\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.07.1937\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:34:34.746337Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:34:34.746570Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01978568_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:01:21.644Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415116881644,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/885",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=885&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01771673.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Frauen bei der Lesestunde beim weiblichen Arbeitsdienst in Molkenberg bei F\u00FCrstenwalde, Deutschland 1930er Jahre. Women reading the newspaper at the female workforce group of Molkenberg, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:19 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01771673.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01771673.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01771673.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01771673' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":103082,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#DCDCDC\",\"#F5F5F5\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01771673.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01771673.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Hansmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Frauen bei der Lesestunde beim weiblichen Arbeitsdienst in Molkenberg bei F\u00FCrstenwalde, Deutschland 1930er Jahre. Women reading the newspaper at the female workforce group of Molkenberg, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01771673.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Hansmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Weiblicher Arbeitsdienst, Molkenberg F\u00FCrstenwalde\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1937\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:13:30.057084Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:13:30.057392Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01771673_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-08T15:03:59.178Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389193439178,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bad Wimpfen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/883",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=883&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02169735.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Kurg\u00E4ste in Bad Wimpfen beim Zeitunglesen, Deutschland 1930er Jahre. Spa guests reading the newspaper at Bad Wimpfen, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:17 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02169735.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02169735.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Bad Wimpfen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Bad Wimpfen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02169735.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Bad Wimpfen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Bad Wimpfen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":198457,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#FFF0F5\",\"#FAF0E6\",\"#556B2F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02169735.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02169735\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02169735.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02169735.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Kurg\u00E4ste in Bad Wimpfen beim Zeitunglesen, Deutschland 1930er Jahre. Spa guests reading the newspaper at Bad Wimpfen, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02169735.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Bad Wimpfen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"06.05.1936\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:20:39.389417Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:20:39.389844Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02169735_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:21:10.765Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415118070765,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skigebiet am Feldberg",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/881",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=881&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02135104.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Skigebiet am Feldberg im Schwarzwald, Deutsches Reich 1930er Jahre. Ski region at Feldberg in the Black Forest, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:16 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02135104.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02135104.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Skigebiet am Feldberg - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Skigebiet am Feldberg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02135104.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Skigebiet am Feldberg - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Skigebiet am Feldberg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02135104.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02135104\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02135104.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02135104.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Skigebiet am Feldberg im Schwarzwald, Deutsches Reich 1930er Jahre. Ski region at Feldberg in the Black Forest, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02135104.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Skigebiet am Feldberg\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"15.01.1938\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:06:27.754045Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:06:27.754379Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02135104_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:18:59.668Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117939668,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Freudenstadt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/879",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=879&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02072259.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Eine junge Frau entspannt bei der Zeitschriftenlekt\u00FCre auf dem Balkon, Freudenstadt, Deutschland 1930er Jahre. A young woman relaxing with a magazine on the balcony, Freudenstadt, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:15 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/171342\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Peter Cornelius\"],\"fi\":[\"Peter Cornelius\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440\"],\"pt\":[\"Peter Cornelius\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0442\u0435\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\"],\"en\":[\"Peter Cornelius\"],\"it\":[\"Peter Cornelius\"],\"fr\":[\"Peter Cornelius\"],\"hu\":[\"Peter Cornelius\"],\"es\":[\"Peter Cornelius\"],\"cs\":[\"Peter Cornelius\"],\"sl\":[\"Peter Cornelius\"],\"pl\":[\"Peter Cornelius\"],\"ro\":[\"Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Cornelius\"],\"nl\":[\"Peter Cornelius\"],\"ca\":[\"Peter Cornelius\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"de\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"fi\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"ru\":[\"\u041F\u0451\u0442\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041A\u0430\u0440\u043B \u0410\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442 \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041F\u0451\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041F\u0451\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441 \u041F\u0435\u0442\u0440\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0443\u0441, \u041F\u0435\u0442\u0440\"],\"en\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"hu\":[\"Carl Peter August Cornelius\"],\"ro\":[\"Carl August Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Carl August Cornelius\"],\"es\":[\"Carl August Peter Cornelius\"]},\"note\":{\"de\":[\"Deutscher Komponist und Dichter\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u043E\u0440\"],\"sv\":[\"Tysk komposit\u00F6r, poet och f\u00F6rfattare\"],\"pt\":[\"Professor acad\u00E9mico alem\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u043E\u0440\"],\"en\":[\"German composer\"],\"it\":[\"Compositore e poeta tedesco\"],\"fr\":[\"Compositeur allemand\"],\"hu\":[\"N\u00E9met romantikus zeneszerz\u0151\"],\"es\":[\"Compositor y poeta\"],\"et\":[\"Saksamaa helilooja\"],\"sl\":[\"Nem\u0161ki skladatelj\"],\"pl\":[\"Niemiecki kompozytor\"],\"ro\":[\"Compozitor german\"],\"da\":[\"Tysk komponist, poet og skribent\"],\"ca\":[\"Compositor alemany\"],\"nl\":[\"Duits schrijver\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/247\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/284144783062335772098\",\"http://d-nb.info/gnd/118522213\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n83067165\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13892753t\",\"http://www.idref.fr/087887231/id\",\"https://www.freebase.com/m/06rp_b\",\"https://g.co/kg/m/06rp_b\",\"http://openlibrary.org/works/OL154318A\",\"http://openlibrary.org/works/OL4778887A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/182254\",\"http://datos.bne.es/resource/XX915426\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p069198365\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90171021\",\"http://id.worldcat.org/fast/112852\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record121409\",\"http://data.carnegiehall.org/names/1001591\",\"https://libris.kb.se/ljx00vm43tsnzdx\",\"http://dbpedia.org/resource/Peter_Cornelius\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q57257\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1824-12-24\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1874-10-26\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1334\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1334\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2954\",\"http://data.europeana.eu/concept/2966\",\"http://data.europeana.eu/concept/2964\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q89524\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"],\"sv\":[\"Peter Cornelius\"],\"pt\":[\"Peter Cornelius\"],\"en\":[\"Peter Cornelius\"],\"sl\":[\"Peter Cornelius\"],\"it\":[\"Peter Cornelius\"],\"fr\":[\"Peter Cornelius\"],\"da\":[\"Peter Cornelius\"],\"nl\":[\"Peter Cornelius\"],\"es\":[\"Peter Cornelius\"],\"ca\":[\"Peter Cornelius\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotograf und Fotojournalist\"],\"sv\":[\"tysk fotograf\"],\"pt\":[\"fot\u00F3grafo alem\u00E3o\"],\"en\":[\"German photographer and photojournalist\"],\"it\":[\"fotografo tedesco\"],\"fr\":[\"photographe allemand\"],\"da\":[\"tysk fotograf\"],\"nl\":[\"Duits fotograaf (1913-1970)\"],\"es\":[\"fot\u00F3grafo alem\u00E1n\"],\"ca\":[\"fot\u00F2graf alemany\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/14856041\",\"http://d-nb.info/gnd/129649910\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/nb2012009535\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500387795\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb123958665\",\"http://www.idref.fr/033053200/id\",\"https://www.freebase.com/m/03nt11z\",\"https://g.co/kg/m/03nt11z\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p071756957\",\"http://dbpedia.org/resource/Peter_Cornelius_(photographer)\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1913-06-06T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1970-09-05T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1707\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1707\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33231\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072259.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072259.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072259.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Freudenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg. Peter Cornelius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Freudenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Peter Cornelius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":684,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FAF0E6\",\"#FFFAFA\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#708090\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":109329},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Freudenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg. Peter Cornelius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Freudenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Peter Cornelius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02072259.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02072259\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02072259.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/171342\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02072259.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q89524\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Peter Cornelius\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Eine junge Frau entspannt bei der Zeitschriftenlekt\u00FCre auf dem Balkon, Freudenstadt, Deutschland 1930er Jahre. A young woman relaxing with a magazine on the balcony, Freudenstadt, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02072259.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Cornelius\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Freudenstadt\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.07.1938\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:05:30.085003Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:05:30.085260Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02072259_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:12:59.221Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117579221,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Wiener Kaffeehaus",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/877",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=877&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F350497.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Lesender Gast in einem Wiener Caf\u00E9.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:12 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/350497.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/350497.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671108\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/350497.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Wiener Kaffeehaus - https://www.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Wiener Kaffeehaus</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":844535,\"ebucoreWidth\":1177,\"ebucoreHeight\":1680,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497\",\"textAttributionSnippet\":\"Wiener Kaffeehaus - https://www.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Wiener Kaffeehaus</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/Pages/ImageDetail.aspx?p_iBildID=350497' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2059502_EU_FD_Austria\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F350497.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg#contentTier\",\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2059502_EU_FD_Austria\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671108\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Food and Drink\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1938\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1938\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Lesender Gast in einem Wiener Caf\u00E9.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Europeana Food Drink\",\"Freizeit\",\"Gastronomie\",\"Zeitung / Zeitschrift\",\"Free time, leisure\",\"Gastronomy\",\"Newspaper / magazine\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Wiener Kaffeehaus\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Still Image\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:45:15.184Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:45:15.185Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2059502/data_foodanddrink_http___www_bildarchivaustria_at_Preview_350497_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-04-08T08:41:58.554Z\",\"timestamp_created_epoch\":1460104918554,\"timestamp_update\":\"2016-04-08T08:41:58.554Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460104918554,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "In the Studio",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/875",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=875&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DE0132300%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:11 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_I_235\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_8618411C-7C89-4CFD-9C95-311B1BFDC708\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Westerholm, Victor\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Westerholm, Victor Axel\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1860-01-04\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1919-11-19\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Turku\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Turku\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_235\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=E0132300&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=E0132300&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) In the Studio - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235. Westerholm, Victor. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235' target='_blank' rel='noopener'>In the Studio</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Westerholm, Victor</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1883</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":16961},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=E0132300&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) In the Studio - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235. Westerholm, Victor. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235' target='_blank' rel='noopener'>In the Studio</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Westerholm, Victor</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1883</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_235/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":362908,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1805,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#800000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=E0132300&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) In the Studio - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235. Westerholm, Victor. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235' target='_blank' rel='noopener'>In the Studio</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Westerholm, Victor</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1883</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+235' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_235/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeitung\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Sanomalehti\"],\"pt\":[\"Jornal\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Laikra\u0161tis\"],\"lv\":[\"Laikraksts\"],\"hr\":[\"Novine\"],\"fr\":[\"Journal\"],\"hu\":[\"\u00DAjs\u00E1g\"],\"sk\":[\"Denn\u00EDk\"],\"sl\":[\"\u010Casopis\"],\"ga\":[\"Nuacht\u00E1n\"],\"ca\":[\"Peri\u00F2dic\"],\"sv\":[\"Tidning\"],\"mt\":[\"Gazzetta\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Newspaper\"],\"it\":[\"Giornale\"],\"es\":[\"Peri\u00F3dico\"],\"et\":[\"Ajaleht\"],\"eu\":[\"Egunkari\"],\"cs\":[\"Noviny\"],\"pl\":[\"Gazeta\"],\"ro\":[\"Ziar\"],\"da\":[\"Avis\"],\"nl\":[\"Krant\"]},\"note\":{\"de\":[\"Periodisch t\u00E4glich oder w\u00F6chentlich erscheinende Publikation mit aktuellem Inhalt\"],\"fi\":[\"S\u00E4\u00E4nn\u00F6llisesti ilmestyv\u00E4 iso, tavallisesti monisivuinen painate, joka v\u00E4litt\u00E4\u00E4 ajankohtaista uutistietoa ja sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 tavallisesti my\u00F6s ilmoituksia, viihdett\u00E4, mainoksia ja muuta vastaavaa\"],\"sv\":[\"Periodisk tidskrift med aktuellt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0441\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Tipo de publica\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03C4\u03C5\u03C0\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B5\u03C7\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03CD\u03BB\u03B7 \u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AC \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC \u03C0\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B4\u03B7\u03C3\u03B5\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B5\u03C7\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD \u03B3\u03B5\u03B3\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Scheduled publication containing news of events, articles, features, editorials, and advertising\"],\"it\":[\"Pubblicazione periodica in forma cartacea contente notizie, articoli giornalistici, editoriali, saggi o pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique pr\u00E9sentant des nouvelles et autres informations diverses\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n diaria que contiene informaci\u00F3n sobre sucesos diversos\"],\"cs\":[\"Denn\u011B nebo t\u00FDdenn\u011B vych\u00E1zej\u00EDc\u00ED periodikum s aktu\u00E1ln\u00EDm obsahem\"],\"sl\":[\"Periodi\u010Dna publikacija za obve\u0161\u010Danje ljudi\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo ci\u0105g\u0142e\"],\"ro\":[\"Publica\u021Bie periodic\u0103 cu \u0219tiri \u0219i subiecte actuale\"],\"da\":[\"Periodisk tidsskrift med aktuelt indhold\"],\"nl\":[\"Periodieke publicatie met nieuws\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11032\",\"http://dbpedia.org/ontology/Newspaper\",\"https://schema.org/Newspaper\",\"http://bibliograph.net/Newspaper\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2fe3\",\"https://d-nb.info/gnd/4067510-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001641\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119406699\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571004\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009524\",\"http://purl.org/bncf/tid/9047\",\"https://www.freebase.com/m/05jnl\",\"https://g.co/kg/m/05jnl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026656\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2421\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057563n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13670-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13023\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026132\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000047\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2186\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Barett\"],\"sv\":[\"Basker\"],\"fi\":[\"Baretti\"],\"ru\":[\"\u0411\u0435\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Boina\"],\"bg\":[\"\u0411\u0430\u0440\u0435\u0442\u0430\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03B5\u03C1\u03AD\u03C2\"],\"lt\":[\"Beret\u0117\"],\"en\":[\"Beret\"],\"lv\":[\"Berete\"],\"it\":[\"Basco\"],\"fr\":[\"B\u00E9ret\"],\"hu\":[\"Sv\u00E1jcisapka\"],\"es\":[\"Boina\"],\"et\":[\"Barett\"],\"cs\":[\"Baret\"],\"eu\":[\"Txapel\"],\"sl\":[\"Baretka\"],\"ga\":[\"Bair\u00E9ad\"],\"pl\":[\"Beret\"],\"da\":[\"Baret\"],\"ro\":[\"Beret\u0103\"],\"nl\":[\"Baret\"],\"ca\":[\"Boina\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung ohne Schirm oder Krempe\"],\"fi\":[\"P\u00E4\u00E4hine\"],\"sv\":[\"M\u00F6ssor\"],\"pt\":[\"Barrete\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C0\u03AD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Flat-topped, visorless cap\"],\"it\":[\"Berretto\"],\"fr\":[\"Casquette\"],\"es\":[\"Tipo de gorra\"],\"cs\":[\"Pokr\u00FDvka hlavy\"],\"eu\":[\"Burukoa\"],\"pl\":[\"Nakrycie g\u0142owy\"],\"nl\":[\"Mutsen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2234\",\"http://data.europeana.eu/concept/3230\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q211718\",\"https://www.freebase.com/m/02h201\",\"https://g.co/kg/m/02h201\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046091\",\"http://iconclass.org/41D221%28BERET%29\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10190\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_235\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DE0132300%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_235\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_I_235#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_I_235#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_I_235\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2186\",\"http://data.europeana.eu/concept/18\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_235\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1883\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_I_235\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_8618411C-7C89-4CFD-9C95-311B1BFDC708\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A I 235\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"* Exposition Universelle Internationale de 1889, Paris.\",\"Finska Konstf\u00F6reningen, Victor Westerholmutst\u00E4llning i Ateneum, Helsingfors Mars - April 1920.\",\"Finska Konstf\u00F6reningens exposition [\u00F6ppnades d. 2 november] 1883 : Folkbibliothekets \u00F6fra galleri, Helsingfors. - 1883. / Suomen Taideyhdistyksen n\u00E4yttely [2. marraskuuta - 9. joulukuuta] 1883, Kansakirjasto-huoneen yl\u00E4kerrassa. - Helsingiss\u00E4.\",\"Finska Konstutst\u00E4llningen 1885 / Suomen Taiden\u00E4yttely [\\\"yleinen taiden\u00E4yttely\\\", Ritarihuone, Helsinki, elo-lokakuussa] v. 1885.\",\"Konstn\u00E4rgillets exbosition i \u00C5bo 1888.\",\"Realismi = Realismen, Ateneumin taidemuseo \u00B7 Kaksi vuosisataa Suomen taidetta III / Konstmuseet i Ateneum \u00B7 Tv\u00E5 sekler finsk konst III \u00B7 Ateneum 23.2.-25.3.1962.\",\"Victor Westerholm, Minnesutst\u00E4llning / Muiston\u00E4yttely [tammi-helmikuu] 1920, \u00C5bo / Turku [Turun Taidemuseo].\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Interi\u00F6\u00F6ri\",\"Ateljee\",\"Mies\",\"Piippu\",\"Sanomalehti\",\"Baretti\",\"Kahvikuppi\",\"Maljakko\",\"Sivellin\",\"Veistos\",\"Tupakka\",\"Taulu\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Fr\u00E5n ateliern\"],\"fi\":[\"Ateljeetunnelma\"],\"en\":[\"In the Studio\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1883\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 61,50 cm\",\"Leveys 70,00 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Aimo Reitala, Victor Westerholm, Porvoo . Helsinki 1967. v\u00E4it\u00F6skirja\",\"Luettelo Suomen Taideyhdistyksen Kokoelmista, Helsingiss\u00E4 1889. (Ateneumin ripustus) kokoelmaluettelo 1889\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali kangas\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: syksylla-1883-\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_235\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:58.832Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_235\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_235#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:58.833Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_235\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:04:25.450Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547065450,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:22:35.391Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832555391,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A man reading newspapers on a cafe terrace",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/873",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=873&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0049849.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Reichausbenminister Dr. Stresemann. <br>Dr. Gustav Stresemann, German Foreign Minister, sitting at the terrace of a cafe, reading the newspapers",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:09 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/sb9bavq2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/sb9bavq2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/sb9bavq2\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A man reading newspapers on a cafe terrace - https://www.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>A man reading newspapers on a cafe terrace</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":45517,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":313,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A man reading newspapers on a cafe terrace - https://www.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>A man reading newspapers on a cafe terrace</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/sb9bavq2/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46944,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":320,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2\",\"textAttributionSnippet\":\"A man reading newspapers on a cafe terrace - https://www.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>A man reading newspapers on a cafe terrace</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/sb9bavq2' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265510},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/sb9bavq2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/sb9bavq2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/sb9bavq2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0049849.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/sb9bavq2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/sb9bavq2#contentTier\",\"/item/9200579/sb9bavq2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/sb9bavq2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/sb9bavq2\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/sb9bavq2\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/sb9bavq2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1930\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/sb9bavq2\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Reichausbenminister Dr. Stresemann.\",\"Dr. Gustav Stresemann, German Foreign Minister, sitting at the terrace of a cafe, reading the newspapers\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0049849\",\"b1568965\",\"Iconographic Collection 568965i\",\"sb9bavq2\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0049849\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"German\",\"Politician\",\"Postcard\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A man reading newspapers on a cafe terrace\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photographic postcards\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1930\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/sb9bavq2\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/sb9bavq2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/sb9bavq2#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:11.681Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/sb9bavq2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/sb9bavq2#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:11.681Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/sb9bavq2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0049849.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:36:55.380Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080215380,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:36:55.380Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080215380,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/871",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=871&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0011431.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Equivocal. Du Maurier.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:07 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/cjk8hfcx\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/62073\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"George du Maurier\"],\"sv\":[\"George du Maurier\"],\"ru\":[\"\u0414\u0436\u043E\u0440\u0434\u0436 \u0414\u044E\u043C\u043E\u0440\u044C\u0435\"],\"pt\":[\"George du Maurier\"],\"en\":[\"George du Maurier\"],\"it\":[\"George du Maurier\"],\"fr\":[\"George du Maurier\"],\"hu\":[\"George du Maurier\"],\"es\":[\"George du Maurier\"],\"sl\":[\"George du Maurier\"],\"ga\":[\"George du Maurier\"],\"da\":[\"George du Maurier\"],\"ca\":[\"George du Maurier\"],\"nl\":[\"George du Maurier\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\",\"George Louis Palmella Busson du Maurier\"],\"sv\":[\"Murier, George du\",\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\",\"George Louis Palmella Busson du Maurier\"],\"ru\":[\"\u0414\u044E\u043C\u043E\u0440\u044C\u0435 \u0414\u0436\u043E\u0440\u0434\u0436\"],\"pt\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"en\":[\"George Louis Palmella Busson Du Maurier\",\"George Du Maurier\",\"George Busson Du Maurier\",\"Gerard Du Maurier\",\"George Louis Palmella Busson de Maurier\",\"Georges-Louis Palmella Busson du Maurier\",\"George Louis Palmella Busson du Maurier\",\"Georges Louis Palmella Busson du Maurier\"],\"ga\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"it\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"fr\":[\"George Louis Palmella Busson du Maurier\",\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\",\"Georges Busson du Maurier\"],\"da\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"nl\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"ca\":[\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\"],\"es\":[\"George Busson du Maurier\",\"G. Du Maurier\",\"George Louis Pamella Busson du Maurier\",\"George Louis Palmella Busson du Maurier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Britischer Autor\"],\"sv\":[\"Brittisk f\u00F6rfattare\"],\"en\":[\"French-British cartoonist and author (1834-1896)\"],\"it\":[\"Illustratore e scrittore inglese\"],\"fr\":[\"Romancier et illustrateur britannique\"],\"da\":[\"Britisk skribent\"],\"es\":[\"Autor y caricaturista franco-brit\u00E1nico\"],\"nl\":[\"Brits schrijver\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/10144\",\"http://d-nb.info/gnd/118672673\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n50074501\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500002590\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11900718v\",\"http://www.idref.fr/026838656/id\",\"https://www.freebase.com/m/01cqm0\",\"https://g.co/kg/m/01cqm0\",\"http://openlibrary.org/works/OL5986723A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/238872\",\"http://datos.bne.es/resource/XX900608\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p069200769\",\"http://id.worldcat.org/fast/19286\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record198226\",\"https://libris.kb.se/vs68b7sd5hnjf3n\",\"http://dbpedia.org/resource/George_du_Maurier\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q949700\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1834-03-06\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1896-10-08\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/41488\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177208\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/cjk8hfcx\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cjk8hfcx\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx\",\"textAttributionSnippet\":\"A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892 - https://www.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx. George du Maurier. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George du Maurier</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":272481},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892 - https://www.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx. George du Maurier. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George du Maurier</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cjk8hfcx/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":587,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":158437},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892 - https://www.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx. George du Maurier. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George du Maurier</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cjk8hfcx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":573,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":151897},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cjk8hfcx/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3423\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Influenza\"],\"fi\":[\"Influenssa\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0438\u043F\u043F\"],\"pt\":[\"Gripe\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0438\u043F\"],\"lt\":[\"Gripas\"],\"lv\":[\"Gripa\"],\"hr\":[\"Gripa\"],\"fr\":[\"Grippe\"],\"hu\":[\"Influenza\"],\"sk\":[\"Chr\u00EDpka\"],\"sl\":[\"Gripa\"],\"ga\":[\"Fli\u00FA\"],\"ca\":[\"Grip\"],\"sv\":[\"Influensa\"],\"el\":[\"\u0393\u03C1\u03AF\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Influenza\"],\"it\":[\"Influenza\"],\"es\":[\"Gripe\"],\"et\":[\"Gripp\"],\"eu\":[\"Gripe\"],\"cs\":[\"Ch\u0159ipka\"],\"pl\":[\"Grypa\"],\"ro\":[\"Grip\u0103\"],\"da\":[\"Influenza\"],\"nl\":[\"Griep\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hochansteckende Infektionskrankheit\"],\"fi\":[\"Infektiotauti\"],\"sv\":[\"Infektionssjukdom\"],\"ru\":[\"\u0418\u043D\u0444\u0435\u043A\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043E\u043B\u0435\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0434\u044B\u0445\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043F\u0443\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Doen\u00E7a infecciosa provocada por diversos v\u00EDrus ARN da fam\u00EDlia Orthomyxoviridae\"],\"el\":[\"\u0399\u03BF\u03B3\u03B5\u03BD\u03AE\u03C2 \u03BB\u03BF\u03AF\u03BC\u03C9\u03BE\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C0\u03BD\u03B5\u03C5\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03C5\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03B4\u03AF\u03B4\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03AC\u03BD\u03B8\u03C1\u03C9\u03C0\u03BF \u03C3\u03B5 \u03AC\u03BD\u03B8\u03C1\u03C9\u03C0\u03BF \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03B1\u03B5\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03C9\u03BD \u03C3\u03C4\u03B1\u03B3\u03BF\u03BD\u03B9\u03B4\u03AF\u03C9\u03BD, \u03C4\u03B7\u03BD \u03AC\u03BC\u03B5\u03C3\u03B7 \u03B5\u03C0\u03B1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C0\u03B1\u03C6\u03AE \u03BC\u03B5 \u03BC\u03BF\u03BB\u03C5\u03C3\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Infectious disease caused by an influenza virus\"],\"lv\":[\"Ak\u016Bta elpo\u0161anas org\u0101nu slim\u012Bba\"],\"hr\":[\"Infektivna bolest koja zahva\u0107a ptice i sisavce\"],\"it\":[\"Malattia infettiva causata da virus a RNA\"],\"fr\":[\"Maladie infectieuse\"],\"hu\":[\"V\u00EDrus \u00E1ltal okozott fert\u0151z\u0151 betegs\u00E9g\"],\"es\":[\"Enfermedad infecciosa de aves y mam\u00EDferos causada por un virus ARN (Orthomyxoviridae)\"],\"cs\":[\"Infek\u010Dn\u00ED onemocn\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Choroba zaka\u017Ana\"],\"da\":[\"Infektionssygdom\"],\"ro\":[\"Boal\u0103 cauzat\u0103 de un virus\"],\"nl\":[\"Virusziekte\"],\"ca\":[\"Malaltia infecciosa provocada per una fam\u00EDlia de virus\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2840\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/DOID_8469\",\"http://identifiers.org/doid/DOID:8469\",\"https://d-nb.info/gnd/4022090-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85066127\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949457x\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569893\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007251\",\"http://purl.org/bncf/tid/16187\",\"https://www.freebase.com/m/0cycc\",\"https://g.co/kg/m/0cycc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/C08.730.310\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/C01.748.310\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/C01.925.782.620.365\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8656\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/cjk8hfcx\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cjk8hfcx\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0011431.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/cjk8hfcx\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/cjk8hfcx#contentTier\",\"/item/9200579/cjk8hfcx#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/cjk8hfcx\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/cjk8hfcx\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/62073\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3423\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/cjk8hfcx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cjk8hfcx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1892\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/cjk8hfcx\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"George Louis Palmella Busson Du Maurier\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Equivocal. Du Maurier.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0011431\",\"b1162701\",\"ICV No 11695\",\"cjk8hfcx\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0011431\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"INFLUENZA\",\"G. DU MAURIER\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A doctor reading a newspaper article on the prospect of a decrease in influenza - his wife hopes for the reverse. Wood engraving by G. Du Maurier, 1892.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Humorous pictures\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1892\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/cjk8hfcx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cjk8hfcx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/cjk8hfcx#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:57.190Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cjk8hfcx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/cjk8hfcx#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:57.190Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cjk8hfcx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0011431.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:42:38.664Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080558664,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:42:38.664Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080558664,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/869",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=869&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039943.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: The newspaper. T.S. Goode, painter. C.W. Sharpe.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:05 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/n36f4wa5\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/n36f4wa5\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/n36f4wa5\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode - https://www.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5. T. S. Goode. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>T. S. Goode</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":636,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#800000\",\"#808080\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":131638},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5\",\"textAttributionSnippet\":\"A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode - https://www.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5. T. S. Goode. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>T. S. Goode</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":268234},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode - https://www.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5. T. S. Goode. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>T. S. Goode</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n36f4wa5' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/n36f4wa5/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":652,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#800000\",\"#808080\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":138543},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/n36f4wa5/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/n36f4wa5\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/n36f4wa5\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039943.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/n36f4wa5\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/n36f4wa5#contentTier\",\"/item/9200579/n36f4wa5#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/n36f4wa5\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/n36f4wa5\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/n36f4wa5\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/n36f4wa5\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/n36f4wa5\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"T. S. Goode\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: The newspaper. T.S. Goode, painter. C.W. Sharpe.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0039943\",\"b1189715\",\"ICV No 40512\",\"n36f4wa5\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0039943\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A seated man reading a newspaper in a kitchen (?), a basket by his feet. Engraving by C.W. Sharpe after T.S. Goode.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Engravings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/n36f4wa5\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/n36f4wa5\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/n36f4wa5#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:53.086Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/n36f4wa5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/n36f4wa5#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:53.087Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/n36f4wa5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039943.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:56:30.335Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081390335,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:56:30.335Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081390335,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Artist's Father, Reading a Newspaper",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/867",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=867&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:43:02 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/56503\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"ru\":[\"\u0410\u043B\u044C\u0431\u0435\u0440\u0442 \u042D\u043D\u0433\u0441\u0442\u0440\u0451\u043C\"],\"fi\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"sv\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"pt\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"en\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"it\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"fr\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"es\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"et\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"sl\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"ga\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"da\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"ca\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"],\"nl\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0410\u043B\u044C\u0431\u0435\u0440\u0442 \u042D\u043D\u0433\u0441\u0442\u0440\u0435\u043C\"],\"sv\":[\"Albert Laurentius Johannes Engstr\u00F6m\",\"Engstr\u00F6m\",\"Bobban\",\"Kolingen\"],\"en\":[\"Albert Laurentius Johannes Engstrom\"],\"da\":[\"Albert Engstr\u00F8m\"],\"nl\":[\"Albert Engstrom\"]},\"note\":{\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A \u0438 \u043F\u0438\u0441\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C (1869-1940)\"],\"sv\":[\"Svensk konstn\u00E4r och f\u00F6rfattare\"],\"fi\":[\"Ruotsalainen taiteilija ja kirjailija\"],\"en\":[\"Swedish artist (1869-1940)\"],\"it\":[\"Disegnatore e scrittore svedese\"],\"fr\":[\"\u00C9crivain su\u00E9dois\"],\"es\":[\"Artista sueco\"],\"et\":[\"Rootsi kunstnik\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir Sualannach\"],\"da\":[\"Svensk kunstner, tegner og forfatter\"],\"ro\":[\"Artist suedez\"],\"ca\":[\"Artista suec\"],\"nl\":[\"Zweeds schrijver (1869-1940)\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/44340973\",\"http://viaf.org/viaf/295942061\",\"http://d-nb.info/gnd/116504986\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n50008830\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500087299\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb149734116\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12176207g\",\"http://www.idref.fr/030323096/id\",\"https://www.freebase.com/m/028bf19\",\"https://g.co/kg/m/028bf19\",\"http://openlibrary.org/works/OL123129A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/185226\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p067497799\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p252770102\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90108878\",\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-EM/name/1066552\",\"http://id.worldcat.org/fast/2511\",\"https://libris.kb.se/nl0221063k7n6vq\",\"http://dbpedia.org/resource/Albert_Engstr%C3%B6m\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2642427\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1869-05-12\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1940-11-16\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/34733\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/34033\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Artist's Father, Reading a Newspaper - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996. Albert Engstr\u00F6m. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996' target='_blank' rel='noopener'>The Artist's Father, Reading a Newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Albert Engstr\u00F6m</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Artist's Father, Reading a Newspaper - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996. Albert Engstr\u00F6m. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996' target='_blank' rel='noopener'>The Artist's Father, Reading a Newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Albert Engstr\u00F6m</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":84278,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":668,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#696969\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Artist's Father, Reading a Newspaper - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996. Albert Engstr\u00F6m. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996' target='_blank' rel='noopener'>The Artist's Father, Reading a Newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Albert Engstr\u00F6m</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Artist's Father, Reading a Newspaper - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996. Albert Engstr\u00F6m. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996' target='_blank' rel='noopener'>The Artist's Father, Reading a Newspaper</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Albert Engstr\u00F6m</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/56503\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1892\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Albert Engstr\u00F6m\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk monterad p\u00E5 masonit\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 3941\",\"20996\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Konstn\u00E4rens fader, l\u00E4sande tidning\"],\"en\":[\"The Artist's Father, Reading a Newspaper\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1892\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 20,5 x 30 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1942\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:06.216Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:06.216Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20996\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2825c87db59c6882b0ac38c684065b90c40d9cec159c8161c385eb176eaadf5c\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:25.957Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143765957,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:56.813Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144816813,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}