{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4359",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4359&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012s9XxsVwZ2%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:52 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/012s9XxsVwZ2?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/011014016710\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/012s9XxsVwZ2?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012s9XxsVwZ2?dimension=1200x1200\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011014016710. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03' target='_blank' rel='noopener'>Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014016710' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB003615_03/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":525562,\"ebucoreWidth\":783,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#FFF5EE\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/011014016710\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011014016710. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03' target='_blank' rel='noopener'>Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014016710' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB003615_03/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/236\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Instrumentalkonzert\"],\"sv\":[\"Konsert\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043D\u0446\u0435\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Konsertto\"],\"pt\":[\"Concerto\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u043D\u0446\u0435\u0440\u0442\"],\"mt\":[\"Kun\u010Bert\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03C3\u03AD\u03C1\u03C4\u03BF\"],\"lt\":[\"Koncertas\"],\"en\":[\"Concerto\"],\"it\":[\"Concerto\"],\"fr\":[\"Concerto\"],\"hu\":[\"Versenym\u0171\"],\"es\":[\"Concierto\"],\"et\":[\"Instrumentaalkontsert\"],\"eu\":[\"Concerto\"],\"cs\":[\"Koncert\"],\"sl\":[\"Koncert\"],\"ga\":[\"Coins\u00E9art\u00F3\"],\"pl\":[\"Koncert\"],\"ro\":[\"Concert\"],\"da\":[\"Koncert\"],\"nl\":[\"Concerto\"],\"ca\":[\"Concert\"]},\"note\":{\"de\":[\"Musikalisches Werk\"],\"fi\":[\"Soitinsolistille tai -solisteille ja orkesterille s\u00E4velletty teos\"],\"sv\":[\"Ett musikverk f\u00F6r ett (ibland n\u00E5gra) soloinstrument och orkester\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Kompo\u017Cizzjoni mu\u017Cikali s-soltu fi tliet partijiet\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03C3\u03CD\u03BD\u03B8\u03B5\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C7\u03C9\u03C1\u03AF\u03B6\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C4\u03C1\u03AF\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03B7\"],\"en\":[\"Musical composition usually in three parts\"],\"it\":[\"Composizione musicale che prevede uno o pi\u00F9 strumenti solisti accompagnati dall'orchestra\"],\"fr\":[\"Forme musicale classique\"],\"es\":[\"Composici\u00F3n musical\"],\"cs\":[\"Hudebn\u00ED skladba pro jeden \u010Di v\u00EDce s\u00F3lov\u00FDch n\u00E1stroj\u016F s doprovodem orchestru, nap\u0159\u00EDklad \u010Cajkovsk\u00E9ho Koncert pro klav\u00EDr a orchestr \u010D. 1 b moll\"],\"pl\":[\"Kompozycja muzyczna sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 zazwyczaj z trzech cz\u0119\u015Bci\"],\"da\":[\"Musikstykke for et soloinstrument med orkester\"],\"ca\":[\"Forma musical cl\u00E0ssica\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q9748\",\"https://d-nb.info/gnd/4032359-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85029646\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb122405229\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567288\",\"http://purl.org/bncf/tid/8728\",\"https://www.freebase.com/m/0c0y7\",\"https://g.co/kg/m/0c0y7\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10246\",\"http://babelnet.org/rdf/s00021568n\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026725\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012s9XxsVwZ2%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB003615_03\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/236\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1965-06-20%2F1965-06-20\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB003615_03\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"text/plain\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB003615_03\",\"UB003615_03\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"S\u00E5ngerska\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Konsert\",\"Kvinna\",\"Studentnation\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Lill Lindfors p\u00E5 Norrlandia, Norrlands studentnation, Uppsala 1965\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1965-06-20 - 1965-06-20\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Svartvitt\",\"Plastnegativ\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Fotografering 1965-06-20 - 1965-06-20\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03#contentTier\",\"created\":\"2022-12-06T12:58:51.676462Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB003615_03#metadataTier\",\"created\":\"2022-12-06T12:58:51.676477Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB003615_03\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1965-06-20%2F1965-06-20\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1965-06-20/1965-06-20\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1965-06-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1965-06-30\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1965-06-20/1965-06-20\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T15:11:11.376Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559747471376,\"timestamp_update\":\"2022-12-06T12:27:22.049Z\",\"timestamp_update_epoch\":1670329642049,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "LP",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4357",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4357&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D1106811",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kulturarv.dk",
      "description": "LP med cover: Tommy Seebach diskotango, plade og cover har samme nummer\n\nHjemsted:\nRadio Holb\u00E6k\n\nTilstand:\nSlidt <br>Kulturstyrelsen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:51 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058618/object_KUAS_22253725\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_22253725\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=1106811\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166\",\"edmObject\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=1106811\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166\",\"textAttributionSnippet\":\"LP - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725' target='_blank' rel='noopener'>LP</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12599},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Museum Vestsj\u00E6lland (Holb\u00E6k)\"]},\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=1106811\",\"textAttributionSnippet\":\"LP - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725' target='_blank' rel='noopener'>LP</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisGenstand.action?genstandId=4772166' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_22253725/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":41933,\"ebucoreWidth\":320,\"ebucoreHeight\":256,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#000000\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_22253725/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_22253725\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D1106811&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_22253725\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058618/object_KUAS_22253725#contentTier\",\"/item/2058618/object_KUAS_22253725#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Danish Agency for Culture\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058618/object_KUAS_22253725\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_22253725\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058618/object_KUAS_22253725\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"LP med cover: Tommy Seebach diskotango, plade og cover har samme nummer\\n\\nHjemsted:\\nRadio Holb\u00E6k\\n\\nTilstand:\\nSlidt\",\"Kulturstyrelsen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"45142\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"LP\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image, foto\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museum Vestsj\u00E6lland (Holb\u00E6k)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_22253725\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:08:25.647Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_22253725\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_22253725#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:08:25.647Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_22253725\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-04-13T10:03:51.843Z\",\"timestamp_created_epoch\":1460541831843,\"timestamp_update\":\"2016-04-13T10:03:51.843Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460541831843,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sandra Reemer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4351",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4351&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANPI01%3A001576%26role%3Dthumbnail",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.kb.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:48 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576\",\"edmObject\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001576&role=thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576\",\"textAttributionSnippet\":\"Sandra Reemer - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576' target='_blank' rel='noopener'>Sandra Reemer</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":45311},{\"about\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001576&role=thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"Sandra Reemer - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576' target='_blank' rel='noopener'>Sandra Reemer</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1576' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":203,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11336}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANPI01%3A001576%26role%3Dthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576#contentTier\",\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Koninklijke Bibliotheek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1576\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1970\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"foto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001576\",\"001576\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationaal Pop Instituut\",\"Nationaal Pop Instituut\"],\"en\":[\"OnbekendFor information contact: Nederlands Pop Instituut\"],\"nl\":[\"OnbekendVoor informatie: Nederlands Pop Instituut\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"NPI01 (foto), Nederlands Pop Instituut\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Sandra Reemer\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Sandra Reemer\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"StillImage\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1970\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"GVN\",\"NPI01\",\"Fotocollectie Nationaal Pop Instituut\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"01-04-2004\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1970\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1576\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:09:05.581Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1576\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1576#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:09:05.581Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1576\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-01-10T01:14:01.873Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389316441873,\"timestamp_update\":\"2018-04-05T17:33:55.616Z\",\"timestamp_update_epoch\":1522949635616,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4349",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4349&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fsha%2Fthumb%2F640x480%2Ff8a83e5a-2938-82fd-edcd-7043007c2fa9.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "De bekende zangeres Lenny Kuhr (midden) deelt handtekeningen uit in de platenzaak van F. de Kok (met bril)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:46 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/sha/thumb/640x480/f8a83e5a-2938-82fd-edcd-7043007c2fa9.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/sha/thumb/640x480/f8a83e5a-2938-82fd-edcd-7043007c2fa9.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Gemeentearchief Waalwijk\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/sha/thumb/640x480/f8a83e5a-2938-82fd-edcd-7043007c2fa9.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce. Bont, J. de, Fotograaf, Waalwijk. Regional Archive Langstraat Heusden Altena - http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bont, J. de, Fotograaf, Waalwijk</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce' target='_blank' rel='noopener'>Regional Archive Langstraat Heusden Altena</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce/manifest\"],\"ebucoreWidth\":487,\"ebucoreHeight\":480,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":30163},{\"about\":\"http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce. Bont, J. de, Fotograaf, Waalwijk. Regional Archive Langstraat Heusden Altena - http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bont, J. de, Fotograaf, Waalwijk</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.salha.nl/archieven-en-collecties/beeld/beeldbank/detail/ed535f2a-e93b-1d8e-513d-c0e689d711ce' target='_blank' rel='noopener'>Regional Archive Langstraat Heusden Altena</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20719},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021627_Ag_NL_DigitaleCollectie_streekarchief\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fsha%2Fthumb%2F640x480%2Ff8a83e5a-2938-82fd-edcd-7043007c2fa9.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce#contentTier\",\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021627_Ag_NL_DigitaleCollectie_streekarchief\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514795\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Regional Archive Langstraat Heusden Altena\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\"],\"proxyFor\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bont, J. de, Fotograaf, Waalwijk\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"De bekende zangeres Lenny Kuhr (midden) deelt handtekeningen uit in de platenzaak van F. de Kok (met bril)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"WAA90037\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Negatief\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"07-1969\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Collectie Waalwijk\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Fotograaf J. de Bont, Waalwijk\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Waalwijk\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\"],\"proxyFor\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:47:27.605Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:47:27.606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021627/archieven_en_collecties_beeld_beeldbank_detail_ed535f2a_e93b_1d8e_513d_c0e689d711ce\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-09-03T13:50:57.675Z\",\"timestamp_created_epoch\":1409752257675,\"timestamp_update\":\"2014-09-03T13:50:57.675Z\",\"timestamp_update_epoch\":1409752257675,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4347",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4347&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fzaa%2Fthumb%2F640x480%2Fb33ad97a-4112-45fa-a6fc-f98dae762ef0.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Zaandam Theater de Speeldoos Optreden van zangeres Therese Steinmetz",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:44 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503571\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/zaa/thumb/640x480/b33ad97a-4112-45fa-a6fc-f98dae762ef0.jpg\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/zaa/thumb/640x480/b33ad97a-4112-45fa-a6fc-f98dae762ef0.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/zaa/thumb/640x480/b33ad97a-4112-45fa-a6fc-f98dae762ef0.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f. Municipal Archives of Zaanstad. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Institution</dt><dd lang=''>Municipal Archives of Zaanstad</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f/manifest\"],\"ebucoreWidth\":325,\"ebucoreHeight\":480,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#D8BFD8\",\"#808080\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22656},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021631_Ag_NL_DigitaleCollectie_zaanstad\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fzaa%2Fthumb%2F640x480%2Fb33ad97a-4112-45fa-a6fc-f98dae762ef0.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f#contentTier\",\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021631_Ag_NL_DigitaleCollectie_zaanstad\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503571\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Municipal Archives of Zaanstad\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\"],\"proxyFor\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Zaandam Theater de Speeldoos Optreden van zangeres Therese Steinmetz\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"21.28011\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"cultuur/theater/zang\",\"personen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"still image\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Zaandam\",\"Vincent van Goghweg\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\"],\"proxyFor\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T03:02:09.009Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T03:02:09.009Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021631/afbeelding_a96a7560_fbdd_458f_b3d4_dcf1d252998f\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2015-10-19T07:41:46.945Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445240506945,\"timestamp_update\":\"2015-10-19T07:41:46.945Z\",\"timestamp_update_epoch\":1445240506945,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4345",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4345&width=560&url=http%3A%2F%2Fdigitalna.nsk.hr%2F%3Fobject%3Dview%26id%3D20197",
      "type": "Audio",
      "where": "Europeana",
      "who": "@digitalna.nsk.hr",
      "description": "Sadr\u017Ei: Smokvica ; Bube u glavi ; Ti nema\u0161 snage ; A-ja-ja ; Ti mi odlazi\u0161 / Z. Tuti\u0107. Srce me je izdalo / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Do zore pjevati / J. Lennon. Boogie-wooggie cipele ; Milion godina ; Gori mi pod nogama / Zrinko Tuti\u0107. Padam u nesvijest / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Za\u0161to nema sretnih ljubavi ; Hajde da ludujemo / Zrinko Tuti\u0107. Moj mali je opasan / K. Mann. Dvije zvijezdice / Zrinko Tuti\u0107. <br>Sadr\u017Ei: Smokvica ; Bube u glavi ; Ti nema\u0161 snage ; A-ja-ja ; Ti mi odlazi\u0161 / Z. Tuti\u0107. Srce me je izdalo / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Do zore pjevati / J. Lennon. Boogie-wooggie cipele ; Milion godina ; Gori mi pod nogama / Zrinko Tuti\u0107. Padam u nesvijest / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Za\u0161to nema sretnih ljubavi ; Hajde da ludujemo / Zrinko Tuti\u0107. Moj mali je opasan / K. Mann. Dvije zvijezdice / Zrinko Tuti\u0107.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:43 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200352/_object_info_id_20197\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/55704\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tatiana Cameron\"],\"sv\":[\"Taj\u010Di\"],\"fi\":[\"Taj\u010Di\"],\"pt\":[\"Taj\u010Di\"],\"lt\":[\"Taj\u010Di\"],\"en\":[\"Taj\u010Di\"],\"hr\":[\"Taj\u010Di\"],\"it\":[\"Taj\u010Di\"],\"fr\":[\"Taj\u010Di\"],\"hu\":[\"Taj\u010Di\"],\"es\":[\"Taj\u010Di\"],\"et\":[\"Taj\u010Di\"],\"cs\":[\"Taj\u010Di\"],\"sk\":[\"Taj\u010Di\"],\"sl\":[\"Taj\u010Di\"],\"ga\":[\"Taj\u010Di\"],\"pl\":[\"Taj\u010Di\"],\"ro\":[\"Taj\u010Di\"],\"da\":[\"Taj\u010Di\"],\"ca\":[\"Taj\u010Di\"],\"nl\":[\"Taj\u010Di\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Taj\u010Di\"],\"sv\":[\"Tajci\"],\"pt\":[\"Tatiana Cameron\"],\"hr\":[\"Tatjana Mateja\u0161\"],\"nl\":[\"Tajci\"],\"es\":[\"Tajci\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kroatische S\u00E4ngerin\"],\"pt\":[\"Cantora croata\"],\"en\":[\"Croatian singer\"],\"ga\":[\"Amhr\u00E1na\u00ED Cr\u00F3tach\"],\"it\":[\"Cantante croata\"],\"fr\":[\"Chanteuse croate\"],\"ro\":[\"C\u00E2nt\u0103rea\u021B\u0103 croat\u0103\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1t \u00E9nekesn\u0151\"],\"ca\":[\"Cantant croata\"],\"nl\":[\"Zangeres uit Kroati\u00EB\"],\"es\":[\"Cantante croata\"],\"et\":[\"Horvaatia laulja\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/305502351\",\"https://www.freebase.com/m/066k3q\",\"https://g.co/kg/m/066k3q\",\"http://dbpedia.org/resource/Taj%C4%8Di\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q258323\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1970-07-01\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/22677\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200352/_object_info_id_20197\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361015\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://digitalna.nsk.hr/?object=view&id=20197\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197\",\"edmObject\":\"http://digitalna.nsk.hr/api/?semantic=resource&id=20197\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361015\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitalna.nsk.hr/?object=view&id=20197\",\"textAttributionSnippet\":\"Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di - https://www.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197. Tuti\u0107, Zrinko. Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu - http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197' target='_blank' rel='noopener'>Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tuti\u0107, Zrinko</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197' target='_blank' rel='noopener'>Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200352/_object_info_id_20197/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10297},{\"about\":\"http://digitalna.nsk.hr/api/?semantic=resource&id=20197\",\"textAttributionSnippet\":\"Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di - https://www.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197. Tuti\u0107, Zrinko. Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu - http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197' target='_blank' rel='noopener'>Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tuti\u0107, Zrinko</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197' target='_blank' rel='noopener'>Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197\",\"textAttributionSnippet\":\"Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di - https://www.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197. Tuti\u0107, Zrinko. Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu - http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197' target='_blank' rel='noopener'>Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tuti\u0107, Zrinko</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalna.nsk.hr/?object=info&id=20197' target='_blank' rel='noopener'>Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20084},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200352/_object_info_id_20197/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3462\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Popmusik\"],\"fi\":[\"Popmusiikki\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u043F-\u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica pop\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u043F \u043C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Popmuzika\"],\"lv\":[\"Popm\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Pop\"],\"fr\":[\"Pop\"],\"hu\":[\"Popzene\"],\"sk\":[\"Pop\"],\"sl\":[\"Pop glasba\"],\"ga\":[\"Popcheol\"],\"ca\":[\"Pop\"],\"sv\":[\"Popmusik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika pop\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03C0 \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Pop music\"],\"it\":[\"Musica pop\"],\"es\":[\"Pop\"],\"et\":[\"Popmuusika\"],\"cs\":[\"Pop music\"],\"eu\":[\"Pop\"],\"pl\":[\"Muzyka pop\"],\"ro\":[\"Pop\"],\"da\":[\"Popmusik\"],\"nl\":[\"Popmuziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Musikgenre\"],\"fi\":[\"Musiikin tyylilaji\"],\"sv\":[\"Popul\u00E4rmusikgenre som i modern form uppstod under sent 1950-tal ur rockmusiken\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero de m\u00FAsica\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03BF\u03C6\u03B9\u03BB\u03BF\u03CD\u03C2 \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Genre of music\"],\"lv\":[\"Popul\u0101r\u0101s m\u016Bzikas \u017Eanrs, kas parasti tiek attiecin\u0101ts uz komerci\u0101li ierakst\u012Btu m\u016Bziku un t\u0101 p\u0101rsvar\u0101 ir orient\u0113ta uz jaunatnes auditoriju\"],\"hr\":[\"\u017Danr popularne glazbe nastao kasnih 1950-ih godina\"],\"it\":[\"Genere di musica popolare\"],\"fr\":[\"Genre musical populaire\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de m\u00FAsica popular que se origin\u00F3 en su forma moderna a finales de la d\u00E9cada de 1950, derivado del rock and roll\"],\"cs\":[\"Hudebn\u00ED \u017E\u00E1nr\"],\"sk\":[\"Hudobn\u00FD \u017E\u00E1ner\"],\"pl\":[\"Gatunek muzyczny\"],\"ro\":[\"Gen de muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musikgenre\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere musical popular\"],\"nl\":[\"Muziekstijl\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1643\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q37073\",\"http://service.ddex.net/dd/DD-AVS-001/dd/ddex_Pop\",\"https://d-nb.info/gnd/4046781-8\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11957141f\",\"http://purl.org/bncf/tid/2201\",\"https://www.freebase.com/m/064t9\",\"https://g.co/kg/m/064t9\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2969\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063557n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept6477\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98194\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200352_NL_DigitalCollections_Zagreb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200352/_object_info_id_20197\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Croatia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigitalna.nsk.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Dresource%26id%3D20197&type=SOUND\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200352/_object_info_id_20197\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200352/_object_info_id_20197#contentTier\",\"/item/9200352/_object_info_id_20197#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200352_NL_DigitalCollections_Zagreb\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361015\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National and University Library in Zagreb\"],\"hr\":[\"Nacionalna i sveu\u010Dili\u0161na knji\u017Enica u Zagrebu\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200352/_object_info_id_20197\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/55704\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3462\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200352/_object_info_id_20197\"],\"proxyFor\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197\",\"edmType\":\"SOUND\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200352/_object_info_id_20197\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Pecikoza, Fahrudin\",\"MacCartney, Paul\",\"Taj\u010Di\",\"Lennon, John\",\"Brato\u0161, Nik\u0161a\",\"Kepeski, Neven\",\"Cviki\u0107, Stevo\",\"Vuica, Alka\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Tuti\u0107, Zrinko\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Sadr\u017Ei: Smokvica ; Bube u glavi ; Ti nema\u0161 snage ; A-ja-ja ; Ti mi odlazi\u0161 / Z. Tuti\u0107. Srce me je izdalo / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Do zore pjevati / J. Lennon. Boogie-wooggie cipele ; Milion godina ; Gori mi pod nogama / Zrinko Tuti\u0107. Padam u nesvijest / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Za\u0161to nema sretnih ljubavi ; Hajde da ludujemo / Zrinko Tuti\u0107. Moj mali je opasan / K. Mann. Dvije zvijezdice / Zrinko Tuti\u0107.\",\"Sadr\u017Ei: Smokvica ; Bube u glavi ; Ti nema\u0161 snage ; A-ja-ja ; Ti mi odlazi\u0161 / Z. Tuti\u0107. Srce me je izdalo / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Do zore pjevati / J. Lennon. Boogie-wooggie cipele ; Milion godina ; Gori mi pod nogama / Zrinko Tuti\u0107. Padam u nesvijest / \u0110or\u0111e Novkovi\u0107. Za\u0161to nema sretnih ljubavi ; Hajde da ludujemo / Zrinko Tuti\u0107. Moj mali je opasan / K. Mann. Dvije zvijezdice / Zrinko Tuti\u0107.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"1 CD : stereo ; 12 cm.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"20197\",\"NSB-H-CD-4\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"hrvatski\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Zagreb : Jugoton, 1991.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Popularna glazba\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Bube u glavi / Zrinko Tuti\u0107 ; [izvodi] Taj\u010Di.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"glazbena gra\u0111a\",\"zvu\u010Dna gra\u0111a\",\"CD (kompaktni disk)\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Zbirka muzikalija i audiomaterijala NSK\",\"Migracija i za\u0161tita zvu\u010Dne gra\u0111e\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"20. stolje\u0107e\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200352/_object_info_id_20197\"],\"proxyFor\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197\",\"edmType\":\"SOUND\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:43:49.343Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200352/_object_info_id_20197\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200352/_object_info_id_20197#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:43:49.343Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200352/_object_info_id_20197\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-04-10T06:50:00.825Z\",\"timestamp_created_epoch\":1554879000825,\"timestamp_update\":\"2019-04-10T06:50:00.825Z\",\"timestamp_update_epoch\":1554879000825,\"type\":\"SOUND\"}"
    },
    {
      "title": "Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4343",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4343&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10999%2FAC27C3D5-5691-4211-A932-B66890393D75%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:39 +0000",
      "language": "fin",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10999/AC27C3D5-5691-4211-A932-B66890393D75?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10999/AC27C3D5-5691-4211-A932-B66890393D75?locatt=view:level2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671125\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1\",\"textAttributionSnippet\":\"(fin) Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin - https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A. Europeana. Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto - http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fin'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A' target='_blank' rel='noopener'>Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Europeana</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1' target='_blank' rel='noopener'>Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://hdl.handle.net/10999/AC27C3D5-5691-4211-A932-B66890393D75?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"(fin) Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin - https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A. Europeana. Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto - http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fin'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A' target='_blank' rel='noopener'>Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Europeana</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10999/DA208757-7A71-462D-B3AD-091C2A8BDDDF#1' target='_blank' rel='noopener'>Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A/manifest\"],\"ebucoreWidth\":405,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":37150},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2022042_Ag_EU_HOPE_TA1\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Europeana\"]},\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10999%2FAC27C3D5-5691-4211-A932-B66890393D75%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A#contentTier\",\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022042_Ag_EU_HOPE_TA1\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516149\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto\"],\"sv\":[\"Arbetararkivet\"],\"en\":[\"Labor Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671125\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage of the People's Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\"],\"proxyFor\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1965\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10999/500C3A21-58F4-4F05-AA22-60F1B7B5F38A\",\"TA27267\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"http://www.peoplesheritage.eu\"]},\"dcTitle\":{\"fin\":[\"Kauden avajaiset Tanhurinteell\u00E4 18.4.1965 Kirka Babitsin.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"item\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1965\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Vantaa Korso\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\"],\"proxyFor\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:45:42.605Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:45:42.606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_500C3A21_58F4_4F05_AA22_60F1B7B5F38A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kultur",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4341",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4341&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Underh\u00E5llning med Lill-Babs p\u00E5 Jamtli, 12 aug 1959.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:37 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_167000\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_167000\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_167000\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_167000/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":80514,\"ebucoreWidth\":547,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#E6E6FA\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/167000' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_167000/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":85542,\"ebucoreWidth\":547,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#E6E6FA\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_167000/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_167000\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_167000\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F94edfdcc7de345a6abf06355d230482c.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_167000\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_167000#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_167000#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_167000\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_167000\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_167000\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_167000\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_167000\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Underh\u00E5llning med Lill-Babs p\u00E5 Jamtli, 12 aug 1959.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/167000\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Jamtlikv\u00E4ll\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Kultur\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Kultur\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Kultur\",\"Jamtli\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1959-08-12\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 120 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund \u00D6stersund Norr Stora scenen Jamtli\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00D6stersund\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1959-08-12\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_167000\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_167000\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_167000#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:19:50.383Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_167000\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_167000#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:19:50.383Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_167000\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T13:18:32.652Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556630312652,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kultur",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4339",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4339&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Jamtlikv\u00E4ll med Martin Ljung och Ted G\u00E4rdestad (p\u00E5 bilden), 13 juni 1973.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:35 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_166682\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_166682\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_166682\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_166682/manifest\"],\"ebucoreWidth\":748,\"ebucoreHeight\":514,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#FFFFFF\",\"#800000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68599},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Kultur - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682' target='_blank' rel='noopener'>Kultur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/166682' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_166682/manifest\"],\"ebucoreWidth\":748,\"ebucoreHeight\":514,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#FFFFFF\",\"#696969\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":62735},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_166682/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_166682\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_166682\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F734a5dde5008d47ddf28055b56c49715.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_166682\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_166682#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_166682#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_166682\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_166682\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_166682\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_166682\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_166682\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Jamtlikv\u00E4ll med Martin Ljung och Ted G\u00E4rdestad (p\u00E5 bilden), 13 juni 1973.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/166682\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Jamtlikv\u00E4ll\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Kultur\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Kultur\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Kultur\",\"Jamtli\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1973-06-13\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund \u00D6stersund Norr Stora scenen Jamtli\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00D6stersund\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1973-06-13\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_166682\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_166682\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_166682#contentTier\",\"created\":\"2020-07-24T22:47:57.328Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_166682\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_166682#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-24T22:47:57.328Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_166682\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T12:34:25.377Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556627665377,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4337",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4337&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2F%25CE%25A0%25CE%2595.%25CE%2595%25CE%25A0.452.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "20 \u03B4\u03C1\u03C7. <br>\u03C4\u03B5\u03CD\u03C7\u03BF\u03C2 452",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:32 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/%CE%A0%CE%95.%CE%95%CE%A0.452.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-33_526053\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-33_526053\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053' target='_blank' rel='noopener'>Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":39965,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD5C5C\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#CD853F\",\"#A0522D\",\"#F0E68C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/%CE%A0%CE%95.%CE%95%CE%A0.452.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053' target='_blank' rel='noopener'>Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":92141,\"ebucoreWidth\":452,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD5C5C\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#A0522D\",\"#CD853F\",\"#F0E68C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053' target='_blank' rel='noopener'>Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=526053' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":10286},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/21\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Periodikum\"],\"sv\":[\"Periodisk skrift\"],\"fi\":[\"Kausijulkaisu\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Publica\u00E7\u00E3o peri\u00F3dica\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u043D\u043E \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03AD\u03BA\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Periodical\"],\"lv\":[\"Periodiskais izdevums\"],\"hr\":[\"Periodi\u010Dne publikacije\"],\"it\":[\"Periodico\"],\"fr\":[\"P\u00E9riodique\"],\"hu\":[\"Periodika\"],\"es\":[\"Publicaci\u00F3n peri\u00F3dica\"],\"et\":[\"Perioodikav\u00E4ljaanne\"],\"eu\":[\"Aldizkako argitalpen\"],\"cs\":[\"Periodikum\"],\"sk\":[\"Periodikum\"],\"ga\":[\"Tr\u00E9imhseach\u00E1n\"],\"pl\":[\"Periodyk\"],\"ro\":[\"Periodic (publica\u021Bie)\"],\"da\":[\"Periodikum\"],\"nl\":[\"Periodiek\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 peri\u00F2dica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\",\"Regelm\u00E4\u00DFig erscheinendes Werk\"],\"fi\":[\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\",\"M\u00E4\u00E4r\u00E4v\u00E4lein ilmestyv\u00E4 sarjallinen julkaisu\"],\"sv\":[\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\",\"Regelm\u00E4ssigt utgiven publikation\"],\"ru\":[\"\u0421\u041C\u0418, \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438 \u0432\u044B\u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0435\u0435 \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u03AD\u03C1\u03B3\u03BF\"],\"en\":[\"Serial publication that appears in a new edition on a regular schedule.\"],\"it\":[\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\",\"Pubblicazione a frequenza regolare o irregolare\"],\"fr\":[\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\",\"Titre de presse\"],\"hu\":[\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Periodika\",\"Rendszeres id\u0151k\u00F6z\u00F6nk\u00E9nt megjelen\u0151 sajt\u00F3term\u00E9k\"],\"es\":[\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\",\"Obra que se publica en forma peri\u00F3dica\"],\"cs\":[\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\",\"Pravideln\u011B vyd\u00E1van\u00E1 tiskovina\"],\"pl\":[\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\",\"Wydawnictwo publikowane w regularnych odst\u0119pach czasu\"],\"ro\":[\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\",\"Categorie de publica\u021Bii \u00EEn serie care apar \u00EEntr-o edi\u021Bie nou\u0103 \u00EEn mod regulat\"],\"da\":[\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\",\"En regelm\u00E6ssig udgivet publikation\"],\"ca\":[\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\",\"Publicaci\u00F3 en s\u00E8rie que apareix en una nova edici\u00F3 de forma regular\"],\"nl\":[\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\",\"Serie van publicaties die regelmatig verschijnen\"]},\"exactMatch\":[\"http://dbpedia.org/ontology/PeriodicalLiterature\",\"https://schema.org/Periodical\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_2659\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/periodical\",\"http://d-nb.info/gnd/4155074-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85099890\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573032\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020492\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010506\",\"http://purl.org/bncf/tid/2757\",\"https://www.freebase.com/m/047vlg0\",\"https://g.co/kg/m/047vlg0\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.682.829.678\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.690\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026657\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1188\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept504\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026139\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000049\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1002697\",\"https://d-nb.info/gnd/4155074-2\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Periodical\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC\"],\"en\":[\"Periodical\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Serial-publication\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026657\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270482\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"],\"en\":[\"Athens\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271566\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3478\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1373367923\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03C4\u03CD\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Periodical press\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890661466\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5259\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-33_526053&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/84257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Athen\"],\"fi\":[\"Ateena\"],\"ru\":[\"\u0410\u0444\u0438\u043D\u044B\"],\"pt\":[\"Atenas\"],\"bg\":[\"\u0410\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"At\u0117nai\"],\"hr\":[\"Atena\"],\"lv\":[\"At\u0113nas\"],\"fr\":[\"Ath\u00E8nes\"],\"hu\":[\"Ath\u00E9n\"],\"sk\":[\"At\u00E9ny\"],\"sl\":[\"Atene\"],\"ga\":[\"An Aithin\"],\"ca\":[\"Atenes\"],\"sv\":[\"Aten\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"],\"mt\":[\"Ateni\"],\"en\":[\"Athens\"],\"it\":[\"Atene\"],\"es\":[\"Atenas\"],\"et\":[\"Ateena\"],\"cs\":[\"Ath\u00E9ny\"],\"eu\":[\"Atenas\"],\"pl\":[\"Ateny\"],\"da\":[\"Athen\"],\"ro\":[\"Atena\"],\"nl\":[\"Athene\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Athen\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\u03B9\"],\"fr\":[\"Athenes\"],\"nl\":[\"Athene (stad)\"],\"ca\":[\"Cetines\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und gr\u00F6\u00DFte Stadt Griechenlands\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Grekland\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Kreikan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade da Gr\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Gre\u010Bja\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and largest city of Greece\"],\"it\":[\"Capitale della Grecia\"],\"fr\":[\"Ville de l'Attique et capitale de la Gr\u00E8ce\"],\"hu\":[\"G\u00F6r\u00F6gorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Grecia y ciudad m\u00E1s grande del pa\u00EDs\"],\"et\":[\"Kreeka pealinn\"],\"eu\":[\"Greziako hiriburua\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto \u0158ecka\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Gr\u00E9cka\"],\"pl\":[\"Stolica Grecji\"],\"da\":[\"Hovedstad og st\u00F8rste by i Gr\u00E6kenland\"],\"ro\":[\"Capitala Greciei\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Griekenland\"],\"ca\":[\"Capital de Gr\u00E8cia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"latitude\":37.984165,\"longitude\":23.728056,\"altitude\":170.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1524\",\"http://viaf.org/viaf/131280462\",\"https://d-nb.info/gnd/4003366-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79018143\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936474k\",\"http://www.idref.fr/027290530/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628091\",\"https://www.freebase.com/m/0n2z\",\"https://g.co/kg/m/0n2z\",\"https://sws.geonames.org/264371/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7001393\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204474\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106816\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006734n\",\"http://nomisma.org/id/athens\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record289\",\"http://dbpedia.org/resource/Athens\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/84829\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Attika\"],\"fi\":[\"Attika\"],\"ru\":[\"\u0410\u0442\u0442\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"\u00C1tica\"],\"bg\":[\"\u0410\u0442\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Atika\"],\"lv\":[\"Atika\"],\"hr\":[\"Periferija Atika\"],\"fr\":[\"Attique\"],\"hu\":[\"Attika\"],\"sk\":[\"Atika\"],\"sl\":[\"Atika\"],\"ga\":[\"An Ataic\"],\"ca\":[\"\u00C0tica\"],\"sv\":[\"Attika\"],\"el\":[\"\u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Attica\"],\"it\":[\"Attica\"],\"es\":[\"\u00C1tica\"],\"et\":[\"Atika piirkond\"],\"cs\":[\"Attika\"],\"pl\":[\"Attyka\"],\"da\":[\"Attika\"],\"ro\":[\"Attica\"],\"nl\":[\"Attika\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Atika\"],\"de\":[\"\u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\",\"Attische Halbinsel\"],\"sv\":[\"Attica\"],\"pt\":[\"\u00C1tico\"],\"ro\":[\"Atica\"],\"ca\":[\"\u00C0tics\",\"\u00C0thica\"],\"es\":[\"Periferia de Atica\",\"Atica\",\"Periferia de \u00C1tica\",\"Prefectura de \u00C1tica\",\"Prefectura de Atica\"],\"et\":[\"Atika\"]},\"note\":{\"de\":[\"Historische Region\"],\"fi\":[\"Kreikan hallintoalue\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o administrativa da gr\u00E9cia\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03C7\u03AE \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Historical region of Greece, including the city of Athens\"],\"it\":[\"Regione storica della Grecia\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion historique de la Gr\u00E8ce\"],\"es\":[\"Pen\u00EDnsula griega\"],\"cs\":[\"Historick\u00E1 oblast okolo Ath\u00E9n v \u0158ecku\"],\"pl\":[\"Kraina historyczna w Grecji\"],\"da\":[\"Gr\u00E6sk halv\u00F8\"],\"nl\":[\"Schiereiland van Griekenland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"latitude\":38.0027,\"longitude\":23.81,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/01s29d\",\"https://g.co/kg/m/01s29d\",\"http://pleiades.stoa.org/places/579888/rdf\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p235029\",\"http://nomisma.org/id/attica\",\"http://dbpedia.org/resource/Attica\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q122443\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/87\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Griechenland\"],\"fi\":[\"Kreikka\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Gr\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Graikija\"],\"hr\":[\"Gr\u010Dka\"],\"lv\":[\"Grie\u0137ija\"],\"fr\":[\"Gr\u00E8ce\"],\"hu\":[\"G\u00F6r\u00F6gorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cko\"],\"sl\":[\"Gr\u010Dija\"],\"ga\":[\"An Ghr\u00E9ig\"],\"ca\":[\"Gr\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Grekland\"],\"mt\":[\"Gre\u010Bja\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"],\"it\":[\"Grecia\"],\"es\":[\"Grecia\"],\"et\":[\"Kreeka\"],\"cs\":[\"\u0158ecko\"],\"eu\":[\"Grezia\"],\"pl\":[\"Grecja\"],\"da\":[\"Gr\u00E6kenland\"],\"ro\":[\"Grecia\"],\"nl\":[\"Griekenland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Hellas\",\"Hellenische Republik\",\"GR\",\"GRC\"],\"sv\":[\"Hellas\",\"Republiken Grekland\",\"Hellenska republiken\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u042D\u043B\u043B\u0430\u0434\u0430\"],\"fi\":[\"Kreikan tasavalta\",\"Helleenien tasavalta\",\"Hellas\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Ellenika\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03C2\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\u03C2\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Republic\",\"Hellas\",\"Gr\",\"el\",\"Greek Republic\",\"GRE\",\"Ellada\",\"Greek\"],\"hr\":[\"Republika Gr\u010Dka\"],\"it\":[\"Repubblica Ellenica\"],\"fr\":[\"GR\",\"R\u00E9publique hell\u00E9nique\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00E9nica\",\"Republica Helenica\",\"H\u00E9lade\",\"Hell\u00E1s\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cka republika\"],\"pl\":[\"Republika Grecka\",\"Hellada\"],\"nl\":[\"GR\",\"GRC\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00B7l\u00E8nica\",\"Ell\u00E1da\",\"Hell\u00E1s\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Country in Southeast Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Dienvideirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugoisto\u010Dnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa meridionale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Estado del Mediterr\u00E1neo y miembro de la Uni\u00F3n Europea\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in oirdheisceart na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs del sud-est d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":38.5,\"longitude\":23.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41\",\"http://viaf.org/viaf/131265011\",\"https://d-nb.info/gnd/4022047-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80046090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118727476\",\"http://www.idref.fr/026488523/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562473\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006115\",\"https://www.freebase.com/m/035qy\",\"https://g.co/kg/m/035qy\",\"https://sws.geonames.org/390903/\",\"http://pleiades.stoa.org/places/1001896/rdf\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000074\",\"http://id.worldcat.org/fast/1208380\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105037\",\"http://babelnet.org/rdf/s00030401n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record4335\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17184-0\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept907\",\"https://libris.kb.se/75kml65r2vq53rp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.69\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105037\",\"http://dbpedia.org/resource/Greece\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-33_526053\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ell\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/84257\",\"http://data.europeana.eu/place/84829\",\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/21\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/84257\",\"http://data.europeana.eu/place/84829\",\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03C5\u03C1\u03BD\u03AC\u03C1\u03B1\u03C2, \u0393\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C2 (\u0394\u03B9\u03B5\u03C5\u03B8\u03C5\u03BD\u03C4\u03AE\u03C2 \u03C3\u03C5\u03BD\u03C4\u03AC\u03BE\u03B5\u03C9\u03C2)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1977/03/31\"]},\"dcDescription\":{\"el\":[\"20 \u03B4\u03C1\u03C7.\",\"\u03C4\u03B5\u03CD\u03C7\u03BF\u03C2 452\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"gre\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u03A0\u03AC\u03C0\u03C5\u03C1\u03BF\u03C2-\u03A0\u03C1\u03B5\u03C2\",\"\u03A0\u03BF\u03C5\u03C1\u03BD\u03AC\u03C1\u03B1\u03C2, \u0393\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C2\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270482\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1373367923\"],\"el\":[\"\u0395\u039B\u039B\u0397\u039D\u0399\u039A\u0391 \u03A0\u0395\u03A1\u0399\u039F\u0394\u0399\u039A\u0391\",\"\u03A0\u039F\u0399\u039A\u0399\u039B\u0397\u03A3 \u03A5\u039B\u0397\u03A3 \u03A0\u0395\u03A1\u0399\u039F\u0394\u0399\u039A\u0391\",\"\u0395\u039B\u039B\u0397\u039D\u0399\u039A\u039F\u03A3 \u03A4\u03A5\u03A0\u039F\u03A3, \u03A0\u0395\u03A1\u0399\u039F\u0394\u0399\u039A\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"],\"en\":[\"MAGAZINES OF GENERAL CONTENT\",\"$aGREEK PERIODICALS\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03AF\u03BA\u03B1\u03B9\u03C1\u03B1. \u0395\u03BE\u03CE\u03C6\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF: \u03A0\u03B1\u03C3\u03C7\u03AC\u03BB\u03B7\u03C2, \u039C\u03B1\u03C1\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B1 \u03A4\u03CC\u03BB\u03B7, \u039C\u03C0\u03AD\u03C3\u03C3\u03C5 \u0391\u03C1\u03B3\u03C5\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7, \u03A1\u03CC\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03C4 \u039F\u03C5\u03AF\u03BB\u03BB\u03B9\u03B1\u03BC\u03C2 - \u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03BC\u03B1 \u03C3\u03BF\u03BB\u03C6\u03AD\u03B6, \u03B7 \u03B5\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03C3\u03C5\u03BC\u03BC\u03B5\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03B4\u03B9\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC \u03C4\u03B7\u03C2 Eurovision\"],\"en\":[\"Epikaira Current News. Cover: Paschalis, Marianna Toli, Bessy Argyraki, Robert Williams - Solfege Lesson, the Greek participation in  Eurovision\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Periodical\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC\",\"\u03A4\u03CD\u03C0\u03BF\u03C2\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"\u0395\u03B2\u03B4\u03BF\u03BC\u03B1\u03B4\u03B9\u03B1\u03AF\u03BF \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC \u03B5\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03B5\u03B8\u03BD\u03BF\u03CD\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03B9\u03C1\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF\u03C2\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"4\u03BF \u03C3\u03C7\u03AE\u03BC\u03B1\",\"\u03A4\u03B5\u03CD\u03C7\u03BF\u03C2, \u03B5\u03B9\u03BA., \u03C6\u03C9\u03C4., \u03B5\u03B3\u03C7\u03C1.\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"\u0388\u03C4\u03B7 1\u03BF-16\u03BF: 1968-1983: \u03C4\u03B5\u03CD\u03C7\u03B7 1 - 804, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C0\u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03C5\u03BA\u03BB\u03BF\u03C6\u03CC\u03C1\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD: 1987-1988: \u03C4\u03B5\u03CD\u03C7\u03B7 1(805) - 28(832)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"GR   \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\",\"\u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"\u0395\u03B2\u03B4\u03BF\u03BC\u03B1\u03B4\u03B9\u03B1\u03AF\u03B1\",\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:29:02.135Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:29:02.136Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_33_526053\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03AF\u03C4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Regime change\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1974-\u03C3\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1974\"]},\"end\":{\"en\":[\"2020\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Metapolitefsi\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T22:15:34.948Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568844934948,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Apr\u00E8s toi",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4335",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4335&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FMS.17.034.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "Vicky Leandros (\u03C6\u03C9\u03C4.)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:31 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/MS.17.034.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-31_384558\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Apr\u00E8s toi - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558. (en) Munro, K; Panas, Mario. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558' target='_blank' rel='noopener'>Apr\u00E8s toi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Munro, K; Panas, Mario</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1972</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":11371},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-31_384558\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Apr\u00E8s toi - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558. (en) Munro, K; Panas, Mario. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558' target='_blank' rel='noopener'>Apr\u00E8s toi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Munro, K; Panas, Mario</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1972</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":30708,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#FFFFE0\",\"#FAFAD2\",\"#F5F5DC\",\"#A9A9A9\",\"#FDF5E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/MS.17.034.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Apr\u00E8s toi - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558. (en) Munro, K; Panas, Mario. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558' target='_blank' rel='noopener'>Apr\u00E8s toi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Munro, K; Panas, Mario</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1972</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=384558' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":70607,\"ebucoreWidth\":441,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFE0\",\"#FFF8DC\",\"#FAFAD2\",\"#F5F5DC\",\"#FFFFF0\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/52\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Partitur\"],\"fi\":[\"Partituuri\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0442\u0438\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"pt\":[\"Partitura\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0442\u0438\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Partit\u016Bra\"],\"lv\":[\"Notis\"],\"hr\":[\"Partitura\"],\"fr\":[\"Partition\"],\"hu\":[\"Partit\u00FAra\"],\"sk\":[\"Partit\u00FAra\"],\"sl\":[\"Partitura\"],\"ca\":[\"Partitura\"],\"sv\":[\"Partitur\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03C4\u03B9\u03C4\u03BF\u03CD\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Sheet music\"],\"it\":[\"Partitura\"],\"es\":[\"Partitura\"],\"et\":[\"Partituur\"],\"cs\":[\"Partitura\"],\"eu\":[\"Partitura\"],\"pl\":[\"Partytura\"],\"ro\":[\"Partitur\u0103\"],\"da\":[\"Partitur\"],\"nl\":[\"Partituur\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Notov\u00FD z\u00E1znam\"],\"de\":[\"Aufzeichnung mehrstimmiger Musik in Notenschrift\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0437\u0430\u043F\u0438\u0441\u044C \u043C\u043D\u043E\u0433\u043E\u0433\u043E\u043B\u043E\u0441\u043D\u043E\u0433\u043E \u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Documento musicogr\u00E1fico\"],\"en\":[\"Handwritten or printed form of musical notation that uses musical symbols to indicate the pitches, rhythms, or chords of a song or instrumental musical piece\"],\"it\":[\"Rappresentazione grafica di una composizione che richiede l'esecuzione simultanea di diverse linee melodiche da parte di pi\u00F9 esecutori\"],\"pl\":[\"Szczeg\u00F3\u0142owy zapis nutowy utworu muzycznego\"],\"fr\":[\"Document qui porte la transcription d'une \u0153uvre musicale\"],\"nl\":[\"Handgeschreven of gedrukte vorm van muzieknotatie waarbij muzikale symbolen worden gebruikt om de toonhoogten, ritmes of akkoorden van een lied of instrumentaal muziekstuk aan te geven\"],\"es\":[\"Documento con la transcripci\u00F3n de una obra musical\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q187947\",\"http://bibliograph.net/MusicScore\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/musical_score\",\"https://d-nb.info/gnd/4173447-6\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562195\",\"http://purl.org/bncf/tid/37026\",\"https://www.freebase.com/m/0nkr2\",\"https://g.co/kg/m/0nkr2\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026427\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00070987n\",\"http://g.co/kg/g/1213jbl8\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014027077\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/partitoyra\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03C4\u03B9\u03C4\u03BF\u03CD\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Score\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/partitoyres\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026427\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-31_384558&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-31_384558\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/52\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1972\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"Munro, K.\",\"Leandros, Vicky\",\"Dessca, Yves\"],\"en\":[\"Munro, K.\",\"Dessca, Yves\"]},\"dcCreator\":{\"el\":[\"Munro, K.\",\"Panas, Mario\"],\"en\":[\"Munro, K.\",\"Panas, Mario\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1972\"]},\"dcDescription\":{\"el\":[\"Vicky Leandros (\u03C6\u03C9\u03C4.)\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u0394\u03B5\u03C0\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C2, \u03A6\u03C1\u03B1\u03B3\u03BA\u03AF\u03C3\u03BA\u03BF\u03C2   \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1, \u039D\u03BF\u03C4\u03B1\u03C1\u03AC 23 / \u03A3\u03C4\u03BF\u03AC \u0391\u03C1\u03C3\u03B1\u03BA\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 10\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Apr\u00E8s toi\"],\"en\":[\"Apr\u00E8s toi\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/partitoyra\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03C4\u03B9\u03C4\u03BF\u03CD\u03C1\u03B5\u03C2\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"\u039C\u03CC\u03BD\u03BF \u03B5\u03C3\u03CD\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"4\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u0395\u0399\u039A\u039F\u039D\u039F\u0393\u03A1\u0391\u03A6\u0397\u039C\u0395\u039D\u039F\",\"\u039C\u03BF\u03BD\u03CC\u03C7\u03C1\u03C9\u03BC\u03BF\",\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C3\u03CC\u03BB\u03BF \u03BA\u03B9\u03B8\u03AC\u03C1\u03B1 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD \u03A7\u03B1\u03C1. \u0395\u03BA\u03BC\u03B5\u03BA\u03C4\u03C3\u03CC\u03B3\u03BB\u03BF\u03C5.\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Military-junta\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:04:02.339Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:04:02.339Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_31_384558\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Military-junta\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03BA\u03C4\u03B1\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Military junta\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1967-1974 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1967\"]},\"end\":{\"en\":[\"1974\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:58:09.867Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568843889867,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Mariza Koch",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4333",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4333&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.frissirasmuseum.com%2Fimages%2Fartimage%2F3296.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "Mariza Koch, 2011, oil on plywood, 170x80cm",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503518\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.frissirasmuseum.com/images/artimage/3296.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/Frissiras/000118-98%3A1205\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.frissirasmuseum.com/images/artimage/3296.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Mariza Koch - https://www.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205. (el) \u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2. Frissiras Museum - http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205' target='_blank' rel='noopener'>Mariza Koch</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2011</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98' target='_blank' rel='noopener'>Frissiras Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205/manifest\"],\"ebucoreWidth\":453,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#FFE4C4\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":65662},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/Frissiras/000118-98%3A1205\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Mariza Koch - https://www.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205. (el) \u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2. Frissiras Museum - http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205' target='_blank' rel='noopener'>Mariza Koch</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2011</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98' target='_blank' rel='noopener'>Frissiras Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":311,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#FFE4C4\",\"#FFC0CB\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18748},{\"about\":\"http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Mariza Koch - https://www.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205. (el) \u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2. Frissiras Museum - http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205' target='_blank' rel='noopener'>Mariza Koch</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2011</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98' target='_blank' rel='noopener'>Frissiras Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":26796},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/zwgrafikh\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Painting\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/toixografia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/13326846\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03BD\u03C4\u03AD\u03C1\u03BD\u03B1 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Modern art\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2033746593\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2981\"]}],\"edmDatasetName\":[\"193_EKT_Frissiras\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"aggregatedCHO\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FFrissiras%2F000118-98%253A1205&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205#contentTier\",\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"193_EKT_Frissiras\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503518\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u03A6\u03C1\u03C5\u03C3\u03AF\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Frissiras Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Frissiras/000118-98%3A1205\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\"],\"proxyFor\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2011\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u039C\u03B1\u03BA\u03C1\u03AE\u03C2 \u0398\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03B7\u03C2\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"2011\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Mariza Koch, 2011, oil on plywood, 170x80cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.frissirasmuseum.com/Greek/collection.aspx?id=98:1205\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/13326846\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Mariza Koch\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/zwgrafikh\"],\"en\":[\"oil on plywood\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"170x80cm\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\"],\"proxyFor\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205#contentTier\",\"created\":\"2020-02-29T08:14:32.448Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-29T08:14:32.449Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/193/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Frissiras_000118_98_3A1205\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03AF\u03C4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Regime change\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1974-\u03C3\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1974\"]},\"end\":{\"en\":[\"2020\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Metapolitefsi\"]}],\"timestamp_created\":\"2020-02-29T08:12:16.646Z\",\"timestamp_created_epoch\":1582963936646,\"timestamp_update\":\"2020-02-29T08:12:16.646Z\",\"timestamp_update_epoch\":1582963936646,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4331",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4331&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002193677%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:26 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002193677?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002193677?locatt=view:level2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD\",\"textAttributionSnippet\":\"Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho' target='_blank' rel='noopener'>Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1950</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":27867},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051002193677?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho' target='_blank' rel='noopener'>Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1950</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/539D86A3-4BA0-4F90-8861-7B35D6E176BD' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":97831,\"ebucoreWidth\":1500,\"ebucoreHeight\":1467,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051002193677%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho#contentTier\",\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1950\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Meerendonk, Ben van\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1213502\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright \u00A9 AHF/IISG\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Scholten, Teddy\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Radio- en televisie-artieste Teddy Scholten\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1950, augustus\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1950\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:20.197Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:20.197Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_539D86A3_4BA0_4F90_8861_7B35D6E176BD_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-06-27T15:32:08.878Z\",\"timestamp_created_epoch\":1498577528878,\"timestamp_update\":\"2017-06-27T15:32:08.878Z\",\"timestamp_update_epoch\":1498577528878,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4329",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4329&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001452496%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:24 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001452496?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001452496?locatt=view:level2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7\",\"textAttributionSnippet\":\"Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho' target='_blank' rel='noopener'>Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1959</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":28515},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001452496?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho' target='_blank' rel='noopener'>Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1959</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/F9F2362F-878A-4213-B499-48E7FE7C36B7' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":182720,\"ebucoreWidth\":1492,\"ebucoreHeight\":1212,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001452496%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho#contentTier\",\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1959\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Meerendonk, Ben van\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1087828\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright \u00A9 AHF/IISG\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Muyselaar, Piet\",\"Scholten, Teddy\",\"Walden, Willy\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Aankomst Teddy Scholten op Schiphol, winnares Eurovisie Songfestival met 'Een beetje' Ook met Willy Walden en Piet Muyselaar\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1959, 12 maart\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Schiphol (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1959\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:48:12.815Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:48:12.816Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_F9F2362F_878A_4213_B499_48E7FE7C36B7_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-06-27T15:32:44.739Z\",\"timestamp_created_epoch\":1498577564739,\"timestamp_update\":\"2017-06-27T15:32:44.739Z\",\"timestamp_update_epoch\":1498577564739,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4327",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4327&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1260381.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:21 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260381.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260381.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381' target='_blank' rel='noopener'>Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1967</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260381.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381' target='_blank' rel='noopener'>Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1967</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260381' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381/manifest\"],\"ebucoreWidth\":588,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":218082},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3493\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fernsehen\"],\"fi\":[\"Televisio\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u043B\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Televis\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0422\u0435\u043B\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Televizija\"],\"lv\":[\"Telev\u012Bzija\"],\"hr\":[\"Televizija\"],\"fr\":[\"T\u00E9l\u00E9vision\"],\"hu\":[\"Telev\u00EDzi\u00F3\"],\"sk\":[\"Telev\u00EDzia\"],\"sl\":[\"Televizija\"],\"ga\":[\"Teilif\u00EDs\"],\"ca\":[\"Televisi\u00F3\"],\"sv\":[\"Television\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B7\u03BB\u03B5\u03CC\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Television\"],\"it\":[\"Televisione\"],\"es\":[\"Televisi\u00F3n\"],\"et\":[\"Televisioon\"],\"eu\":[\"Telebista\"],\"cs\":[\"Televize\"],\"pl\":[\"Telewizja\"],\"ro\":[\"Televiziune\"],\"da\":[\"Fjernsyn\"],\"nl\":[\"Televisie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Elektronisches Massenmedium\"],\"sv\":[\"Telekommunikationsmedium f\u00F6r att skicka och ta emot r\u00F6rliga bilder\"],\"fi\":[\"Joukkoviestin, joka perustuu liikkuvan kuvan l\u00E4hett\u00E4miseen ja vastaanottamiseen\"],\"ru\":[\"\u0421\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u043C\u0430\u0441\u0441\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0438\u043D\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043E\u0442\u0440\u0430\u0441\u043B\u044C \u044D\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Sistema eletr\u00F3nico de reprodu\u00E7\u00E3o de imagens e \u00E1udio de forma instant\u00E2nea\"],\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03C3\u03C4\u03B7\u03BC\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BB\u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03B5\u03CD\u03B5\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BC\u03B5\u03C4\u03AC\u03B4\u03BF\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BB\u03AE\u03C8\u03B7 \u03BA\u03B9\u03BD\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03C9\u03BD \u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5 \u03B5\u03BE \u03B1\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03C9\u03C2\"],\"lt\":[\"TV\"],\"en\":[\"Telecommunication medium for transmitting and receiving moving images\"],\"lv\":[\"Zin\u0101tnes un tehnikas nozare, kas ietver kust\u012Bgu att\u0113lu p\u0101rraidi ar elektrisko sign\u0101lu starpniec\u012Bbu\"],\"it\":[\"Mezzo di comunicazione di massa\"],\"fr\":[\"Instrument permettant de recevoir des images vid\u00E9o par le biais des ondes\"],\"hu\":[\"K\u00E9pek \u00E9s hangok t\u00E1voli helyen val\u00F3 egy\u00FCttes v\u00E9tel\u00E9re szolg\u00E1l\u00F3 elektronikus k\u00E9sz\u00FCl\u00E9k\"],\"es\":[\"Medio de telecomunicaci\u00F3n para la recepci\u00F3n y trasmisi\u00F3n de im\u00E1genes en movimiento\"],\"cs\":[\"Telekomunika\u010Dn\u00ED m\u00E9dium pro jednosm\u011Brn\u00E9 d\u00E1lkov\u00E9 plo\u0161n\u00E9 vys\u00EDl\u00E1n\u00ED a individu\u00E1ln\u00ED p\u0159ij\u00EDm\u00E1n\u00ED obrazu a zvuku\"],\"sl\":[\"Elektronska naprava za sprejem gibljive slike in zvoka\"],\"ga\":[\"Me\u00E1n teileachumars\u00E1ide le h\u00EDomh\u00E1nna gluaiste a tharchur agus a fh\u00E1il\"],\"pl\":[\"Dziedzina telekomunikacji przekazuj\u0105ca ruchomy obraz oraz d\u017Awi\u0119k na odleg\u0142o\u015B\u0107\"],\"da\":[\"Telekommunikation medie til at sende og modtage levende billeder\"],\"nl\":[\"Telecommunicatiesysteem voor ontvangen van beeld en geluid\"],\"ca\":[\"Sistema de telecomunicaci\u00F3 per a l'emissi\u00F3 i per a la recepci\u00F3 de sons i d'imatges en moviment a dist\u00E0ncia\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3370\",\"http://data.europeana.eu/concept/3440\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3348\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q289\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01016000\",\"https://d-nb.info/gnd/4016825-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85133456\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119336465\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013690\",\"http://purl.org/bncf/tid/3966\",\"https://www.freebase.com/m/07c52\",\"https://g.co/kg/m/07c52\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.897.280.500.898\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.590.875\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.898\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.847.823\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300249920\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5759\",\"http://babelnet.org/rdf/s00076373n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13655-0\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4330\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000051\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/05.36\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99398\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1260381.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381#contentTier\",\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"http://data.europeana.eu/concept/3493\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1967\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Cermak, Alfred\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260381.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Cermak\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Fernsehen\",\"Kultur\",\"Musik\",\"S\u00E4nger\",\"S\u00E4ngerin\",\"Unterhaltung\",\"Veranstaltung\"],\"en\":[\"Culture\",\"Entertainment\",\"Event\",\"Music\",\"Singer\",\"television\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Udo J\u00FCrgens und Sandie Shaw beim Song Contest 1967 in Wien\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1967\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Wien\",\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:59.361Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:59.361Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260381\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-11-08T15:49:59.305Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478620199305,\"timestamp_update\":\"2016-11-08T15:49:59.305Z\",\"timestamp_update_epoch\":1478620199305,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4325",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4325&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uM2QJJDAY%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:18 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/012uM2QJJDAY?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/011015377273\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/012uM2QJJDAY?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDEx?dimension=1200x1200\",\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDF6?dimension=1200x1200\",\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDKS?dimension=1200x1200\",\"https://mm.dimu.org/image/012uM2QJJDAY?dimension=600x600\",\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDEx?dimension=600x600\",\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDF6?dimension=600x600\",\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDKS?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uM2QJJDAY?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":507212,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":766,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#808080\",\"#696969\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/011015377273\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":124439},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDEx?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":153185,\"ebucoreWidth\":360,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#808080\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDKS?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":169881,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":372,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDF6?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":143568,\"ebucoreWidth\":359,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5F5\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDF6?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":474925,\"ebucoreWidth\":719,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5F5\",\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDEx?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":583255,\"ebucoreWidth\":721,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#808080\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uM2QJJDAY?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":149360,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":363,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#800000\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/042uM2QJJDKS?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325. Norrlandsbild/Tommy Wiberg. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011015377273. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325' target='_blank' rel='noopener'>Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild/Tommy Wiberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015377273' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":559079,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":783,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#000000\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto022325/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uM2QJJDAY%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325#contentTier\",\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sundsvalls Museum\"],\"sv\":[\"Sundsvalls museum\"],\"en\":[\"Sundsvall Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e de Sundsvall\"],\"nl\":[\"Sundsvalls museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto022325\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Norrlandsbild/Tommy Wiberg\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/sm/photo/SuM-foto022325\",\"SuM-foto022325\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Sundsvalls museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"s\u00E5ngerska\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"artist\",\"folkpark\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Siw Malmkvist upptr\u00E4der p\u00E5 Folkets park i Sundsvall.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1961-08-11 - 1961-08-11\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1961 - 1961\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto022325\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325#contentTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:43:08.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto022325\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto022325#metadataTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:43:08.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto022325\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-21T14:56:35.197Z\",\"timestamp_created_epoch\":1421852195197,\"timestamp_update\":\"2020-06-14T20:46:46.245Z\",\"timestamp_update_epoch\":1592167606245,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gustav Gunnar Winckler",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4323",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4323&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252F50sEU%252Fp_02080268.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Der d\u00E4nische Jazzs\u00E4nger und Schlagers\u00E4nger Gustav Winckler, der in Deutschland auch unter dem Namen Gunnar Winckler Aufnahmen ver\u00F6ffentlichte, bei einem Auftritt in Hamburg 1955. Danish jazz and Schlager singer, who also published songs in Germany under his pseudonym Gunnar Winckler, performing in Hamburg 1955.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:16 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080268.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080268.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080268.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gustav Gunnar Winckler - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Gustav Gunnar Winckler</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#708090\",\"#2F4F4F\",\"#FFF5EE\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":74979},{\"about\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gustav Gunnar Winckler - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Gustav Gunnar Winckler</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080268' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2F50sEU%2Fp_02080268.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/p_02080268.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Der d\u00E4nische Jazzs\u00E4nger und Schlagers\u00E4nger Gustav Winckler, der in Deutschland auch unter dem Namen Gunnar Winckler Aufnahmen ver\u00F6ffentlichte, bei einem Auftritt in Hamburg 1955. Danish jazz and Schlager singer, who also published songs in Germany under his pseudonym Gunnar Winckler, performing in Hamburg 1955.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Negatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"p_02080268.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Mann, S\u00E4nger, singer, singen, singing, Auftritt, performance, performing, Mikrofon, microphone, schwarz wei\u00DF, Deutschland, Germany, D\u00E4nemark, man, Orchester, orchstra, Publikum, audience, Mode, Anzugm suit, fashion, Abendgarderobe, soiree, gala, 1950er, 1950s, 50er, 50er Jahre, 50s, 1950er Jahre, 50sEU\",\"Deutschland\",\"Hamburg\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Gustav Gunnar Winckler\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1955-01-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:45:18.254713Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:45:18.254992Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080268_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-10-11T07:29:09.733Z\",\"timestamp_created_epoch\":1570778949733,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ellen Nikolaysen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4321",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4321&width=560&url=https%3A%2F%2Ffarm4.staticflickr.com%2F3812%2F11097025886_212f07c256_o.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@farm4.staticflickr.com",
      "description": "Melodi Grand Prix, norsk finale i TV-studio 1 NRK, 1974. Fra generalpr\u00F8ven. Foto: Petter R. Iversen.  Arkivref.: PA-0797_U_7631_014_027",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:14 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://farm4.staticflickr.com/3812/11097025886_212f07c256_o.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/\",\"edmObject\":\"https://farm4.staticflickr.com/3812/11097025886_212f07c256_o.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"https://farm4.staticflickr.com/3812/11097025886_212f07c256_o.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"4906\",\"3047\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013-11-27\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Ellen Nikolaysen - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886. Petter R. Iversen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886' target='_blank' rel='noopener'>Ellen Nikolaysen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Petter R. Iversen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097025886/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3047,\"ebucoreHeight\":4906,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1887534},{\"about\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/\",\"textAttributionSnippet\":\"Ellen Nikolaysen - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886. Petter R. Iversen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/. No Copyright - non-commercial re-use only - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886' target='_blank' rel='noopener'>Ellen Nikolaysen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Petter R. Iversen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097025886/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - non-commercial re-use only</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097025886/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Norway\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Ffarm4.staticflickr.com%2F3812%2F11097025886_212f07c256_o.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886#contentTier\",\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Arkivverket\"],\"en\":[\"The National Archives of Norway\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/107\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norwegen\"],\"fi\":[\"Norja\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Noruega\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Norvegija\"],\"hr\":[\"Norve\u0161ka\"],\"lv\":[\"Norv\u0113\u0123ija\"],\"fr\":[\"Norv\u00E8ge\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9gia\"],\"sk\":[\"N\u00F3rsko\"],\"sl\":[\"Norve\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Iorua\"],\"ca\":[\"Noruega\"],\"sv\":[\"Norge\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Norve\u0121ja\"],\"en\":[\"Norway\"],\"it\":[\"Norvegia\"],\"es\":[\"Noruega\"],\"et\":[\"Norra\"],\"cs\":[\"Norsko\"],\"eu\":[\"Norvegia\"],\"pl\":[\"Norwegia\"],\"da\":[\"Norge\"],\"ro\":[\"Norvegia\"],\"nl\":[\"Noorwegen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Norwegen\"],\"ru\":[\"Noreg\",\"Norge\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\",\"Norway\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fi\":[\"Norge\",\"Noreg\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tan-Norve\u0121ja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Norway\",\"NO\",\"NOR\"],\"hr\":[\"NO\",\"NOR\",\"no\",\"Norve\u0161ko kraljevstvo\"],\"it\":[\"Regno di Norvegia\",\"Noreg\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fr\":[\"Royaume de Norv\u00E8ge\",\"NO\",\"NOR\",\"Le Royaume de Norv\u00E8ge\",\"Norv.\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9g Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Noruega\",\"NO\",\"NOR\"],\"et\":[\"Norra Kuningriik\"],\"sk\":[\"N\u00F3rske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"Kongeriget Norge\"],\"ro\":[\"Regatul Norvegiei\"],\"nl\":[\"NO\",\"NOR\"],\"ca\":[\"Regne de Noruega\",\"Norv\u00E8gia\",\"Nerigos\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no norte da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord et de la Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iarthuaisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in northern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del norte de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":11.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\",\"http://viaf.org/viaf/155855229\",\"https://d-nb.info/gnd/4042640-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865124d\",\"http://www.idref.fr/026396009/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009664\",\"https://www.freebase.com/m/05b4w\",\"https://g.co/kg/m/05b4w\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451946\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90052905\",\"https://sws.geonames.org/3144096/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000088\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204556\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94309\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049178n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16985-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14609\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94309\",\"http://dbpedia.org/resource/Norway\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097025886\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Petter R. Iversen\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Melodi Grand Prix, norsk finale i TV-studio 1 NRK, 1974. Fra generalpr\u00F8ven. Foto: Petter R. Iversen.  Arkivref.: PA-0797_U_7631_014_027\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"11097025886\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"PA-0797_U_7631_014_027\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kultur\",\"Musikk\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Ellen Nikolaysen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photo\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Norge\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097025886\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:48.327Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097025886\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097025886#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:48.328Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097025886\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-09T08:29:08.266Z\",\"timestamp_created_epoch\":1455006548266,\"timestamp_update\":\"2016-03-10T17:37:33.470Z\",\"timestamp_update_epoch\":1457631453470,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Anne-Karine Str\u00F8m",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4319",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4319&width=560&url=https%3A%2F%2Ffarm8.staticflickr.com%2F7335%2F11097051494_a58f886330_o.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@farm8.staticflickr.com",
      "description": "Melodi Grand Prix, norsk finale i TV-studio 1 NRK, 1974. Fra generalpr\u00F8ven. Foto: Petter R. Iversen.  Arkivref: PA-0797_U_7631_014_024",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:11 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://farm8.staticflickr.com/7335/11097051494_a58f886330_o.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/\",\"edmObject\":\"https://farm8.staticflickr.com/7335/11097051494_a58f886330_o.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/\",\"textAttributionSnippet\":\"Anne-Karine Str\u00F8m - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494. Petter R. Iversen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/. No Copyright - non-commercial re-use only - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494' target='_blank' rel='noopener'>Anne-Karine Str\u00F8m</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Petter R. Iversen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - non-commercial re-use only</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"https://farm8.staticflickr.com/7335/11097051494_a58f886330_o.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"3047\",\"4942\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013-11-27\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Anne-Karine Str\u00F8m - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494. Petter R. Iversen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494' target='_blank' rel='noopener'>Anne-Karine Str\u00F8m</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Petter R. Iversen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097051494/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097051494/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2474701,\"ebucoreWidth\":4942,\"ebucoreHeight\":3047,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097051494/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Norway\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Ffarm8.staticflickr.com%2F7335%2F11097051494_a58f886330_o.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494#contentTier\",\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Arkivverket\"],\"en\":[\"The National Archives of Norway\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/107\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norwegen\"],\"fi\":[\"Norja\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Noruega\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Norvegija\"],\"hr\":[\"Norve\u0161ka\"],\"lv\":[\"Norv\u0113\u0123ija\"],\"fr\":[\"Norv\u00E8ge\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9gia\"],\"sk\":[\"N\u00F3rsko\"],\"sl\":[\"Norve\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Iorua\"],\"ca\":[\"Noruega\"],\"sv\":[\"Norge\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Norve\u0121ja\"],\"en\":[\"Norway\"],\"it\":[\"Norvegia\"],\"es\":[\"Noruega\"],\"et\":[\"Norra\"],\"cs\":[\"Norsko\"],\"eu\":[\"Norvegia\"],\"pl\":[\"Norwegia\"],\"da\":[\"Norge\"],\"ro\":[\"Norvegia\"],\"nl\":[\"Noorwegen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Norwegen\"],\"ru\":[\"Noreg\",\"Norge\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\",\"Norway\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fi\":[\"Norge\",\"Noreg\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tan-Norve\u0121ja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Norway\",\"NO\",\"NOR\"],\"hr\":[\"NO\",\"NOR\",\"no\",\"Norve\u0161ko kraljevstvo\"],\"it\":[\"Regno di Norvegia\",\"Noreg\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fr\":[\"Royaume de Norv\u00E8ge\",\"NO\",\"NOR\",\"Le Royaume de Norv\u00E8ge\",\"Norv.\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9g Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Noruega\",\"NO\",\"NOR\"],\"et\":[\"Norra Kuningriik\"],\"sk\":[\"N\u00F3rske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"Kongeriget Norge\"],\"ro\":[\"Regatul Norvegiei\"],\"nl\":[\"NO\",\"NOR\"],\"ca\":[\"Regne de Noruega\",\"Norv\u00E8gia\",\"Nerigos\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no norte da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord et de la Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iarthuaisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in northern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del norte de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":11.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\",\"http://viaf.org/viaf/155855229\",\"https://d-nb.info/gnd/4042640-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865124d\",\"http://www.idref.fr/026396009/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009664\",\"https://www.freebase.com/m/05b4w\",\"https://g.co/kg/m/05b4w\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451946\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90052905\",\"https://sws.geonames.org/3144096/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000088\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204556\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94309\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049178n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16985-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14609\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94309\",\"http://dbpedia.org/resource/Norway\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097051494\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Petter R. Iversen\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Melodi Grand Prix, norsk finale i TV-studio 1 NRK, 1974. Fra generalpr\u00F8ven. Foto: Petter R. Iversen.  Arkivref: PA-0797_U_7631_014_024\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"11097051494\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"PA-0797_U_7631_014_024\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kultur\",\"Musikk\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Anne-Karine Str\u00F8m\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photo\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Norge\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097051494\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:49.360Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097051494\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097051494#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:49.361Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097051494\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-09T08:29:08.311Z\",\"timestamp_created_epoch\":1455006548311,\"timestamp_update\":\"2016-03-10T17:37:33.556Z\",\"timestamp_update_epoch\":1457631453556,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4317",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4317&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjV9PTU5H%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:09 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV9PTU5H?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016907312\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV9PTU5H?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yjV9PTU5H?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV9PTU5H?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907312. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907312' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":122401,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":401,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV9PTU5H?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907312. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907312' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":478145,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":841,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016907312\",\"textAttributionSnippet\":\"\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907312. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907312' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080404/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/46\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musikinstrument\"],\"fi\":[\"Soitin\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u043D\u0441\u0442\u0440\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"pt\":[\"Instrumento musical\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\u043B\u0435\u043D \u0438\u043D\u0441\u0442\u0440\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Muzikos instrumentas\"],\"lv\":[\"M\u016Bzikas instruments\"],\"hr\":[\"Glazbala\"],\"fr\":[\"Instrument de musique\"],\"hu\":[\"Hangszer\"],\"sk\":[\"Hudobn\u00FD n\u00E1stroj\"],\"sl\":[\"Glasbilo\"],\"ga\":[\"Uirlis cheoil\"],\"ca\":[\"Instrument musical\"],\"sv\":[\"Musikinstrument\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03CC\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03BF\"],\"en\":[\"Musical instrument\"],\"it\":[\"Strumento musicale\"],\"es\":[\"Instrumento musical\"],\"et\":[\"Muusikainstrument\"],\"cs\":[\"Hudebn\u00ED n\u00E1stroj\"],\"eu\":[\"Musika tresna\"],\"pl\":[\"Instrument muzyczny\"],\"ro\":[\"Instrument muzical\"],\"da\":[\"Musikinstrument\"],\"nl\":[\"Muziekinstrument\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gegenstand, der mit dem Ziel konstruiert oder ver\u00E4ndert wurde, Musik zu erzeugen\"],\"sv\":[\"Redskap som anv\u00E4nds f\u00F6r att framst\u00E4lla eller spela musik\"],\"fi\":[\"Laite, joka on tarkoitettu musiikin tuottamiseen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442\u044B, \u0441 \u043F\u043E\u043C\u043E\u0449\u044C\u044E \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u0438\u0437\u0432\u043B\u0435\u043A\u0430\u044E\u0442\u0441\u044F \u0440\u0430\u0437\u043B\u0438\u0447\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435, \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043D\u0435\u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u043D\u0435\u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Objeto constru\u00EDdo com o prop\u00F3sito de produzir m\u00FAsica\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2 \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03AD\u03BD\u03B1\u03BD \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03B3\u03B9\u03B1 \u03B1\u03C5\u03C4\u03CC \u03C4\u03BF \u03C3\u03BA\u03BF\u03C0\u03CC\"],\"en\":[\"Device created or adapted to make musical sounds\"],\"lv\":[\"Ier\u012Bce, ar kuru var ieg\u016Bt m\u016Bzik\u0101 izmantojamas ska\u0146as\"],\"it\":[\"Oggetto che \u00E8 stato costruito o modificato con lo scopo di produrre della musica\"],\"fr\":[\"Objet pouvant produire un son contr\u00F4l\u00E9 par un musicien\"],\"es\":[\"Objeto usado para producir m\u00FAsica\"],\"cs\":[\"Za\u0159\u00EDzen\u00ED (n\u00E1stroj) k vyd\u00E1v\u00E1n\u00ED t\u00F3n\u016F a zvuk\u016F pou\u017E\u00EDvan\u00FDch v hudb\u011B\"],\"sk\":[\"Zariadenie skon\u0161truovan\u00E9 alebo pozmenen\u00E9 na \u00FA\u010Dely tvorby hudby\"],\"sl\":[\"Orodje namenjeno igranju glasbe\"],\"pl\":[\"Przyrz\u0105d przeznaczony do wykonywania muzyki\"],\"da\":[\"Lydproducerende genstand for musiker\"],\"ca\":[\"Objecte de so que utilitza un m\u00FAsic per a aquest prop\u00F2sit\"],\"nl\":[\"Instrument om muziek mee te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1913\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34379\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/MusicInstrument\",\"http://performedmusicontology.org/ontology/IndividualMediumOfPerformance\",\"https://d-nb.info/gnd/4040851-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088961\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119367821\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562163\",\"http://purl.org/bncf/tid/1553\",\"https://www.freebase.com/m/04szw\",\"https://g.co/kg/m/04szw\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525993\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041620\",\"http://babelnet.org/rdf/s00046965n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14573-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12693\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000019\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/24.64\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjV9PTU5H%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/46\",\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080404\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sallstedts bildbyr\u00E5\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0080404\",\"NMA.0080404\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"K\u00E4nd person\",\"Man\",\"Musik\",\"Musikinstrument\",\"N\u00F6jen\",\"Scen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"\u00D6sten Warnerbring framtr\u00E4der i en egen show 1967. P\u00E5 bilden spelar han tv\u00E4rfl\u00F6jt.\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1967-04-17 - 1967-04-17\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\",\"Negativ, cellulosaacetat\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1967-1967\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080404\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:41:33.173Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080404#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:41:33.173Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:01:42.657Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556395302657,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:01:42.657Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556395302657,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4315",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4315&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F0331wy1TQdgT%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:08 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/0331wy1TQdgT?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021017897688\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/0331wy1TQdgT?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/0331wy1TQdgT?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021017897688\",\"textAttributionSnippet\":\"Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298. Bernhard, Kerstin Boel. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021017897688. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bernhard, Kerstin Boel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017897688' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/0331wy1TQdgT?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298. Bernhard, Kerstin Boel. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021017897688. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bernhard, Kerstin Boel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017897688' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0094298/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":571843,\"ebucoreWidth\":875,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/0331wy1TQdgT?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298. Bernhard, Kerstin Boel. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021017897688. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bernhard, Kerstin Boel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017897688' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0094298/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":144530,\"ebucoreWidth\":438,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0094298/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F0331wy1TQdgT%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0094298\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bernhard, Kerstin Boel\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0094298\",\"NMA.0094298\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Artist\",\"Kvinna\",\"K\u00E4nd person\",\"Motivkategori : Portr\u00E4tt\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Portr\u00E4tt av s\u00E5ngerskan Alice Babs\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1942-01-01 - 1942-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\",\"Positiv kopia\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1942-1942\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0094298\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:39:29.766Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0094298\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0094298#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:39:29.766Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0094298\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:37:27.469Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556397447469,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:37:27.469Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556397447469,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4313",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4313&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV9PToQU%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:07 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV9PToQU?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016907397\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV9PToQU?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022yjV9PToQU?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016907397\",\"textAttributionSnippet\":\"Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907397. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299' target='_blank' rel='noopener'>Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907397' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV9PToQU?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907397. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299' target='_blank' rel='noopener'>Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907397' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080299/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":407,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":101108},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV9PToQU?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299. Sallstedts bildbyr\u00E5. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016907397. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299' target='_blank' rel='noopener'>Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sallstedts bildbyr\u00E5</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016907397' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080299/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":855,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":371661},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0080299/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV9PToQU%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0080299\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sallstedts bildbyr\u00E5\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0080299\",\"NMA.0080299\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Kvinna\",\"K\u00E4nd person\",\"Musik\",\"N\u00F6jen\",\"Scen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Jazzfestival p\u00E5 Berns, Stockholm. Monica Zetterlund sjunger.\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1968-06-27 - 1968-06-27\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\",\"Negativ, cellulosaacetat\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1968-1968\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080299\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:41:11.302Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080299\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0080299#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:41:11.302Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0080299\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:50:50.683Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556398250683,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:50:50.683Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556398250683,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Birthe Kj\u00E6r",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4311",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4311&width=560&url=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fpeder_bundgaard%2Fdb_peder_bundgaard_00235%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kb-images.kb.dk",
      "description": "Portr\u00E6t af Birthe Kj\u00E6r til Melodi Grand Prix. <br>Tusch Oliekridt",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:05 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_3/non-archival/Images/BLADTE/peder_bundgaard/db_peder_bundgaard_00235/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/\",\"edmObject\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_3/non-archival/Images/BLADTE/peder_bundgaard/db_peder_bundgaard_00235/full/full/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/\",\"textAttributionSnippet\":\"Birthe Kj\u00E6r - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974. Bundgaard, Peder (1945-) bladtegner. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974' target='_blank' rel='noopener'>Birthe Kj\u00E6r</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bundgaard, Peder (1945-) bladtegner</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1989</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13517},{\"about\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_3/non-archival/Images/BLADTE/peder_bundgaard/db_peder_bundgaard_00235/full/full/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Birthe Kj\u00E6r - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974. Bundgaard, Peder (1945-) bladtegner. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974' target='_blank' rel='noopener'>Birthe Kj\u00E6r</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bundgaard, Peder (1945-) bladtegner</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1989</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2758513,\"ebucoreWidth\":4810,\"ebucoreHeight\":6748,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#FFFFFF\",\"#E6E6FA\",\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_3%2Fnon-archival%2FImages%2FBLADTE%2Fpeder_bundgaard%2Fdb_peder_bundgaard_00235%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974#contentTier\",\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"DK-National Aggregation Service\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1989\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bundgaard, Peder (1945-) bladtegner\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1989\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Portr\u00E6t af Birthe Kj\u00E6r til Melodi Grand Prix.\",\"Tusch Oliekridt\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object370974/en/\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Billedet er beskyttet af loven om ophavsret\",\"Dette v\u00E6rk er beskyttet af lov om ophavsret. Det er ikke tilladt at reproducere eller  kopiere v\u00E6rket uden forudg\u00E5ende tilladelse fra rettighedshaverne.\"]},\"dcSubject\":{\"da\":[\"Kj\u00E6r, Birthe (f. 1948) sanger\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Birthe Kj\u00E6r\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Portr\u00E6ttegning\",\"Billede, Todimensionalt billedmateriale\"],\"en\":[\"Still image\",\"drawing\"],\"da\":[\"Tegning\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:03:31.171Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:03:31.171Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object370974\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-02-08T15:47:46.354Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518104866354,\"timestamp_update\":\"2018-06-13T06:41:15.503Z\",\"timestamp_update_epoch\":1528872075503,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Offentlig verksamhet",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4309",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4309&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Faaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Family Four vid evenemanget: DU-flicka och pojke, utsedda p\u00E5 Folkparken.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:03 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_266041\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_266041\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/aaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/aaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/aaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_266041\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041\",\"textAttributionSnippet\":\"Offentlig verksamhet - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041' target='_blank' rel='noopener'>Offentlig verksamhet</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1967</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/aaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Offentlig verksamhet - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041' target='_blank' rel='noopener'>Offentlig verksamhet</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1967</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_266041/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":798,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":183960},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/aaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Offentlig verksamhet - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041' target='_blank' rel='noopener'>Offentlig verksamhet</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1967</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/266041' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_266041/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":997,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":224373},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_266041/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1718\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gruppenportr\u00E4t\"],\"sv\":[\"Grupportr\u00E4tt\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0443\u043F\u043F\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"fi\":[\"Ryhm\u00E4muotokuva\"],\"pt\":[\"Retrato de grupo\"],\"en\":[\"Group portrait\"],\"it\":[\"Ritratto di gruppo\"],\"fr\":[\"Portrait de groupe\"],\"es\":[\"Retrato grupal\"],\"cs\":[\"Skupinov\u00FD portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret grupowy\"],\"da\":[\"Gruppeportr\u00E6t\"],\"ca\":[\"Retrat grupal\"],\"nl\":[\"Groepsportret\"]},\"note\":{\"de\":[\"Darstellung mehrerer Menschen, die als Familie, als Standespersonen oder durch ihre Besch\u00E4ftigung miteinander verbunden sind.\"],\"en\":[\"Portrait of more than one person\"],\"pl\":[\"Portret wi\u0119cej ni\u017C jednej osoby\"],\"fr\":[\"Portrait de plus d'une personne\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t af mere end en person\"],\"es\":[\"Retrato de m\u00E1s de una persona\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"],\"nl\":[\"Portret van verscheidene personen tegelijk\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1551015\",\"https://d-nb.info/gnd/4158436-3\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300124525\",\"http://g.co/kg/g/1215v7f5\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_266041\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_266041\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Faaf03741e2a2c0d9a76c6d04a7df8514.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_266041\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_266041#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_266041#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_266041\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_266041\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1718\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_266041\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_266041\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1967\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_266041\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Family Four vid evenemanget: DU-flicka och pojke, utsedda p\u00E5 Folkparken.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/266041\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Grupportr\u00E4tt\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Offentlig verksamhet\",\"Orkester\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Offentlig verksamhet\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Offentlig verksamhet\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1967\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 120 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund \u00D6stersund \u00D6stersund\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00D6stersund\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1967-03\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_266041\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_266041\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_266041#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:30:26.260Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_266041\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_266041#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:30:26.260Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_266041\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T14:01:05.657Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556632865657,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4307",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4307&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.culturegrid.org.uk%252Fdpp%252Fresource%252F2763448%252Fstream%252Fthumbnail_image_jpeg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@culturegrid.org.uk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:49:00 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507675\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom\",\"edmObject\":\"http://www.culturegrid.org.uk/dpp/resource/2763448/stream/thumbnail_image_jpeg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom\",\"textAttributionSnippet\":\"Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse - https://www.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB. Kirklees Image Archive OAI Feed - http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB' target='_blank' rel='noopener'>Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom' target='_blank' rel='noopener'>Kirklees Image Archive OAI Feed</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":8479},{\"about\":\"http://www.culturegrid.org.uk/dpp/resource/2763448/stream/thumbnail_image_jpeg\",\"textAttributionSnippet\":\"Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse - https://www.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB. Kirklees Image Archive OAI Feed - http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB' target='_blank' rel='noopener'>Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom' target='_blank' rel='noopener'>Kirklees Image Archive OAI Feed</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3371,\"ebucoreWidth\":120,\"ebucoreHeight\":120,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2022320_Ag_UK_ELocal_KirkleesImageArchive\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.culturegrid.org.uk%2Fdpp%2Fresource%2F2763448%2Fstream%2Fthumbnail_image_jpeg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB#contentTier\",\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022320_Ag_UK_ELocal_KirkleesImageArchive\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CultureGrid\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507675\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Kirklees Image Archive OAI Feed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\"],\"proxyFor\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Kirklees\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"JPEG/IMAGE\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.kirkleesimages.org.uk/frontend.php?keywords=Ref_No_increment;EQUALS;ke29515&pos=2&action=zoom\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"EN-GB\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Kirklees\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kirklees\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Kathy Kirby at a Pony Gymkhana in Brighouse\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Kirklees Image Archive\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\"],\"proxyFor\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:32:46.790Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:32:46.791Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022320/2C5CFEB2B5982A3A5871F017A894AC61C544FBBB\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Katy B\u00F8dtger (sangerinde)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4305",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4305&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D796298",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kulturarv.dk",
      "description": "Katy B\u00F8dtger (sangerinde)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:57 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058618/object_KUAS_7481291\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481291\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796298\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575\",\"edmObject\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796298\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Billund Museum\"]},\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796298\",\"textAttributionSnippet\":\"Katy B\u00F8dtger (sangerinde) - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291' target='_blank' rel='noopener'>Katy B\u00F8dtger (sangerinde)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7481291/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25467,\"ebucoreWidth\":188,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575\",\"textAttributionSnippet\":\"Katy B\u00F8dtger (sangerinde) - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291' target='_blank' rel='noopener'>Katy B\u00F8dtger (sangerinde)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274575' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12459},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7481291/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7481291\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D796298&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481291\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058618/object_KUAS_7481291#contentTier\",\"/item/2058618/object_KUAS_7481291#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Danish Agency for Culture\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058618/object_KUAS_7481291\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7481291\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058618/object_KUAS_7481291\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Katy B\u00F8dtger (sangerinde)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0925F0087\",\"274575\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Katy B\u00F8dtger (sangerinde)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"positivt foto\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"24 x 36 mm, sort/hvid\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Billund Museum\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481291\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:12:54.738Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481291\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481291#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:12:54.738Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481291\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2015-09-11T08:42:02.353Z\",\"timestamp_created_epoch\":1441960922353,\"timestamp_update\":\"2016-04-13T11:04:14.037Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460545454037,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Dario Campeotto (sanger)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4303",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4303&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D796299",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kulturarv.dk",
      "description": "Dario Campeotto (sanger)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:56 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058618/object_KUAS_7481292\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481292\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796299\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576\",\"edmObject\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796299\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Billund Museum\"]},\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=796299\",\"textAttributionSnippet\":\"Dario Campeotto (sanger) - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292' target='_blank' rel='noopener'>Dario Campeotto (sanger)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7481292/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26548,\"ebucoreWidth\":226,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#FAEBD7\",\"#F5F5DC\",\"#FAFAD2\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576\",\"textAttributionSnippet\":\"Dario Campeotto (sanger) - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292' target='_blank' rel='noopener'>Dario Campeotto (sanger)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=274576' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12457},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7481292/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7481292\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D796299&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7481292\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058618/object_KUAS_7481292#contentTier\",\"/item/2058618/object_KUAS_7481292#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Danish Agency for Culture\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058618/object_KUAS_7481292\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7481292\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058618/object_KUAS_7481292\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Dario Campeotto (sanger)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0925F0088\",\"274576\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Dario Campeotto (sanger)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"positivt foto\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"24 x 36 mm, sort/hvid\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Billund Museum\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481292\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:12:54.861Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481292\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7481292#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:12:54.861Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7481292\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2015-09-11T08:42:02.353Z\",\"timestamp_created_epoch\":1441960922353,\"timestamp_update\":\"2016-04-13T11:04:14.045Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460545454045,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Esther Ofarim",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4301",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4301&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.filmportal.de%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FE2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@filmportal.de",
      "description": "\"Es war mir ein Vergn\u00FCgen\" (1963)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:54 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004375509\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.filmportal.de/sites/default/files/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.filmportal.de/node/1133763\",\"edmObject\":\"https://www.filmportal.de/sites/default/files/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"https://www.filmportal.de/sites/default/files/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Esther Ofarim - https://www.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08. DFF \u2013 Deutsches Filminstitut & Filmmuseum - https://www.filmportal.de/node/1133763. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08' target='_blank' rel='noopener'>Esther Ofarim</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.filmportal.de/node/1133763' target='_blank' rel='noopener'>DFF \u2013 Deutsches Filminstitut & Filmmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08/manifest\"],\"ebucoreWidth\":315,\"ebucoreHeight\":165,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#FAF0E6\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":7585},{\"about\":\"https://www.filmportal.de/node/1133763\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Esther Ofarim - https://www.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08. DFF \u2013 Deutsches Filminstitut & Filmmuseum - https://www.filmportal.de/node/1133763. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08' target='_blank' rel='noopener'>Esther Ofarim</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.filmportal.de/node/1133763' target='_blank' rel='noopener'>DFF \u2013 Deutsches Filminstitut & Filmmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.filmportal.de/sites/default/files/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.filmportal.de/node/1133763\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"retratos\"],\"en\":[\"portraits\"],\"it\":[\"ritratti\"],\"fr\":[\"portrait\"],\"es\":[\"retratos\"],\"nl\":[\"portretten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Bildnisse (Portr\u00E4ts)\",\"Bildnis (Portr\u00E4t)\",\"Portr\u00E4ts (visuelle Werke)\"],\"sv\":[\"portr\u00E4tt\"],\"pt\":[\"retrato\"],\"en\":[\"portrait\",\"portraiture\"],\"it\":[\"ritratto\"],\"es\":[\"retrato\",\"retrato de cuerpo entero\",\"retrato individual\"],\"nl\":[\"portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"Darstellung einer realen Person, die eine bekannte oder vermutete \u00C4hnlichkeit wiedergeben soll, gew\u00F6hnlich das Gesicht der Person beinhaltend. F\u00FCr eine Darstellung, die eine unbekannte oder erfundene oder mythologische Person sein soll, ist \\\"Figur (Darstellung)\\\" zu verwenden.\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00F5es de indiv\u00EDduos reais com o objetivo de capturar uma semelhan\u00E7a conhecida ou suposta, geralmente incluindo o rosto da pessoa. Para representa\u00E7\u00F5es que pretendem ser an\u00F4nimas, ou de personagens fict\u00EDcios ou mitol\u00F3gicos, consulte \\\"figuras (representa\u00E7\u00F5es).\\\"\"],\"en\":[\"Representations of real individuals that are intended to capture a known or supposed likeness, usually including the face of the person. For representations intended to be anonymous, or of fictional or mythological characters, see \\\"figures (representations).\\\"\"],\"nl\":[\"Voorstellingen van personen; gebruik 'figuren (voorstellingen)' voor voorstellingen van denkbeeldige of mythologische figuren.\"],\"es\":[\"Representaciones de individuos reales que tienen el prop\u00F3sito de capturar una similitud conocida o supuesta; para representaciones de caracteres ficticios o mitol\u00F3gicos, use \\\"figura (representaci\u00F3n)\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300391003\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t\"],\"fi\":[\"Muotokuva\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Retrato\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"Portretas\"],\"lv\":[\"Portrets\"],\"hr\":[\"Portret\"],\"fr\":[\"Portrait\"],\"hu\":[\"Arck\u00E9p\"],\"sk\":[\"Portr\u00E9t\"],\"sl\":[\"Portret\"],\"ga\":[\"Portr\u00E1id\"],\"ca\":[\"Retrat\"],\"sv\":[\"Portr\u00E4tt\"],\"mt\":[\"Ritratt\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Portrait\"],\"it\":[\"Ritratto\"],\"es\":[\"Retrato\"],\"et\":[\"Portree\"],\"eu\":[\"Erretratu\"],\"cs\":[\"Portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret\"],\"ro\":[\"Portret\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t\"],\"nl\":[\"Portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Abbildung von einer oder mehreren Personen\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430 \u043B\u0438\u0431\u043E \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"sv\":[\"Artistisk representation av en eller flera personer\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 taideteos\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o art\u00EDstica de uma ou mais pessoas\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Artistic representation of one or more persons\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dki prikaz izgleda osobe\"],\"lv\":[\"Viena vai vair\u0101ku cilv\u0113ku m\u0101ksliniecisks att\u0113lojums\"],\"it\":[\"Rappresentazione artistica delle persone\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation artistique des personnes\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n art\u00EDstica de personas\"],\"eu\":[\"Pertsona baten edo gehiagoren irudikapen artistikoa\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E1 reprezentace jedn\u00E9 nebo v\u00EDce osob\"],\"ga\":[\"Picti\u00FAr de dhuine n\u00F3 dhaoine\"],\"pl\":[\"Artystyczny wizerunek osoby lub grupy os\u00F3b\"],\"da\":[\"Kunstnerisk repr\u00E6sentation af en person\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere art\u00EDstic amb la representaci\u00F3 art\u00EDstica de persones.\"],\"nl\":[\"Voorstelling van \u00E9\u00E9n of meer personen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q134307\",\"https://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001681\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932843f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572338\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019477\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011173\",\"http://purl.org/bncf/tid/10545\",\"https://www.freebase.com/m/01dv4h\",\"https://g.co/kg/m/01dv4h\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.843\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.600\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.742\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063683n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08604_Deutsches_Filminstitut\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.filmportal.de%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FE2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08#contentTier\",\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08604_Deutsches_Filminstitut\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004375509\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"DFF \u2013 Deutsches Filminstitut & Filmmuseum\"],\"en\":[\"DFF \u2013 German Film Institute & Film Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"proxyFor\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"/proxy/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"\\\\ \\\"it was my pleasure\\\\\\\" (1963)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Esther Ofarim\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"proxyFor\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"\\\"Es war mir ein Vergn\u00FCgen\\\" (1963)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Esther Ofarim\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"DIF\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"proxyFor\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08#contentTier\",\"created\":\"2022-03-10T13:04:38.617452Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"/aggregation/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-10T13:04:38.618083Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\",\"/aggregation/aggregator/08604/E2569514B5CE41BBB8F616DE9154233D_f013484_pic_08\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-17T13:56:58.743Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568728618743,\"timestamp_update\":\"2022-03-10T12:31:19.125Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646915479125,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4299",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4299&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10999%2FD4EA6E64-7BE5-46A1-B320-70D231CADA99%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:53 +0000",
      "language": "fin",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10999/D4EA6E64-7BE5-46A1-B320-70D231CADA99?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10999/D4EA6E64-7BE5-46A1-B320-70D231CADA99?locatt=view:level2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671125\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1\",\"textAttributionSnippet\":\"(fin) Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa - https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD. Europeana. Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto - http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fin'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD' target='_blank' rel='noopener'>Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Europeana</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1' target='_blank' rel='noopener'>Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://hdl.handle.net/10999/D4EA6E64-7BE5-46A1-B320-70D231CADA99?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"(fin) Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa - https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD. Europeana. Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto - http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fin'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD' target='_blank' rel='noopener'>Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Europeana</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10999/52C24F5C-F518-4CC9-9F80-9AF88749F46E#1' target='_blank' rel='noopener'>Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":432,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":39067},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2022042_Ag_EU_HOPE_TA1\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Europeana\"]},\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10999%2FD4EA6E64-7BE5-46A1-B320-70D231CADA99%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD#contentTier\",\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022042_Ag_EU_HOPE_TA1\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516149\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Ty\u00F6v\u00E4en Arkisto\"],\"sv\":[\"Arbetararkivet\"],\"en\":[\"Labor Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671125\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage of the People's Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\"],\"proxyFor\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10999/3954518B-D91F-4106-B29B-314BE7E2A7BD\",\"TA9629\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"http://www.peoplesheritage.eu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Poliittiset puolueet ja j\u00E4rjest\u00F6t\",\"ty\u00F6v\u00E4enyhdistykset\"]},\"dcTitle\":{\"fin\":[\"Anneli Saaristo konsertoi Helsingin ty\u00F6v\u00E4enyhdistyksen talon juhlasalissa.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"item\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1980-luku\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Helsinki\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\"],\"proxyFor\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:44:27.136Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:44:27.137Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022042/10999_3954518B_D91F_4106_B29B_314BE7E2A7BD\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Liane Augustin",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4297",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4297&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1149556.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Die S\u00E4ngerin bei einem Auftritt in Wien.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:48 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1149556.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1149556.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Liane Augustin - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556' target='_blank' rel='noopener'>Liane Augustin</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1955</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1149556.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Liane Augustin - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556' target='_blank' rel='noopener'>Liane Augustin</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1955</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1149556' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556/manifest\"],\"ebucoreWidth\":578,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#FFFFFF\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":272964},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1149556.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556#contentTier\",\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1955\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Cermak, Alfred\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Die S\u00E4ngerin bei einem Auftritt in Wien.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1149556.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Cermak\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Kultur\",\"Musik\"],\"en\":[\"Culture\",\"Music\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Liane Augustin\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1955\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:05:40.444Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:05:40.445Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1149556\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-11-08T15:49:06.243Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478620146243,\"timestamp_update\":\"2016-11-08T15:49:06.243Z\",\"timestamp_update_epoch\":1478620146243,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Marianne Mendt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4295",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4295&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1260270.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:46 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260270.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260270.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260270.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Marianne Mendt - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270' target='_blank' rel='noopener'>Marianne Mendt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270/manifest\"],\"ebucoreWidth\":575,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":232816},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Marianne Mendt - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270. Cermak, Alfred. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270' target='_blank' rel='noopener'>Marianne Mendt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cermak, Alfred</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1260270' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t\"],\"fi\":[\"Muotokuva\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Retrato\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"Portretas\"],\"lv\":[\"Portrets\"],\"hr\":[\"Portret\"],\"fr\":[\"Portrait\"],\"hu\":[\"Arck\u00E9p\"],\"sk\":[\"Portr\u00E9t\"],\"sl\":[\"Portret\"],\"ga\":[\"Portr\u00E1id\"],\"ca\":[\"Retrat\"],\"sv\":[\"Portr\u00E4tt\"],\"mt\":[\"Ritratt\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Portrait\"],\"it\":[\"Ritratto\"],\"es\":[\"Retrato\"],\"et\":[\"Portree\"],\"eu\":[\"Erretratu\"],\"cs\":[\"Portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret\"],\"ro\":[\"Portret\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t\"],\"nl\":[\"Portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Abbildung von einer oder mehreren Personen\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430 \u043B\u0438\u0431\u043E \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"sv\":[\"Artistisk representation av en eller flera personer\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 taideteos\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o art\u00EDstica de uma ou mais pessoas\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Artistic representation of one or more persons\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dki prikaz izgleda osobe\"],\"lv\":[\"Viena vai vair\u0101ku cilv\u0113ku m\u0101ksliniecisks att\u0113lojums\"],\"it\":[\"Rappresentazione artistica delle persone\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation artistique des personnes\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n art\u00EDstica de personas\"],\"eu\":[\"Pertsona baten edo gehiagoren irudikapen artistikoa\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E1 reprezentace jedn\u00E9 nebo v\u00EDce osob\"],\"ga\":[\"Picti\u00FAr de dhuine n\u00F3 dhaoine\"],\"pl\":[\"Artystyczny wizerunek osoby lub grupy os\u00F3b\"],\"da\":[\"Kunstnerisk repr\u00E6sentation af en person\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere art\u00EDstic amb la representaci\u00F3 art\u00EDstica de persones.\"],\"nl\":[\"Voorstelling van \u00E9\u00E9n of meer personen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q134307\",\"https://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001681\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932843f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572338\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019477\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011173\",\"http://purl.org/bncf/tid/10545\",\"https://www.freebase.com/m/01dv4h\",\"https://g.co/kg/m/01dv4h\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.843\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.600\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.742\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063683n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1260270.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270#contentTier\",\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1970\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Cermak, Alfred\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1260270.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Cermak\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Kultur\",\"Musik\",\"Musikerin\",\"Portr\u00E4t\",\"S\u00E4ngerin\"],\"en\":[\"Culture\",\"Music\",\"Portrait\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Marianne Mendt\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1970\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:57.094Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:57.095Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1260270\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-11-08T15:49:59.037Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478620199037,\"timestamp_update\":\"2016-11-08T15:49:59.037Z\",\"timestamp_update_epoch\":1478620199037,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Optreden van Justine Pelmelay",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4293",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4293&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252F93.191.128.243%252Fwebapi%252Fwwwopac.ashx%253Fcommand%253Dgetcontent%2526server%253Dimages%2526value%253DMHM02_MMU970052.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.191.128.243",
      "description": "Optreden van Justine Pelmelay.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:44 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509178\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MMU970052.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712\",\"edmObject\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MMU970052.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"O. Tatipikalawan/MHM/coll. IWM\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712\",\"textAttributionSnippet\":\"Optreden van Justine Pelmelay - https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712. Otto Tatipikalawan. Museum Maluka - http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712' target='_blank' rel='noopener'>Optreden van Justine Pelmelay</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Otto Tatipikalawan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1992</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712' target='_blank' rel='noopener'>Museum Maluka</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MMU970052.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Optreden van Justine Pelmelay - https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712. Otto Tatipikalawan. Museum Maluka - http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712' target='_blank' rel='noopener'>Optreden van Justine Pelmelay</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Otto Tatipikalawan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1992</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/1712' target='_blank' rel='noopener'>Museum Maluka</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95022,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":1138,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#F0FFF0\",\"#DCDCDC\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021658_Ag_NL_DigitaleCollectie_Moluks\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.191.128.243%2Fwebapi%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DMHM02_MMU970052.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712#contentTier\",\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021658_Ag_NL_DigitaleCollectie_Moluks\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509178\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum Maluka\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\"],\"proxyFor\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1992\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Otto Tatipikalawan\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Optreden van Justine Pelmelay.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MMU 97.0052\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Stichting Moluks Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"muziek\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Optreden van Justine Pelmelay\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"foto zw\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1992\"]},\"dctermsSpatial\":{\"nl\":[\"Barneveld\",\"Nederland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\"],\"proxyFor\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:32.139Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:32.139Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_1712\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-02-12T16:32:29.214Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518453149214,\"timestamp_update\":\"2018-02-12T16:32:29.214Z\",\"timestamp_update_epoch\":1518453149214,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Divendres",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4291",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4291&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.ccma.cat%2Ftv3%2Falacarta%2Fprograma%2Ftitol%2Fvideo%2F5560656%2F",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@statics.ccma.cat",
      "description": "Jorge Javier V\u00E1zquez \u00E9s un aut\u00E8ntic fan de Paloma San Basilio",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:42 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/\",\"edmObject\":\"http://statics.ccma.cat/multimedia/jpg/4/2/1446127637824.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Friday - https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656' target='_blank' rel='noopener'>Friday</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2015</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051922/data_euscreenXL_5560656/manifest\"]},{\"about\":\"http://statics.ccma.cat/multimedia/jpg/4/2/1446127637824.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Friday - https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656' target='_blank' rel='noopener'>Friday</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2015</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051922/data_euscreenXL_5560656/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/5560656/\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\"}],\"edmDatasetName\":[\"2051922_TV3_Television_of_Catalonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ca\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fstatics.ccma.cat%2Fmultimedia%2Fjpg%2F4%2F2%2F1446127637824.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656#contentTier\",\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051922_TV3_Television_of_Catalonia\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TV3 Catalan Television\"],\"ca\":[\"TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/5560656\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"/proxy/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"2015\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Jorge Javier V\u00E1zquez is a real fan of Paloma San Basilio\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Friday\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"dcDate\":{\"def\":[\"2015\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Jorge Javier V\u00E1zquez \u00E9s un aut\u00E8ntic fan de Paloma San Basilio\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Catalan;\u00A0Valencian\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"TV3, Televisi\u00F3 de Catalunya (TVC)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Corporaci\u00F3 Catalana de Mitjans Audiovisuals (CCMA)\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Divendres\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"V\u00EDdeo; Emissi\u00F3 televisi\u00F3; Entreteniment; Magazine\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:01:00\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Divendres\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"2015-10-28\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656#contentTier\",\"created\":\"2021-12-03T10:18:32.516890Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_5560656#metadataTier\",\"created\":\"2021-12-03T10:18:32.517228Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_5560656\",\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_5560656\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-05-09T13:51:34.984Z\",\"timestamp_created_epoch\":1494337894984,\"timestamp_update\":\"2021-12-03T08:36:11.538Z\",\"timestamp_update_epoch\":1638520571538,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Divendres",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4289",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4289&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.ccma.cat%2Ftv3%2Falacarta%2Fprograma%2Ftitol%2Fvideo%2F4769272%2F",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@statics.ccma.cat",
      "description": "We are visited by Sergio Dalma, who plays a song from his new album, Cadore 33.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:38 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/\",\"edmObject\":\"http://statics.ccma.cat/multimedia/jpg/7/0/1384797306407.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Friday: Sergio Dalma on the stage of\\\\ \u2018Friday\\\\\u2019 - https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272' target='_blank' rel='noopener'>Friday: Sergio Dalma on the stage of\\\\ \u2018Friday\\\\\u2019</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2013</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051922/data_euscreenXL_4769272/manifest\"]},{\"about\":\"http://statics.ccma.cat/multimedia/jpg/7/0/1384797306407.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Friday: Sergio Dalma on the stage of\\\\ \u2018Friday\\\\\u2019 - https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272' target='_blank' rel='noopener'>Friday: Sergio Dalma on the stage of\\\\ \u2018Friday\\\\\u2019</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2013</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051922/data_euscreenXL_4769272/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.ccma.cat/tv3/alacarta/programa/titol/video/4769272/\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\"}],\"edmDatasetName\":[\"2051922_TV3_Television_of_Catalonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ca\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fstatics.ccma.cat%2Fmultimedia%2Fjpg%2F7%2F0%2F1384797306407.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272#contentTier\",\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051922_TV3_Television_of_Catalonia\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TV3 Catalan Television\"],\"ca\":[\"TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/4769272\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"/proxy/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"2013\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"We are visited by Sergio Dalma, who plays a song from his new album, Cadore 33.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Friday: Sergio Dalma on the stage of\\\\ \u2018Friday\\\\\u2019\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"dcDate\":{\"def\":[\"2013\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"4769272\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Catalan;\u00A0Valencian\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"TV3, Televisi\u00F3 de Catalunya (TVC)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Corporaci\u00F3 Catalana de Mitjans Audiovisuals (CCMA)\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Divendres\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"V\u00EDdeo; Emissi\u00F3 televisi\u00F3; Entreteniment; Magazine\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:06:24\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Divendres\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"2013-11-18\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"proxyFor\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272#contentTier\",\"created\":\"2021-12-03T14:19:20.737089Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051922/data_euscreenXL_4769272#metadataTier\",\"created\":\"2021-12-03T14:19:20.737410Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051922/data_euscreenXL_4769272\",\"/aggregation/aggregator/2051922/data_euscreenXL_4769272\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-12-11T08:31:51.330Z\",\"timestamp_created_epoch\":1449822711330,\"timestamp_update\":\"2021-12-03T08:36:11.538Z\",\"timestamp_update_epoch\":1638520571538,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Lys Assia",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4287",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4287&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252F50sEU%252Fp_02080710.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Die Schweizer S\u00E4ngerin und Schauspielerin Lys Assia, Mitte 1950er Jahre. Swiss actress and singer Lys Assia, mid 1950s,",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:35 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080710.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080710.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02080710.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Lys Assia - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Lys Assia</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66982,\"ebucoreWidth\":621,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#FFFAFA\",\"#BC8F8F\",\"#B0C4DE\",\"#F5F5F5\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Lys Assia - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Lys Assia</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02080710' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2F50sEU%2Fp_02080710.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/p_02080710.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Die Schweizer S\u00E4ngerin und Schauspielerin Lys Assia, Mitte 1950er Jahre. Swiss actress and singer Lys Assia, mid 1950s,\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Negatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"p_02080710.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Frau, S\u00E4ngerin, Schauspielerin, schwarz wei\u00DF, Portr\u00E4t, portrait, Mode, Abendgarderobe, Nerzcape, cape, Nerz, Pelz, Abendkleid, woman, singer, actress, fashion, gala, 1950er, 1950s, Grand Prix, ESC, Eurovision Song Contest, 50er, 50er Jahre, 50s, 1950er Jahre, 50sEU\",\"Schweiz\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Lys Assia\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1954-01-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:18:52.688528Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:18:52.688845Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02080710_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-10-11T07:29:09.733Z\",\"timestamp_created_epoch\":1570778949733,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ketil Stokkan",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4285",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4285&width=560&url=https%3A%2F%2Ffarm4.staticflickr.com%2F3761%2F11097046604_0de420618a_o.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@farm4.staticflickr.com",
      "description": "Melodi Grand Prix, norsk finale, 1986. Foto: Bo Mathisen. Arkivref.: PA-0797_U_13638_008_016",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:32 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://farm4.staticflickr.com/3761/11097046604_0de420618a_o.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/\",\"edmObject\":\"https://farm4.staticflickr.com/3761/11097046604_0de420618a_o.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/\",\"textAttributionSnippet\":\"Ketil Stokkan - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604. Bo Mathisen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/. No Copyright - non-commercial re-use only - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604' target='_blank' rel='noopener'>Ketil Stokkan</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bo Mathisen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - non-commercial re-use only</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":284392},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"https://farm4.staticflickr.com/3761/11097046604_0de420618a_o.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"3107\",\"4966\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013-11-27\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Ketil Stokkan - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604. Bo Mathisen. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604' target='_blank' rel='noopener'>Ketil Stokkan</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bo Mathisen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/11097046604/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097046604/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1589667,\"ebucoreWidth\":4966,\"ebucoreHeight\":3107,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_11097046604/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Norway\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Ffarm4.staticflickr.com%2F3761%2F11097046604_0de420618a_o.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604#contentTier\",\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Arkivverket\"],\"en\":[\"The National Archives of Norway\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/107\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norwegen\"],\"fi\":[\"Norja\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Noruega\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Norvegija\"],\"hr\":[\"Norve\u0161ka\"],\"lv\":[\"Norv\u0113\u0123ija\"],\"fr\":[\"Norv\u00E8ge\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9gia\"],\"sk\":[\"N\u00F3rsko\"],\"sl\":[\"Norve\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Iorua\"],\"ca\":[\"Noruega\"],\"sv\":[\"Norge\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Norve\u0121ja\"],\"en\":[\"Norway\"],\"it\":[\"Norvegia\"],\"es\":[\"Noruega\"],\"et\":[\"Norra\"],\"cs\":[\"Norsko\"],\"eu\":[\"Norvegia\"],\"pl\":[\"Norwegia\"],\"da\":[\"Norge\"],\"ro\":[\"Norvegia\"],\"nl\":[\"Noorwegen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Norwegen\"],\"ru\":[\"Noreg\",\"Norge\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\",\"Norway\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fi\":[\"Norge\",\"Noreg\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tan-Norve\u0121ja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Norway\",\"NO\",\"NOR\"],\"hr\":[\"NO\",\"NOR\",\"no\",\"Norve\u0161ko kraljevstvo\"],\"it\":[\"Regno di Norvegia\",\"Noreg\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fr\":[\"Royaume de Norv\u00E8ge\",\"NO\",\"NOR\",\"Le Royaume de Norv\u00E8ge\",\"Norv.\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9g Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Noruega\",\"NO\",\"NOR\"],\"et\":[\"Norra Kuningriik\"],\"sk\":[\"N\u00F3rske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"Kongeriget Norge\"],\"ro\":[\"Regatul Norvegiei\"],\"nl\":[\"NO\",\"NOR\"],\"ca\":[\"Regne de Noruega\",\"Norv\u00E8gia\",\"Nerigos\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no norte da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord et de la Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iarthuaisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in northern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del norte de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":11.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\",\"http://viaf.org/viaf/155855229\",\"https://d-nb.info/gnd/4042640-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865124d\",\"http://www.idref.fr/026396009/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009664\",\"https://www.freebase.com/m/05b4w\",\"https://g.co/kg/m/05b4w\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451946\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90052905\",\"https://sws.geonames.org/3144096/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000088\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204556\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94309\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049178n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16985-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14609\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94309\",\"http://dbpedia.org/resource/Norway\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_11097046604\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bo Mathisen\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Melodi Grand Prix, norsk finale, 1986. Foto: Bo Mathisen. Arkivref.: PA-0797_U_13638_008_016\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"11097046604\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"PA-0797_U_13638_008_016\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kultur\",\"Musikk\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Ketil Stokkan\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photo\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Norge\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097046604\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:48.902Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097046604\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_11097046604#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:31:48.902Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_11097046604\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-09T08:29:08.301Z\",\"timestamp_created_epoch\":1455006548301,\"timestamp_update\":\"2016-03-10T17:37:33.506Z\",\"timestamp_update_epoch\":1457631453506,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Festival",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4283",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4283&width=560&url=https%3A%2F%2Fblm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fcf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@blm.kulturhotell.se",
      "description": "Kent Finell (1944-2013) intervjuar artisten Christer Bj\u00F6rkman d\u00E5 radioprogrammet Svensktoppen s\u00E4nds fr\u00E5n \u00D6stersj\u00F6festivalen i Karlshamn.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:31 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916119/blm_item_75109\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916119/blm_item_75109\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500723\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://blm.kulturhotell.se/files/original/cf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109\",\"edmObject\":\"https://blm.kulturhotell.se/files/original/cf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://blm.kulturhotell.se/files/fullsize/cf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916119/blm_item_75109\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109\",\"textAttributionSnippet\":\"Festival - https://www.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109. Blekinge museum - https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109' target='_blank' rel='noopener'>Festival</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1993</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109' target='_blank' rel='noopener'>Blekinge museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://blm.kulturhotell.se/files/original/cf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Festival - https://www.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109. Blekinge museum - https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109' target='_blank' rel='noopener'>Festival</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1993</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109' target='_blank' rel='noopener'>Blekinge museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916119/blm_item_75109/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":481316,\"ebucoreWidth\":1474,\"ebucoreHeight\":1080,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#FFFAFA\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5F5\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://blm.kulturhotell.se/files/fullsize/cf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Festival - https://www.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109. Blekinge museum - https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109' target='_blank' rel='noopener'>Festival</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1993</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://blm.kulturhotell.se/items/show/75109' target='_blank' rel='noopener'>Blekinge museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916119/blm_item_75109/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":199010,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#FFFAFA\",\"#696969\",\"#F5F5F5\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916119/blm_item_75109/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916119_Ag_SE_Blekinge\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916119/blm_item_75109\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916119/blm_item_75109\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fblm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fcf087fcf881228343ca1e258a9afb2fd.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916119/blm_item_75109\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916119/blm_item_75109#contentTier\",\"/item/916119/blm_item_75109#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916119_Ag_SE_Blekinge\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500723\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Blekinge museum\"],\"sv\":[\"Blekinge museum\"],\"pt\":[\"Museu de Blekinge\"],\"en\":[\"Blekinge Museum\"],\"fr\":[\"Blekinge museum\"],\"da\":[\"Blekinge museum\"],\"nl\":[\"Blekinge museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916119/blm_item_75109\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916119/blm_item_75109\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916119/blm_item_75109\"],\"proxyFor\":\"/item/916119/blm_item_75109\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1993\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916119/blm_item_75109\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Kent Finell (1944-2013) intervjuar artisten Christer Bj\u00F6rkman d\u00E5 radioprogrammet Svensktoppen s\u00E4nds fr\u00E5n \u00D6stersj\u00F6festivalen i Karlshamn.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/blm/item/75109\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Blekinge museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"\u00D6stersj\u00F6festivalen\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Svensktoppen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Festival\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Festival\",\"Verksamhet\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1993\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Sverige Blekinge Blekinge Karlshamn Karlshamn Br\u00E4kne Karlshamn\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"Karlshamn\",\"Karlshamn\",\"Blekinge\",\"Blekinge\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1993-07\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916119/blm_item_75109\"],\"proxyFor\":\"/item/916119/blm_item_75109\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916119/blm_item_75109#contentTier\",\"created\":\"2019-11-30T02:23:35.099Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916119/blm_item_75109\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/916119/blm_item_75109#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-30T02:23:35.100Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916119/blm_item_75109\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-06T13:04:32.213Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567775072213,\"timestamp_update\":\"2019-11-30T01:10:27.397Z\",\"timestamp_update_epoch\":1575076227397,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Barbro \"Lill-Babs\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4281",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4281&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uNWbU381v%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Barbro \"Lill-Babs\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:29 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/012uNWbU381v?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021015898463\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/012uNWbU381v?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/012uNWbU381v?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uNWbU381v?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/021015898463. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151' target='_blank' rel='noopener'>Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015898463' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto023151/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":252246,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uNWbU381v?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/021015898463. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151' target='_blank' rel='noopener'>Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015898463' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto023151/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":854219,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021015898463\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/021015898463. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151' target='_blank' rel='noopener'>Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015898463' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":96731},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto023151/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uNWbU381v%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151#contentTier\",\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sundsvalls Museum\"],\"sv\":[\"Sundsvalls museum\"],\"en\":[\"Sundsvall Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e de Sundsvall\"],\"nl\":[\"Sundsvalls museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto023151\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Norrlandsbild\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/sm/photo/SuM-foto023151\",\"SuM-foto023151\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Sundsvalls museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"surstr\u00F6mmingsfest\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"artister\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Barbro \\\"Lill-Babs\\\" Svensson och Siw Malmqvist \u00E4ter surstr\u00F6mming p\u00E5 Knaust.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1964-08-07 - 1964-08-07\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1964 - 1964\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto023151\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151#contentTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:36:41.233Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto023151\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto023151#metadataTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:36:41.233Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto023151\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-21T14:56:48.151Z\",\"timestamp_created_epoch\":1421852208151,\"timestamp_update\":\"2020-06-14T20:46:46.245Z\",\"timestamp_update_epoch\":1592167606245,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Massiel Alta fidelidad",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4279",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4279&width=560&url=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F2%2Furn_axmedis_00000_obj_2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f.gif",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bpfe.eclap.eu",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:27 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500804\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f\",\"edmObject\":\"http://bpfe.eclap.eu/eclap/mediumgif/2/urn_axmedis_00000_obj_2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f.gif\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671101\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f\",\"textAttributionSnippet\":\"Massiel Alta fidelidad - https://www.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B. Documentation Center Museum for the Performing Arts Theater Institute of Barcelona, ITB, Barcelona, Spain - http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B' target='_blank' rel='noopener'>Massiel Alta fidelidad</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f' target='_blank' rel='noopener'>Documentation Center Museum for the Performing Arts Theater Institute of Barcelona, ITB, Barcelona, Spain</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://bpfe.eclap.eu/eclap/mediumgif/2/urn_axmedis_00000_obj_2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f.gif\",\"textAttributionSnippet\":\"Massiel Alta fidelidad - https://www.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B. Documentation Center Museum for the Performing Arts Theater Institute of Barcelona, ITB, Barcelona, Spain - http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B' target='_blank' rel='noopener'>Massiel Alta fidelidad</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.eclap.eu/europeana/urn:axmedis:00000:obj:2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f' target='_blank' rel='noopener'>Documentation Center Museum for the Performing Arts Theater Institute of Barcelona, ITB, Barcelona, Spain</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/gif\",\"ebucoreFileByteSize\":98035,\"ebucoreWidth\":250,\"ebucoreHeight\":343,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#CD5C5C\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2022109_Ag_EU_ECLAP_ITB\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ca\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbpfe.eclap.eu%2Feclap%2Fmediumgif%2F2%2Furn_axmedis_00000_obj_2d1d0ede-b207-4701-a0c5-8d444927b15f.gif&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B#contentTier\",\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022109_Ag_EU_ECLAP_ITB\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671101\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"ECLAP, e-library for Performing Arts\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500804\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Documentation Center Museum for the Performing Arts Theater Institute of Barcelona, ITB, Barcelona, Spain\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\"],\"proxyFor\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C 7352\",\"C43915.jpg\",\"43.915\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ca\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"MAE.Centre de Documentaci\u00F3 i Museu de les Arts Esc\u00E8niques\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Acc\u00E9s i c\u00F2pia permesa amb finalitats exclusives d'estudi o recerca citant la font \\\"MAE-Centre de Documentaci\u00F3 i Museu de les Arts Esc\u00E8niques\\\". Per a qualsevol altre \u00FAs contacteu amb el MAE per correu electr\u00F2nic (mae@institutdelteatre.cat) o per tel\u00E8fon (+34 932273910).\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Massiel Alta fidelidad\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Desconegut\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Massiel Alta fidelidad\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Cartell - poster\",\"Theatre\",\"http://www.eclap.eu/Classification/PerformingArtsType/504\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"88x63 cm\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"09/06/2011\"]},\"dctermsTOC\":{\"def\":[\"http://colleccions.cdmae.cat/u?/cartells,1408\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\"],\"proxyFor\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:10:16.514Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:10:16.514Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022109/A0057F5CB9604A0B862A44CE7C0E23D9ADF9E68B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Jeane Manson \" Chante ma guitare\".",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4277",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4277&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.ina.fr%2Fimages_v2%2F320x240%2FI07102850.jpeg",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@ina.fr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:23 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/164445\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jeane Manson\"],\"fi\":[\"Jeane Manson\"],\"ru\":[\"\u0414\u0436\u0438\u043D \u041C\u044D\u043D\u0441\u043E\u043D\"],\"sv\":[\"Jeane Manson\"],\"pt\":[\"Jeane Manson\"],\"lt\":[\"Jeane Manson\"],\"en\":[\"Jeane Manson\"],\"lv\":[\"Jeane Manson\"],\"hr\":[\"Jeane Manson\"],\"it\":[\"Jeane Manson\"],\"fr\":[\"Jeane Manson\"],\"hu\":[\"Jeane Manson\"],\"es\":[\"Jeane Manson\"],\"et\":[\"Jeane Manson\"],\"cs\":[\"Jeane Manson\"],\"sk\":[\"Jeane Manson\"],\"sl\":[\"Jeane Manson\"],\"ga\":[\"Jeane Manson\"],\"pl\":[\"Jeane Manson\"],\"ro\":[\"Jeane Manson\"],\"da\":[\"Jeane Manson\"],\"ca\":[\"Jeane Manson\"],\"nl\":[\"Jeane Manson\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Jean Manson\"]},\"note\":{\"de\":[\"US-amerikanische Schauspielerin und S\u00E4ngerin\"],\"ru\":[\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0430\u043A\u0442\u0440\u0438\u0441\u0430\"],\"fi\":[\"Yhdysvaltalainen n\u00E4yttelij\u00E4\"],\"sv\":[\"Amerikansk sk\u00E5despelare och s\u00E5ngare\"],\"pt\":[\"Ator\"],\"bg\":[\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0430\u043A\u0442\u0440\u0438\u0441\u0430\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03AF\u03B4\u03B1 \u03B7\u03B8\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"American actress\"],\"lv\":[\"Amerik\u0101\u0146u aktieris\"],\"it\":[\"Cantante e attrice statunitense\"],\"fr\":[\"Chanteuse am\u00E9ricaine\"],\"hu\":[\"Amerikai sz\u00EDn\u00E9szn\u0151\"],\"es\":[\"Actriz estadounidense\"],\"et\":[\"Ameerika n\u00E4itleja\"],\"cs\":[\"Americk\u00E1 here\u010Dka\"],\"sk\":[\"Americk\u00E1 here\u010Dka\"],\"ga\":[\"Ban-aisteoir Meirice\u00E1nach\"],\"ro\":[\"Actri\u021B\u0103 american\u0103\"],\"da\":[\"Amerikansk skuespiller og sanger\"],\"ca\":[\"Actriu estatunidenca\"],\"nl\":[\"Amerikaans zangeres\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/34616928\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n93107503\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb135267305\",\"http://www.idref.fr/088893472/id\",\"https://www.freebase.com/m/0d6cmj\",\"https://g.co/kg/m/0d6cmj\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p099651920\",\"http://dbpedia.org/resource/Jeane_Manson\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q436982\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1950-10-01\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3\",\"edmObject\":\"http://www.ina.fr/images_v2/320x240/I07102850.jpeg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.ina.fr/images_v2/320x240/I07102850.jpeg\",\"textAttributionSnippet\":\"Jeane Manson \\\" Chante ma guitare\\\" - https://www.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67. Institut national de l'audiovisuel - http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67' target='_blank' rel='noopener'>Jeane Manson \\\" Chante ma guitare\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3' target='_blank' rel='noopener'>Institut national de l'audiovisuel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":320,\"ebucoreHeight\":240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#191970\",\"#000000\",\"#696969\",\"#800000\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19947},{\"about\":\"http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3\",\"textAttributionSnippet\":\"Jeane Manson \\\" Chante ma guitare\\\" - https://www.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67. Institut national de l'audiovisuel - http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67' target='_blank' rel='noopener'>Jeane Manson \\\" Chante ma guitare\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ina.fr/video/I07102850/jeane-manson-chante-ma-guitare.fr.html#xtor=AL-3' target='_blank' rel='noopener'>Institut national de l'audiovisuel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":227056}]}],\"edmDatasetName\":[\"04802_AA_ASSETS_INA\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"aggregatedCHO\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.ina.fr%2Fimages_v2%2F320x240%2FI07102850.jpeg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67#contentTier\",\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"04802_AA_ASSETS_INA\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u043D\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0430\u0443\u0434\u0438\u043E\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0439\"],\"fi\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"pt\":[\"Institut national de l\u2019audiovisuel\"],\"en\":[\"National Audiovisual Institute France\"],\"hr\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"it\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"fr\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"es\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"cs\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"sk\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"pl\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"nl\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/164445\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\"],\"proxyFor\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Jeane Manson\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"I07102850\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"TF1(diffuseur)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Jeane Manson \\\" Chante ma guitare\\\".\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Interpr\u00E9tation\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"0h3m53s\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://www.ina.fr/\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1977-10-15\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"video/mpeg\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\"],\"proxyFor\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T01:17:42.017Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T01:17:42.017Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/04802/F350558CB04B523E697CDD711F7561069DC59A67\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Marie Myriam \"L'Oiseau et l'enfant\"",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4275",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4275&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.ina.fr%2Fimages_v2%2F320x240%2FI07114577.jpeg",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@ina.fr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:21 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/155686\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marie Myriam\"],\"sv\":[\"Marie Myriam\"],\"fi\":[\"Marie Myriam\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0440\u0438 \u041C\u0438\u0440\u0438\u0430\u043C\"],\"pt\":[\"Marie Myriam\"],\"el\":[\"\u039C\u03B1\u03C1\u03AF \u039C\u03B9\u03C1\u03B9\u03AC\u03BC\"],\"mt\":[\"Marie Myriam\"],\"lt\":[\"Marie Myriam\"],\"en\":[\"Marie Myriam\"],\"it\":[\"Marie Myriam\"],\"fr\":[\"Marie Myriam\"],\"hu\":[\"Marie Myriam\"],\"es\":[\"Marie Myriam\"],\"sl\":[\"Marie Myriam\"],\"pl\":[\"Marie Myriam\"],\"da\":[\"Marie Myriam\"],\"ro\":[\"Marie Myriam\"],\"ca\":[\"Marie Myriam\"],\"nl\":[\"Marie Myriam\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Myriam Lopes\"],\"sv\":[\"Myriam\"],\"es\":[\"Myriam Lopes Elmosnino\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische S\u00E4ngerin\"],\"fi\":[\"Ranskalainen laulaja\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u043F\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430\"],\"sv\":[\"Fransk s\u00E5ngerska\"],\"pt\":[\"Cantora francesa\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B4\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B1\u03B3\u03BF\u03C5\u03B4\u03AF\u03C3\u03C4\u03C1\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"French singer\"],\"it\":[\"Cantante francese\"],\"fr\":[\"Chanteuse fran\u00E7aise\"],\"hu\":[\"Portug\u00E1l sz\u00E1rmaz\u00E1s\u00FA francia \u00E9nekesn\u0151\"],\"es\":[\"Cantante francesa\"],\"et\":[\"Prantsusmaa laulja\"],\"ro\":[\"C\u00E2nt\u0103rea\u021B\u0103 francez\u0103\"],\"da\":[\"Fransk sanger\"],\"ca\":[\"Cantant francesa\"],\"nl\":[\"Frans zangeres\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/914\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/197039\",\"http://d-nb.info/gnd/134592875\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13897091n\",\"http://www.idref.fr/18175441X/id\",\"https://www.freebase.com/m/01p5nn2\",\"https://g.co/kg/m/01p5nn2\",\"http://dbpedia.org/resource/Marie_Myriam\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q236053\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1957-05-08\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3\",\"edmObject\":\"http://www.ina.fr/images_v2/320x240/I07114577.jpeg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.ina.fr/images_v2/320x240/I07114577.jpeg\",\"textAttributionSnippet\":\"Marie Myriam \\\"L'Oiseau et l'enfant\\\" - https://www.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5. Jacques Pierre(r\u00E9alisateur). Institut national de l'audiovisuel - http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5' target='_blank' rel='noopener'>Marie Myriam \\\"L'Oiseau et l'enfant\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jacques Pierre(r\u00E9alisateur)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3' target='_blank' rel='noopener'>Institut national de l'audiovisuel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12068,\"ebucoreWidth\":320,\"ebucoreHeight\":240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#CD5C5C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3\",\"textAttributionSnippet\":\"Marie Myriam \\\"L'Oiseau et l'enfant\\\" - https://www.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5. Jacques Pierre(r\u00E9alisateur). Institut national de l'audiovisuel - http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5' target='_blank' rel='noopener'>Marie Myriam \\\"L'Oiseau et l'enfant\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jacques Pierre(r\u00E9alisateur)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ina.fr/divertissement/chansons/video/I07114577/marie-myriam-l-oiseau-et-l-enfant.fr.html#xtor=AL-3' target='_blank' rel='noopener'>Institut national de l'audiovisuel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":223076}]}],\"edmDatasetName\":[\"04802_AA_ASSETS_INA\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"aggregatedCHO\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.ina.fr%2Fimages_v2%2F320x240%2FI07114577.jpeg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5#contentTier\",\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"04802_AA_ASSETS_INA\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002678009\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u043D\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 \u0430\u0443\u0434\u0438\u043E\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0439\"],\"fi\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"pt\":[\"Institut national de l\u2019audiovisuel\"],\"en\":[\"National Audiovisual Institute France\"],\"hr\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"it\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"fr\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"es\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"],\"cs\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"sk\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"pl\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"],\"nl\":[\"Institut national de l'audiovisuel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/155686\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\"],\"proxyFor\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Marie Myriam\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Jacques Pierre(r\u00E9alisateur)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"I07114577\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"TF1(diffuseur)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Institut National de l'Audiovisuel\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Marie Myriam \\\"L'Oiseau et l'enfant\\\"\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Interpr\u00E9tation\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"0h2m59s\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://www.ina.fr/\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1977-05-14\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"video/mpeg\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\"],\"proxyFor\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T01:16:03.612Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T01:16:03.612Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/04802/30B2EFEEDD25A66CD5584CEFC00D26743C8643D5\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4273",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4273&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANIBG01%3A71480-11%26role%3Dthumbnail",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.kb.nl",
      "description": "language: NL <br>Origineel: [JPEG] ( [Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid]) <br>Muzikale show met Andr\u00E9 van Duin (A), Ben Cramer (B) en Conny Vandenbos (C). Op de foto staat Conny Vandenbos.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:19 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11\",\"edmObject\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:71480-11&role=thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:71480-11&role=thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"ABC Show; Conny Vandenbos - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11. AVRO. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11' target='_blank' rel='noopener'>ABC Show; Conny Vandenbos</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AVRO</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18058,\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":150,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11\",\"textAttributionSnippet\":\"ABC Show; Conny Vandenbos - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11. AVRO. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11' target='_blank' rel='noopener'>ABC Show; Conny Vandenbos</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AVRO</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_71480-11' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":48097}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/62\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musik\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Musiikki\"],\"pt\":[\"M\u00FAsica\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Muzika\"],\"lv\":[\"M\u016Bzika\"],\"hr\":[\"Glazba\"],\"fr\":[\"Musique\"],\"hu\":[\"Zene\"],\"sk\":[\"Hudba\"],\"sl\":[\"Glasba\"],\"ga\":[\"Ceol\"],\"ca\":[\"M\u00FAsica\"],\"sv\":[\"Musik\"],\"mt\":[\"Mu\u017Cika\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Music\"],\"it\":[\"Musica\"],\"es\":[\"M\u00FAsica\"],\"et\":[\"Muusika\"],\"eu\":[\"Musika\"],\"cs\":[\"Hudba\"],\"pl\":[\"Muzyka\"],\"ro\":[\"Muzic\u0103\"],\"da\":[\"Musik\"],\"nl\":[\"Muziek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgattung, deren Werke aus organisierten Schallereignissen bestehen\"],\"sv\":[\"Ljudkonstform\"],\"fi\":[\"\u00C4\u00E4neen perustuva taiteen muoto\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E\u043F\u043B\u043E\u0449\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\"],\"pt\":[\"Arte baseada no uso de som\"],\"bg\":[\"\u0410\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Art/activity of creating art using sound\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas veids, kur\u0101 t\u0113lain\u0101 atspogu\u013Cojuma l\u012Bdzeklis ir ska\u0146a\"],\"it\":[\"Arte che utilizza il suono degli strumenti musicali o della voce\"],\"fr\":[\"Art consistant \u00E0 arranger et \u00E0 ordonner ou d\u00E9sordonner sons et silences au cours du temps\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szeti kifejez\u00E9si forma, a hangok tudatosan elrendezett folyamata\"],\"es\":[\"Forma de arte que usa sonidos y silencios\"],\"cs\":[\"Organizovan\u00E1 forma zvuku\"],\"sk\":[\"Forma umenia zaoberaj\u00FAca sa zvukom\"],\"sl\":[\"Umetnost, ki se izra\u017Ea z zvokom\"],\"pl\":[\"Sztuka organizacji struktur d\u017Awi\u0119kowych w czasie; jedna z dziedzin sztuk pi\u0119knych\"],\"da\":[\"Kunstform med anvendelse af lyd\"],\"ro\":[\"Form\u0103 de art\u0103\"],\"ca\":[\"Forma d'art que utilitza sons i silencis\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die gebruikmaakt van klanken, geschikt in een bepaald ritme\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q638\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01011000\",\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088762\",\"http://id.loc.gov/entities/roles/music\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-731\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/5449\",\"https://d-nb.info/gnd/4040802-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088762\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183660\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568825\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009146\",\"http://purl.org/bncf/tid/1676\",\"https://www.freebase.com/m/04rlf\",\"https://g.co/kg/m/04rlf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.602\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525209\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054146\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417584\",\"http://iconclass.org/48C7\",\"http://id.worldcat.org/fast/1030269\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1808\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056443n\",\"http://g.co/kg/g/11clszpdhg\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10318\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15661-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept353\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026952\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000018\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97560\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANIBG01%3A71480-11%26role%3Dthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11#contentTier\",\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Koninklijke Bibliotheek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/62\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"AVRO\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"AVRO\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"language: NL\",\"Origineel: [JPEG] ( [Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid])\",\"Muzikale show met Andr\u00E9 van Duin (A), Ben Cramer (B) en Conny Vandenbos (C). Op de foto staat Conny Vandenbos.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:71480-11\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid\",\"Netherlands Institute for Sound and Vision\",\"Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid\",\"Netherlands Institute for Sound and Vision\"],\"en\":[\"For information on the use of archive material, please contact the Customer Service department of the Netherlands Institute for Sound and Vision: klantenservice@beeldengeluid.nl .\"],\"nl\":[\"Voor informatie over het gebruik van archiefmateriaal kunt u contact opnemen met de Klantenservice van het Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid: klantenservice@beeldengeluid.nl .\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Omroepgeschiedenis\",\"Muziek\",\"Vandenbos, Conny\",\"De publieke omroep\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"ABC Show\",\"Conny Vandenbos\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Bewegend Geheugen\",\"GVN\",\"NIBG01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:07:09.810Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:07:09.811Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_71480_11\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-10T00:47:39.941Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389314859941,\"timestamp_update\":\"2018-04-05T17:30:24.749Z\",\"timestamp_update_epoch\":1522949424749,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4271",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4271&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANIBG01%3A72417-12%26role%3Dthumbnail",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.kb.nl",
      "description": "language: NL <br>Origineel: [JPEG] ( [Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid]) <br>De Mounties Show was een bekend amusementsprogramma met sketches en liedjes. Gastoptreden van Milly Scott in de Mounties Show",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:17 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12\",\"edmObject\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:72417-12&role=thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:72417-12&role=thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"De Mounties Show; Milly Scott - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12. AVRO. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12' target='_blank' rel='noopener'>De Mounties Show; Milly Scott</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AVRO</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":149,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":16604},{\"about\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12\",\"textAttributionSnippet\":\"De Mounties Show; Milly Scott - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12. AVRO. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12' target='_blank' rel='noopener'>De Mounties Show; Milly Scott</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AVRO</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NIBG01:FOTO_72417-12' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":48152}]}],\"edmDatasetName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANIBG01%3A72417-12%26role%3Dthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12#contentTier\",\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Koninklijke Bibliotheek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"AVRO\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"AVRO\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"language: NL\",\"Origineel: [JPEG] ( [Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid])\",\"De Mounties Show was een bekend amusementsprogramma met sketches en liedjes. Gastoptreden van Milly Scott in de Mounties Show\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NIBG01:72417-12\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid\",\"Netherlands Institute for Sound and Vision\",\"Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid\",\"Netherlands Institute for Sound and Vision\"],\"en\":[\"For information on the use of archive material, please contact the Customer Service department of the Netherlands Institute for Sound and Vision: klantenservice@beeldengeluid.nl .\"],\"nl\":[\"Voor informatie over het gebruik van archiefmateriaal kunt u contact opnemen met de Klantenservice van het Nederlands Instituut voor Beeld en Geluid: klantenservice@beeldengeluid.nl .\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Omroepgeschiedenis\",\"Amusement\",\"Scott, Milly\",\"De publieke omroep\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"De Mounties Show\",\"Milly Scott\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Bewegend Geheugen\",\"GVN\",\"NIBG01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:07:22.650Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:07:22.650Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NIBG01_FOTO_72417_12\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-10T00:47:45.036Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389314865036,\"timestamp_update\":\"2018-04-05T17:30:25.477Z\",\"timestamp_update_epoch\":1522949425477,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sandra Reemer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4269",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4269&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANPI01%3A001579%26role%3Dthumbnail",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.kb.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:48:16 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579\",\"edmObject\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001579&role=thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001579&role=thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"Sandra Reemer - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579' target='_blank' rel='noopener'>Sandra Reemer</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9874,\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":210,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#FFFFFF\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579\",\"textAttributionSnippet\":\"Sandra Reemer - https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579. Koninklijke Bibliotheek - http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579' target='_blank' rel='noopener'>Sandra Reemer</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.geheugenvannederland.nl/?/en/items/NPI01:1579' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":44406}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3Durn%3Agvn%3ANPI01%3A001579%26role%3Dthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579#contentTier\",\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92034_Ag_EU_TEL\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Koninklijke Bibliotheek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92034/GVNRC_NPI01_1579\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1979\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"foto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=urn:gvn:NPI01:001579\",\"001579\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationaal Pop Instituut\",\"Nationaal Pop Instituut\"],\"en\":[\"OnbekendFor information contact: Nederlands Pop Instituut\"],\"nl\":[\"OnbekendVoor informatie: Nederlands Pop Instituut\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"NPI01 (foto), Nederlands Pop Instituut\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Sandra Reemer\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Sandra Reemer\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"StillImage\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1979\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"GVN\",\"NPI01\",\"Fotocollectie Nationaal Pop Instituut\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"01-04-2004\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1979\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1579\"],\"proxyFor\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:09:05.951Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1579\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/92034/GVNRC_NPI01_1579#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:09:05.951Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92034/GVNRC_NPI01_1579\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-01-10T01:14:09.835Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389316449835,\"timestamp_update\":\"2018-04-05T17:33:55.609Z\",\"timestamp_update_epoch\":1522949635609,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}