{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Dried linden flowers for herbal",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1151",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1151&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD102864.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Dried linden flowers for herbal tea or tisane \ncredit: Marie-Louise Avery / thePictureKitchen / TopFoto",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:55 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD102864.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD102864.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Dried linden flowers for herbal - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990. thePictureKitchen / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990' target='_blank' rel='noopener'>Dried linden flowers for herbal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>thePictureKitchen / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990/manifest\"],\"ebucoreWidth\":537,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#F0E68C\",\"#FFE4C4\",\"#FFE4B5\",\"#D2B48C\",\"#FFFAFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":80403},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Dried linden flowers for herbal - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990. thePictureKitchen / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990' target='_blank' rel='noopener'>Dried linden flowers for herbal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>thePictureKitchen / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/124\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lebensmittel\"],\"ru\":[\"\u041F\u0438\u0449\u0430\"],\"fi\":[\"Ruoka\"],\"pt\":[\"Alimento\"],\"bg\":[\"\u0425\u0440\u0430\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Maistas\"],\"lv\":[\"P\u0101rtika\"],\"hr\":[\"Hrana\"],\"fr\":[\"Nourriture\"],\"hu\":[\"\u00C9tel\"],\"sk\":[\"Potrava\"],\"sl\":[\"Hrana\"],\"ga\":[\"Bia\"],\"ca\":[\"Aliment\"],\"sv\":[\"Mat\"],\"mt\":[\"Ikel\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Food\"],\"it\":[\"Alimento\"],\"es\":[\"Alimento\"],\"et\":[\"Toit\"],\"eu\":[\"Janari\"],\"cs\":[\"Potravina\"],\"pl\":[\"\u017Bywno\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"M\u00E2ncare\"],\"da\":[\"Mad\"],\"nl\":[\"Voedsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Substanzen, um den menschlichen K\u00F6rper zu ern\u00E4hren\"],\"sv\":[\"Livsmedel\"],\"fi\":[\"Sy\u00F6t\u00E4v\u00E4ksi valmistettu ravinto\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E, \u0447\u0442\u043E \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0432 \u043F\u0438\u0449\u0443, \u0447\u0435\u043C \u0443\u0442\u043E\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0434\"],\"pt\":[\"Substancia utilizada pelos seres vivos\"],\"mt\":[\"Kwalunkwe sustanza kkunsmata biex tipprovdi appo\u0121\u0121 nutrizzjoni g\u0127all-\u0121isem\"],\"el\":[\"\u039A\u03AC\u03B8\u03B5 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03BD\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03B8\u03C1\u03B5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C5\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03BE\u03B7 \u03C3\u03C4\u03BF \u03C3\u03CE\u03BC\u03B1. \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03B5\u03BD\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03B5\u03CD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C7\u03B7\u03BC\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Any substance consumed to provide nutritional support for the body; form of energy stored in chemical\"],\"lv\":[\"Tas, kas ir izmantojams cilv\u0113ka uztur\u0101\"],\"it\":[\"Sostanza o insieme di sostanze, in qualsiasi stato della materia, assimilata da un organismo vivente\"],\"fr\":[\"\u00C9l\u00E9ment d'origine animale, v\u00E9g\u00E9tale, fongique, consomm\u00E9 par des \u00EAtres vivants \u00E0 des fins \u00E9nerg\u00E9tiques ou nutritionnelles, dans le processus d'alimentation\"],\"es\":[\"Cualquiera de las sustancias que proporcionan un aporte nutricional a los seres vivos\"],\"cs\":[\"Jak\u00E1koliv l\u00E1tka konzumovan\u00E1 pro poskytnut\u00ED nutri\u010Dn\u00ED podpory pro t\u011Blo\"],\"sk\":[\"L\u00E1tka prij\u00EDman\u00E1 \u017Eiv\u00FDmi organizmami kv\u00F4li v\u00FD\u017Eive\"],\"pl\":[\"Substancja lub produkt przetworzony, cz\u0119\u015Bciowo przetworzony lub nieprzetworzony, przeznaczony lub nadaj\u0105cy si\u0119 do spo\u017Cycia przez ludzi\"],\"da\":[\"Ethvert stof forbruges, tilvejebringer ern\u00E6ringsm\u00E6ssig st\u00F8tte for kroppen; form af oplagret energi i kemisk form\"],\"ca\":[\"Conjunt de subst\u00E0ncies consumides per proveir el cos d'energia.\"],\"nl\":[\"Organische stoffen die organismen nodig hebben\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2095\",\"http://dbpedia.org/ontology/Food\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002002\",\"https://d-nb.info/gnd/4034870-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85050184\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572183\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005502\",\"http://purl.org/bncf/tid/637\",\"https://www.freebase.com/m/02wbm\",\"https://g.co/kg/m/02wbm\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G07.203.300\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J02.500\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524584\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300254496\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3670\",\"http://babelnet.org/rdf/s00035650n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14931-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept1812\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000248\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2352\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Blume\"],\"sv\":[\"Blomma\"],\"el\":[\"\u0386\u03BD\u03B8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Flower\"],\"it\":[\"Fiore\"],\"fr\":[\"Fleur\"],\"nl\":[\"Bloem\"]},\"note\":{\"en\":[\"Imitation flower, usually of silk or synthetic fabric, used as an ornament on clothing or hats\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2281\"],\"exactMatch\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10829\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q44407651\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD102864.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/124\",\"http://data.europeana.eu/concept/2352\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"thePictureKitchen / EUFD\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Dried linden flowers for herbal tea or tisane \\ncredit: Marie-Louise Avery / thePictureKitchen / TopFoto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1826990\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"beverage\",\"dried\",\"drink\",\"dry\",\"flower\",\"flowers\",\"food\",\"green\",\"health\",\"leaf\",\"leaves\",\"lime\",\"linden\",\"natural\",\"nutrition\",\"EUFD\",\"Europeana Food and Drink,Health\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Dried linden flowers for herbal\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990#contentTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:51:13.360920Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:51:13.361239Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1826990\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-08-08T06:46:48.347Z\",\"timestamp_update_epoch\":1659941208347,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "WIld garlic",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1149",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1149&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD104080.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "WIld garlic found growing in woods in Kentish Weald, UK. Use the leaves as a seasoning, in salads or as a kind of pesto \ncredit: Marie-Louise Avery / thePictureKitchen / TopFoto",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:54 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD104080.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) WIld garlic - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203. thePictureKitchen / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203' target='_blank' rel='noopener'>WIld garlic</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>thePictureKitchen / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD104080.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) WIld garlic - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203. thePictureKitchen / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203' target='_blank' rel='noopener'>WIld garlic</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>thePictureKitchen / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69535,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":601,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FDF5E6\",\"#CD853F\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#F5F5DC\",\"#F0F8FF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/124\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lebensmittel\"],\"ru\":[\"\u041F\u0438\u0449\u0430\"],\"fi\":[\"Ruoka\"],\"pt\":[\"Alimento\"],\"bg\":[\"\u0425\u0440\u0430\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Maistas\"],\"lv\":[\"P\u0101rtika\"],\"hr\":[\"Hrana\"],\"fr\":[\"Nourriture\"],\"hu\":[\"\u00C9tel\"],\"sk\":[\"Potrava\"],\"sl\":[\"Hrana\"],\"ga\":[\"Bia\"],\"ca\":[\"Aliment\"],\"sv\":[\"Mat\"],\"mt\":[\"Ikel\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Food\"],\"it\":[\"Alimento\"],\"es\":[\"Alimento\"],\"et\":[\"Toit\"],\"eu\":[\"Janari\"],\"cs\":[\"Potravina\"],\"pl\":[\"\u017Bywno\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"M\u00E2ncare\"],\"da\":[\"Mad\"],\"nl\":[\"Voedsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Substanzen, um den menschlichen K\u00F6rper zu ern\u00E4hren\"],\"sv\":[\"Livsmedel\"],\"fi\":[\"Sy\u00F6t\u00E4v\u00E4ksi valmistettu ravinto\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E, \u0447\u0442\u043E \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0432 \u043F\u0438\u0449\u0443, \u0447\u0435\u043C \u0443\u0442\u043E\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0434\"],\"pt\":[\"Substancia utilizada pelos seres vivos\"],\"mt\":[\"Kwalunkwe sustanza kkunsmata biex tipprovdi appo\u0121\u0121 nutrizzjoni g\u0127all-\u0121isem\"],\"el\":[\"\u039A\u03AC\u03B8\u03B5 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03BD\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03B8\u03C1\u03B5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C5\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03BE\u03B7 \u03C3\u03C4\u03BF \u03C3\u03CE\u03BC\u03B1. \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03B5\u03BD\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03B5\u03CD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C7\u03B7\u03BC\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Any substance consumed to provide nutritional support for the body; form of energy stored in chemical\"],\"lv\":[\"Tas, kas ir izmantojams cilv\u0113ka uztur\u0101\"],\"it\":[\"Sostanza o insieme di sostanze, in qualsiasi stato della materia, assimilata da un organismo vivente\"],\"fr\":[\"\u00C9l\u00E9ment d'origine animale, v\u00E9g\u00E9tale, fongique, consomm\u00E9 par des \u00EAtres vivants \u00E0 des fins \u00E9nerg\u00E9tiques ou nutritionnelles, dans le processus d'alimentation\"],\"es\":[\"Cualquiera de las sustancias que proporcionan un aporte nutricional a los seres vivos\"],\"cs\":[\"Jak\u00E1koliv l\u00E1tka konzumovan\u00E1 pro poskytnut\u00ED nutri\u010Dn\u00ED podpory pro t\u011Blo\"],\"sk\":[\"L\u00E1tka prij\u00EDman\u00E1 \u017Eiv\u00FDmi organizmami kv\u00F4li v\u00FD\u017Eive\"],\"pl\":[\"Substancja lub produkt przetworzony, cz\u0119\u015Bciowo przetworzony lub nieprzetworzony, przeznaczony lub nadaj\u0105cy si\u0119 do spo\u017Cycia przez ludzi\"],\"da\":[\"Ethvert stof forbruges, tilvejebringer ern\u00E6ringsm\u00E6ssig st\u00F8tte for kroppen; form af oplagret energi i kemisk form\"],\"ca\":[\"Conjunt de subst\u00E0ncies consumides per proveir el cos d'energia.\"],\"nl\":[\"Organische stoffen die organismen nodig hebben\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2095\",\"http://dbpedia.org/ontology/Food\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002002\",\"https://d-nb.info/gnd/4034870-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85050184\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572183\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005502\",\"http://purl.org/bncf/tid/637\",\"https://www.freebase.com/m/02wbm\",\"https://g.co/kg/m/02wbm\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G07.203.300\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J02.500\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524584\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300254496\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3670\",\"http://babelnet.org/rdf/s00035650n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14931-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept1812\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000248\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2352\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Blume\"],\"sv\":[\"Blomma\"],\"el\":[\"\u0386\u03BD\u03B8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Flower\"],\"it\":[\"Fiore\"],\"fr\":[\"Fleur\"],\"nl\":[\"Bloem\"]},\"note\":{\"en\":[\"Imitation flower, usually of silk or synthetic fabric, used as an ornament on clothing or hats\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2281\"],\"exactMatch\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10829\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q44407651\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD104080.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/124\",\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"http://data.europeana.eu/concept/2352\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"thePictureKitchen / EUFD\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"WIld garlic found growing in woods in Kentish Weald, UK. Use the leaves as a seasoning, in salads or as a kind of pesto \\ncredit: Marie-Louise Avery / thePictureKitchen / TopFoto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1828203\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Allium ursinum\",\"Flowers & Plants\",\"Kent\",\"UK\",\"bear's garlic\",\"broad-leaved garlic\",\"buckrams\",\"flower\",\"flowers\",\"food\",\"green\",\"pungent\",\"ramsons\",\"white\",\"wild garlic\",\"wildflower\",\"wildflowers\",\"wood\",\"wood garlic\",\"woodland\",\"woods\",\"EUFD\",\"Europeana Food and Drink,PS\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"WIld garlic\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203#contentTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:51:45.145418Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:51:45.145731Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1828203\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-08-08T06:46:48.347Z\",\"timestamp_update_epoch\":1659941208347,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Phalaenopsis, Orchidaceae",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1147",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1147&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009673.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "The Phalaenopsis orchid is a popular flower with colourful hardy flowers. They can be grown with or without a scent and in a number of colours and sizes. They are native to south east Asia and northern Australia. Orchid Island in Taiwan is name after the Phalaenopsis.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:51 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/cgcyzc7s\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/cgcyzc7s\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cgcyzc7s\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s\",\"textAttributionSnippet\":\"Phalaenopsis, Orchidaceae - https://www.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Phalaenopsis, Orchidaceae</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266246},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Phalaenopsis, Orchidaceae - https://www.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Phalaenopsis, Orchidaceae</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":752,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C71585\",\"#A52A2A\",\"#000000\",\"#800080\",\"#800000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":81138},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Phalaenopsis, Orchidaceae - https://www.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Phalaenopsis, Orchidaceae</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cgcyzc7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cgcyzc7s/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":770,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C71585\",\"#A52A2A\",\"#000000\",\"#800080\",\"#808080\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":84254},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cgcyzc7s/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/cgcyzc7s\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cgcyzc7s\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009673.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/cgcyzc7s\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/cgcyzc7s#contentTier\",\"/item/9200579/cgcyzc7s#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/cgcyzc7s\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/cgcyzc7s\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/cgcyzc7s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cgcyzc7s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/cgcyzc7s\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"The Phalaenopsis orchid is a popular flower with colourful hardy flowers. They can be grown with or without a scent and in a number of colours and sizes. They are native to south east Asia and northern Australia. Orchid Island in Taiwan is name after the Phalaenopsis.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009673\",\"cgcyzc7s\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009673\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Purple\",\"Yellow\",\"Pink\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Phalaenopsis, Orchidaceae\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/cgcyzc7s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cgcyzc7s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/cgcyzc7s#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:44.422Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cgcyzc7s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/cgcyzc7s#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:44.423Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cgcyzc7s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009673.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:28:13.972Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079693972,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:28:13.972Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079693972,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Rhododendron yakushuminum 'Grumpy'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1145",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1145&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009156.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Rhododendron yakushuminum Nakai Ericaceae. Cultivar 'Grumpy' Distribution: Yaku-shima an island off the south coast of Japan. Discovered early 1900s, introduced to UK in 1934. No medicinal value but the leaves of rhododendrons are very poisonous due to a toxic resin called grayanotoxin. This is also present in the nectar sucking it from the flowers or eating two leaves, causes serious illness - stomach upsets, gastric haemorrhage, aspiration pneumonia, renal tubular damage and liver damage. Diarrhoea, vomiting, anorexia, weakness, incoordination, stupor and often death (Illinois Veterinary library website, 2013). Other websites extol the virtues of tea from R caucasicum attributing the longevity of the people of Georgia to regular use. Honey from pollen of R. luteum is thought to have poisoned Xenophon's army in 401BC and Pompey's army in his campaign against King Mithridates of Pontus in 66 BC. Honey from another rhododendron, R. afghanicum, poisoned Alexander the Great's army in 327 BC. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:49 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/cbqckm53\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/cbqckm53\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cbqckm53\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushuminum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushuminum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270905},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushuminum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushuminum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cbqckm53/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87180,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#DC143C\",\"#2F4F4F\",\"#B22222\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushuminum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushuminum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cbqckm53' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":84605,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#DC143C\",\"#2F4F4F\",\"#B22222\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cbqckm53/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/cbqckm53\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cbqckm53\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009156.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/cbqckm53\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/cbqckm53#contentTier\",\"/item/9200579/cbqckm53#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/cbqckm53\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/cbqckm53\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/cbqckm53\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cbqckm53\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/cbqckm53\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Rhododendron yakushuminum Nakai Ericaceae. Cultivar 'Grumpy' Distribution: Yaku-shima an island off the south coast of Japan. Discovered early 1900s, introduced to UK in 1934. No medicinal value but the leaves of rhododendrons are very poisonous due to a toxic resin called grayanotoxin. This is also present in the nectar sucking it from the flowers or eating two leaves, causes serious illness - stomach upsets, gastric haemorrhage, aspiration pneumonia, renal tubular damage and liver damage. Diarrhoea, vomiting, anorexia, weakness, incoordination, stupor and often death (Illinois Veterinary library website, 2013). Other websites extol the virtues of tea from R caucasicum attributing the longevity of the people of Georgia to regular use. Honey from pollen of R. luteum is thought to have poisoned Xenophon's army in 401BC and Pompey's army in his campaign against King Mithridates of Pontus in 66 BC. Honey from another rhododendron, R. afghanicum, poisoned Alexander the Great's army in 327 BC. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009156\",\"cbqckm53\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009156\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Rhododendron yakushuminum 'Grumpy'\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/cbqckm53\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cbqckm53\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/cbqckm53#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:36.711Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cbqckm53\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/cbqckm53#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:36.711Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cbqckm53\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009156.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:29:26.286Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079766286,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:29:26.286Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079766286,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1143",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1143&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009044.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Hesperantha coccinea (Backh. & Harv.) Goldblatt & J.C. Manning 'Major' the best red flowered form. Previously called Schizostylis coccinea, Iridaceae. African or Kaffir lily. Tuberous perennial Distribution Zimbabwe to South Africa. Schizostylis is Greek for 'divided style' - the style is in three parts coccinea means 'red'. Hesperantha is Greek for 'evening flower' as the flowers open late in the day. No medicinal use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:47 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/fmceb66s\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/fmceb66s\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fmceb66s\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea - https://www.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fmceb66s/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":341,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#B22222\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B0000\",\"#FF0000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":30440},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea - https://www.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":333,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#B22222\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B0000\",\"#FF0000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":29347},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s\",\"textAttributionSnippet\":\"Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea - https://www.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fmceb66s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":268162},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fmceb66s/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/fmceb66s\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fmceb66s\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009044.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/fmceb66s\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/fmceb66s#contentTier\",\"/item/9200579/fmceb66s#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/fmceb66s\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/fmceb66s\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/fmceb66s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fmceb66s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/fmceb66s\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Hesperantha coccinea (Backh. & Harv.) Goldblatt & J.C. Manning 'Major' the best red flowered form. Previously called Schizostylis coccinea, Iridaceae. African or Kaffir lily. Tuberous perennial Distribution Zimbabwe to South Africa. Schizostylis is Greek for 'divided style' - the style is in three parts coccinea means 'red'. Hesperantha is Greek for 'evening flower' as the flowers open late in the day. No medicinal use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009044\",\"fmceb66s\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009044\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Red\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Hesperantha coccinea 'Major' syn Schizostylis coccinea\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/fmceb66s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fmceb66s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/fmceb66s#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:15.566Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fmceb66s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/fmceb66s#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:15.567Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fmceb66s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009044.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:39:04.197Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080344197,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:39:04.197Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080344197,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1141",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1141&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0043456ER.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:46 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/st3cvv9u\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/st3cvv9u\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/st3cvv9u\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u\",\"textAttributionSnippet\":\"Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour - https://www.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":262324},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour - https://www.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/st3cvv9u/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":155228,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":697,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour - https://www.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/st3cvv9u' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":147359,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":680,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/st3cvv9u/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/st3cvv9u\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/st3cvv9u\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0043456ER.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/st3cvv9u\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/st3cvv9u#contentTier\",\"/item/9200579/st3cvv9u#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/st3cvv9u\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/st3cvv9u\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/st3cvv9u\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/st3cvv9u\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/st3cvv9u\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0043456ER\",\"b1179832\",\"ICV No 44054R\",\"st3cvv9u\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0043456ER\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Ox-eye or marguerite daisy (Leucanthemum vulgare): flowers and leaves. Watercolour.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Watercolors\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/st3cvv9u\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/st3cvv9u\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/st3cvv9u#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:26.367Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/st3cvv9u\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/st3cvv9u#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:26.367Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/st3cvv9u\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043456ER.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:48:45.707Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080925707,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:48:45.707Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080925707,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Rhododendron yakushimanum 'Grumpy'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1139",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1139&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009155.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Rhododendron yakushuminum Nakai, Ericaceae. Cultivar 'Grumpy'. Distribution: Yaku-shima an island off the south coast of Japan. Discovered early 1900s, introduced to UK in 1934. No medicinal value but the leaves of rhododendrons are very poisonous, due to a toxic resin called grayanotoxin. This is also present in the nectar sucking it from the flowers or eating two leaves, causes serious illness - stomach upsets, gastric haemorrhage, aspiration pneumonia, renal tubular damage and liver damage. Diarrhoea, vomiting, anorexia, weakness, incoordination, stupor and often death (Illinois Veterinary library website, 2013). Other websites extol the virtues of tea from R caucasicum, attributing the longevity of the people of Georgia to regular use. Honey from pollen of R. luteum is thought to have poisoned Xenophon's army in 401BC and Pompey's army in his campaign against King Mithridates of Pontus in 66 BC. Honey from another rhododendron, R. afghanicum, poisoned Alexander the Great's army in 327 BC. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:43 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/szvux8wn\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/szvux8wn\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/szvux8wn\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushimanum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushimanum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#006400\",\"#800000\",\"#FFB6C1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":93335},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushimanum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushimanum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/szvux8wn/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#006400\",\"#800000\",\"#FFB6C1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":96332},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn\",\"textAttributionSnippet\":\"Rhododendron yakushimanum 'Grumpy' - https://www.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Rhododendron yakushimanum 'Grumpy'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/szvux8wn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":271412},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/szvux8wn/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/szvux8wn\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/szvux8wn\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009155.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/szvux8wn\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/szvux8wn#contentTier\",\"/item/9200579/szvux8wn#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/szvux8wn\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/szvux8wn\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/szvux8wn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/szvux8wn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/szvux8wn\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Rhododendron yakushuminum Nakai, Ericaceae. Cultivar 'Grumpy'. Distribution: Yaku-shima an island off the south coast of Japan. Discovered early 1900s, introduced to UK in 1934. No medicinal value but the leaves of rhododendrons are very poisonous, due to a toxic resin called grayanotoxin. This is also present in the nectar sucking it from the flowers or eating two leaves, causes serious illness - stomach upsets, gastric haemorrhage, aspiration pneumonia, renal tubular damage and liver damage. Diarrhoea, vomiting, anorexia, weakness, incoordination, stupor and often death (Illinois Veterinary library website, 2013). Other websites extol the virtues of tea from R caucasicum, attributing the longevity of the people of Georgia to regular use. Honey from pollen of R. luteum is thought to have poisoned Xenophon's army in 401BC and Pompey's army in his campaign against King Mithridates of Pontus in 66 BC. Honey from another rhododendron, R. afghanicum, poisoned Alexander the Great's army in 327 BC. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009155\",\"szvux8wn\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009155\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Pink\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Rhododendron yakushimanum 'Grumpy'\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/szvux8wn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/szvux8wn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/szvux8wn#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:32.994Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/szvux8wn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/szvux8wn#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:32.994Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/szvux8wn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009155.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:55:48.655Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081348655,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:55:48.655Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081348655,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chamaemelum nobile (Roman or common camomile)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1137",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1137&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020348.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Shows mat of long stalked yellow and white flowers with finely divided green leaves. Grown as a herb lawn for its sweet smell. Used in herbal medicine as an anthelmintic.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:40 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/ahf33ry3\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/ahf33ry3\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ahf33ry3\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chamaemelum nobile (Roman or common camomile) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Chamaemelum nobile (Roman or common camomile)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":328,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":88579},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chamaemelum nobile (Roman or common camomile) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Chamaemelum nobile (Roman or common camomile)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ahf33ry3/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":335,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91088},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3\",\"textAttributionSnippet\":\"Chamaemelum nobile (Roman or common camomile) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Chamaemelum nobile (Roman or common camomile)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ahf33ry3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":264721},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ahf33ry3/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/ahf33ry3\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ahf33ry3\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020348.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/ahf33ry3\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/ahf33ry3#contentTier\",\"/item/9200579/ahf33ry3#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/ahf33ry3\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/ahf33ry3\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/ahf33ry3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ahf33ry3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/ahf33ry3\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Rowan McOnegal\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Shows mat of long stalked yellow and white flowers with finely divided green leaves. Grown as a herb lawn for its sweet smell. Used in herbal medicine as an anthelmintic.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"N0020348\",\"NMSB Frame No NOVIDEO\",\"ahf33ry3\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Rowan McOnegal\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"N0020348\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Camomile\",\"Herbal remedies\",\"Anthelmintic\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chamaemelum nobile (Roman or common camomile)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/ahf33ry3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ahf33ry3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/ahf33ry3#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:55.263Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ahf33ry3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/ahf33ry3#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:55.264Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ahf33ry3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020348.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:15:52.435Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082552435,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:15:52.435Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082552435,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1135",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1135&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008952.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Brugmansia suaveolens (Willd.)Sweet, Solanaceae. Angels' Trumpets. Semi-woody shrub or small tree. 'Pink Beauty' is a pink flowered cultivar. Named for Sebald Justin Brugmans (1763-1819) Professor of Natural History and Medicine, and director of the Botanical Garden at Leiden. Distribution: Coastal rain forests of south-east Brazil below 1,000m. The whole plant contains high concentrations of tropane alkaloids: hyoscine (scopolamine), apohyoscine, norhyoscine, atropine (a racemic mixture of d- and l- hyoscyamine), noratropine, and tigloyl esters. The roots contain additional alkaloids. The flowers principally contain norhyoscine (Evans & Woolley, 1969). The tropane alkaloids block the peripheral actions of acetylcholine in the parasympathetic nervous system. They block the pupillary response to bright light, speed up the heart rate, reduce salivation and sweating, reduce gut motility and inhibit the vertigo and nausea of sea sickness. Centrally they disinhibit and relax and induce hallucinations, coma and death. The dried leaves were made into cigars, available on the National Health Service in 1948 to smoke as a treatment for asthma. As relaxation occurred and hallucinations were imminent, the patient's asthma was relieved. The leaves and flowers are dried and smoked around the world (in Australia the botanic gardens have to put fences around their plants to prevent theft) for their hallucinatory effects. Merely rubbing the flowers or leaves and then rubbing one's eye is sufficient to cause a dilated pupil, which may persist for three days (called 'gardener's mydriasis'). A contract worker at the Royal College of Physicians recounted drinking a tea made from the flowers (very bitter) of Brugmansia suaveolens at a beach party in South Africa and waking up 14 hours later with no memory of where he had been, covered in scratches and bruises, still with his surf board - but it appeared to have blue flames around the edges, and with tree small men in funny clothes and bobbly hats talking to him, who nobody else could see. He adamantly refused the offer of trying it again. Most tropane alkaloid induced hallucinations are perceived as unpleasant. Repeated rubbing the leaves with ones fingers can cause long term numbness, and sufficient hyoscine can be absorbed through the skin to induce trances and hallucinations if the leaves are rubbed over the whole body. Hyoscine (scopolamine) was reputedly used as a 'truth drug' because of its disinhibiting effect. It is used in pre-operative premedication, partly as a tranquilizer, partly to reduce saliva and bronchial secretions, and - perhaps - to induce amnesia (in case the patient wakes up during the operation). The plant is fragrant in the evening, and folk lore suggests that sleeping under it will bring death. However, analysis of the fragrance has not uncovered any lethal chemicals, mainly trans-ocimene and 1,8-cineole, with someterpenoids, benzenoids and indole. Perillene, a terpenoid, was the main volatile compound from the leaves. No tropane alkaloids were detected, and none of these are intoxicating at low exposures (Kite & Leon, 1995). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:38 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/c2q4h6b7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/c2q4h6b7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/c2q4h6b7\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty' - https://www.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#CD5C5C\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66178},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty' - https://www.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/c2q4h6b7/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#CD5C5C\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68436},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7\",\"textAttributionSnippet\":\"Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty' - https://www.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c2q4h6b7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":284310},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/c2q4h6b7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/c2q4h6b7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/c2q4h6b7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008952.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/c2q4h6b7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/c2q4h6b7#contentTier\",\"/item/9200579/c2q4h6b7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/c2q4h6b7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/c2q4h6b7\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/c2q4h6b7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/c2q4h6b7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/c2q4h6b7\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Brugmansia suaveolens (Willd.)Sweet, Solanaceae. Angels' Trumpets. Semi-woody shrub or small tree. 'Pink Beauty' is a pink flowered cultivar. Named for Sebald Justin Brugmans (1763-1819) Professor of Natural History and Medicine, and director of the Botanical Garden at Leiden. Distribution: Coastal rain forests of south-east Brazil below 1,000m. The whole plant contains high concentrations of tropane alkaloids: hyoscine (scopolamine), apohyoscine, norhyoscine, atropine (a racemic mixture of d- and l- hyoscyamine), noratropine, and tigloyl esters. The roots contain additional alkaloids. The flowers principally contain norhyoscine (Evans & Woolley, 1969). The tropane alkaloids block the peripheral actions of acetylcholine in the parasympathetic nervous system. They block the pupillary response to bright light, speed up the heart rate, reduce salivation and sweating, reduce gut motility and inhibit the vertigo and nausea of sea sickness. Centrally they disinhibit and relax and induce hallucinations, coma and death. The dried leaves were made into cigars, available on the National Health Service in 1948 to smoke as a treatment for asthma. As relaxation occurred and hallucinations were imminent, the patient's asthma was relieved. The leaves and flowers are dried and smoked around the world (in Australia the botanic gardens have to put fences around their plants to prevent theft) for their hallucinatory effects. Merely rubbing the flowers or leaves and then rubbing one's eye is sufficient to cause a dilated pupil, which may persist for three days (called 'gardener's mydriasis'). A contract worker at the Royal College of Physicians recounted drinking a tea made from the flowers (very bitter) of Brugmansia suaveolens at a beach party in South Africa and waking up 14 hours later with no memory of where he had been, covered in scratches and bruises, still with his surf board - but it appeared to have blue flames around the edges, and with tree small men in funny clothes and bobbly hats talking to him, who nobody else could see. He adamantly refused the offer of trying it again. Most tropane alkaloid induced hallucinations are perceived as unpleasant. Repeated rubbing the leaves with ones fingers can cause long term numbness, and sufficient hyoscine can be absorbed through the skin to induce trances and hallucinations if the leaves are rubbed over the whole body. Hyoscine (scopolamine) was reputedly used as a 'truth drug' because of its disinhibiting effect. It is used in pre-operative premedication, partly as a tranquilizer, partly to reduce saliva and bronchial secretions, and - perhaps - to induce amnesia (in case the patient wakes up during the operation). The plant is fragrant in the evening, and folk lore suggests that sleeping under it will bring death. However, analysis of the fragrance has not uncovered any lethal chemicals, mainly trans-ocimene and 1,8-cineole, with someterpenoids, benzenoids and indole. Perillene, a terpenoid, was the main volatile compound from the leaves. No tropane alkaloids were detected, and none of these are intoxicating at low exposures (Kite & Leon, 1995). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008952\",\"c2q4h6b7\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008952\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Pink\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Brugmansia suaveolens 'Pink Beauty'\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/c2q4h6b7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/c2q4h6b7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/c2q4h6b7#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:44.684Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/c2q4h6b7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/c2q4h6b7#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:44.685Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/c2q4h6b7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008952.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:26:04.300Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560083164300,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:26:04.300Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560083164300,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1133",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1133&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044442EL.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Picotees 1. Barrengers Miss Duke 2. Burroughes Duchess of Sutherland",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:36 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/mshvpfr3\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/mshvpfr3\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mshvpfr3\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3\",\"textAttributionSnippet\":\"Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850 - https://www.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1850</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":263161},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850 - https://www.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1850</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":181419,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":838,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#FFB6C1\",\"#A9A9A9\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850 - https://www.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1850</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mshvpfr3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mshvpfr3/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":190908,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":858,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#FFB6C1\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mshvpfr3/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/mshvpfr3\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mshvpfr3\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044442EL.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/mshvpfr3\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/mshvpfr3#contentTier\",\"/item/9200579/mshvpfr3#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/mshvpfr3\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/mshvpfr3\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/mshvpfr3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mshvpfr3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1850\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/mshvpfr3\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Picotees 1. Barrengers Miss Duke 2. Burroughes Duchess of Sutherland\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0044442EL\",\"b1184040\",\"ICV No 45050L\",\"mshvpfr3\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0044442EL\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Picotees or carnations (Dianthus caryophyllus): flowers from two different cultivars. Coloured lithograph, c. 1850.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Periodical illustrations\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1850\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/mshvpfr3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mshvpfr3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/mshvpfr3#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:50.400Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mshvpfr3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/9200579/mshvpfr3#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:50.401Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mshvpfr3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044442EL.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:03:55.374Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081835374,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:03:55.374Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081835374,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bloemen in een metalen vaas",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1131",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1131&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fml1cffqk%2F0111_repro.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "De bloemstillevenschilder Mignon was afkomstig uit Frankfurt en woonde in Utrecht. Zijn uitbundige bloemstillevens lijken veel op die van zijn leermeester Jan Davidsz de Heem, maar zijn wat harder van vorm en kleur. Het schilderij hoort bij het andere bloemstilleven dat hier ook hangt. Beide komen uit bezit van de familie van Oranje-Nassau en hingen in de 18de eeuw in slot Oranienstein in het Duitse Dietz.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:32 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/ml1cffqk/0111_repro.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/ml1cffqk/0111_repro.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) Flowers in a Metal Vase - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111. Abraham\u00A0Mignon. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111' target='_blank' rel='noopener'>Flowers in a Metal Vase</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Abraham\u00A0Mignon</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_111/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9233314,\"ebucoreWidth\":4596,\"ebucoreHeight\":6000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A52A2A\",\"#191970\",\"#FFB6C1\",\"#BC8F8F\",\"#FFEFD5\",\"#FAFAD2\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_111/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fml1cffqk%2F0111_repro.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#1670%2F1670\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_111\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Abraham\u00A0Mignon\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1670 - 1670\"]},\"dcDescription\":{\"nl-NL\":[\"De bloemstillevenschilder Mignon was afkomstig uit Frankfurt en woonde in Utrecht. Zijn uitbundige bloemstillevens lijken veel op die van zijn leermeester Jan Davidsz de Heem, maar zijn wat harder van vorm en kleur. Het schilderij hoort bij het andere bloemstilleven dat hier ook hangt. Beide komen uit bezit van de familie van Oranje-Nassau en hingen in de 18de eeuw in slot Oranienstein in het Duitse Dietz.\"],\"en-GB\":[\"Mignon, a painter of flower still-lifes, came from Frankfurt and lived in Utrecht. His lavish flower still-lifes look very similar to those of his master Jan Davidsz de Heem, but they are a little stronger in form and colour. The painting belongs with the other flower still-life that is also hanging here. They come from the collection of the Orange-Nassau family and were hung in Oranienstein Castle in Diez, Germany, in the eighteenth century.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"72.5 cm\",\"90 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"111\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Bloemen in een metalen vaas\"],\"en-GB\":[\"Flowers in a Metal Vase\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"schilderij\"],\"en-GB\":[\"painting\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl-NL\":[\"doek\"],\"en-GB\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:33.457758Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_111#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:33.457783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_111\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1670%2F1670\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1670/1670\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1670-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1670-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1670/1670\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:17.115Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674497115,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Transforming Still Life Painting after Ambrosius Bosschaert the Elder, Vase With Flowers in a Window, 1618",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1129",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1129&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Ft3shzbpq%2F1208_-repro-lage-resolutie.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:30 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/t3shzbpq/1208_-repro-lage-resolutie.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/t3shzbpq/1208_-repro-lage-resolutie.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) Transforming Still Life Painting after Ambrosius Bosschaert the Elder, Vase With Flowers in a Window, 1618 - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208. Nick\u00A0Carter; Rob\u00A0Carter. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208' target='_blank' rel='noopener'>Transforming Still Life Painting after Ambrosius Bosschaert the Elder, Vase With Flowers in a Window, 1618</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Nick\u00A0Carter; Rob\u00A0Carter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1208/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":842061,\"ebucoreWidth\":4615,\"ebucoreHeight\":5662,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#5F9EA0\",\"#3CB371\",\"#008080\",\"#CD853F\",\"#008B8B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1208/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Ft3shzbpq%2F1208_-repro-lage-resolutie.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#2009%2F2009\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_1208\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Nick\u00A0Carter\",\"Rob\u00A0Carter\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"2009 - 2009\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"71 cm\",\"58 cm\",\"13 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1208\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Transforming Still Life Painting after Ambrosius Bosschaert the Elder, Vase With Flowers in a Window, 1618\"],\"en-GB\":[\"Transforming Still Life Painting after Ambrosius Bosschaert the Elder, Vase With Flowers in a Window, 1618\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"video\"],\"en-GB\":[\"video\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:42.906320Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1208#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:42.906346Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1208\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#2009%2F2009\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"2009/2009\"]},\"begin\":{\"def\":[\"2009-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2009-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/21\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"2009/2009\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/21\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"21. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XXI \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"2000-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XXI\"],\"bg\":[\"21 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XXI am\u017Eius\"],\"lv\":[\"21. gadsimts\"],\"hr\":[\"21. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"21. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"21. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"21. stoletje\"],\"ga\":[\"21\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XXI\"],\"sv\":[\"2000-talet\"],\"el\":[\"21\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"21st century\"],\"it\":[\"XXI secolo\"],\"es\":[\"Siglo XXI\"],\"et\":[\"21. sajand\"],\"eu\":[\"XXI. mendea\"],\"cs\":[\"21. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XXI wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XXI-lea\"],\"da\":[\"21. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"21e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"21. Jh.\",\"21. Jhd.\",\"21. Jhdt.\",\"21. Jhrh.\",\"21. Jahrh.\",\"21. Zentennium\",\"21. Centennium\",\"21. Hektode\"],\"fi\":[\"21. vuosisata\"],\"ru\":[\"21 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"21:a \u00E5rhundradet\",\"21:a seklet\",\"2000-tal\",\"2000-talet (\u00E5rhundrade)\",\"2000-talet (sekel)\"],\"en\":[\"21st-century\",\"21st-century\",\"Twenty-first century\",\"History, 21st Century\",\"XXI Century\"],\"it\":[\"21\u00B0 secolo\",\"Secolo XXI\",\"Ventunesimo secolo\",\"XXI Secolo\",\"Duemila\"],\"pl\":[\"21 wiek\",\"21 stulecie\",\"XXI stulecie\",\"XXI w\"],\"fr\":[\"21e si\u00E8cle\",\"Vingt et uni\u00E8me si\u00E8cle\"],\"es\":[\"Historia, siglo 21\"]},\"begin\":{\"def\":[\"2001-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2100-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T4-46\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139024\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11930812p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049674\",\"https://www.freebase.com/m/08b43\",\"https://g.co/kg/m/08b43\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.984\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404515\",\"http://id.worldcat.org/fast/1159816\",\"http://babelnet.org/rdf/s01157225n\",\"http://dbpedia.org/resource/21st_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6939\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:18.709Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674498709,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bloemstilleven met horloge",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1127",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1127&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Forsjm310%2F0002_repro.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "De bloemstillevens van Van Aelst zijn anders dan die van zijn voorgangers. Hij schilderde geen symmetrische boeketten, maar schikte zijn bloemen langs een diagonale lijn. Bovendien koos hij niet voor een egale belichting, maar voor sterke licht-donkercontrasten. Dat maakt zijn boeketten spannend en dynamisch. Dit uitbundige bloemstuk was bedoeld om mee te pronken. De bloemen staan in een kostbare zilveren vaas, ernaast ligt een verguld horloge. Van Aelst, die gezellig in Itali\u00EB was geweest, signeerde met zijn Italiaanse naam.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:27 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/orsjm310/0002_repro.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/orsjm310/0002_repro.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) Flower Still Life with a Timepiece - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2. Willem van\u00A0Aelst. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2' target='_blank' rel='noopener'>Flower Still Life with a Timepiece</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Willem van\u00A0Aelst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_2/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":7967339,\"ebucoreWidth\":4632,\"ebucoreHeight\":6000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#708090\",\"#DCDCDC\",\"#B0C4DE\",\"#D2691E\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Forsjm310%2F0002_repro.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#1663%2F1663\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_2\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Willem van\u00A0Aelst\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1663 - 1663\"]},\"dcDescription\":{\"nl-NL\":[\"De bloemstillevens van Van Aelst zijn anders dan die van zijn voorgangers. Hij schilderde geen symmetrische boeketten, maar schikte zijn bloemen langs een diagonale lijn. Bovendien koos hij niet voor een egale belichting, maar voor sterke licht-donkercontrasten. Dat maakt zijn boeketten spannend en dynamisch. Dit uitbundige bloemstuk was bedoeld om mee te pronken. De bloemen staan in een kostbare zilveren vaas, ernaast ligt een verguld horloge. Van Aelst, die gezellig in Itali\u00EB was geweest, signeerde met zijn Italiaanse naam.\"],\"en-GB\":[\"Van Aelst\u2019s flower still-lifes are different to those of his predecessors. Rather than painting symmetrical bouquets, he arranged them along a diagonal line. Moreover, he did not light them evenly, opting instead for strong contrasts of light and dark. This lends tension and dynamism to his bouquets. This profuse flower painting was intended as a showpiece. The flowers stand in a costly silver vase, and a gold watch lies beside them. Van Aelst, who had lived in Italy, signed the work with his Italian name.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"67 cm\",\"81 cm\",\"49 cm\",\"62.5 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Bloemstilleven met horloge\"],\"en-GB\":[\"Flower Still Life with a Timepiece\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"schilderij\"],\"en-GB\":[\"painting\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl-NL\":[\"doek\"],\"en-GB\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:26.367614Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_2#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:26.367634Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1663%2F1663\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1663/1663\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1663-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1663-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1663/1663\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:21.307Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674501307,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Magnolia Branch with Four Flowers",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1125",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1125&width=560&url=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2FITeDwxsFZtiggxbScfHpXhkslhMJC5HG4b3DM7mQEgGPe2R2KwSvCZxHUhym7WXsf7x_wKvjVNviPK3--v3NfOBRNU8%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "After X-rays were discovered in 1895, they soon came to be applied in photography. X-radiographs made visible what was concealed to the human eye. They served primarily useful purposes, such as revealing fractures. This photograph, however, was probably taken simply for its sheer beauty. The petals hardly absorbed the X-rays, which is why they look so transparent and ethereal in the photograph.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_F_1999_138\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_F_1999_138\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh4.ggpht.com/ITeDwxsFZtiggxbScfHpXhkslhMJC5HG4b3DM7mQEgGPe2R2KwSvCZxHUhym7WXsf7x_wKvjVNviPK3--v3NfOBRNU8=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-F-1999-138\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_1999_138\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh4.ggpht.com/ITeDwxsFZtiggxbScfHpXhkslhMJC5HG4b3DM7mQEgGPe2R2KwSvCZxHUhym7WXsf7x_wKvjVNviPK3--v3NfOBRNU8=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Magnolia Branch with Four Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138' target='_blank' rel='noopener'>Magnolia Branch with Four Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_1999_138/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":730198,\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":2377,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#FAEBD7\",\"#D3D3D3\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-F-1999-138\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Magnolia Branch with Four Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138' target='_blank' rel='noopener'>Magnolia Branch with Four Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4182887,\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":2377,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#D3D3D3\",\"#FAF0E6\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Magnolia Branch with Four Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138' target='_blank' rel='noopener'>Magnolia Branch with Four Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":57340},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_1999_138/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1698\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Silbergelatine-Abz\u00FCge\"],\"ru\":[\"\u041E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043A\u0438 - \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043B\u0430\u0442\u0438\u043D\u044B \u0438 \u0441\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u0430\"],\"bg\":[\"\u0421\u0440\u0435\u0431\u044A\u0440\u043D\u043E-\u0436\u0435\u043B\u0430\u0442\u0438\u043D\u043E\u0432 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u043A\"],\"lt\":[\"Sidabro drusk\u0173 atspaudai\"],\"en\":[\"Gelatin silver prints\"],\"it\":[\"Argentotipo, gelatine ai sali d'argento\"],\"fr\":[\"\u00C9preuves g\u00E9latino-argentiques\"],\"es\":[\"Impresiones de plata\"],\"sl\":[\"\u017Delat\u00EDnov\u00E1 tla\u010D\"],\"pl\":[\"Odbitki \u017Celatynowo-srebrowe\"],\"da\":[\"Gelatine S\u00F8lvtryk\"],\"nl\":[\"Ontwikkelgelatinezilverdruk\"],\"ca\":[\"Paper a la gelatina de plata\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Silbergelatine-Fotos\"],\"es\":[\"Impresiones de plata sobre gelatina\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1720\"],\"exactMatch\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/-photoVocabulary-11017\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_1999_138\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_1999_138\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DRP-F-1999-138&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_1999_138\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_F_1999_138#contentTier\",\"/item/90402/RP_F_1999_138#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hu\":[\"Amerikai Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units d'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"USA\"],\"mt\":[\"Stati Uniti tal-Amerka\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"United States of America\"],\"it\":[\"Stati Uniti d'America\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"da\":[\"USA\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten van Amerika\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Vereinigten Staaten von Amerika\",\"USA\",\"U.S.A.\",\"U. S. A.\",\"US-Amerika\",\"U.S.-Amerika\",\"United States of America\",\"United States\",\"US\",\"U.S.\",\"U. S.\",\"Staaten von Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\",\"V. S. A.\",\"Staaten\",\"Die Staaten\",\"VS\",\"V.S.\",\"V. S.\",\"Amerika\",\"America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\"],\"fi\":[\"USA\",\"Amerikka\",\"Amerikan yhdysvallat\",\"Jenkkil\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0410\u0421\u0428\",\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043E-\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"pt\":[\"Estados Unidos da Am\u00E9rica\",\"Am\u00E9rica\",\"E.U.A.\",\"EUA\",\"United States\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0429\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\"],\"lt\":[\"JAV\",\"Amerika\",\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"United States of America\"],\"lv\":[\"ASV\",\"Amerika\",\"Savienot\u0101s Valstis\"],\"hr\":[\"SAD\",\"Sjedinjene Dr\u017Eave\",\"Ameri\u010Dke savezne dr\u017Eave\",\"Amerika\"],\"fr\":[\"USA\",\"US\",\"Les \u00C9tats\",\"Oncle Sam\",\"Am\u00E9rique\",\"Etats-Unis\",\"States\",\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"Pays de l'Oncle Sam\",\"Les \u00C9tats-Unis d\u2019Am\u00E9rique\",\"\u00C9tats-unis\",\"\u00C9.-U.\",\"\u00C9-U\",\"\u00C9-U.\",\"E.-U.\",\"\u00C9.U.\"],\"hu\":[\"USA\",\"US\",\"U.S.\",\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\",\"Amerika\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"AE\u00C1\"],\"sk\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\",\"Amerika\"],\"sl\":[\"ZDA\",\"Amerika\",\"Zdru\u017Eene Dr\u017Eave\"],\"ga\":[\"Na St\u00E1it Aontaithe\",\"S.A.M.\",\"Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units\",\"EUA\",\"USA\",\"United States\",\"E.U.A.\",\"Am\u00E8rica\",\"Estats Units de l'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"United States of America\",\"United States\",\"Amerikas F\u00F6renta Stater\",\"F\u00F6renta Staterna\",\"Amerika\"],\"mt\":[\"Amerika\",\"Amerka\",\"Stati Uniti tal-Amerika\",\"Stati Uniti\",\"L-Istati Uniti\",\"L-Istati Uniti tal-Amerka\",\"L-Istati Uniti tal-Amerika\"],\"el\":[\"\u0397\u03A0\u0391\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\",\"\u0397.\u03A0.\u0391.\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"The United States of America\",\"America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\",\"The US\",\"The USA\",\"US of A\",\"The United States\",\"U. S. A.\",\"U. S.\",\"The States\",\"The U.S.\",\"United States\"],\"it\":[\"USA\",\"Stati Uniti\",\"U.S.A.\",\"States\",\"The States\",\"Unione Americana\",\"America\"],\"es\":[\"USA\",\"EUA\",\"EE. UU.\",\"EE.UU.\",\"EEUU\",\"Am\u00E9rica\",\"America\",\"Estados Unidos de America\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"Los Estados Unidos\"],\"et\":[\"USA\",\"Ameerika\",\"\u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\",\"AEB\",\"USA\",\"Amerika\"],\"cs\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\",\"Amerika\",\"US\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone Ameryki\",\"USA\",\"Ameryka\"],\"da\":[\"Forenede Stater\",\"De Forenede Stater\",\"Amerika\",\"Amerikas Forende Stater\"],\"ro\":[\"SUA\",\"Statele Unite\",\"US\",\"USA\",\"S.U.A.\",\"America\",\"SU\"],\"nl\":[\"VS\",\"USA\",\"US\",\"U.S.A.\",\"U.S.\",\"The States\",\"Verenigde Staten\",\"V.S.\",\"Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6derale Republik in Nordamerika\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Amerikassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Am\u00E9rica do Norte\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 \u0160iaur\u0117s Amerikoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Sjevernoj Americi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Camerik\u0101\"],\"fr\":[\"Pays d'Am\u00E9rique du Nord\"],\"hu\":[\"F\u00F6derat\u00EDv orsz\u00E1g \u00C9szak-Amerik\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Federat\u00EDvny \u0161t\u00E1t v Severnej Amerike\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Severni Ameriki\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i Meirice\u00E1 Thuaidh\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'Am\u00E8rica del Nord\"],\"sv\":[\"Federal republik i Nordamerika\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Amerka ta\u2019 Fuq\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Country in North America\"],\"it\":[\"Stato dell'America settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Am\u00E9rica del Norte\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Ameerika f\u00F6deraalne vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Severn\u00ED Americe\"],\"eu\":[\"Ipar Amerikako herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo federacyjne w Ameryce P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Forbundsrepublik i Nordamerika\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn America de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Amerika\"]},\"latitude\":39.828175,\"longitude\":-98.5795,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095330\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118636082\",\"http://www.idref.fr/026376598/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871907\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014481\",\"https://www.freebase.com/m/09c7w0\",\"https://g.co/kg/m/09c7w0\",\"http://openlibrary.org/works/OL18485A\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.107.567.875\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/146174\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575366\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90178739\",\"https://sws.geonames.org/6252001/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012149\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105078\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003341n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record5715\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17829-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202010677\",\"https://libris.kb.se/xv8b9vvg52nbbxp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.87\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105078\",\"http://dbpedia.org/resource/United_States\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_1999_138\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_F_1999_138\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1698\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216254\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_1999_138\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_1999_138\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_F_1999_138\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 20st century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"After X-rays were discovered in 1895, they soon came to be applied in photography. X-radiographs made visible what was concealed to the human eye. They served primarily useful purposes, such as revealing fractures. This photograph, however, was probably taken simply for its sheer beauty. The petals hardly absorbed the X-rays, which is why they look so transparent and ethereal in the photograph.\"],\"nl\":[\"Nadat de r\u00F6ntgenstraling in 1895 was ontdekt, werd ze al snel in de fotografie toegepast. R\u00F6ntgenopnamen maakten zichtbaar wat voor het menselijk oog verborgen bleef. Ze dienden vooral nuttige doelen, zoals het zichtbaar maken van botbreuken. Deze foto is waarschijnlijk alleen vanwege de schoonheid gemaakt. Doordat de bloembladen de r\u00F6ntgenstraling nauwelijks absorbeerden, zijn ze zo doorschijnend en ijl op\\nde foto gekomen.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014190\"],\"en\":[\"photographic paper\"],\"nl\":[\"fotopapier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359163\",\"RP-F-1999-138\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25G41\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Magnolia Branch with Four Flowers\"],\"nl\":[\"Tak met vier magnolia\u2019s\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.2384\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300139114\",\"https://www.wikidata.org/wiki/Q245341\"],\"en\":[\"photograph\",\"gelatin silver print\"],\"nl\":[\"foto\",\"ontwikkelgelatinezilverdruk\",\"r\u00F6ntgenfoto\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1910 - 1925\"],\"nl\":[\"1910 - 1925\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0249\u00A0mm\",\"width\u00A0291\u00A0mm\",\"height\u00A0278\u00A0mm\",\"width\u00A0354\u00A0mm\"],\"nl\":[\"beeld\u00A0hoogte\u00A0249\u00A0mm\",\"beeld\u00A0breedte\u00A0291\u00A0mm\",\"blad\u00A0hoogte\u00A0278\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0354\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: foto's\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United States of America\",\"Verenigde Staten van Amerika\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.162\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_1999_138\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_1999_138\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_1999_138#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:11:44.161Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_1999_138\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_F_1999_138#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:11:44.161Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_1999_138\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T14:36:28.977Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401201388977,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:16:42.033Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521292602033,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1123",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1123&width=560&url=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FTiDfCx2v52Iuix3LXVUyFnd5CgDtTk74C0vpZ5CGGogsnyakC8G8VczMYKtGydqUmzG_U8KQK44JgSQCd7nFlSy_YQ%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh6.ggpht.com",
      "description": "Mogelijk een surimono.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:23 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1967_30\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1967_30\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh6.ggpht.com/TiDfCx2v52Iuix3LXVUyFnd5CgDtTk74C0vpZ5CGGogsnyakC8G8VczMYKtGydqUmzG_U8KQK44JgSQCd7nFlSy_YQ=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661\",\"edmObject\":\"https://lh6.ggpht.com/TiDfCx2v52Iuix3LXVUyFnd5CgDtTk74C0vpZ5CGGogsnyakC8G8VczMYKtGydqUmzG_U8KQK44JgSQCd7nFlSy_YQ=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1967_30\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh6.ggpht.com/TiDfCx2v52Iuix3LXVUyFnd5CgDtTk74C0vpZ5CGGogsnyakC8G8VczMYKtGydqUmzG_U8KQK44JgSQCd7nFlSy_YQ=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Peony flowers and butterflies; Bloemen en vlinders - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30' target='_blank' rel='noopener'>Peony flowers and butterflies; Bloemen en vlinders</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1967_30/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1871,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FFE4C4\",\"#F5F5DC\",\"#FAFAD2\",\"#FAEBD7\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":256826},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Peony flowers and butterflies; Bloemen en vlinders - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30' target='_blank' rel='noopener'>Peony flowers and butterflies; Bloemen en vlinders</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":55901},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1967_30/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1967_30\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1967_30\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FTiDfCx2v52Iuix3LXVUyFnd5CgDtTk74C0vpZ5CGGogsnyakC8G8VczMYKtGydqUmzG_U8KQK44JgSQCd7nFlSy_YQ%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1967_30\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1967_30#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1967_30#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1967_30\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1967_30\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1967_30\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1967_30\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1967_30\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 19th century\",\"second quarter 19th century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 19e eeuw\",\"tweede kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Mogelijk een surimono.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.47661\",\"RP-P-1967-30\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Peony flowers and butterflies\",\"Bloemen en vlinders\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.1360\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.9295\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.64672\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.96199\"],\"en\":[\"print\",\"colour woodcut\"],\"nl\":[\"prent\",\"surimono\",\"kleurenhoutsnede\",\"blinddruk\",\"stencildruk\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1810 - 1839\"],\"nl\":[\"1810 - 1839\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0390\u00A0mm\",\"width\u00A0530\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0390\u00A0mm\",\"breedte\u00A0530\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\",\"collectie: Japan (collectie)\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of the F.G. Waller-Fonds\"],\"nl\":[\"Aankoop uit het F.G. Waller-Fonds\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1967_30\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1967_30\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1967_30#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:18:22.321Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1967_30\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1967_30#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:18:22.321Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1967_30\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T16:33:11.383Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401208391383,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:48:47.320Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294527320,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gallinule with Lotus Flowers",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1121",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1121&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FVfxN-G6HqtwJRrfMYON5L8UZzXtegCVEU-ZNzqe8dveay-I-kFeaoR9iZFX1S23Sd4YnBzbHKjhfRJcyuwNnCn3FFQ%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:21 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1999_415\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_415\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/VfxN-G6HqtwJRrfMYON5L8UZzXtegCVEU-ZNzqe8dveay-I-kFeaoR9iZFX1S23Sd4YnBzbHKjhfRJcyuwNnCn3FFQ=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/VfxN-G6HqtwJRrfMYON5L8UZzXtegCVEU-ZNzqe8dveay-I-kFeaoR9iZFX1S23Sd4YnBzbHKjhfRJcyuwNnCn3FFQ=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1999_415\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gallinule with Lotus Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415' target='_blank' rel='noopener'>Gallinule with Lotus Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":51996},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/VfxN-G6HqtwJRrfMYON5L8UZzXtegCVEU-ZNzqe8dveay-I-kFeaoR9iZFX1S23Sd4YnBzbHKjhfRJcyuwNnCn3FFQ=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gallinule with Lotus Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415' target='_blank' rel='noopener'>Gallinule with Lotus Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1999_415/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":573390,\"ebucoreWidth\":1577,\"ebucoreHeight\":2940,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1999_415/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1999_415\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1999_415\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FVfxN-G6HqtwJRrfMYON5L8UZzXtegCVEU-ZNzqe8dveay-I-kFeaoR9iZFX1S23Sd4YnBzbHKjhfRJcyuwNnCn3FFQ%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_415\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1999_415#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1999_415#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_415\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1999_415\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1999_415\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1999_415\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1999_415\",\"dcContributor\":{\"nl\":[\"Koson, Ohara\"]},\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 20st century\",\"second quarter 20st century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 20e eeuw\",\"tweede kwart 20e eeuw\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014143\"],\"en\":[\"Japanese paper (handmade paper)\"],\"nl\":[\"Japans papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359265\",\"RP-P-1999-415\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25F36(SWAMP-HEN)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Gallinule with Lotus Flowers\"],\"nl\":[\"Waterhoen bij bloeiende lotus\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.9295\"],\"en\":[\"print\",\"colour woodcut\"],\"nl\":[\"prent\",\"kleurenhoutsnede\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1900 - 1930\"],\"nl\":[\"1900 - 1930\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0255\u00A0mm\",\"width\u00A0134\u00A0mm\"],\"nl\":[\"blad\u00A0hoogte\u00A0255\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0134\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of J. Perr\u00E9e, Eindhoven\"],\"nl\":[\"Schenking van de heer J. Perr\u00E9e, Eindhoven\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Tokyo\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.53751\",\"Tokyo\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.53751\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_415\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1999_415\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_415#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:51.778Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_415\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_415#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:51.779Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_415\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-08-16T12:40:48.774Z\",\"timestamp_created_epoch\":1471351248774,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:51:37.041Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294697041,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kingfisher with Lotus Flower",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1119",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1119&width=560&url=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2Fu8XgtZMwpVIAohdg_fCkhpG5bewVtw60Q144TWvuS5G8VlLjzvRLVTjgeMCdOC_GGqkUIwmy-z0FKljzGzEzNMEWGw%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh6.ggpht.com",
      "description": "IJsvogel zittend op gebogen stengel bij witte lotusbloem.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:19 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1999_435\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.81301\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Koson, Ohara\"],\"nl\":[\"Koson, Ohara\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1877\"]},\"end\":{\"def\":[\"1945\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Kanazawa\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Tokyo\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.109295\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nishinomiya Yosaku\"],\"nl\":[\"Nishinomiya Yosaku\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_435\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh6.ggpht.com/u8XgtZMwpVIAohdg_fCkhpG5bewVtw60Q144TWvuS5G8VlLjzvRLVTjgeMCdOC_GGqkUIwmy-z0FKljzGzEzNMEWGw=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286\",\"edmObject\":\"https://lh6.ggpht.com/u8XgtZMwpVIAohdg_fCkhpG5bewVtw60Q144TWvuS5G8VlLjzvRLVTjgeMCdOC_GGqkUIwmy-z0FKljzGzEzNMEWGw=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1999_435\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Kingfisher with Lotus Flower - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435' target='_blank' rel='noopener'>Kingfisher with Lotus Flower</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":54095},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh6.ggpht.com/u8XgtZMwpVIAohdg_fCkhpG5bewVtw60Q144TWvuS5G8VlLjzvRLVTjgeMCdOC_GGqkUIwmy-z0FKljzGzEzNMEWGw=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Kingfisher with Lotus Flower - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435' target='_blank' rel='noopener'>Kingfisher with Lotus Flower</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1999_435/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1829,\"ebucoreHeight\":2862,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":651690},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1999_435/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1999_435\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1999_435\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2Fu8XgtZMwpVIAohdg_fCkhpG5bewVtw60Q144TWvuS5G8VlLjzvRLVTjgeMCdOC_GGqkUIwmy-z0FKljzGzEzNMEWGw%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1999_435\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1999_435#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1999_435#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216272\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Japan\"],\"fi\":[\"Japani\"],\"ru\":[\"\u042F\u043F\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Jap\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u042F\u043F\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Japonija\"],\"hr\":[\"Japan\"],\"lv\":[\"Jap\u0101na\"],\"fr\":[\"Japon\"],\"hu\":[\"Jap\u00E1n\"],\"sk\":[\"Japonsko\"],\"sl\":[\"Japonska\"],\"ga\":[\"An tSeap\u00E1in\"],\"ca\":[\"Jap\u00F3\"],\"sv\":[\"Japan\"],\"el\":[\"\u0399\u03B1\u03C0\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u0120appun\"],\"en\":[\"Japan\"],\"it\":[\"Giappone\"],\"es\":[\"Jap\u00F3n\"],\"et\":[\"Jaapan\"],\"cs\":[\"Japonsko\"],\"eu\":[\"Japonia\"],\"pl\":[\"Japonia\"],\"da\":[\"Japan\"],\"ro\":[\"Japonia\"],\"nl\":[\"Japan\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nihon\",\"Nippon\",\"Land der aufgehenden Sonne\"],\"sv\":[\"Kejsard\u00F6met Japan\",\"Staten Japan\",\"Nippon\",\"Soluppg\u00E5ngens land\",\"Nihon\",\"Japanska kejsard\u00F6met\",\"Japanska imperiet\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0441\u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0435\u0433\u043E \u0441\u043E\u043B\u043D\u0446\u0430\",\"\u041D\u0438\u043F\u043F\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"Estado do Jap\u00E3o\",\"Terra do Sol Nascente\",\"Nihon\",\"Nippon\",\"JP\",\"Nippon-koku\",\"Nihon-koku\",\"JA\",\"JPN\",\"Jp\",\"JAP\",\"Ja\",\"Jap\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0440\u044F\u0432\u0430\u0449\u043E\u0442\u043E \u0421\u043B\u044A\u043D\u0446\u0435\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03AD\u03BB\u03BB\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B7\u03BB\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"State of Japan\",\"Land of the Rising Sun\",\"Nihon\",\"Nippon\",\"JP\",\"Nippon-koku\",\"Nihon-koku\",\"JA\",\"JPN\",\"Jp\",\"JAP\",\"Ja\",\"Jap\"],\"hr\":[\"Nippon\",\"Zemlja Izlaze\u0107eg Sunca\"],\"it\":[\"Stato del Giappone\"],\"fr\":[\"Pays du soleil levant\",\"\u00C9tat du Japon\",\"JP\",\"Le Japon\",\"Jap.\"],\"es\":[\"Estado de Jap\u00F3n\"],\"pl\":[\"Nippon\",\"Nihon\",\"Kraj Kwitn\u0105cej Wi\u015Bni\",\"Kraj Wschodz\u0105cego S\u0142o\u0144ca\"],\"ro\":[\"\u021Aara soarelui r\u0103sare\",\"\u021Aara Soarelui R\u0103sare\",\"\u021Aara crizantemei\",\"\u021Aara Crizantemei\"],\"nl\":[\"JP\",\"JPN\"],\"ca\":[\"El Jap\u00F3\",\"Estat del Jap\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Inselstaat in Ostasien\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i \u00D6stasien\"],\"ru\":[\"\u041E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u043E\u0439 \u0410\u0437\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Saarivaltio It\u00E4-Aasiassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs insular na \u00C1sia Oriental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0410\u0437\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Asja tal-Lvant\"],\"el\":[\"\u039D\u03B7\u03C3\u03B9\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0391\u03C3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Island country in East Asia\"],\"lv\":[\"Valsts Austrum\u0101zij\u0101\"],\"hr\":[\"Oto\u010Dna dr\u017Eava u isto\u010Dnoj Aziji\"],\"it\":[\"Stato sovrano insulare dell'Asia orientale\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Asie de l\u2019Est\"],\"hu\":[\"Szigetorsz\u00E1g Kelet-\u00C1zsi\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Asia Oriental\"],\"cs\":[\"V\u00FDchodoasijsk\u00E1 ostrovn\u00ED zem\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t vo v\u00FDchodnej \u00C1zii\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo wyspiarskie w Azji\"],\"da\":[\"\u00D8stasiatisk \u00F8stat\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 insular\u0103 din Asia de Est\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'\u00C0sia i arxip\u00E8lag de l'oce\u00E0 Pac\u00EDfic\"],\"nl\":[\"Eilandstaat in Oost-Azi\u00EB\"]},\"latitude\":35.0,\"longitude\":136.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q17\",\"http://viaf.org/viaf/159367111\",\"https://d-nb.info/gnd/4028495-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78089021\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152384465\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934253k\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11872797r\",\"http://www.idref.fr/02648918X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568158\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007564\",\"https://www.freebase.com/m/03_3d\",\"https://g.co/kg/m/03_3d\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/149361\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450954\",\"https://sws.geonames.org/1861060/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000120\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204082\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105023\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047985n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17568-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept835\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH2000014336\",\"https://libris.kb.se/53hkj6mp5hgzjd3\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105023\",\"http://dbpedia.org/resource/Japan\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_435\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1999_435\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216272\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1999_435\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1999_435\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1999_435\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 20st century\",\"second quarter 20st century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 20e eeuw\",\"tweede kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"IJsvogel zittend op gebogen stengel bij witte lotusbloem.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.359286\",\"RP-P-1999-435\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Kingfisher with Lotus Flower\"],\"nl\":[\"IJsvogel bij lotusbloem\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.9295\"],\"en\":[\"print\",\"colour woodcut\"],\"nl\":[\"prent\",\"kleurenhoutsnede\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1900 - 1945\"],\"nl\":[\"1900 - 1945\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0450\u00A0mm\",\"width\u00A0265\u00A0mm\"],\"nl\":[\"blad\u00A0hoogte\u00A0450\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0265\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\",\"collectie: Japan (collectie)\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of J. Perr\u00E9e, Eindhoven\"],\"nl\":[\"Schenking van de heer J. Perr\u00E9e, Eindhoven\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Japan\",\"Japan\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.537\",\"Japan\",\"Japan\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.537\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_435\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1999_435\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_435#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:55.356Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_435\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1999_435#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:55.357Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1999_435\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-08-16T12:40:49.191Z\",\"timestamp_created_epoch\":1471351249191,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:51:39.868Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294699868,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Basket with Flowers",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1117",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1117&width=560&url=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2F1QOPKaNmuQ3jBAgiyWXp2SeGUWX4nUKIyMUUomNRFCPPUCL8A0ajtGsu37ftwL8ceUaLNz62mHg_U2jKomS-AG-sfFo%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh4.ggpht.com",
      "description": "Monnoyer mostly, but not always, published his etchings in albums. This splendid coloured print was meant to hang on the wall in a frame and served as an inexpensive alternative to an oil painting. Because paper is fragile, many such prints have been lost. An impression like this one, therefore, is very rare nowadays.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:18 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_OB_63_317\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.42933\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Poilly, Nicolas de (I)\"],\"nl\":[\"Poilly, Nicolas de (I)\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1626\"]},\"end\":{\"def\":[\"1696\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Abbeville\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Parijs\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.45277\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Monnoyer, Jean Baptiste\"],\"nl\":[\"Monnoyer, Jean Baptiste\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1636-07-19\"]},\"end\":{\"def\":[\"1699-02-16\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Lille\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Londen\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_OB_63_317\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh4.ggpht.com/1QOPKaNmuQ3jBAgiyWXp2SeGUWX4nUKIyMUUomNRFCPPUCL8A0ajtGsu37ftwL8ceUaLNz62mHg_U2jKomS-AG-sfFo=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606\",\"edmObject\":\"https://lh4.ggpht.com/1QOPKaNmuQ3jBAgiyWXp2SeGUWX4nUKIyMUUomNRFCPPUCL8A0ajtGsu37ftwL8ceUaLNz62mHg_U2jKomS-AG-sfFo=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh4.ggpht.com/1QOPKaNmuQ3jBAgiyWXp2SeGUWX4nUKIyMUUomNRFCPPUCL8A0ajtGsu37ftwL8ceUaLNz62mHg_U2jKomS-AG-sfFo=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Basket with Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317' target='_blank' rel='noopener'>Basket with Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_OB_63_317/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2279,\"ebucoreHeight\":2826,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1092675},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Basket with Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317' target='_blank' rel='noopener'>Basket with Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":57640},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_OB_63_317/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_OB_63_317\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2F1QOPKaNmuQ3jBAgiyWXp2SeGUWX4nUKIyMUUomNRFCPPUCL8A0ajtGsu37ftwL8ceUaLNz62mHg_U2jKomS-AG-sfFo%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_OB_63_317\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_OB_63_317#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_OB_63_317#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"The Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"Oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"Estat franc\u00E8s\",\"France\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"Pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Western Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"De Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u044C-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"fi\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pt\":[\"Ilha de Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B \u0434\u044C\u043E \u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"lt\":[\"Il de Fransas\"],\"lv\":[\"Ildefransa\"],\"hr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"fr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"hu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sk\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ga\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ca\":[\"Illa de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"el\":[\"\u0399\u03BB-\u03BD\u03C4\u03B5-\u03A6\u03C1\u03B1\u03BD\u03C2\"],\"en\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"it\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"es\":[\"Isla de Francia\"],\"et\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"eu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"cs\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ro\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"da\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"nl\":[\"\u00CEle-de-France\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"\u00CEle-de-France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Regi\u00E3o de \u00CEle-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"Idf\",\"Regi\u00E3o de Paris\",\"Regi\u00E3o Parisiense\",\"Regi\u00E3o de Ilha de Fran\u00E7a\",\"Ile de France\"],\"en\":[\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"IdF\",\"Paris Region\",\"Parisian Region\",\"Island of France\"],\"it\":[\"Isola di Francia\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion parisienne\",\"\u00CEle de France\",\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"IDF\",\"IdF\"],\"nl\":[\"Ile-de-France\"],\"es\":[\"Ile-de-France\",\"Ile de France\",\"Regi\u00F3n de Par\u00EDs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Region\"],\"fi\":[\"Ranskan hallintoalue\"],\"sv\":[\"Region i Frankrike\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o da Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Region in France where the capital Paris is located\"],\"it\":[\"Regione amministrativa francese\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion administrative fran\u00E7aise\"],\"hu\":[\"R\u00E9gi\u00F3 Franciaorsz\u00E1gban\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Francia\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00FD region\"],\"sk\":[\"Regi\u00F3n\"],\"pl\":[\"Francuski region administracyjny\"],\"da\":[\"Fransk region\"],\"nl\":[\"Regio van Frankrijk\"],\"ca\":[\"Regi\u00F3 francesa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"latitude\":48.8522,\"longitude\":2.3176,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13917\",\"http://viaf.org/viaf/137807822\",\"https://d-nb.info/gnd/4026538-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81043400\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152403314\",\"https://www.freebase.com/m/05qq6m\",\"https://g.co/kg/m/05qq6m\",\"https://sws.geonames.org/3012874/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7002883\",\"http://dbpedia.org/resource/%C3%8Ele-de-France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paris\"],\"fi\":[\"Pariisi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"pt\":[\"Paris\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"lt\":[\"Pary\u017Eius\"],\"hr\":[\"Pariz\"],\"lv\":[\"Par\u012Bze\"],\"fr\":[\"Paris\"],\"hu\":[\"P\u00E1rizs\"],\"sk\":[\"Par\u00ED\u017E\"],\"sl\":[\"Pariz\"],\"ga\":[\"P\u00E1ras\"],\"ca\":[\"Par\u00EDs\"],\"sv\":[\"Paris\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03AF\u03C3\u03B9\"],\"mt\":[\"Pari\u0121i\"],\"en\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Parigi\"],\"es\":[\"Par\u00EDs\"],\"et\":[\"Pariis\"],\"cs\":[\"Pa\u0159\u00ED\u017E\"],\"eu\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Pary\u017C\"],\"da\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Paris\"],\"nl\":[\"Parijs\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F)\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430)\"],\"pt\":[\"Ville de Paris\",\"Paris, Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C6\u03C9\u03C4\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"City of Light\",\"City of Love\",\"Gay Paris\",\"Gay Paree\",\"Lutetia\",\"Paris, France\"],\"hr\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Paris\",\"Ville de Paris\",\"Lutezia\"],\"fr\":[\"Ville-Lumi\u00E8re\",\"Paname\",\"Lut\u00E8ce\",\"Ville de l'Amour\",\"FR-75\",\"DEPARTEMENT DE PARIS\"],\"es\":[\"La Ciudad de la Luz\",\"Paris\",\"La Ciudad Luz\"],\"cs\":[\"Paris\"],\"sk\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Ora\u0219ul Luminilor\"],\"nl\":[\"Lutetia\"],\"ca\":[\"La ciutat de la llum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt Frankreichs\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ranskan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade da Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lv\":[\"Francijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"Glavni grad Francuske\"],\"fr\":[\"Capitale de la France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Franc\u00FAzska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Francije\"],\"ca\":[\"Capital de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Frankrike\"],\"mt\":[\"Belt kapitali ta' Franza\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and most populous city of France\"],\"it\":[\"Capitale della Francia\"],\"es\":[\"Capital y ciudad m\u00E1s poblada de Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Francie\"],\"eu\":[\"Frantziako hiriburua\"],\"pl\":[\"Stolica Francji\"],\"da\":[\"Frankrigs hovedstad\"],\"ro\":[\"Capitala Fran\u021Bei\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Frankrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/42377\"]},\"latitude\":48.856945,\"longitude\":2.351389,\"altitude\":28.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q90\",\"http://viaf.org/viaf/158822968\",\"https://d-nb.info/gnd/4044660-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79058874\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152821567\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865278m\",\"http://www.idref.fr/026397765/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629026\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010297\",\"https://www.freebase.com/m/05qtj\",\"https://g.co/kg/m/05qtj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451222\",\"https://sws.geonames.org/2968815/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008038\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205283\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104996\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015540n\",\"http://nomisma.org/id/paris\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104996\",\"http://dbpedia.org/resource/Paris\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_OB_63_317\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_OB_63_317\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_OB_63_317\",\"dcContributor\":{\"nl\":[\"Monnoyer, Jean Baptiste\"]},\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 17th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 17e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Monnoyer mostly, but not always, published his etchings in albums. This splendid coloured print was meant to hang on the wall in a frame and served as an inexpensive alternative to an oil painting. Because paper is fragile, many such prints have been lost. An impression like this one, therefore, is very rare nowadays.\"],\"nl\":[\"Monnoyer gaf zijn etsen vaak in albums uit, maar zeker niet altijd. Deze fraai ingekleurde prent was bedoeld om ingelijst aan de muur te hangen en vormde een voordelig alternatief voor een schilderij in olieverf. Papier is echter wel kwetsbaar, waardoor veel afdrukken die hebben gehangen verloren zijn gegaan. Een prent als deze is daarom tegenwoordig erg zeldzaam.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.155606\",\"RP-P-OB-63.317\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25G411\",\"http://iconclass.org/41A671\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Basket with Flowers\"],\"nl\":[\"Mand met bloemen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.2140\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.66314\"],\"en\":[\"print\",\"engraving\"],\"nl\":[\"prent\",\"ornamentprent\",\"graveren (drukproced\u00E9)\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"c.1680 - c.1690\"],\"nl\":[\"ca.1680 - ca.1690\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0537\u00A0mm\",\"width\u00A0438\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0537\u00A0mm\",\"breedte\u00A0438\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Paris\",\"Parijs\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.4975\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_OB_63_317\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:23:36.964Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_OB_63_317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_OB_63_317#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:23:36.964Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_OB_63_317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T18:44:34.600Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401216274600,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:16:11.556Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521296171556,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1115",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1115&width=560&url=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2F_l5SaPYentO6QOz2os9rPQ-h1nB3qSB7ApVWE9dpNLjtm7ve_xylHmUEmcTdxJqSsgL0AZrec9NpokyuMYCjFb7aTbs%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Eucomis humilis Bak.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:16 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_T_1914_18_35\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.85198\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Gordon, Robert Jacob\"],\"nl\":[\"Gordon, Robert Jacob\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1743\"]},\"end\":{\"def\":[\"1795-10-25\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Doesburg\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Kaapstad\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1914_18_35\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh5.ggpht.com/_l5SaPYentO6QOz2os9rPQ-h1nB3qSB7ApVWE9dpNLjtm7ve_xylHmUEmcTdxJqSsgL0AZrec9NpokyuMYCjFb7aTbs=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1914-18-35\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant) - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35' target='_blank' rel='noopener'>Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":184116},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1914-18-35\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant) - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35' target='_blank' rel='noopener'>Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2040,\"ebucoreHeight\":3000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#F5F5DC\",\"#D3D3D3\",\"#EEE8AA\",\"#8FBC8F\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":5097253},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh5.ggpht.com/_l5SaPYentO6QOz2os9rPQ-h1nB3qSB7ApVWE9dpNLjtm7ve_xylHmUEmcTdxJqSsgL0AZrec9NpokyuMYCjFb7aTbs=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant) - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35' target='_blank' rel='noopener'>Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1914_18_35/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2040,\"ebucoreHeight\":3000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#F5F5DC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#8FBC8F\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":689555},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1914_18_35/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kreide\"],\"fi\":[\"Liitukivi\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u043B\"],\"pt\":[\"Giz\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0435\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Kreida\"],\"lv\":[\"Kr\u012Bts\"],\"fr\":[\"Craie\"],\"hu\":[\"Kr\u00E9ta\"],\"sk\":[\"Krieda\"],\"sl\":[\"Kreda\"],\"ga\":[\"Cailc\"],\"ca\":[\"Creta\"],\"sv\":[\"Krita\"],\"el\":[\"\u039A\u03B9\u03BC\u03C9\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Chalk\"],\"it\":[\"Calcilutite\"],\"es\":[\"Creta\"],\"et\":[\"Kriit\"],\"cs\":[\"K\u0159\u00EDda\"],\"eu\":[\"Klera\"],\"pl\":[\"Kreda\"],\"ro\":[\"Cret\u0103\"],\"da\":[\"Kridt\"],\"nl\":[\"Krijt\"]},\"note\":{\"cs\":[\"M\u011Bkk\u00E1, b\u00EDl\u00E1 sediment\u00E1rn\u00ED hornina\"],\"de\":[\"Wei\u00DFer, feink\u00F6rniger Kalkstein\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044F\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Soft, white, porous sedimentary rock\"],\"it\":[\"Roccia sedimentaria calcarea microporosa, farinosa, alla sola apparenza simile al gesso per lavagna\"],\"fr\":[\"Roche s\u00E9dimentaire contenant presque exclusivement du carbonate de calcium\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a osadowa\"],\"nl\":[\"Zacht, poreus gesteente, dat gebruikt wordt om mee te tekenen\"],\"es\":[\"Roca sedimentaria de origen org\u00E1nico\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1789\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q183670\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002054\",\"https://www.freebase.com/m/0c5q8\",\"https://g.co/kg/m/0c5q8\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011727\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017550n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCrste\"],\"ru\":[\"\u0429\u0451\u0442\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Borste\"],\"fi\":[\"Harja\"],\"pt\":[\"Escova\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0442\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03CD\u03C1\u03C4\u03C3\u03B1\"],\"lt\":[\"\u0160epetys\"],\"en\":[\"Brush\"],\"fr\":[\"Brosse\"],\"hu\":[\"Kefe\"],\"es\":[\"Brocha\"],\"et\":[\"Hari\"],\"cs\":[\"Kart\u00E1\u010D\"],\"eu\":[\"Zurdaki\"],\"sk\":[\"Kefka\"],\"ga\":[\"Scuab\"],\"da\":[\"B\u00F8rste\"],\"ro\":[\"Perie\"],\"nl\":[\"Borstel\"],\"ca\":[\"Brotxa\"]},\"note\":{\"cs\":[\"N\u00E1stroj k \u010Di\u0161t\u011Bn\u00ED, le\u0161t\u011Bn\u00ED nebo povrchov\u00E9 \u00FAprav\u011B\"],\"de\":[\"Werkzeug mit orthogonal zur Zugrichtung angeordnetem Material zum Kontakschluss zu Oberfl\u00E4chen\"],\"fi\":[\"Harjaksista sidottu siivousv\u00E4line\"],\"en\":[\"Tool with filaments for cleaning, applying materials or other purposes\"],\"fr\":[\"Ustensile de nettoyage, dont la forme varie suivant l'usage, fait d'un assemblage r\u00E9gulier de fibres mont\u00E9 sur un m\u00EAme support\"],\"da\":[\"V\u00E6rkt\u00F8j med b\u00F8rster, tr\u00E5d eller andre tr\u00E5de, der bruges til reng\u00F8ring, h\u00E5rpleje, make up, maleri, overfladebehandling og til mange andre form\u00E5l\"],\"es\":[\"Instrumento con unas cerdas unidas a un mango para pintar, maquillarse u otros fines\"],\"nl\":[\"Gereedschap\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q614467\",\"https://d-nb.info/gnd/4008829-7\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561060\",\"https://www.freebase.com/m/02chd9\",\"https://g.co/kg/m/02chd9\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300024760\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p23020\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11046\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1914_18_35\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DRP-T-1914-18-35&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1914_18_35\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_T_1914_18_35#contentTier\",\"/item/90402/RP_T_1914_18_35#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_T_1914_18_35\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/1753\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1914_18_35\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_T_1914_18_35\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 18th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 18e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Eucomis humilis Bak.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015012\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022439\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.2343\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015045\"],\"en\":[\"paper\",\"ink\",\"pencil\",\"chalk\",\"watercolor (paint)\"],\"nl\":[\"papier\",\"inkt\",\"potlood\",\"krijt\",\"waterverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.436854\",\"RP-T-1914-18-35\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25G\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Eucomis humilis Bak. (Pineapple flower or Kuifplant)\"],\"nl\":[\"Eucomis humilis Bak. (Kuifplant)\",\"Eucomis humilis of kuifplant; met detailstudies van de bloeiwijze\",\"E\u00FAcomis p\u00FAnctata\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.679\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.1433\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.8064\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.27459\"],\"en\":[\"drawing\",\"pen\",\"brush\"],\"nl\":[\"tekening\",\"albumblad\",\"pen\",\"penseel\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1777-10 - 1786-03\"],\"nl\":[\"1777-10 - 1786-03\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0660\u00A0mm\",\"width\u00A0480\u00A0mm\",\"height\u00A0624\u00A0mm\",\"width\u00A0402\u00A0mm\",\"height\u00A0\u00A0mm\",\"width\u00A0\u00A0mm\"],\"nl\":[\"albumblad\u00A0hoogte\u00A0660\u00A0mm\",\"albumblad\u00A0breedte\u00A0480\u00A0mm\",\"blad\u00A0hoogte\u00A0624\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0402\u00A0mm\",\"beeld\u00A0hoogte\u00A0\u00A0mm\",\"beeld\u00A0breedte\u00A0\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: tekeningen\",\"collectie: Gordon Atlas\",\"RP-T-1914-18\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of private collectors\"],\"nl\":[\"Aankoop met steun van particulieren\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1914_18_35\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:21.987Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1914_18_35\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1914_18_35#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:21.988Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1914_18_35\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T19:49:41.670Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401220181670,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:27:13.626Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521296833626,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1113",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1113&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0021561.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "A large annual plant up to one metre high. Has irregular pointed leaves and single trumpet flower of white or purple. The fruits are green spiny ovals which split when ripe to reveal crinkled black seeds. All parts poisonous. Plant ingestion can lead to death. Contains alkaloids daturine, atropine, hyoscyamine and scopolamine. Titrated fluid extract has been used in the treatment of Parkinson's disease and in laryngitis. Is the source of hyoscyamine which has been used for asthma relief. As N0021559C - 60C. Close-up of white trumpet flower.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:14 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/c7wbhm4j\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/c7wbhm4j\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/c7wbhm4j\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed - https://www.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j. Sue Snell. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sue Snell</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":51896,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#006400\",\"#191970\",\"#556B2F\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed - https://www.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j. Sue Snell. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sue Snell</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/c7wbhm4j/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":54326,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":786,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#006400\",\"#191970\",\"#556B2F\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j\",\"textAttributionSnippet\":\"Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed - https://www.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j. Sue Snell. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sue Snell</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/c7wbhm4j' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":267382},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/c7wbhm4j/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/c7wbhm4j\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/c7wbhm4j\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0021561.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/c7wbhm4j\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/c7wbhm4j#contentTier\",\"/item/9200579/c7wbhm4j#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/c7wbhm4j\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/c7wbhm4j\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/c7wbhm4j\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/c7wbhm4j\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/c7wbhm4j\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sue Snell\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A large annual plant up to one metre high. Has irregular pointed leaves and single trumpet flower of white or purple. The fruits are green spiny ovals which split when ripe to reveal crinkled black seeds. All parts poisonous. Plant ingestion can lead to death. Contains alkaloids daturine, atropine, hyoscyamine and scopolamine. Titrated fluid extract has been used in the treatment of Parkinson's disease and in laryngitis. Is the source of hyoscyamine which has been used for asthma relief. As N0021559C - 60C. Close-up of white trumpet flower.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"N0021561\",\"NMSB Frame No NOVIDEO\",\"c7wbhm4j\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Sue Snell\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"N0021561\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Thornapple\",\"Poison\",\"Toxic\",\"Parkinson's disease\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Datura stramonium (Thornapple). Also called Jimsonweed\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/c7wbhm4j\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/c7wbhm4j\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/c7wbhm4j#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:11.534Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/c7wbhm4j\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/c7wbhm4j#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:11.535Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/c7wbhm4j\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0021561.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:21:59.631Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079319631,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:21:59.631Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079319631,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1111",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1111&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008947.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Digitalis lanata Ehrh. Scrophulariaceae Woolly or Grecian foxglove. Distribution: Eastern Europe. It contains large amounts of cardiac glycosides, such as Digoxin, which are used to treat heart failure by increasing the force of contraction of the heart. Digoxin is now made synthetically and the plant is no longer used. Cardiac glycosides are very toxic and the difference between the therapeutic and the toxic and fatal dose is small. Toxic effects include vomiting, slow heart rate, xanthopsia (vision becomes coloured yellow). It is visited by Anthophora Latreille bees (a tentative diagnosis), and one can find these lying upside down in the flowers, apparently intoxicated. On tapping them out, they fall straight to the ground. If placed onto one's palm they lie upside down until turned upright, where they remain with their wings outspread, not moving except to 'buzz' occasionally for several minutes before flying off. Anthophora bees are solitary bees which live in colonies. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/z4skxkhn\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/z4skxkhn\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/z4skxkhn\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower - https://www.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":271382},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower - https://www.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/z4skxkhn/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":96807,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower - https://www.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/z4skxkhn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":93904,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#2F4F4F\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/z4skxkhn/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/z4skxkhn\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/z4skxkhn\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008947.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/z4skxkhn\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/z4skxkhn#contentTier\",\"/item/9200579/z4skxkhn#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/z4skxkhn\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/z4skxkhn\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/z4skxkhn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/z4skxkhn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/z4skxkhn\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Digitalis lanata Ehrh. Scrophulariaceae Woolly or Grecian foxglove. Distribution: Eastern Europe. It contains large amounts of cardiac glycosides, such as Digoxin, which are used to treat heart failure by increasing the force of contraction of the heart. Digoxin is now made synthetically and the plant is no longer used. Cardiac glycosides are very toxic and the difference between the therapeutic and the toxic and fatal dose is small. Toxic effects include vomiting, slow heart rate, xanthopsia (vision becomes coloured yellow). It is visited by Anthophora Latreille bees (a tentative diagnosis), and one can find these lying upside down in the flowers, apparently intoxicated. On tapping them out, they fall straight to the ground. If placed onto one's palm they lie upside down until turned upright, where they remain with their wings outspread, not moving except to 'buzz' occasionally for several minutes before flying off. Anthophora bees are solitary bees which live in colonies. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008947\",\"z4skxkhn\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008947\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"White\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Anthophora bee upside down in Digitalis lanata flower\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/z4skxkhn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/z4skxkhn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/z4skxkhn#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:18.907Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/z4skxkhn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/z4skxkhn#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:18.908Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/z4skxkhn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008947.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:26:44.325Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079604325,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:26:44.325Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079604325,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Origanum vulgare (Oregano or Marjorum)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1109",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1109&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020688.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Origanum vulgare (Oregano or Marjoram) Bushy plant with purple stem, ovate green leaves and clusters of pink flowers and purple buds. Widely used as a culinary herb and in dental preparations because it contains thymol, valuable for its antiseptic, antibacterial, and antifungal actions. A red dye has been extracted from its flowering tops.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:10 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/ez4juqe6\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/ez4juqe6\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ez4juqe6\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Origanum vulgare (Oregano or Marjorum) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Origanum vulgare (Oregano or Marjorum)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ez4juqe6/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":139681,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":774,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#006400\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Origanum vulgare (Oregano or Marjorum) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Origanum vulgare (Oregano or Marjorum)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":135657,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":756,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#006400\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6\",\"textAttributionSnippet\":\"Origanum vulgare (Oregano or Marjorum) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Origanum vulgare (Oregano or Marjorum)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ez4juqe6' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266661},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ez4juqe6/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/ez4juqe6\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ez4juqe6\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020688.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/ez4juqe6\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/ez4juqe6#contentTier\",\"/item/9200579/ez4juqe6#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/ez4juqe6\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/ez4juqe6\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/ez4juqe6\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ez4juqe6\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/ez4juqe6\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Rowan McOnegal\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Origanum vulgare (Oregano or Marjoram) Bushy plant with purple stem, ovate green leaves and clusters of pink flowers and purple buds. Widely used as a culinary herb and in dental preparations because it contains thymol, valuable for its antiseptic, antibacterial, and antifungal actions. A red dye has been extracted from its flowering tops.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"N0020688\",\"NMSB Frame No NOVIDEO\",\"ez4juqe6\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Rowan McOnegal\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"N0020688\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Marjorum\",\"Herbal remedies\",\"Oregano\",\"Herb\",\"Antiseptic\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Origanum vulgare (Oregano or Marjorum)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/ez4juqe6\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ez4juqe6\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/ez4juqe6#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:18.405Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ez4juqe6\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/ez4juqe6#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:18.406Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ez4juqe6\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020688.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:32:53.395Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079973395,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:32:53.395Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079973395,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1107",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1107&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009066.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "professor of mathematics at the University of Marburg (Oakeley, 2012). Gerard (1633), using the name Periclymenum, woodbinde or honisuckles, says that the flowers stop \u2018pissing of blood\u2019 and can be used for soreness of the throat and \u2018the secret parts\u2019. Modern literature (Frohne, 2004) reports that honeysuckles are poisonous and that the berries cause vomiting and the leaves purgation \u2013 a sure sign of toxicity. Sucking the nectar from the flowers appears acceptable, but toxicity if any is unknown. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:09 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/mymewtcz\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/mymewtcz\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mymewtcz\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mymewtcz/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#F0E68C\",\"#DAA520\",\"#B8860B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":73900},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz\",\"textAttributionSnippet\":\"Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270608},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mymewtcz' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#F0E68C\",\"#8B4513\",\"#DAA520\",\"#B8860B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":71877},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mymewtcz/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/mymewtcz\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mymewtcz\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009066.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/mymewtcz\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/mymewtcz#contentTier\",\"/item/9200579/mymewtcz#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/mymewtcz\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/mymewtcz\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/mymewtcz\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mymewtcz\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/mymewtcz\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"professor of mathematics at the University of Marburg (Oakeley, 2012). Gerard (1633), using the name Periclymenum, woodbinde or honisuckles, says that the flowers stop \u2018pissing of blood\u2019 and can be used for soreness of the throat and \u2018the secret parts\u2019. Modern literature (Frohne, 2004) reports that honeysuckles are poisonous and that the berries cause vomiting and the leaves purgation \u2013 a sure sign of toxicity. Sucking the nectar from the flowers appears acceptable, but toxicity if any is unknown. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009066\",\"mymewtcz\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009066\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Yellow\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Lonicera periclymenum L. Caprifoliaceae. Honeysuckle Distribution: Europe. This shrubby, fragrant, white-flowered honeysuckle is named for Adam Lonitzer (Lonicerus) (1528\u201386). German botanist, physician and author of Naturalis historiae opus novum (1551, 1555) and the Kreuterbuch (1557)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/mymewtcz\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mymewtcz\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/mymewtcz#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:29.843Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mymewtcz\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/mymewtcz#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:29.843Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mymewtcz\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009066.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:33:43.659Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080023659,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:33:43.659Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080023659,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1105",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1105&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042667.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Hina-Paretti",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:06 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/n6h9fu8x\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/n6h9fu8x\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/n6h9fu8x\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/n6h9fu8x/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66709,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":394,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":276289},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/n6h9fu8x' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64009,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":385,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/n6h9fu8x/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/n6h9fu8x\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/n6h9fu8x\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042667.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/n6h9fu8x\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/n6h9fu8x#contentTier\",\"/item/9200579/n6h9fu8x#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/n6h9fu8x\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/n6h9fu8x\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/n6h9fu8x\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/n6h9fu8x\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1686\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/n6h9fu8x\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Hina-Paretti\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0042667\",\"b1174104\",\"ICV No 43255\",\"n6h9fu8x\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0042667\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"SCIENTIFIC ILLUSTRATIONS\",\"ENGRAVINGS\",\"BOTANY - INDIA - MALABAR COAST\",\"BOTANY - PRE-LINNAEAN WORKS\",\"PLANTS, CULTIVATED - INDIA\",\"PLANTS, ORNAMENTAL - INDIA\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): flowering shoot. Coloured line engraving.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Scientific illustrations\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1686\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/n6h9fu8x\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/n6h9fu8x\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/n6h9fu8x#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:29.679Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/n6h9fu8x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/n6h9fu8x#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:29.679Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/n6h9fu8x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042667.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/16xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"17\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"17..\",\"17??\",\"17e\"],\"en\":[\"17-th\",\"17th\",\"17th century\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"17de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Mon Jan 01 01:00:00 CET 1601\"]},\"end\":{\"def\":[\"Fri Dec 31 01:00:00 CET 1700\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:44:30.617Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080670617,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:44:30.617Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080670617,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1103",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1103&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042668.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Hina-Paretti",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:03 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/fp5x56bq\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/fp5x56bq\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fp5x56bq\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":77073,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":409,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fp5x56bq/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":80609,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":419,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq\",\"textAttributionSnippet\":\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1686</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fp5x56bq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":276824},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fp5x56bq/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/fp5x56bq\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fp5x56bq\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042668.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/fp5x56bq\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/fp5x56bq#contentTier\",\"/item/9200579/fp5x56bq#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/fp5x56bq\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/fp5x56bq\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/fp5x56bq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fp5x56bq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1686\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/fp5x56bq\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Hina-Paretti\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0042668\",\"b1174105\",\"ICV No 43256\",\"fp5x56bq\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0042668\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"SCIENTIFIC ILLUSTRATIONS\",\"ENGRAVINGS\",\"BOTANY - INDIA - MALABAR COAST\",\"BOTANY - PRE-LINNAEAN WORKS\",\"PLANTS, USEFUL - INDIA\",\"PLANTS, CULTIVATED - INDIA\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"China rose or Shoe flower (Hibiscus rosa-sinensis L.): branch with flowers and fruit and separate flower, dissected fruit and seeds. Coloured line engraving.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Scientific illustrations\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1686\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/fp5x56bq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fp5x56bq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/fp5x56bq#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:44.704Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fp5x56bq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/fp5x56bq#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:44.704Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fp5x56bq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042668.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/16xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"17\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"17..\",\"17??\",\"17e\"],\"en\":[\"17-th\",\"17th\",\"17th century\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"17de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Mon Jan 01 01:00:00 CET 1601\"]},\"end\":{\"def\":[\"Fri Dec 31 01:00:00 CET 1700\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:45:27.153Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080727153,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:45:27.153Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080727153,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Daffodils (Narcissus), x-ray",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1101",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1101&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009320.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Daffodils X-rayed on to full plate X-ray film. Daffodils are common spring flowers with white, yellow or orange trumpet flowers. Bulbs from daffodils and some species of the Amaryllidaceae family contain the toxic alkaloid lycorine and are poisonous if ingested. They are also a common cause of contact dermatitis among florists and gardeners.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:53:01 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/pby8b9tw\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/pby8b9tw\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/pby8b9tw\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Daffodils (Narcissus), x-ray - https://www.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw. Chris Thorn xrayartdesign.co.uk. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Daffodils (Narcissus), x-ray</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Chris Thorn xrayartdesign.co.uk</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":718,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":53998},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Daffodils (Narcissus), x-ray - https://www.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw. Chris Thorn xrayartdesign.co.uk. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Daffodils (Narcissus), x-ray</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Chris Thorn xrayartdesign.co.uk</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/pby8b9tw/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":735,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#FFFAFA\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55719},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw\",\"textAttributionSnippet\":\"Daffodils (Narcissus), x-ray - https://www.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw. Chris Thorn xrayartdesign.co.uk. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Daffodils (Narcissus), x-ray</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Chris Thorn xrayartdesign.co.uk</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/pby8b9tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":267451},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/pby8b9tw/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/pby8b9tw\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/pby8b9tw\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009320.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/pby8b9tw\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/pby8b9tw#contentTier\",\"/item/9200579/pby8b9tw#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/pby8b9tw\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/pby8b9tw\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/pby8b9tw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/pby8b9tw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/pby8b9tw\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Chris Thorn xrayartdesign.co.uk\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Daffodils X-rayed on to full plate X-ray film. Daffodils are common spring flowers with white, yellow or orange trumpet flowers. Bulbs from daffodils and some species of the Amaryllidaceae family contain the toxic alkaloid lycorine and are poisonous if ingested. They are also a common cause of contact dermatitis among florists and gardeners.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009320\",\"pby8b9tw\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Chris Thorn xrayartdesign.co.uk\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009320\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Garden\",\"Lifestyle\",\"Petal\",\"Trumpet\",\"Toxic\",\"Black\",\"White\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Daffodils (Narcissus), x-ray\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/pby8b9tw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/pby8b9tw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/pby8b9tw#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:36.327Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/pby8b9tw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/pby8b9tw#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:36.327Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/pby8b9tw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009320.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:55:30.987Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081330987,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:55:30.987Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081330987,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1099",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1099&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008934.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "'wort' has been used in England since the 9th century to mean root or plant. Parkinson (1640) notes Anthylis prior and Anthyllis lentisimilis (Dodoens) Anthyllis leguminosa (Lobel, Clusius) Lagopodium (Tabermontanus) Arthetica wundkraut Saxonum (Thalius) Vulneraria rustica (Gesner) and several more names from different authors. Small herb. Distribution: Europe to Iran and North Africa. The hairy flowers and leaves would act, like cotton wool, to promote platelet clotting. Parkinson (1640) notes it as Anthyllis leguminosa vulgaris writing ' ... much use among the Germans for their wonds and hurts, inward and outward, so doe both wayes apply them, whence their name: Thalius [said] it was used for the gout' . Anthyllis vulneraria is being used to clear up contaminated mine sites as it can absorb zinc, lead and camium from mine tilings where the metal concentrations are 500 times higher than European standars allow, storing up to 8% by weight in vacuoles in their leaves. It has no modern medical use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:58 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/vvdkfdkc\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/vvdkfdkc\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/vvdkfdkc\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer' - https://www.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":272021},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer' - https://www.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":333,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#DAA520\",\"#B8860B\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25059},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer' - https://www.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/vvdkfdkc' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/vvdkfdkc/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":341,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#DAA520\",\"#B8860B\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25787},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/vvdkfdkc/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/vvdkfdkc\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/vvdkfdkc\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008934.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/vvdkfdkc\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/vvdkfdkc#contentTier\",\"/item/9200579/vvdkfdkc#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/vvdkfdkc\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/vvdkfdkc\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/vvdkfdkc\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/vvdkfdkc\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/vvdkfdkc\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"'wort' has been used in England since the 9th century to mean root or plant. Parkinson (1640) notes Anthylis prior and Anthyllis lentisimilis (Dodoens) Anthyllis leguminosa (Lobel, Clusius) Lagopodium (Tabermontanus) Arthetica wundkraut Saxonum (Thalius) Vulneraria rustica (Gesner) and several more names from different authors. Small herb. Distribution: Europe to Iran and North Africa. The hairy flowers and leaves would act, like cotton wool, to promote platelet clotting. Parkinson (1640) notes it as Anthyllis leguminosa vulgaris writing ' ... much use among the Germans for their wonds and hurts, inward and outward, so doe both wayes apply them, whence their name: Thalius [said] it was used for the gout' . Anthyllis vulneraria is being used to clear up contaminated mine sites as it can absorb zinc, lead and camium from mine tilings where the metal concentrations are 500 times higher than European standars allow, storing up to 8% by weight in vacuoles in their leaves. It has no modern medical use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008934\",\"vvdkfdkc\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008934\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Yellow\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Anthyllis vulneraria L. Fabaceae. Kidney vetch, woundwort. 'vulneraria' means 'wound healer'\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/vvdkfdkc\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/vvdkfdkc\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/vvdkfdkc#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:28.964Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/vvdkfdkc\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/vvdkfdkc#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:28.965Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/vvdkfdkc\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008934.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:57:16.985Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081436985,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:57:16.985Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081436985,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1097",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1097&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008954.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "it is chiefly used now to adulterate saffron\u2019 (Lindley, 1838). Avoid in pregnancy as it is a uterine stimulant (Medicines Control Agency, 2002). Flowers are added to salads and stews, and edible (although it is never suggested that one eats more than one). The plant contains carotenoids, flavoxanthin, auroxanthin and lutein and beta-carotene saponins, sesquiterpene glycosides and triterpenes. While the Chrusanthemon/Calchas of Dioscorides had 'leaves much jagged' (Gunther, 1959)) so was not our marigold, it had a yellow daisy-like flower and he noted that if drunk it could make one 'Icteral have a good colour' which would be secondary to the carotene in yellow flowers. Turner (1551) writes that the flowers were used 'to make their hair yellow, and, coyly, 'a perfume made of the dry flowers of this herb, and put to the convenient place, bring down the secondes [placenta, afterbirth].' Currently, used to make hand creams and food dyes. Skin sensitivity may occur. It is no longer licensed for internal use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:56 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/kyf238qb\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/kyf238qb\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/kyf238qb\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative - https://www.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/kyf238qb/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":44402,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#D2691E\",\"#006400\",\"#B22222\",\"#556B2F\",\"#FF4500\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb\",\"textAttributionSnippet\":\"Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative - https://www.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":280233},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative - https://www.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kyf238qb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43146,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#D2691E\",\"#006400\",\"#B22222\",\"#FF4500\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/kyf238qb/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/kyf238qb\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/kyf238qb\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008954.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/kyf238qb\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/kyf238qb#contentTier\",\"/item/9200579/kyf238qb#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/kyf238qb\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/kyf238qb\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/kyf238qb\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/kyf238qb\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/kyf238qb\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"it is chiefly used now to adulterate saffron\u2019 (Lindley, 1838). Avoid in pregnancy as it is a uterine stimulant (Medicines Control Agency, 2002). Flowers are added to salads and stews, and edible (although it is never suggested that one eats more than one). The plant contains carotenoids, flavoxanthin, auroxanthin and lutein and beta-carotene saponins, sesquiterpene glycosides and triterpenes. While the Chrusanthemon/Calchas of Dioscorides had 'leaves much jagged' (Gunther, 1959)) so was not our marigold, it had a yellow daisy-like flower and he noted that if drunk it could make one 'Icteral have a good colour' which would be secondary to the carotene in yellow flowers. Turner (1551) writes that the flowers were used 'to make their hair yellow, and, coyly, 'a perfume made of the dry flowers of this herb, and put to the convenient place, bring down the secondes [placenta, afterbirth].' Currently, used to make hand creams and food dyes. Skin sensitivity may occur. It is no longer licensed for internal use. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008954\",\"kyf238qb\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008954\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Orange\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Calendula officinalis L. Asteraceae. Pot marigold, common marigold, ruds or ruddles. Calendula, because it was said to flower most commonly at the first of each month - the 'calends' (Coles, 1657). officinalis indicates that it was used in the 'offices' - the clinics - of the monks in medieval times. Annual herb. Distribution: Southern Europe. The Doctrine of Signatures, indicated that as the flowers resembled the pupil of the eye (along with Arnica, Inula and the ox-eye daisy), it was good for eye disorders (Porta, 1588). Coles (1658) writes '... the distilled water ... helpeth red and watery eyes, being washed therewith, which it does by Signature, as Crollius saith'. Culpeper writes: [recommending the leaves] '... loosen the belly, the juice held in the mouth helps the toothache and takes away any inflammation, or hot swelling being bathed with it mixed with a little vinegar.' The petals are used as a saffron substitute - \u2018formerly much employed as a carminative\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/kyf238qb\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/kyf238qb\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/kyf238qb#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:38.356Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/kyf238qb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/kyf238qb#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:22:38.356Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/kyf238qb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008954.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:03:27.948Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081807948,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:03:27.948Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081807948,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1095",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1095&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009252.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:54 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/bus9u9h3\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/bus9u9h3\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/bus9u9h3\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#696969\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":119845},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3\",\"textAttributionSnippet\":\"Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":275677},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bus9u9h3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/bus9u9h3/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#696969\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":122805},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/bus9u9h3/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/bus9u9h3\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/bus9u9h3\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009252.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/bus9u9h3\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/bus9u9h3#contentTier\",\"/item/9200579/bus9u9h3#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/bus9u9h3\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/bus9u9h3\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/bus9u9h3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/bus9u9h3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/bus9u9h3\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009252\",\"bus9u9h3\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009252\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Purple\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Viola canina L. Violaceae Distribution: Europe. Culpeper (1650) writes 'Violets (to whit the blew ones, for I know little or no use of the white ones in physic) ... provoke sleep, loosen the belly, resist fevers, help inflammations, ... ease pains in the head, help the roughness of the windpipe, soreness in the throat, inflammations in the breast and sides, pleurisies, open stoppings of the liver and help the yellow jaundice'. 'Violet leaves, they are cool, ease pains in the head proceeding of heat, and frenzies, either inwardly taken or outwardly applied, heat of the stomach, or inflammation of the lungs.' It still has the same reputation in modern herbal medicine, and while its safety is not known, it is regarded as edible and flowers are used to garnish salads. Larger quantities are emetic \u2013 make one vomit. Not licensed for use in Traditional Herbal Medicines in the UK (UK Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency (MHRA)). Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/bus9u9h3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/bus9u9h3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/bus9u9h3#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:11.452Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/bus9u9h3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/bus9u9h3#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:11.453Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/bus9u9h3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009252.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:07:52.202Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082072202,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:07:52.202Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082072202,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1093",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1093&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009051.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "the roots being green and bruised [crushed up] take away blackness and blewness of a stroke [ie a blow] being applied thereto.'. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:52 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/q39c2hgv\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/q39c2hgv\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/q39c2hgv\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation] - https://www.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/q39c2hgv/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#006400\",\"#BDB76B\",\"#6B8E23\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":89682},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv\",\"textAttributionSnippet\":\"Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation] - https://www.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270815},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation] - https://www.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q39c2hgv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#006400\",\"#BDB76B\",\"#6B8E23\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87298},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/q39c2hgv/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/q39c2hgv\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/q39c2hgv\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009051.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/q39c2hgv\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/q39c2hgv#contentTier\",\"/item/9200579/q39c2hgv#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/q39c2hgv\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/q39c2hgv\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/q39c2hgv\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/q39c2hgv\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/q39c2hgv\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"the roots being green and bruised [crushed up] take away blackness and blewness of a stroke [ie a blow] being applied thereto.'. Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009051\",\"q39c2hgv\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009051\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Purple\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Iris graminea L. Iridaceae Grass-leaved flag. Flower de Luce. Distribution: Central and Southern Europe. This is probably the Iris bulbosa minor sive angustifolia [the lesser bulbed or narrow-leaved Iris], Lesser bulbed Flower de luce of Parkinson (1640). He advised that the properties of all Flag Irises were more or less the same, but says there is no agreement about the properties of the bulbous kinds (such as this plant). Of the Flag Irises, Culpeper (1650) writes that the roots 'resist poison, help shortness of the breath, prove the terms [menstruation]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/q39c2hgv\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/q39c2hgv\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/q39c2hgv#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:49.596Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/q39c2hgv\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/q39c2hgv#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:49.596Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/q39c2hgv\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009051.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:11:03.761Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082263761,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:11:03.761Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082263761,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1091",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1091&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttps%253A%252F%252Fapsida.cut.ac.cy%252Ffiles%252Foriginal%252F2ac328490c9658c82623678320f7e1c6.tif%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@apsida.cut.ac.cy",
      "description": "In 1970, Cyprus took part in the European Conservation Year the aims of which were to agree on policies, which will help conserve and improve the quality of the environment and adopt the measures necessary to implement them. Cyprus is endowed with a rich variety of flora and fauna with some 1,900 species and sub-species of flowering plants of which 140 are endemic. The giant fennel, the scientific name of which is \"\"Ferula Communis\"\" can grow to a height of 4 meters. It flowers between March and May and is found in many parts of the island especially by the roadsides and highways as well as in the open fields, ravines and river beds. It can also survive in rocky terrain up to an altitude of 600 meters.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:49 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058601/object_CUT_18995443\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18995443\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507824\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/2ac328490c9658c82623678320f7e1c6.tif\",\"edmIsShownAt\":\"https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773\",\"edmObject\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/2ac328490c9658c82623678320f7e1c6.tif\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus - https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443. (en) Cyprus Post, Republic of Cyprus; \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1. Library of Cyprus University of Technology - https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443' target='_blank' rel='noopener'>Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Cyprus Post, Republic of Cyprus; \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773' target='_blank' rel='noopener'>Library of Cyprus University of Technology</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Cyprus</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":17145},{\"about\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/2ac328490c9658c82623678320f7e1c6.tif\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus - https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443. (en) Cyprus Post, Republic of Cyprus; \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1. Library of Cyprus University of Technology - https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443' target='_blank' rel='noopener'>Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Cyprus Post, Republic of Cyprus; \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://apsida.cut.ac.cy/items/show/12773' target='_blank' rel='noopener'>Library of Cyprus University of Technology</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Cyprus</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058601/object_CUT_18995443/manifest\"],\"ebucoreWidth\":590,\"ebucoreHeight\":782,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#7FFFD4\",\"#32CD32\",\"#00FFFF\",\"#40E0D0\",\"#F0E68C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/tiff\",\"ebucoreFileByteSize\":1860232},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058601/object_CUT_18995443/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058601_Ag_EU_LoCloud_CUT\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058601/object_CUT_18995443\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Cyprus\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"el\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapsida.cut.ac.cy%2Ffiles%2Foriginal%2F2ac328490c9658c82623678320f7e1c6.tif&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18995443\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058601/object_CUT_18995443#contentTier\",\"/item/2058601/object_CUT_18995443#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058601_Ag_EU_LoCloud_CUT\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507824\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Library of Cyprus University of Technology\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/CUT/18995443/SP.2\",\"latitude\":35.160416,\"longitude\":33.346558}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058601/object_CUT_18995443\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058601/object_CUT_18995443\"],\"proxyFor\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058601/object_CUT_18995443\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Designer: A. Tassos\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"Cyprus Post, Republic of Cyprus\",\"\u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"3rd August 1970\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"In 1970, Cyprus took part in the European Conservation Year the aims of which were to agree on policies, which will help conserve and improve the quality of the environment and adopt the measures necessary to implement them. Cyprus is endowed with a rich variety of flora and fauna with some 1,900 species and sub-species of flowering plants of which 140 are endemic. The giant fennel, the scientific name of which is \\\"\\\"Ferula Communis\\\"\\\" can grow to a height of 4 meters. It flowers between March and May and is found in many parts of the island especially by the roadsides and highways as well as in the open fields, ravines and river beds. It can also survive in rocky terrain up to an altitude of 600 meters.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1970-NATURE-10M\"]},\"dcPublisher\":{\"en\":[\"Library of Cyprus University of Technology\",\"Digital Heritage Research Lab of Cyprus University of Technology\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"www.cypruspost.gov.cy\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Cyprus Post, Republic of Cyprus\",\"\u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AC \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1, \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"]},\"dcSubject\":{\"el\":[\"\u0393\u03C1\u03B1\u03BC\u03BC\u03B1\u03C4\u03CC\u03C3\u03B7\u03BC\u03B1--\u039A\u03CD\u03C0\u03C1\u03BF\u03C2--\u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Postage stamps--Cyprus--History\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Sword Lily or Common, Corn Flag (Wild Gladiolus, European Nature Conservation Year Issue, Republic of Cyprus\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/CUT/18995443/SP.2\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18995443\"],\"proxyFor\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:54.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18995443\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18995443#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:54.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18995443\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-03-01T09:57:57.726Z\",\"timestamp_created_epoch\":1456826277726,\"timestamp_update\":\"2017-08-09T08:09:32.601Z\",\"timestamp_update_epoch\":1502266172601,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Wallpaper or textile design",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1089",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1089&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.moda.mdx.ac.uk%252Fassets%252Fobject_images%252F0%252F25%252F19520%252Fv0_high.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@moda.mdx.ac.uk",
      "description": "Design for a textile or wallpaper, featuring vertical stripes containing stylised tulips on gently curving stems,  interspersed with broader panels containing ogees of smaller flowers and leaves. This Art Nouveau-style  design has been painted in blue and green",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:48 +0000",
      "language": "eng",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510529\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.moda.mdx.ac.uk/assets/object_images/0/25/19520/v0_high.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972\",\"edmObject\":\"http://www.moda.mdx.ac.uk/assets/object_images/0/25/19520/v0_high.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University\"]},\"about\":\"http://www.moda.mdx.ac.uk/assets/object_images/0/25/19520/v0_high.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(eng) Wallpaper or textile design - https://www.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239. (eng) Silver Studio. Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University - http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='eng'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239' target='_blank' rel='noopener'>Wallpaper or textile design</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='eng'>Silver Studio</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972' target='_blank' rel='noopener'>Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":213034,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#EEE8AA\",\"#8FBC8F\",\"#F0E68C\",\"#BDB76B\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University\"]},\"about\":\"http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972\",\"textAttributionSnippet\":\"(eng) Wallpaper or textile design - https://www.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239. (eng) Silver Studio. Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University - http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='eng'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239' target='_blank' rel='noopener'>Wallpaper or textile design</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='eng'>Silver Studio</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.moda.mdx.ac.uk/object3972' target='_blank' rel='noopener'>Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00575\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier (Material)\"],\"no\":[\"papir\"],\"sv\":[\"papper\"],\"fi\":[\"paperi\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fibre product)\"],\"hr\":[\"papir\"],\"it\":[\"carta (prodotto di fibra)\"],\"fr\":[\"papier (produit fibreux)\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"],\"es\":[\"papel\"],\"cs\":[\"pap\u00EDr\"],\"sl\":[\"papir\"],\"pl\":[\"papier\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"],\"ca\":[\"paper\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"pap\u00E9is\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00229\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00231\",\"http://partage.vocnet.org/part00229\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00573\",\"http://partage.vocnet.org/part01379\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/96\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jugendstil\"],\"fi\":[\"Jugend\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0434\u0435\u0440\u043D\"],\"pt\":[\"Arte Nova\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440 \u043D\u0443\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Moderno architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"J\u016Bgendstils\"],\"hr\":[\"Secesija\"],\"fr\":[\"Art nouveau\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3\"],\"sk\":[\"Secesia\"],\"sl\":[\"Art Nouveau\"],\"ga\":[\"Art Nouveau\"],\"ca\":[\"Modernisme\"],\"sv\":[\"Jugend\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1 \u039D\u03BF\u03C5\u03B2\u03CC\"],\"en\":[\"Art Nouveau\"],\"it\":[\"Art Nouveau\"],\"es\":[\"Modernismo\"],\"et\":[\"Juugend\"],\"cs\":[\"Secese\"],\"eu\":[\"Art Nouveau\"],\"pl\":[\"Secesja\"],\"ro\":[\"Art Nouveau\"],\"da\":[\"Jugendstil\"],\"nl\":[\"Jugendstil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgeschichtliche Epoche an der Wende vom 19. zum 20. Jahrhundert\"],\"sv\":[\"Stilriktning kring sekelskiftet 1900\"],\"fi\":[\"Taiteen tyylisuuntaus, joka vallitsi Euroopassa 1880-luvulta ensimm\u00E4isen maailmansodan alkuun\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\"],\"pt\":[\"Movimento art\u00EDstico do fim do s\u00E9culo XIX e in\u00EDcio do s\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0438\u043B \u0432 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E \u043E\u0442 \u0432\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043F\u043E\u043B\u043E\u0432\u0438\u043D\u0430 \u043D\u0430 19 \u0432.\"],\"en\":[\"International philosophy and style of art, architecture and applied art\"],\"it\":[\"Movimento artistico-filosofico\"],\"fr\":[\"Mouvement artistique de la fin du XIXe et du d\u00E9but du XXe si\u00E8cle qui s'appuie sur l'esth\u00E9tique des lignes courbes\"],\"es\":[\"Corriente art\u00EDstica de finales del siglo XIX y comienzos del XX, tambi\u00E9n conocida como 'art nouveau'\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00FD styl p\u0159elomu 19. a 20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"Styl w sztuce\"],\"nl\":[\"Artistieke beweging van de late negentiende en vroege twintigste eeuw\"],\"ca\":[\"Moviment art\u00EDstic\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/192\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/95\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34636\",\"https://d-nb.info/gnd/4028939-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008032\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935706p\",\"http://purl.org/bncf/tid/10849\",\"https://www.freebase.com/m/0g6pl\",\"https://g.co/kg/m/0g6pl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300021430\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8952\",\"http://babelnet.org/rdf/s03421542n\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00353\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Art Nouveau\"],\"no\":[\"Art Nouveau\"],\"sv\":[\"Jugend (Art Nouveau)\"],\"fi\":[\"Art Nouveau\"],\"pt\":[\"Art Nouveau\"],\"en\":[\"Art Nouveau\"],\"hr\":[\"Secesija (Art Nouveau)\"],\"it\":[\"Art Nouveau\"],\"fr\":[\"Art Nouveau\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3 (Art Nouveau)\"],\"es\":[\"Art Nouveau\"],\"cs\":[\"secese (Art Nouveau)\"],\"sl\":[\"Art Nouveau\"],\"pl\":[\"Art Nouveau\"],\"nl\":[\"art nouveau\"],\"ca\":[\"Art Nouveau\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00349\",\"http://partage.vocnet.org/part00349\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00357\",\"http://partage.vocnet.org/part00355\",\"http://partage.vocnet.org/part00358\",\"http://partage.vocnet.org/part00361\",\"http://partage.vocnet.org/part00363\",\"http://partage.vocnet.org/part00364\",\"http://partage.vocnet.org/part00365\",\"http://partage.vocnet.org/part00366\",\"http://partage.vocnet.org/part00368\",\"http://partage.vocnet.org/part00369\",\"http://partage.vocnet.org/part00370\",\"http://partage.vocnet.org/part00373\",\"http://partage.vocnet.org/part00374\",\"http://partage.vocnet.org/part00375\",\"http://partage.vocnet.org/part00376\",\"http://partage.vocnet.org/part00379\",\"http://partage.vocnet.org/part00381\",\"http://partage.vocnet.org/part00383\",\"http://partage.vocnet.org/part00384\",\"http://partage.vocnet.org/part00385\",\"http://partage.vocnet.org/part00386\",\"http://partage.vocnet.org/part00387\",\"http://partage.vocnet.org/part00388\",\"http://partage.vocnet.org/part00389\",\"http://partage.vocnet.org/part00391\",\"http://partage.vocnet.org/part00553\",\"http://partage.vocnet.org/part00555\",\"http://partage.vocnet.org/part01067\",\"http://partage.vocnet.org/part00557\",\"http://partage.vocnet.org/part01069\",\"http://partage.vocnet.org/part01071\",\"http://partage.vocnet.org/part01073\",\"http://partage.vocnet.org/part01074\",\"http://partage.vocnet.org/part01076\",\"http://partage.vocnet.org/part01262\",\"http://partage.vocnet.org/part01263\",\"http://partage.vocnet.org/part00360\",\"http://partage.vocnet.org/part01272\",\"http://partage.vocnet.org/part01274\",\"http://partage.vocnet.org/part01280\",\"http://partage.vocnet.org/part01281\",\"http://partage.vocnet.org/part01283\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00604\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell (Farbe)\"],\"no\":[\"vannfarge (maling)\"],\"sv\":[\"akvarell (f\u00E4rg)\"],\"fi\":[\"vesiv\u00E4ri\"],\"pt\":[\"aguarela (tinta)\"],\"en\":[\"watercolour (paint)\"],\"hr\":[\"akvarel (boja)\"],\"it\":[\"acquarello (vernice)\"],\"fr\":[\"aquarelle (mat\u00E9riau)\"],\"hu\":[\"akvarell (fest\u00E9k)\"],\"es\":[\"acuarela (material)\"],\"cs\":[\"akvarel (barva)\"],\"sl\":[\"vodna barva\"],\"pl\":[\"akwarela (farba)\"],\"nl\":[\"waterverf\"],\"ca\":[\"aquarel\u00B7la (material)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Aquarellfarbe\"],\"pt\":[\"aguarelas (tintas)\"],\"en\":[\"watercolor (paint)\"],\"fr\":[\"aquarelles (mat\u00E9riaux)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00605\",\"http://partage.vocnet.org/part00605\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00603\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00415\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Entwurfszeichnung\"],\"sv\":[\"designskiss\"],\"fi\":[\"suunnitelmat\"],\"en\":[\"designs (drawings)\"],\"hr\":[\"dizajn (crte\u017E)\"],\"fr\":[\"projet (dessin)\"],\"hu\":[\"tervrajz\"],\"es\":[\"dise\u00F1o (dibujo)\"],\"cs\":[\"n\u00E1vrh (kresba)\"],\"sl\":[\"na\u010Drt\"],\"pl\":[\"projekt (rysunek)\"],\"nl\":[\"ontwerptekeningen\"],\"ca\":[\"disseny (dibuix)\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"n\u00E1vvrhy (kresby)\"],\"de\":[\"Entwurfszeichnungen\"],\"sv\":[\"designskisser\"],\"fi\":[\"suunnitelma\"],\"en\":[\"design drawing\"],\"sl\":[\"na\u010Drti\"],\"fr\":[\"projets (dessins)\"],\"pl\":[\"projekty (rysunki)\"],\"nl\":[\"ontwerptekening\"],\"es\":[\"dise\u00F1os (dibujos)\"],\"ca\":[\"dissenys (dibuixos)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00047\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00039\",\"http://partage.vocnet.org/part00047\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026101_Ag_EU_PartagePlus_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.moda.mdx.ac.uk%2Fassets%2Fobject_images%2F0%2F25%2F19520%2Fv0_high.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239#contentTier\",\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026101_Ag_EU_PartagePlus_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510529\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Partage Plus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/96\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\"],\"proxyFor\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"dcCreator\":{\"eng\":[\"Silver Studio\"]},\"dcDescription\":{\"eng\":[\"Design for a textile or wallpaper, featuring vertical stripes containing stylised tulips on gently curving stems,  interspersed with broader panels containing ogees of smaller flowers and leaves. This Art Nouveau-style  design has been painted in blue and green\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"SD28239\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Museum of Domestic Design & Architecture, Middlesex University\"]},\"dcTitle\":{\"eng\":[\"Wallpaper or textile design\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00415\",\"http://partage.vocnet.org/part00353\"],\"en\":[\"designs (drawings)\",\"Art Nouveau\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1902/1908\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00575\",\"http://partage.vocnet.org/part00604\"],\"en\":[\"paper (fiber product)\",\"watercolour (paint)\"],\"eng\":[\"pencil\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"London, United Kingdom\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\"],\"proxyFor\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:33:11.763Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:33:11.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026101/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museum_of_Domestic_Design___Architecture__Middlesex_University_SD28239\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-06-02T09:11:30.033Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401700290033,\"timestamp_update\":\"2014-06-02T13:17:38.282Z\",\"timestamp_update_epoch\":1401715058282,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vaas met bloemen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1087",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1087&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fyerjhpji%2F1099_repro.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "Vergeleken met bloemstillevens uit de vroege 17de eeuw is dit schilderij een ware bloemenexplosie. Hier geen stijf boeket, maar een bonte overdaad aan bloemen, die over de rand van de vaas hangen. Bijzonder is de weerspiegeling in de glazen fles; daar is het atelierraam te zien met een wolkenlucht en wat voorwerpen in de vensterbank. De Heem was de invloedrijkste bloemenschilder van zijn tijd. Hij woonde verschillende perioden in Antwerpen en maakte daar kennis met het uitbundige van het zuiden.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:47 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/yerjhpji/1099_repro.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/yerjhpji/1099_repro.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) Vase of Flowers - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099. Jan Davidsz de\u00A0Heem. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099' target='_blank' rel='noopener'>Vase of Flowers</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jan Davidsz de\u00A0Heem</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1099/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6963611,\"ebucoreWidth\":4228,\"ebucoreHeight\":6000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#EEE8AA\",\"#CD853F\",\"#FAF0E6\",\"#DDA0DD\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1099/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fyerjhpji%2F1099_repro.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#1670%2F1670\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_1099\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Jan Davidsz de\u00A0Heem\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1670 - 1670\"]},\"dcDescription\":{\"nl-NL\":[\"Vergeleken met bloemstillevens uit de vroege 17de eeuw is dit schilderij een ware bloemenexplosie. Hier geen stijf boeket, maar een bonte overdaad aan bloemen, die over de rand van de vaas hangen. Bijzonder is de weerspiegeling in de glazen fles; daar is het atelierraam te zien met een wolkenlucht en wat voorwerpen in de vensterbank. De Heem was de invloedrijkste bloemenschilder van zijn tijd. Hij woonde verschillende perioden in Antwerpen en maakte daar kennis met het uitbundige van het zuiden.\"],\"en-GB\":[\"Compared to flower still-lifes of the early seventeenth century, this painting is a real floral explosion. Rather than a stiff bouquet, we see a colourful profusion of flowers hanging over the edge of the vase. One special detail is the reflection in the glass vase, which shows a cloudy sky through the studio window and a few objects on the windowsill. Jan Davidsz de Heem was the most influential flower painter of his day. He spent various periods in Antwerp, where he became acquainted with the effusiveness of the south.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"74.2 cm\",\"52.6 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1099\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Vaas met bloemen\"],\"en-GB\":[\"Vase of Flowers\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"schilderij\"],\"en-GB\":[\"painting\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl-NL\":[\"doek\"],\"en-GB\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:10.173601Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1099#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:46:10.173624Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1099\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1670%2F1670\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1670/1670\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1670-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1670-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1670/1670\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:16.992Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674496992,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tile panel with a vase of flowers",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1085",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1085&width=560&url=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2F51SA-_SWFPGr51siqLhESJC8BwTVX5CAEfbJWxxk86ZKkOYunwvNPAJ6w8x7T7dm46wO91uCUOuKwlDkhuobj-QMJw%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh5.ggpht.com",
      "description": "Large panels of tiles depicting vases of flowers were often fitted into fireplaces. The tiles could withstand heat and formed an attractive decoration in the otherwise bare hearth when there was no fire. Such panels would later form part of the tiling of the more formal rooms. Panels of tiles were in vogue as wall decorations in a number of circles, including the German aristocracy.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:44 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/BK_NM_12400_442\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/BK_NM_12400_442\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh5.ggpht.com/51SA-_SWFPGr51siqLhESJC8BwTVX5CAEfbJWxxk86ZKkOYunwvNPAJ6w8x7T7dm46wO91uCUOuKwlDkhuobj-QMJw=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402\",\"edmObject\":\"https://lh5.ggpht.com/51SA-_SWFPGr51siqLhESJC8BwTVX5CAEfbJWxxk86ZKkOYunwvNPAJ6w8x7T7dm46wO91uCUOuKwlDkhuobj-QMJw=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh5.ggpht.com/51SA-_SWFPGr51siqLhESJC8BwTVX5CAEfbJWxxk86ZKkOYunwvNPAJ6w8x7T7dm46wO91uCUOuKwlDkhuobj-QMJw=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Tile panel with a vase of flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442' target='_blank' rel='noopener'>Tile panel with a vase of flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/BK_NM_12400_442/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":741403,\"ebucoreWidth\":1585,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#F5DEB3\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Tile panel with a vase of flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442' target='_blank' rel='noopener'>Tile panel with a vase of flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":55196},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/BK_NM_12400_442/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/BK_NM_12400_442\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2F51SA-_SWFPGr51siqLhESJC8BwTVX5CAEfbJWxxk86ZKkOYunwvNPAJ6w8x7T7dm46wO91uCUOuKwlDkhuobj-QMJw%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/BK_NM_12400_442\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/BK_NM_12400_442#contentTier\",\"/item/90402/BK_NM_12400_442#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40837\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Delft\"],\"sv\":[\"Delft\"],\"pt\":[\"Delft\"],\"en\":[\"Delft\"],\"it\":[\"Delft\"],\"fr\":[\"Delft\"],\"da\":[\"Delft\"],\"ca\":[\"Delft\"],\"es\":[\"Delft\"],\"nl\":[\"Delft\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Delft (plaats)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stadt in den Niederlanden\"],\"en\":[\"City in Zuid-Holland, the Netherlands\"],\"ca\":[\"Ciutat dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Plaats in Zuid-Holland, Nederland\"]},\"latitude\":52.00667,\"longitude\":4.35556,\"owlSameAs\":[\"https://sws.geonames.org/2757345/\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q33432813\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/BK_NM_12400_442\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40837\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/BK_NM_12400_442\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/BK_NM_12400_442\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 17th century\",\"first quarter 18th century\",\"second quarter 18th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 17e eeuw\",\"eerste kwart 18e eeuw\",\"tweede kwart 18e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Large panels of tiles depicting vases of flowers were often fitted into fireplaces. The tiles could withstand heat and formed an attractive decoration in the otherwise bare hearth when there was no fire. Such panels would later form part of the tiling of the more formal rooms. Panels of tiles were in vogue as wall decorations in a number of circles, including the German aristocracy.\"],\"nl\":[\"Grote tegeltableaus met bloemenvazen werden vaak ingemetseld in een schouw. De tegels konden tegen\\nhitte en vormden, wanneer de haard niet brandde, een mooie versiering voor het anders kale stookgat. Later gingen dit soort tableaus deel uitmaken van de betegeling van voorname vertrekken. Tegelvelden als wanddecoratie waren onder meer in zwang bij de Duitse adel.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300233436\"],\"en\":[\"earthenware\",\"tin glaze\"],\"nl\":[\"aardewerk\",\"tinglazuur\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.53402\",\"BK-NM-12400-442\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/41A6711\",\"http://iconclass.org/25F35(PARROT)\",\"http://iconclass.org/34B232\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Tile panel with a vase of flowers\"],\"nl\":[\"Tegeltableau met een bloemenvaas\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.8635\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.6330\"],\"en\":[\"tile tableau\"],\"nl\":[\"tegeltableau\",\"majolica\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"c.1690 - c.1750\"],\"nl\":[\"ca.1690 - ca.1750\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0170\u00A0cm\",\"width\u00A0104.5\u00A0cm\",\"depth\u00A05\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0170\u00A0cm\",\"breedte\u00A0104,5\u00A0cm\",\"diepte\u00A05\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: keramiek\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of the heirs of J.F. Loudon, The Hague\"],\"nl\":[\"Schenking van de erven van de heer J.F. Loudon, Den Haag\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Delft\",\"Delft\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.3537\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/BK_NM_12400_442\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:11:08.292Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/BK_NM_12400_442\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/BK_NM_12400_442#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:11:08.292Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/BK_NM_12400_442\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T13:52:02.378Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401198722378,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:08:53.459Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521292133459,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1083",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1083&width=560&url=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FmnA_FtjNWDPFITS8EFGtxIVy853jldX4i-u_nntjn5f8AIzv2zXkFbKNIst5G8b4PctJZYS4pLS2MkaYufyvDxm8d8s%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh6.ggpht.com",
      "description": "Known primarily for her etchings, after 1900 the American artist Bertha Jaques also made numerous photograms of wild flowers. Jaques placed the flowers on a sheet of cyanotype paper, which she exposed to light and then developed in water. The flower thus showed up as a white silhouette against a blue background. The simplicity of Jaques\u2019 imagery gives it a great power of expression.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:42 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_F_2013_16\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.124205\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jaques, Bertha E.\"],\"nl\":[\"Jaques, Bertha E.\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1863\"]},\"end\":{\"def\":[\"1941\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Covington\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Chicago\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"female\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_F_2013_16\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh6.ggpht.com/mnA_FtjNWDPFITS8EFGtxIVy853jldX4i-u_nntjn5f8AIzv2zXkFbKNIst5G8b4PctJZYS4pLS2MkaYufyvDxm8d8s=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695\",\"edmObject\":\"https://lh6.ggpht.com/mnA_FtjNWDPFITS8EFGtxIVy853jldX4i-u_nntjn5f8AIzv2zXkFbKNIst5G8b4PctJZYS4pLS2MkaYufyvDxm8d8s=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_2013_16\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh6.ggpht.com/mnA_FtjNWDPFITS8EFGtxIVy853jldX4i-u_nntjn5f8AIzv2zXkFbKNIst5G8b4PctJZYS4pLS2MkaYufyvDxm8d8s=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16' target='_blank' rel='noopener'>Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_2013_16/manifest\"],\"ebucoreWidth\":933,\"ebucoreHeight\":1500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#2F4F4F\",\"#483D8B\",\"#A9A9A9\",\"#191970\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":170233},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16' target='_blank' rel='noopener'>Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":55102},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_2013_16/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_2013_16\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_2013_16\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FmnA_FtjNWDPFITS8EFGtxIVy853jldX4i-u_nntjn5f8AIzv2zXkFbKNIst5G8b4PctJZYS4pLS2MkaYufyvDxm8d8s%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_2013_16\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_F_2013_16#contentTier\",\"/item/90402/RP_F_2013_16#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hu\":[\"Amerikai Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units d'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"USA\"],\"mt\":[\"Stati Uniti tal-Amerka\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"United States of America\"],\"it\":[\"Stati Uniti d'America\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"da\":[\"USA\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten van Amerika\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Vereinigten Staaten von Amerika\",\"USA\",\"U.S.A.\",\"U. S. A.\",\"US-Amerika\",\"U.S.-Amerika\",\"United States of America\",\"United States\",\"US\",\"U.S.\",\"U. S.\",\"Staaten von Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\",\"V. S. A.\",\"Staaten\",\"Die Staaten\",\"VS\",\"V.S.\",\"V. S.\",\"Amerika\",\"America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\"],\"fi\":[\"USA\",\"Amerikka\",\"Amerikan yhdysvallat\",\"Jenkkil\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0410\u0421\u0428\",\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043E-\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"pt\":[\"Estados Unidos da Am\u00E9rica\",\"Am\u00E9rica\",\"E.U.A.\",\"EUA\",\"United States\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0429\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\"],\"lt\":[\"JAV\",\"Amerika\",\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"United States of America\"],\"lv\":[\"ASV\",\"Amerika\",\"Savienot\u0101s Valstis\"],\"hr\":[\"SAD\",\"Sjedinjene Dr\u017Eave\",\"Ameri\u010Dke savezne dr\u017Eave\",\"Amerika\"],\"fr\":[\"USA\",\"US\",\"Les \u00C9tats\",\"Oncle Sam\",\"Am\u00E9rique\",\"Etats-Unis\",\"States\",\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"Pays de l'Oncle Sam\",\"Les \u00C9tats-Unis d\u2019Am\u00E9rique\",\"\u00C9tats-unis\",\"\u00C9.-U.\",\"\u00C9-U\",\"\u00C9-U.\",\"E.-U.\",\"\u00C9.U.\"],\"hu\":[\"USA\",\"US\",\"U.S.\",\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\",\"Amerika\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"AE\u00C1\"],\"sk\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\",\"Amerika\"],\"sl\":[\"ZDA\",\"Amerika\",\"Zdru\u017Eene Dr\u017Eave\"],\"ga\":[\"Na St\u00E1it Aontaithe\",\"S.A.M.\",\"Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units\",\"EUA\",\"USA\",\"United States\",\"E.U.A.\",\"Am\u00E8rica\",\"Estats Units de l'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"United States of America\",\"United States\",\"Amerikas F\u00F6renta Stater\",\"F\u00F6renta Staterna\",\"Amerika\"],\"mt\":[\"Amerika\",\"Amerka\",\"Stati Uniti tal-Amerika\",\"Stati Uniti\",\"L-Istati Uniti\",\"L-Istati Uniti tal-Amerka\",\"L-Istati Uniti tal-Amerika\"],\"el\":[\"\u0397\u03A0\u0391\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\",\"\u0397.\u03A0.\u0391.\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"The United States of America\",\"America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\",\"The US\",\"The USA\",\"US of A\",\"The United States\",\"U. S. A.\",\"U. S.\",\"The States\",\"The U.S.\",\"United States\"],\"it\":[\"USA\",\"Stati Uniti\",\"U.S.A.\",\"States\",\"The States\",\"Unione Americana\",\"America\"],\"es\":[\"USA\",\"EUA\",\"EE. UU.\",\"EE.UU.\",\"EEUU\",\"Am\u00E9rica\",\"America\",\"Estados Unidos de America\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"Los Estados Unidos\"],\"et\":[\"USA\",\"Ameerika\",\"\u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\",\"AEB\",\"USA\",\"Amerika\"],\"cs\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\",\"Amerika\",\"US\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone Ameryki\",\"USA\",\"Ameryka\"],\"da\":[\"Forenede Stater\",\"De Forenede Stater\",\"Amerika\",\"Amerikas Forende Stater\"],\"ro\":[\"SUA\",\"Statele Unite\",\"US\",\"USA\",\"S.U.A.\",\"America\",\"SU\"],\"nl\":[\"VS\",\"USA\",\"US\",\"U.S.A.\",\"U.S.\",\"The States\",\"Verenigde Staten\",\"V.S.\",\"Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6derale Republik in Nordamerika\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Amerikassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Am\u00E9rica do Norte\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 \u0160iaur\u0117s Amerikoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Sjevernoj Americi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Camerik\u0101\"],\"fr\":[\"Pays d'Am\u00E9rique du Nord\"],\"hu\":[\"F\u00F6derat\u00EDv orsz\u00E1g \u00C9szak-Amerik\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Federat\u00EDvny \u0161t\u00E1t v Severnej Amerike\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Severni Ameriki\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i Meirice\u00E1 Thuaidh\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'Am\u00E8rica del Nord\"],\"sv\":[\"Federal republik i Nordamerika\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Amerka ta\u2019 Fuq\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Country in North America\"],\"it\":[\"Stato dell'America settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Am\u00E9rica del Norte\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Ameerika f\u00F6deraalne vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Severn\u00ED Americe\"],\"eu\":[\"Ipar Amerikako herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo federacyjne w Ameryce P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Forbundsrepublik i Nordamerika\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn America de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Amerika\"]},\"latitude\":39.828175,\"longitude\":-98.5795,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095330\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118636082\",\"http://www.idref.fr/026376598/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871907\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014481\",\"https://www.freebase.com/m/09c7w0\",\"https://g.co/kg/m/09c7w0\",\"http://openlibrary.org/works/OL18485A\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.107.567.875\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/146174\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575366\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90178739\",\"https://sws.geonames.org/6252001/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012149\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105078\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003341n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record5715\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17829-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202010677\",\"https://libris.kb.se/xv8b9vvg52nbbxp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.87\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105078\",\"http://dbpedia.org/resource/United_States\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_2013_16\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_F_2013_16\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216254\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_2013_16\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_2013_16\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_F_2013_16\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Known primarily for her etchings, after 1900 the American artist Bertha Jaques also made numerous photograms of wild flowers. Jaques placed the flowers on a sheet of cyanotype paper, which she exposed to light and then developed in water. The flower thus showed up as a white silhouette against a blue background. The simplicity of Jaques\u2019 imagery gives it a great power of expression.\"],\"nl\":[\"De Amerikaanse kunstenares Bertha Jaques is vooral bekend om haar etsen. Na 1900 heeft ze ook een groot aantal fotogrammen van wilde bloemen gemaakt. Jaques legde de bloemen op een vel cyanotypie-papier, liet het licht inwerken en ontwikkelde het papier in water. Daarna verscheen de bloem als wit silhouet tegen een blauwe achtergrond. In al hun eenvoud hebben Jaques\u2019 fotogrammen een grote visuele \\nzeggingskracht.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014190\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.380\"],\"en\":[\"photographic paper\"],\"nl\":[\"fotopapier\",\"karton\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.520695\",\"RP-F-2013-16\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25G4\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Lamb\u2019s Quarters or White Goosefoot\"],\"nl\":[\"Melganzenvoet of witte ganzenvoet\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.2384\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134811\"],\"en\":[\"photograph\",\"cyanotype\"],\"nl\":[\"foto\",\"cyanotypie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1910-09\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0347\u00A0mm\",\"width\u00A0207\u00A0mm\",\"height\u00A0508\u00A0mm\",\"width\u00A0307\u00A0mm\"],\"nl\":[\"foto\u00A0hoogte\u00A0347\u00A0mm\",\"foto\u00A0breedte\u00A0207\u00A0mm\",\"secundaire drager\u00A0hoogte\u00A0508\u00A0mm\",\"secundaire drager\u00A0breedte\u00A0307\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: foto's\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of Baker McKenzie\"],\"nl\":[\"Aankoop met steun van Baker McKenzie\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United States of America\",\"Verenigde Staten van Amerika\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.162\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_2013_16\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_2013_16\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_2013_16#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:14:02.157Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_2013_16\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_F_2013_16#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:14:02.158Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_2013_16\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T15:02:04.212Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401202924212,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:21:08.010Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521292868010,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Flowers in a Glass Vase with a Butterfly",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1081",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1081&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FYPMfJx6xlvHyxVLeBilhbrPClaqyyfQIitCwJVz5MEvxGSdd-V8Rmnz0RKeuyZhPgyvc5zGI5v-dde369e75xVApSdQ%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Herman Henstenburgh is known for the pure and powerful colours with which he rendered his remarkably soft, even rarefied, floral still lifes. He often painted them on costly parchment, such as here. In spite of his fame and the expensive materials he used, one wonders whether he actually made a living from his art: he also worked as a pastry baker until his death.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:40 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.15933\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Henstenburgh, Herman\"],\"nl\":[\"Henstenburgh, Herman\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1667\"]},\"end\":{\"def\":[\"1726-10-30\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.ggpht.com/YPMfJx6xlvHyxVLeBilhbrPClaqyyfQIitCwJVz5MEvxGSdd-V8Rmnz0RKeuyZhPgyvc5zGI5v-dde369e75xVApSdQ=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1898-A-3500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers in a Glass Vase with a Butterfly - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500' target='_blank' rel='noopener'>Flowers in a Glass Vase with a Butterfly</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1700</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":59209},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.ggpht.com/YPMfJx6xlvHyxVLeBilhbrPClaqyyfQIitCwJVz5MEvxGSdd-V8Rmnz0RKeuyZhPgyvc5zGI5v-dde369e75xVApSdQ=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers in a Glass Vase with a Butterfly - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500' target='_blank' rel='noopener'>Flowers in a Glass Vase with a Butterfly</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1700</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1898_A_3500/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2106,\"ebucoreHeight\":2592,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4C4\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#F5DEB3\",\"#696969\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":437454},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1898-A-3500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers in a Glass Vase with a Butterfly - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500' target='_blank' rel='noopener'>Flowers in a Glass Vase with a Butterfly</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1700</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2106,\"ebucoreHeight\":2592,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#F5DEB3\",\"#D3D3D3\",\"#FFE4C4\",\"#696969\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3238776},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1898_A_3500/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2092\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Pergament\"],\"fi\":[\"Pergamentti\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0433\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"pt\":[\"Pergaminho\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0433\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Pergamentas\"],\"lv\":[\"Pergaments\"],\"hr\":[\"Pergament\"],\"fr\":[\"Parchemin\"],\"hu\":[\"Pergamen\"],\"sk\":[\"Pergamen\"],\"sl\":[\"Pergament\"],\"ga\":[\"P\u00E1r\"],\"ca\":[\"Pergam\u00ED\"],\"sv\":[\"Pergament\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B3\u03B1\u03BC\u03B7\u03BD\u03AE\"],\"en\":[\"Parchment\"],\"it\":[\"Pergamena\"],\"es\":[\"Pergamino\"],\"et\":[\"P\u00E4rgament\"],\"cs\":[\"Pergamen\"],\"eu\":[\"Pergamino\"],\"pl\":[\"Pergamin\"],\"ro\":[\"Pergament\"],\"da\":[\"Pergament\"],\"nl\":[\"Perkament\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Zv\u00ED\u0159ec\u00ED k\u016F\u017Ee upraven\u00E1 na psan\u00ED\"],\"de\":[\"Beschreibmaterial\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0434\u043B\u044F \u043F\u0438\u0441\u044C\u043C\u0430 \u0438\u0437 \u043D\u0435\u0434\u0443\u0431\u043B\u0451\u043D\u043E\u0439 \u0441\u044B\u0440\u043E\u043C\u044F\u0442\u043D\u043E\u0439 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442\u043D\u044B\u0445\"],\"en\":[\"Animal skin processed for writing or painting on\"],\"lv\":[\"No dz\u012Bvnieku \u0101das veidots materi\u0101ls, uz kura rakst\u012Bja\"],\"it\":[\"Membrana ricavata dalla pelle di animale\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z wyprawionej sk\u00F3ry zwierz\u0105t\"],\"fr\":[\"Peau d'animal travaill\u00E9e pour devenir un support \u00E9crit\"],\"es\":[\"Piel animal procesada para convertirse en un soporte escrito\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q226697\",\"https://d-nb.info/gnd/4173751-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097964\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb122648397\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00574276\",\"http://purl.org/bncf/tid/9789\",\"https://www.freebase.com/m/05tdm\",\"https://g.co/kg/m/05tdm\",\"http://datos.bne.es/resource/XX554451\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011851\",\"http://iconclass.org/49L643\",\"http://id.worldcat.org/fast/1053276\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15734\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049774n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10593\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/228\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gouache\"],\"sv\":[\"Gouache\"],\"fi\":[\"Guassi\"],\"ru\":[\"\u0413\u0443\u0430\u0448\u044C\"],\"pt\":[\"Guache\"],\"bg\":[\"\u0413\u0432\u0430\u0448\"],\"el\":[\"\u0393\u03BA\u03BF\u03C5\u03AC\u03C2\"],\"lt\":[\"Gua\u0161as\"],\"en\":[\"Gouache paint\"],\"hr\":[\"Gva\u0161\"],\"it\":[\"Guazzo\"],\"fr\":[\"Gouache\"],\"hu\":[\"Gouache\"],\"es\":[\"Gouache\"],\"et\":[\"Gua\u0161\u0161\"],\"cs\":[\"Kva\u0161\"],\"eu\":[\"Gouache\"],\"sl\":[\"Gva\u0161\"],\"ga\":[\"Guais\"],\"pl\":[\"Gwasz\"],\"da\":[\"Gouache\"],\"ro\":[\"Gua\u0219\u0103\"],\"nl\":[\"Gouache\"],\"ca\":[\"Guaix\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezeichnung f\u00FCr wasserl\u00F6sliche Farbmittel bzw. damit erstellten Gem\u00E4lde\"],\"ru\":[\"\u041A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Type of paint\"],\"pl\":[\"Farba wodna kryj\u0105ca\"],\"fr\":[\"Type de peinture \u00E0 l'eau gomm\u00E9e\"],\"ca\":[\"Pintura opaca soluble a l'aigua\"],\"es\":[\"Tipo de pintura al agua\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q204330\",\"https://d-nb.info/gnd/4071972-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85056013\",\"https://www.freebase.com/m/0j12g\",\"https://g.co/kg/m/0j12g\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300070114\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6492\",\"http://babelnet.org/rdf/s00041173n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DRP-T-1898-A-3500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500#contentTier\",\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2092\",\"http://data.europeana.eu/concept/228\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1898_A_3500\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1700\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Herman Henstenburgh is known for the pure and powerful colours with which he rendered his remarkably soft, even rarefied, floral still lifes. He often painted them on costly parchment, such as here. In spite of his fame and the expensive materials he used, one wonders whether he actually made a living from his art: he also worked as a pastry baker until his death.\"],\"nl\":[\"Herman Henstenburgh staat bekend om de zuivere, krachtige kleuren waarmee hij zijn opvallend zachte, zelfs wat ijle bloemstillevens samenstelde. Vaak schilderde Henstenburgh zijn stillevens op kostbaar perkament, zo ook hier. Ondanks zijn roem en de kostbare uitvoering van zijn stillevens is het de vraag of hij van zijn kunst kon leven: tot zijn dood werkte hij ook als pasteibakker.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011851\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015071\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300070114\"],\"en\":[\"parchment (animal material)\",\"deck paint\",\"gouache (paint)\"],\"nl\":[\"perkament\",\"dekverf\",\"gouache (waterverf)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.51413\",\"RP-T-1898-A-3500\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/11R6\",\"http://iconclass.org/41A6711\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Flowers in a Glass Vase with a Butterfly\"],\"nl\":[\"Bloemen in een glazen vaas met een vlinder\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.679\"],\"en\":[\"drawing\"],\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1700\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0374\u00A0mm\",\"width\u00A0299\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0374\u00A0mm\",\"breedte\u00A0299\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: tekeningen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of A.H. Beels van Heemstede-van Loon\"],\"nl\":[\"Schenking van mevrouw A.H. Beels van Heemstede-van Loon\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1898_A_3500\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:23:44.437Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1898_A_3500\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1898_A_3500#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:23:44.438Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1898_A_3500\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T19:45:45.738Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401219945738,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:26:34.179Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521296794179,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vase with Pink Flowers",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1079",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1079&width=560&url=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FYuAW3HVY5Iv0hoXeTpi5NJL_ExlcHQ_beJJHX0EHRWBpYLxbl5_wS4Tg_thjkqbmsniumc69fATqwywSh9z7W9o_bMA%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh6.ggpht.com",
      "description": "Schets van een vaas met rose bloemen over resten van een potloodtekening van huizen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:38 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_3562\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.2457\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Breitner, George Hendrik\"],\"nl\":[\"Breitner, George Hendrik\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1857-09-12\"]},\"end\":{\"def\":[\"1923-06-05\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Rotterdam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3562\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh6.ggpht.com/YuAW3HVY5Iv0hoXeTpi5NJL_ExlcHQ_beJJHX0EHRWBpYLxbl5_wS4Tg_thjkqbmsniumc69fATqwywSh9z7W9o_bMA=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285\",\"edmObject\":\"https://lh6.ggpht.com/YuAW3HVY5Iv0hoXeTpi5NJL_ExlcHQ_beJJHX0EHRWBpYLxbl5_wS4Tg_thjkqbmsniumc69fATqwywSh9z7W9o_bMA=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_3562\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Vase with Pink Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562' target='_blank' rel='noopener'>Vase with Pink Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58509},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh6.ggpht.com/YuAW3HVY5Iv0hoXeTpi5NJL_ExlcHQ_beJJHX0EHRWBpYLxbl5_wS4Tg_thjkqbmsniumc69fATqwywSh9z7W9o_bMA=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Vase with Pink Flowers - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562' target='_blank' rel='noopener'>Vase with Pink Flowers</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_3562/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":926672,\"ebucoreWidth\":2065,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#808080\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_3562/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_3562\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_3562\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2FYuAW3HVY5Iv0hoXeTpi5NJL_ExlcHQ_beJJHX0EHRWBpYLxbl5_wS4Tg_thjkqbmsniumc69fATqwywSh9z7W9o_bMA%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3562\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_3562#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_3562#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3562\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_3562\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_3562\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_3562\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_3562\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 19th century\",\"first quarter 20st century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 19e eeuw\",\"eerste kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Schets van een vaas met rose bloemen over resten van een potloodtekening van huizen.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6285\",\"SK-A-3562\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Vase with Pink Flowers\"],\"nl\":[\"Vaas met rose bloemen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"c.1880 - c.1923\"],\"nl\":[\"ca.1880 - ca.1923\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A046\u00A0cm\",\"width\u00A038\u00A0cm\",\"thickness\u00A01.2\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A046\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A038\u00A0cm\",\"drager\u00A0dikte\u00A01,2\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"M.C.J. Breitner-Jordan Bequest, Zeist\"],\"nl\":[\"Legaat van mevrouw M.C.J. Breitner-Jordan, Zeist\"]},\"dctermsProvenance\":{\"nl\":[\"? Collection of the artist; his widow, Maria Catharina Josephina Breitner-Jordan (1866-1948), Zeist; by whom bequeathed, with xx other objects, to the museum, 1948\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3562\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_3562\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3562#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:54.299Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3562\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3562#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:54.299Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3562\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:15:21.355Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221721355,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:52.807Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297472807,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Grindelia intergrifolia (Grindelia)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1077",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1077&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020468.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Shows plant with yellow daisy-like flowers on branching stems. Dark green leaves. Contains triterpenoid sapogenins. Has been used externally in compresses to soothe inflamed or irritated skin. Slows the heartbeat and reduces stimulation of the nerve endings in the airways which helps to reduce coughing. Has been used as a calming agent in acute asthma.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:35 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/fm2yh4mw\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/fm2yh4mw\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fm2yh4mw\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Grindelia intergrifolia (Grindelia) - https://www.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Grindelia intergrifolia (Grindelia)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":773,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#FFD700\",\"#FFA500\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":146255},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Grindelia intergrifolia (Grindelia) - https://www.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Grindelia intergrifolia (Grindelia)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fm2yh4mw/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":792,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#FFD700\",\"#FFA500\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":150841},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw\",\"textAttributionSnippet\":\"Grindelia intergrifolia (Grindelia) - https://www.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw. Rowan McOnegal. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Grindelia intergrifolia (Grindelia)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rowan McOnegal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/fm2yh4mw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265234},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/fm2yh4mw/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/fm2yh4mw\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/fm2yh4mw\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FN0020468.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/fm2yh4mw\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/fm2yh4mw#contentTier\",\"/item/9200579/fm2yh4mw#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/fm2yh4mw\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/fm2yh4mw\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/fm2yh4mw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fm2yh4mw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/fm2yh4mw\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Rowan McOnegal\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Shows plant with yellow daisy-like flowers on branching stems. Dark green leaves. Contains triterpenoid sapogenins. Has been used externally in compresses to soothe inflamed or irritated skin. Slows the heartbeat and reduces stimulation of the nerve endings in the airways which helps to reduce coughing. Has been used as a calming agent in acute asthma.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"N0020468\",\"NMSB Frame No NOVIDEO\",\"fm2yh4mw\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Rowan McOnegal\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"N0020468\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Herbal remedies\",\"Antitussives\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Grindelia intergrifolia (Grindelia)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/fm2yh4mw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/fm2yh4mw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/fm2yh4mw#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:56.333Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fm2yh4mw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/fm2yh4mw#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:56.333Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/fm2yh4mw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/N0020468.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:32:30.662Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079950662,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:32:30.662Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079950662,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1075",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1075&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009039.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "346:e8707). Called 'the Indian Sunne or Golden Floure of Perrowe [Peru], Chrysanthemum Peruvianum' by Lyte (1578), it had only recently been introduced so he writes 'Of the vertue of this herbe and floure, we are able to say nothing because the same hath not bene yet found out, or proved of any man.' This was still the case in 1633 (Gerard) but, he writes, 'the floure of the Sun, Marigold of Peru: the buds before they be floured [ie before they come into flower], boiled and eaten with butter, vinegar and pepper, after the manner of Artichokes, are exceedingly pleasant meat, surpassing the Artichoke far in procuring bodily lust.' Bentley (1861) writes: 'The pith contains nitrate of potash, and is therefore sometimes used in the preparation of moxa [smoke pellets with medicinal intent] in Europe. The fruits [seeds] have been lately employed as an ingredient in a kind of soap called Sunflower Soap.' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:33 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/jmxmag2h\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/jmxmag2h\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/jmxmag2h\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013 - https://www.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#DAA520\",\"#556B2F\",\"#9ACD32\",\"#B8860B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":56597},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013 - https://www.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/jmxmag2h/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#DAA520\",\"#556B2F\",\"#9ACD32\",\"#B8860B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":58175},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h\",\"textAttributionSnippet\":\"Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013 - https://www.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/jmxmag2h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":273158},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/jmxmag2h/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/jmxmag2h\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/jmxmag2h\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0009039.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/jmxmag2h\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/jmxmag2h#contentTier\",\"/item/9200579/jmxmag2h#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/jmxmag2h\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/jmxmag2h\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/jmxmag2h\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/jmxmag2h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/jmxmag2h\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"346:e8707). Called 'the Indian Sunne or Golden Floure of Perrowe [Peru], Chrysanthemum Peruvianum' by Lyte (1578), it had only recently been introduced so he writes 'Of the vertue of this herbe and floure, we are able to say nothing because the same hath not bene yet found out, or proved of any man.' This was still the case in 1633 (Gerard) but, he writes, 'the floure of the Sun, Marigold of Peru: the buds before they be floured [ie before they come into flower], boiled and eaten with butter, vinegar and pepper, after the manner of Artichokes, are exceedingly pleasant meat, surpassing the Artichoke far in procuring bodily lust.' Bentley (1861) writes: 'The pith contains nitrate of potash, and is therefore sometimes used in the preparation of moxa [smoke pellets with medicinal intent] in Europe. The fruits [seeds] have been lately employed as an ingredient in a kind of soap called Sunflower Soap.' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0009039\",\"jmxmag2h\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0009039\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Yellow\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Helianthus annuus L. Asteraceae Sun flower Distribution: Peru to Mexico. The seeds are a source of linoleic acid, a polyunsaturated fat which as part of one's diet is given to reduce coronary artery and cerebrovascular disease, but recently a study has found an increased death rate (BMJ2013\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/jmxmag2h\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/jmxmag2h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/jmxmag2h#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:46.918Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/jmxmag2h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/jmxmag2h#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:46.918Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/jmxmag2h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0009039.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:34:13.832Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080053832,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:34:13.832Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080053832,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1073",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1073&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044344ER.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Botany. the different forms or divisions of flowers. J. Pass sculp.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:30 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/gbcnrnt9\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/gbcnrnt9\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/gbcnrnt9\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799 - https://www.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1799</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":624,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":154528},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799 - https://www.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1799</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/gbcnrnt9/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":640,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":161831},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9\",\"textAttributionSnippet\":\"Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799 - https://www.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1799</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/gbcnrnt9' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":262629},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/gbcnrnt9/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/gbcnrnt9\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/gbcnrnt9\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044344ER.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/gbcnrnt9\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/gbcnrnt9#contentTier\",\"/item/9200579/gbcnrnt9#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/gbcnrnt9\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/gbcnrnt9\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/gbcnrnt9\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/gbcnrnt9\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1799\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/gbcnrnt9\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Botany. the different forms or divisions of flowers. J. Pass sculp.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0044344ER\",\"b1183412\",\"ICV No 44951R\",\"gbcnrnt9\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0044344ER\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Fifteen flowers of different forms. Coloured etching by J. Pass, c. 1799.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Book illustrations\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1799\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/gbcnrnt9\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/gbcnrnt9\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/gbcnrnt9#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:28.203Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/gbcnrnt9\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/gbcnrnt9#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:28.203Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/gbcnrnt9\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044344ER.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/17xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"18\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"18..\",\"18??\",\"18e\"],\"en\":[\"18-th\",\"18th\",\"18th century\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"18de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Sat Jan 01 01:00:00 CET 1701\"]},\"end\":{\"def\":[\"Wed Dec 31 01:00:00 CET 1800\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:34:20.317Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080060317,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:34:20.317Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080060317,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1071",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1071&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042994.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: MUS\u00C6 fructu longiori flores et fructus in naturali magnitudine. ...",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/q7vqthb3\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/157997\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"fi\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"sv\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"ru\":[\"\u042D\u0440\u0435\u0442, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433 \u0414\u0438\u043E\u043D\u0438\u0441\u0438\u0439\"],\"pt\":[\"Georg Dionysus Ehret\"],\"en\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"it\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"fr\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"es\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"sl\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"da\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"nl\":[\"Georg Dionysius Ehret\"],\"ca\":[\"Georg Dionysius Ehret\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Ehret\"],\"ru\":[\"\u042D\u0440\u0435\u0442, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\",\"Ehret\",\"\u0413\u0435\u043E\u0440\u0433 \u042D\u0440\u0435\u0442\",\"\u042D\u0440\u0435\u0442, \u0414\u0436\u043E\u0440\u0434\u0436\",\"\u042D\u0440\u0435\u0442, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433 \u0414\u0438\u043E\u043D\u0438\u0441\u0438\u0443\u0441\",\"\u0413\u0435\u043E\u0440\u0433 \u0414\u0438\u043E\u043D\u0438\u0441\u0438\u0439 \u042D\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Ehret\",\"Georg Dionysius Ehret\"],\"bg\":[\"Ehret\"],\"en\":[\"Georg Dionys Ehret\",\"Ehret\",\"George Dionysius Ehret\",\"G.D. Ehret\",\"Eherit\"],\"it\":[\"Ehret\"],\"fr\":[\"Georg Dionysus Ehret\",\"Ehret\"],\"nl\":[\"Georg Dionys Ehret\"],\"ca\":[\"Ehret\"],\"es\":[\"Georg Dionysus Ehret\",\"Ehret\"]},\"note\":{\"de\":[\"Deutscher Botaniker\"],\"en\":[\"German scientist and illustrator (1708-1770)\"],\"it\":[\"Pittore e disegnatore tedesco\"],\"fr\":[\"Botaniste allemand\"],\"nl\":[\"Duits botanisch illustrator (1708-1770)\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/39671650\",\"http://d-nb.info/gnd/118529307\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n82254344\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500008528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15097641n\",\"http://www.idref.fr/098534920/id\",\"https://www.freebase.com/m/088cz9\",\"https://g.co/kg/m/088cz9\",\"http://openlibrary.org/works/OL1080236A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/170234\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1079394\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p203188187\",\"http://id.worldcat.org/fast/124160\",\"https://libris.kb.se/xv8bbrlg50bb3kb\",\"http://dbpedia.org/resource/Georg_Dionysius_Ehret\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q62952\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1708-01-30\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1770-09-09\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1840\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177208\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/163\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/q7vqthb3\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/q7vqthb3\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret - https://www.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3. Georg Dionysius Ehret. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Georg Dionysius Ehret</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/q7vqthb3/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":791,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#FAEBD7\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":137065},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret - https://www.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3. Georg Dionysius Ehret. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Georg Dionysius Ehret</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":773,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#FAEBD7\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":130844},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3\",\"textAttributionSnippet\":\"Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret - https://www.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3. Georg Dionysius Ehret. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Georg Dionysius Ehret</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/q7vqthb3' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":277561},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/q7vqthb3/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/q7vqthb3\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/q7vqthb3\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042994.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/q7vqthb3\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/q7vqthb3#contentTier\",\"/item/9200579/q7vqthb3#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/q7vqthb3\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/q7vqthb3\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/157997\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/q7vqthb3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/q7vqthb3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/q7vqthb3\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Georg Dionysius Ehret\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: MUS\u00C6 fructu longiori flores et fructus in naturali magnitudine. ...\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0042994\",\"b1176245\",\"ICV No 43584\",\"q7vqthb3\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0042994\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Plantain banana (Musa x paradisiaca L.): nine sections of flower and fruit. Coloured engraving by J.J. or J.E.Haid, c.1750, after G.D.Ehret.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Scientific illustrations\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/q7vqthb3\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/q7vqthb3\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/q7vqthb3#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:27.309Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/q7vqthb3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/q7vqthb3#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:27.309Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/q7vqthb3\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042994.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:38:53.593Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080333593,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:38:53.593Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080333593,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Borago officinalis (Borage, Star flower)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1069",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1069&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008699.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Borage is a Mediterranean plant, from the Family Boraginaceae, which has naturalised in Britain. It has been used medicinally since at least the time of Dioscorides (70AD) who recommended the leaves in wine for fevers and to \u2018cause mirth\u2019. This belief persisted into the 16th and 17th centuries in the writings of all the herbalists from Fuchs (1542) to Culpeper (1649 and later). Fuchs wrote that the flowers and leaves put in wine \u2018will cause men to be glad and merry, and driveth away all heavy sadness and melancholy\u2019. By the end of the 17th century it had fallen out of use although the flowers and leaves were still added to alcoholic drinks (Pimms) until the end of the 20th century. The discovery of gamma-linoleic acid in the oil from the seeds, resulted in commercial production as a substitute source to the seeds of the Evening Primrose, Oenothera sp. It was the discovery of hepatotoxic unsaturated pyrrolizidine alkaloids in the leaves of Borage that led the Medicines Control Agency (UK report, 2002) to advise against internal use, and it is no longer added to summer drinks. The historic confusion of Borago, Echium, Symphytum, Cynoglossum and Anchusa, all from the Boraginaceae and all called Bugloss or Buglossum at some time, relates to their structural similarities. They all contain pyrrolizidines responsible for causing hepato-occlusive disease which produces cirrhosis, jaundice and (occasionally) death. Pyrrolizidines are alkalating compounds which modify DNA bases. These, if not repaired, can cause cancers and genetic malformations. It is an annual and propagates from seeds. Honey from bees foraging in fields containing Borago can contain pyrrolizidines.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/mvbakum4\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/mvbakum4\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mvbakum4\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Borago officinalis (Borage, Star flower) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Borago officinalis (Borage, Star flower)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78277,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#006400\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Borago officinalis (Borage, Star flower) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Borago officinalis (Borage, Star flower)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mvbakum4/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":81119,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#006400\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4\",\"textAttributionSnippet\":\"Borago officinalis (Borage, Star flower) - https://www.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Borago officinalis (Borage, Star flower)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mvbakum4' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":275966},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mvbakum4/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/mvbakum4\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mvbakum4\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008699.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/mvbakum4\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/mvbakum4#contentTier\",\"/item/9200579/mvbakum4#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/mvbakum4\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/mvbakum4\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/mvbakum4\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mvbakum4\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/mvbakum4\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Borage is a Mediterranean plant, from the Family Boraginaceae, which has naturalised in Britain. It has been used medicinally since at least the time of Dioscorides (70AD) who recommended the leaves in wine for fevers and to \u2018cause mirth\u2019. This belief persisted into the 16th and 17th centuries in the writings of all the herbalists from Fuchs (1542) to Culpeper (1649 and later). Fuchs wrote that the flowers and leaves put in wine \u2018will cause men to be glad and merry, and driveth away all heavy sadness and melancholy\u2019. By the end of the 17th century it had fallen out of use although the flowers and leaves were still added to alcoholic drinks (Pimms) until the end of the 20th century. The discovery of gamma-linoleic acid in the oil from the seeds, resulted in commercial production as a substitute source to the seeds of the Evening Primrose, Oenothera sp. It was the discovery of hepatotoxic unsaturated pyrrolizidine alkaloids in the leaves of Borage that led the Medicines Control Agency (UK report, 2002) to advise against internal use, and it is no longer added to summer drinks. The historic confusion of Borago, Echium, Symphytum, Cynoglossum and Anchusa, all from the Boraginaceae and all called Bugloss or Buglossum at some time, relates to their structural similarities. They all contain pyrrolizidines responsible for causing hepato-occlusive disease which produces cirrhosis, jaundice and (occasionally) death. Pyrrolizidines are alkalating compounds which modify DNA bases. These, if not repaired, can cause cancers and genetic malformations. It is an annual and propagates from seeds. Honey from bees foraging in fields containing Borago can contain pyrrolizidines.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008699\",\"mvbakum4\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008699\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Pink\",\"Blue\",\"Green\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Borago officinalis (Borage, Star flower)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/mvbakum4\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mvbakum4\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/mvbakum4#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:12.130Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mvbakum4\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/mvbakum4#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:12.130Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mvbakum4\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008699.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:54:35.307Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081275307,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:54:35.307Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081275307,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1067",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1067&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042681.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Anacardium occidentale L. Peint d'apr\u00E8s nature par Mme Berthe Hoola van Nooten, \u00E0 Batavia. Chromolith: par P. Depannemaeker, \u00E0 Ledeberg-lez-Gand, (Belgique)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:25 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/bgruwp3h\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/bgruwp3h\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/bgruwp3h\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h\",\"textAttributionSnippet\":\"Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten - https://www.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h. Berthe van Nooten Hoola. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Berthe van Nooten Hoola</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1885</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":278419},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten - https://www.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h. Berthe van Nooten Hoola. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Berthe van Nooten Hoola</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1885</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":94197,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":666,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#FAF0E6\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten - https://www.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h. Berthe van Nooten Hoola. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Berthe van Nooten Hoola</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1885</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/bgruwp3h' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/bgruwp3h/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":98432,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":682,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#FAF0E6\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/bgruwp3h/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/bgruwp3h\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/bgruwp3h\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0042681.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/bgruwp3h\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/bgruwp3h#contentTier\",\"/item/9200579/bgruwp3h#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/bgruwp3h\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/bgruwp3h\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/bgruwp3h\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/bgruwp3h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1885\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/bgruwp3h\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Berthe van Nooten Hoola\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Anacardium occidentale L. Peint d'apr\u00E8s nature par Mme Berthe Hoola van Nooten, \u00E0 Batavia. Chromolith: par P. Depannemaeker, \u00E0 Ledeberg-lez-Gand, (Belgique)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0042681\",\"b1174193\",\"ICV No 43269\",\"bgruwp3h\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0042681\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"SCIENTIFIC ILLUSTRATIONS\",\"CHROMOLITHOGRAPHS\",\"BOTANY - JAVA (INDONESIA)\",\"ISLAND FLORA\",\"TROPICAL PLANTS\",\"PLANTS, CULTIVATED - JAVA (IND\",\"PLANTS, EDIBLE - JAVA (INDONES\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Cashew nut or acajou (Anacardium occidentale L.): flowering and fruiting branch with separate sectioned flowers and fruit. Chromolithograph by P. Depannemaeker, c. 1885, after B. Hoola van Nooten.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Scientific illustrations\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1885\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/bgruwp3h\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/bgruwp3h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/bgruwp3h#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:57.660Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/bgruwp3h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/bgruwp3h#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:27:57.660Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/bgruwp3h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0042681.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:56:09.294Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081369294,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:56:09.294Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081369294,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1065",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1065&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008987.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:52:22 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/dw9fgbek\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/dw9fgbek\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dw9fgbek\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dw9fgbek/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":115287,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#DAA520\",\"#FFFFFF\",\"#B8860B\",\"#FFD700\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":111879,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":750,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#DAA520\",\"#FFFFFF\",\"#B8860B\",\"#FFD700\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek\",\"textAttributionSnippet\":\"Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London - https://www.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek. Dr Henry Oakeley. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Dr Henry Oakeley</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dw9fgbek' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270577},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dw9fgbek/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/dw9fgbek\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dw9fgbek\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FB0008987.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/dw9fgbek\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/dw9fgbek#contentTier\",\"/item/9200579/dw9fgbek#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/dw9fgbek\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/dw9fgbek\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/dw9fgbek\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dw9fgbek\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/dw9fgbek\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Dr Henry Oakeley\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"B0008987\",\"dw9fgbek\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Dr Henry Oakeley\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"B0008987\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Countryside\",\"Garden\",\"Herbal remedies\",\"Petal\",\"Poison\",\"Yellow\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Cytisus scoparius (L.) Link Fabaceae. Common broom, Genista. Distribution: Western and central Europe. Culpeper (1650) writes: 'Genista. Broom: \u2026 clense and open the stomach, break the stone in the reins [kidneys] and bladder, help the green sickness [anaemia]. Let such as are troubled with heart qualms or faintings, forbear it, for it weakens the heart and spirit vital' and in respect of the flowers he writes: 'Broome-flowers, purge water, and are good in dropsies [now regarded as heart failure with fluid retention].' Photographed in the Medicinal Garden of the Royal College of Physicians, London.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/dw9fgbek\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dw9fgbek\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/dw9fgbek#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:08.437Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dw9fgbek\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/dw9fgbek#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:26:08.437Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dw9fgbek\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/B0008987.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:18:45.253Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082725253,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:18:45.253Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082725253,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}