{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Woodland Scene with a Dead Tree",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1039",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS8255",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1039&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F15645304-090d-4b5d-8b29-d9aa2e132e9b.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@api.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:19 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS8255\",\"agents\":[{\"about\":\"596_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Carmiencke, Hermann\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Hermann\u00A0Carmiencke\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1810-02-09\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1867-06-15\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS8255\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/15645304-090d-4b5d-8b29-d9aa2e132e9b.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS8255\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Woodland Scene with a Dead Tree - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS8255. 596_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS8255' target='_blank' rel='noopener'>Woodland Scene with a Dead Tree</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>596_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1835</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/15645304-090d-4b5d-8b29-d9aa2e132e9b.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Woodland Scene with a Dead Tree - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS8255. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS8255' target='_blank' rel='noopener'>Woodland Scene with a Dead Tree</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1835</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms8255' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS8255/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1252,\"ebucoreHeight\":1600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2691E\",\"#8FBC8F\",\"#CD5C5C\",\"#778899\",\"#696969\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":196552},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS8255/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q72931241\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"schwere Graupappe\"],\"en\":[\"millboard\"],\"nl\":[\"zwaar bordkarton\"],\"es\":[\"cart\u00F3n grueso\"]},\"note\":{\"en\":[\"stiff, heavy cardboard primarily used for book covers\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014233\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS8255\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS8255\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F15645304-090d-4b5d-8b29-d9aa2e132e9b.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS8255\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS8255#contentTier\",\"/item/2020903/KMS8255#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS8255\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS8255\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS8255\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1835\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS8255\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS8255\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS8255\"],\"year\":{\"def\":[\"1835\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS8255\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"596_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Woodland Scene with a Dead Tree\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1835\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q72931241\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS8255\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS8255\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS8255#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:39:22.119859Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS8255\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS8255#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:39:22.119886Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS8255\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1835\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1835\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1835-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1835-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1835\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:12.987Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864892987,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1037",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1075",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1037&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1075.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:16 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS1075\",\"agents\":[{\"about\":\"1008_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Skovgaard, P.C.\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"P.C.\u00A0Skovgaard\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-04-04\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1875-04-13\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS1075\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1075.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1075\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1075. 1008_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1075' target='_blank' rel='noopener'>Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1008_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1874</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1075.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1075. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1075' target='_blank' rel='noopener'>Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1874</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1075' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1075.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms1075\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":731246,\"ebucoreWidth\":2362,\"ebucoreHeight\":1666,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#778899\",\"#808000\",\"#808080\",\"#CD853F\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1075\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1075\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1075.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1075\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS1075#contentTier\",\"/item/2020903/KMS1075#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1075\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS1075\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS1075\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1874\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1075\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1075\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS1075\"],\"year\":{\"def\":[\"1874\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS1075\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1008_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Summer Afternoon with a Passing Shower. The Deer Park in J\u00E6gersborg North of Copenhagen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1874\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1075\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1075\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1075#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:07:59.506590Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1075\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS1075#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:07:59.506603Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1075\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1075.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1874\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1874\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1874-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1874-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1874\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:01.498Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864821498,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "In the Park",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1035",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1784",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1035&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1784.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:14 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS1784\",\"agents\":[{\"about\":\"1816_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Nordstr\u00F6m, Karl\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Karl\u00A0Nordstr\u00F6m\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1855-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1923-01-01\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS1784\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1784.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1784\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1784.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) In the Park - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1784. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1784' target='_blank' rel='noopener'>In the Park</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1784.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms1784\"],\"ebucoreWidth\":1960,\"ebucoreHeight\":2694,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#4682B4\",\"#F8F8FF\",\"#FFFFFF\",\"#DCDCDC\",\"#FAEBD7\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":641404},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) In the Park - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1784. 1816_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1784' target='_blank' rel='noopener'>In the Park</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1816_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1784' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"piirustus\"],\"ru\":[\"\u0440\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"dessin\"],\"hu\":[\"rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"risba\"],\"ga\":[\"l\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"dibuix\"],\"sv\":[\"teckning\"],\"el\":[\"\u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"drawing\"],\"it\":[\"disegno\"],\"es\":[\"dibujo\"],\"et\":[\"joonistus\"],\"cs\":[\"kresba\"],\"eu\":[\"marrazki\"],\"pl\":[\"rysunek\"],\"ro\":[\"desen\"],\"da\":[\"tegning\"],\"nl\":[\"tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q340169\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1437361\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1784\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1784\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1784.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1784\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS1784#contentTier\",\"/item/2020903/KMS1784#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1784\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS1784\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS1784\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1900\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1784\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1784\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS1784\"],\"year\":{\"def\":[\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS1784\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1816_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"In the Park\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1784\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1784\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1784#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:22.842754Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1784\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS1784#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:22.842801Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1784\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1784.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1900\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1900\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1900\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:10.318Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864830318,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1033",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3312",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1033&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS3312.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS3312\",\"agents\":[{\"about\":\"1232_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Skovgaard, Niels\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Niels\u00A0Skovgaard\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1858-11-02\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1938-02-03\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS3312\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS3312.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3312\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS3312.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3312. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3312' target='_blank' rel='noopener'>Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS3312.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms3312\"],\"ebucoreWidth\":4724,\"ebucoreHeight\":3479,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E9967A\",\"#778899\",\"#EEE8AA\",\"#000000\",\"#BC8F8F\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1917041},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3312. 1232_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3312' target='_blank' rel='noopener'>Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1232_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3312' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q65787050\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"veneer\"],\"fr\":[\"placage\"],\"es\":[\"chapeado\"]},\"note\":{\"en\":[\"thin facing sheet of various materials, applied to inferior materials for decorative purposes\"],\"es\":[\"aplicaci\u00F3n de l\u00E1minas finas de un material de mayor valor sobre otro de menor valor con fines decorativos\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q31808206\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300012855\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3312\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3312\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS3312.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3312\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS3312#contentTier\",\"/item/2020903/KMS3312#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3312\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS3312\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS3312\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1914\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3312\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3312\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS3312\"],\"year\":{\"def\":[\"1914\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS3312\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1232_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Spruce Tree in a Summer Pasture. Norway\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1914\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q65787050\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3312\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3312\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3312#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:16:40.110790Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3312\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS3312#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:16:40.110815Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3312\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS3312.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1914\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1914\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1914-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1914-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1914\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:21.212Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864841212,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1031",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1031&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F1080.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: unbezeichnet  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:09 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/1080.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Kunsthalle zu Kiel\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080' target='_blank' rel='noopener'>Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20011},{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/1080.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080' target='_blank' rel='noopener'>Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":220,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":32115}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/103\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Impressionismus\"],\"fi\":[\"Impressionismi\"],\"ru\":[\"\u0418\u043C\u043F\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0438\u0437\u043C\"],\"pt\":[\"Impressionismo\"],\"bg\":[\"\u0418\u043C\u043F\u0440\u0435\u0441\u0438\u043E\u043D\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Impresionizmas\"],\"lv\":[\"Impresionisms\"],\"hr\":[\"Impresionizam\"],\"fr\":[\"Impressionnisme\"],\"hu\":[\"Impresszionizmus\"],\"sk\":[\"Impresionizmus\"],\"sl\":[\"Impresionizem\"],\"ga\":[\"Impriseanachas\"],\"ca\":[\"Impressionisme\"],\"sv\":[\"Impressionism\"],\"mt\":[\"Impressjoni\u017Cmu\"],\"el\":[\"\u0399\u03BC\u03C0\u03C1\u03B5\u03C3\u03B9\u03BF\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Impressionism\"],\"it\":[\"Impressionismo\"],\"es\":[\"Impresionismo\"],\"et\":[\"Impressionism\"],\"cs\":[\"Impresionismus\"],\"eu\":[\"Inpresionismo\"],\"pl\":[\"Impresjonizm\"],\"ro\":[\"Impresionism\"],\"da\":[\"Impressionisme\"],\"nl\":[\"Impressionisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stilrichtung in der Kunstgeschichte\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u043D\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0439 \u0432 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\"],\"fi\":[\"Taidesuuntaus\"],\"sv\":[\"Konstr\u00F6relse\"],\"pt\":[\"Movimento art\u00EDstico\"],\"mt\":[\"Moviment tal-arti tas-seklu 19\"],\"en\":[\"19th-century art movement\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas novirziens, kas rad\u0101s 19. gadsimta vid\u016B\"],\"it\":[\"Movimento artistico\"],\"fr\":[\"Courant artistique\"],\"es\":[\"Movimiento art\u00EDstico\"],\"eu\":[\"Arte mugimendua\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00FD sm\u011Br z poloviny 19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX-wieczny kierunek w sztuce\"],\"da\":[\"Kunstretning\"],\"nl\":[\"Kunstbeweging\"],\"ca\":[\"Corrent art\u00EDstic\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/101\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40415\",\"https://d-nb.info/gnd/4026679-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85064664\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11939183f\",\"http://purl.org/bncf/tid/27286\",\"https://www.freebase.com/m/03xj1\",\"https://g.co/kg/m/03xj1\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300021503\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11651\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/1080\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/1080.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F1080.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"http://data.europeana.eu/concept/103\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Rohlfs, Christian (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1900/1905 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: unbezeichnet  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 78 cm, B: 58 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 1080\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Martius, Lilli: Christian Rohlfs, 11 (= Sonderdruck aus Nordelbingen. Beitr\u00E4ge zur Heimatforschung in Schleswig-Holstein, Hamburg und L\u00FCbeck), Heide: Westholsteinische Verlagsanstalt Boyens & Co., 1935 [Dokumentiert in]\",\"Vogt, Paul (Hrsg.): Christian Rohlfs. Oeuvre-Katalog der Gem\u00E4lde, Recklinghausen: Aurel Bongers, 1978 [Dokumentiert in]\",\"Happel, Reinhold (Hrsg.) / Birgit Schulte (Hrsg.) / Westf\u00E4lisches landesmuseum f\u00FCr Kunst und Kulturgeschichte (Hrsg.): Christian Rohlfs. Gem\u00E4lde, Stuttgart: Edition Cantz, 1989/1990 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel (Hrsg.) / Dirk Luckow (Hrsg.): See history 2003. Eine Sammlung wird ausgestellt, Hamburg: Christians Verlag, 2003 [Dokumentiert in]\",\"Zbikowski, D\u00F6rte: 25 Jahre Stifterkreis Kunsthalle zu Kiel. 1978-2003, D\u00FCsseldorf: Richter Verlag GmbH, 2003 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Natur / Landschaft\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Kiefernst\u00E4mme im Sonnenlicht\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"Pointillismus\",\"Impressionismus\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Leinwand\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:50.348Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:50.349Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_1080\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:20.534Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830080534,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:22.205Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790502205,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u00D5itsvad mandlid",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1029",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1029&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D823299%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Esiplaanils \u00FCle pildi pinna vasakult paremale kiviaeda meenutav piire p\u00F5\u00F5sastega. Selle taga, keset muru \u00FCks suur \u00FCmara krooniga ja \u00FCks v\u00E4ike roosades \u00F5ites mandlipuu. Nende taga kergelt m\u00E4kke t\u00F5usev maastik, v\u00E4ikeste puudega roheluse keskel.  (sisu kirjeldus) (ID: 1335969) <br>puudub  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1335969) <br>\"\u00D5itsvad mandlid\" ... P\u00F5hja ... ALaipm.  (tekst objektil) (ID: 1335969) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:07 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1335969\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1335969\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=823299&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1335969\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=823299&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1335969\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=823299&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) \u00D5itsvad mandlid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1335969. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969' target='_blank' rel='noopener'>\u00D5itsvad mandlid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1335969' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1335969/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":347548,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":474,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1335969\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) \u00D5itsvad mandlid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1335969. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969' target='_blank' rel='noopener'>\u00D5itsvad mandlid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1335969' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=823299\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) \u00D5itsvad mandlid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1335969. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969' target='_blank' rel='noopener'>\u00D5itsvad mandlid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1335969' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1335969/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1335969\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1335969\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1335969\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=823299\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D823299%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1335969\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1335969#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1335969#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1335969\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1335969\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1335969\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1335969\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1335969\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Laikmaa, Ants (autor)\",\"endine nimetus: Laipman, Hans (autor)\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"arvatav aeg.1911 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"3.1985 - 4.1985 [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Esiplaanils \u00FCle pildi pinna vasakult paremale kiviaeda meenutav piire p\u00F5\u00F5sastega. Selle taga, keset muru \u00FCks suur \u00FCmara krooniga ja \u00FCks v\u00E4ike roosades \u00F5ites mandlipuu. Nende taga kergelt m\u00E4kke t\u00F5usev maastik, v\u00E4ikeste puudega roheluse keskel.  (sisu kirjeldus) (ID: 1335969)\",\"puudub  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1335969)\",\"\\\"\u00D5itsvad mandlid\\\" ... P\u00F5hja ... ALaipm.  (tekst objektil) (ID: 1335969)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 21.7 cm (tervik)\",\"laius: 29.3 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 31694 M 5961\",\"doi 1335969 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"\u00D5itsvad mandlid\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsSpatial\":{\"est\":[\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1335969\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1335969\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1335969#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:06.606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1335969\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1335969#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:06.607Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1335969\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Study of a Cut Down Tree",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1027",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_251",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1027&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_251%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:50:05 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_251\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_251\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_251\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu; (en) Study of a Cut Down Tree - https://www.europeana.eu/item/07101/K_251. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_251' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu</a></dd><dd lang='en'>Study of a Cut Down Tree</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47713},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu; (en) Study of a Cut Down Tree - https://www.europeana.eu/item/07101/K_251. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_251' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu</a></dd><dd lang='en'>Study of a Cut Down Tree</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_251/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13394824,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3492,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#808080\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_251\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu; (en) Study of a Cut Down Tree - https://www.europeana.eu/item/07101/K_251. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_251' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu</a></dd><dd lang='en'>Study of a Cut Down Tree</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_251' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_251/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_251\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_251\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_251%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_251\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_251#contentTier\",\"/item/07101/K_251#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_251\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_251\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_251\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_251\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_251\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Scheidlin, Friedrich Carl von\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1881/1881\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"akvarel\"],\"eng\":[\"aquarelle\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 251\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"vegetat\u00EDvny mot\u00EDv\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0160t\u00FAdia vy\u0165at\u00E9ho stromu\"],\"en\":[\"Study of a Cut Down Tree\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, pr\u00EDpravn\u00E1\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 21.7 cm;\u0161\u00EDrka 31.1 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"papier\"],\"eng\":[\"paper\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_251\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_251\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_251#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:54.762Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_251\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_251#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:54.762Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_251\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:50.103Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770090103,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:46.978Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869366978,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "In the Park",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1025",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_165",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1025&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_165%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:59 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_165\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_165\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_165\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_165\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In the Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_165. Lolek, Stanislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_165' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In the Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lolek, Stanislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In the Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_165. Lolek, Stanislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_165' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In the Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lolek, Stanislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":32741},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In the Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_165. Lolek, Stanislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_165' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In the Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lolek, Stanislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_165' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_165/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4539,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#6B8E23\",\"#2E8B57\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17317949},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_165/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/223\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tempera\"],\"fi\":[\"Tempera\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u043C\u043F\u0435\u0440\u0430\"],\"pt\":[\"T\u00EAmpera\"],\"bg\":[\"\u0422\u0435\u043C\u043F\u0435\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Tempera\"],\"hr\":[\"Tempera\"],\"lv\":[\"Tempera\"],\"fr\":[\"Tempera\"],\"hu\":[\"Tempera\"],\"sk\":[\"Tempera\"],\"sl\":[\"Tempera\"],\"ga\":[\"Teampara\"],\"ca\":[\"Tremp\"],\"sv\":[\"Temperam\u00E5leri\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Tempera\"],\"it\":[\"Pittura a tempera\"],\"es\":[\"Pintura al temple\"],\"et\":[\"Tempera\"],\"cs\":[\"Tempera\"],\"eu\":[\"Tenpera pintura\"],\"pl\":[\"Tempera\"],\"da\":[\"Tempera\"],\"ro\":[\"Tempera\"],\"nl\":[\"Tempera\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E9 m\u00E9dium slo\u017Een\u00E9 z barevn\u00FDch pigment\u016F sm\u00EDchan\u00FDch s vodou rozpustiteln\u00FDm pojivem\"],\"de\":[\"Malfarbe mit in einer Wasser-\u00D6l-Emulsion gebundenen Pigmenten\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura\"],\"en\":[\"Painting medium consisting of colored pigment mixed with a water-soluble binder medium\"],\"it\":[\"Materiale per la pittura preparato mescolando pigmenti in polvere colorati con un legante formato da un\u2019emulsione in fase acquosa\"],\"pl\":[\"Rodzaj farby stosowanej w malarstwie, w kt\u00F3rej jako spoiwo barwnik\u00F3w wykorzystuje si\u0119 emulsj\u0119 temperow\u0105\"],\"fr\":[\"Technique de peinture fond\u00E9e sur une \u00E9mulsion\"],\"ca\":[\"Tipus de pintura art\u00EDstica\"],\"es\":[\"Tipo de pintura soluble al agua utilizado para la pintura al temple\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q175166\",\"https://d-nb.info/gnd/4059425-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85133694\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14443066w\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572853\",\"http://purl.org/bncf/tid/27682\",\"https://www.freebase.com/m/07mtr\",\"https://g.co/kg/m/07mtr\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015062\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15601\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063777n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_165\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_165\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_165%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_165\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_165#contentTier\",\"/item/07101/O_165#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_165\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_165\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/223\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_165\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_165\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_165\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lolek, Stanislav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1890/1910\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"tempera\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 165\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"V parku\"],\"en\":[\"In the Park\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 31.0 cm;\u0161\u00EDrka 28.2 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"kart\u00F3n\"],\"eng\":[\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_165\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_165\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_165#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:50.673Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_165\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_165#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:50.673Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_165\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:09:40.412Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638180412,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:06.980Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869386980,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Spring Landscape with Poplar Trees",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1023",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_174",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1023&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_174%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:51 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_174\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_174\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_174\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_174\",\"textAttributionSnippet\":\"Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami; (en) Spring Landscape with Poplar Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_174. Kalvoda, Alois. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_174' target='_blank' rel='noopener'>Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami</a></dd><dd lang='en'>Spring Landscape with Poplar Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kalvoda, Alois</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174\",\"textAttributionSnippet\":\"Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami; (en) Spring Landscape with Poplar Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_174. Kalvoda, Alois. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_174' target='_blank' rel='noopener'>Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami</a></dd><dd lang='en'>Spring Landscape with Poplar Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kalvoda, Alois</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":44979},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami; (en) Spring Landscape with Poplar Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_174. Kalvoda, Alois. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_174' target='_blank' rel='noopener'>Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami</a></dd><dd lang='en'>Spring Landscape with Poplar Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kalvoda, Alois</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_174' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_174/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#2E8B57\",\"#D2B48C\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22148655},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_174/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_174\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_174\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_174%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_174\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_174#contentTier\",\"/item/07101/O_174#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_174\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_174\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_174\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_174\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_174\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Kalvoda, Alois\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1914/1920\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 174\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Jarn\u00E1 krajina s topo\u013Eami\"],\"en\":[\"Spring Landscape with Poplar Trees\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 29.7 cm;\u0161\u00EDrka 30.2 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_174\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_174\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_174#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:55.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_174\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_174#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:55.470Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_174\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:12.371Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770112371,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:07.333Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869387333,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Birch Trees",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1021",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_4416",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1021&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4416%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:45 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_4416\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_4416\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4416\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416\",\"textAttributionSnippet\":\"Brezy; (en) Birch Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4416. K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Brezy</a></dd><dd lang='en'>Birch Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":33554},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_4416\",\"textAttributionSnippet\":\"Brezy; (en) Birch Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4416. K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Brezy</a></dd><dd lang='en'>Birch Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Brezy; (en) Birch Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4416. K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Brezy</a></dd><dd lang='en'>Birch Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4416' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4416/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4928,\"ebucoreHeight\":3986,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A0522D\",\"#556B2F\",\"#A52A2A\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":16764808},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4416/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_4416\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4416\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4416%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_4416\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_4416#contentTier\",\"/item/07101/O_4416#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4416\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_4416\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_4416\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4416\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_4416\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"K\u00E9zdi-Kov\u00E1cs, L\u00E1szl\u00F3\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1909/1909\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 4416\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Brezy\"],\"en\":[\"Birch Trees\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Mocs\u00E1rreszlet\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 35.2 cm;\u0161\u00EDrka 43.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4416\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4416\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4416#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:52.754Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4416\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_4416#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:52.755Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4416\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:24.507Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770124507,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:18.339Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869398339,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Study of Blooming Trees in an Orchard",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1019",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_4943",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1019&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4943%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:40 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_4943\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_4943\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4943\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade; (en) Study of Blooming Trees in an Orchard - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4943. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4943' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade</a></dd><dd lang='en'>Study of Blooming Trees in an Orchard</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4943/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3632,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#778899\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":16853514},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade; (en) Study of Blooming Trees in an Orchard - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4943. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4943' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade</a></dd><dd lang='en'>Study of Blooming Trees in an Orchard</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47923},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_4943\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade; (en) Study of Blooming Trees in an Orchard - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4943. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4943' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade</a></dd><dd lang='en'>Study of Blooming Trees in an Orchard</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4943' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4943/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_4943\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4943\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4943%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_4943\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_4943#contentTier\",\"/item/07101/O_4943#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4943\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_4943\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_4943\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4943\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_4943\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Medny\u00E1nszky, Ladislav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900/1910\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 4943\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0160t\u00FAdia rozkvitnut\u00FDch stromov v sade\"],\"en\":[\"Study of Blooming Trees in an Orchard\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 23.8 cm;\u0161\u00EDrka 31.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"lepenka\",\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"cardboard\",\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4943\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4943\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4943#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:22.781Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4943\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_4943#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:22.782Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4943\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:12:04.897Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638324897,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:20.619Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869400619,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Blooming Meadow with Trees",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1017",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_5085",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1017&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.webumenia.sk%252Fdielo%252FSVK%253ASNG.O_5085%252Fstiahnut%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: narodila sa 10.5.1884, zomrela 29.12.1918",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:34 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_5085\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_5085\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5085\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085\",\"textAttributionSnippet\":\"Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami; (en) Blooming Meadow with Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5085. Konstantin, Frida. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami</a></dd><dd lang='en'>Blooming Meadow with Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Konstantin, Frida</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":41905},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_5085\",\"textAttributionSnippet\":\"Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami; (en) Blooming Meadow with Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5085. Konstantin, Frida. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami</a></dd><dd lang='en'>Blooming Meadow with Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Konstantin, Frida</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami; (en) Blooming Meadow with Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5085. Konstantin, Frida. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami</a></dd><dd lang='en'>Blooming Meadow with Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Konstantin, Frida</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5085' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5085/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17820964,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":4002,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5085/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_5085\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5085\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_5085%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_5085\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_5085#contentTier\",\"/item/07101/O_5085#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5085\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_5085\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_5085\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5085\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_5085\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Konstantin, Frida\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1913/1913\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: narodila sa 10.5.1884, zomrela 29.12.1918\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 5085\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Rozkvitnut\u00E1 l\u00FAka so stromami\"],\"en\":[\"Blooming Meadow with Trees\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 25.5 cm;\u0161\u00EDrka 32.2 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5085\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5085\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5085#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:37.492Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5085\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_5085#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:37.493Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5085\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:27.794Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770127794,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:21.553Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869401553,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tuin",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1015",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1015&width=560&url=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2FI6wpZLf4DVhVTTLH51XNS0dJEBldSwbEcQIM76oOBfha9TC70y32lSoMc56nV38dtm0_9U-xhEU1Zbx-dmPnSYP5qw%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Tuin op verso van een brief.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:32 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_T_1948_152\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.65013\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Daalhoff, Herman Antonius van\"],\"nl\":[\"Daalhoff, Herman Antonius van\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1867\"]},\"end\":{\"def\":[\"1953-11-25\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Haarlem\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Den Haag\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1948_152\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh4.ggpht.com/I6wpZLf4DVhVTTLH51XNS0dJEBldSwbEcQIM76oOBfha9TC70y32lSoMc56nV38dtm0_9U-xhEU1Zbx-dmPnSYP5qw=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1948-152\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1948_152\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh4.ggpht.com/I6wpZLf4DVhVTTLH51XNS0dJEBldSwbEcQIM76oOBfha9TC70y32lSoMc56nV38dtm0_9U-xhEU1Zbx-dmPnSYP5qw=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tuin - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152' target='_blank' rel='noopener'>Tuin</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1935</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1948_152/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2851894,\"ebucoreWidth\":3960,\"ebucoreHeight\":3931,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-T-1948-152\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tuin - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152' target='_blank' rel='noopener'>Tuin</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1935</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2241468,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":2482,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tuin - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152' target='_blank' rel='noopener'>Tuin</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1935</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":53027},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_1948_152/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/224\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Pastellkreiden\"],\"sv\":[\"Pastell\"],\"fi\":[\"Pastelliliitu\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"Pastel\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C3\u03C4\u03AD\u03BB\"],\"lt\":[\"Pastel\u0117\"],\"en\":[\"Pastel\"],\"hr\":[\"Pastel\"],\"lv\":[\"Pastelis\"],\"it\":[\"Pastello\"],\"fr\":[\"Pastel\"],\"hu\":[\"Pasztell\"],\"es\":[\"Pastel\"],\"et\":[\"Pastell\"],\"cs\":[\"Pastel\"],\"eu\":[\"Pastel (pintura)\"],\"sl\":[\"Pastel\"],\"ga\":[\"Pastal\"],\"pl\":[\"Pastel\"],\"ro\":[\"Pastel\"],\"da\":[\"Pastelmaleri\"],\"nl\":[\"Pastelkrijt\"],\"ca\":[\"Pastel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Maltechnik, bei der Pigmente auf einen Malgrund aufgetragen werden\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0438\u043C\u0435\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0438 \u0440\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaus- tai piirustustarvike\"],\"en\":[\"Painting or drawing material to color a painting surface\"],\"it\":[\"Materiale artistico per colorare\"],\"pl\":[\"Materia\u0142 malarski\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau de dessin et de peinture et la technique\"],\"da\":[\"Kunst materialer\"],\"es\":[\"Material art\u00EDstico para pintura o dibujo\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85098548\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12182417k\",\"http://purl.org/bncf/tid/5135\",\"https://www.freebase.com/m/0642x\",\"https://g.co/kg/m/0642x\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300122621\",\"http://babelnet.org/rdf/s14095772n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q189085\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garten\"],\"fi\":[\"Puutarha\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u0434\"],\"pt\":[\"Jardim\"],\"bg\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Sodas\"],\"hr\":[\"Vrt\"],\"lv\":[\"D\u0101rzs\"],\"fr\":[\"Jardin\"],\"hu\":[\"Kert\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hrada\"],\"sl\":[\"Vrt\"],\"ga\":[\"Gaird\u00EDn\"],\"ca\":[\"Jard\u00ED\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4dg\u00E5rd\"],\"el\":[\"\u039A\u03AE\u03C0\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Garden\"],\"it\":[\"Giardino\"],\"es\":[\"Jard\u00EDn\"],\"et\":[\"Aed\"],\"eu\":[\"Lorategi\"],\"cs\":[\"Zahrada\"],\"pl\":[\"Ogr\u00F3d\"],\"da\":[\"Have\"],\"ro\":[\"Gr\u0103dina\"],\"nl\":[\"Tuin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abgegrenztes St\u00FCck Land, in dem Pflanzen angebaut werden\"],\"fi\":[\"Hy\u00F6ty- ja koristekasvien viljelyalue\"],\"sv\":[\"Avgr\u00E4nsat omr\u00E5de, vanligen med odling av nytto- och prydnadsv\u00E4xter\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F \u0441 \u043F\u043E\u0441\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u043E\u043C \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u044B\u043C\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044C\u044F\u043C\u0438 \u0438 \u043A\u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u043D\u0438\u043A\u0430\u043C\u0438 (\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u044F\u0437\u044B\u043A\u0430\u0445 \u043F\u043E\u043D\u044F\u0442\u0438\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0434\u043B\u044F \u0432\u044B\u0440\u0430\u0449\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043D\u0438\u0439)\"],\"pt\":[\"Local preparado para o cultivo de plantas\"],\"en\":[\"Planned space set aside for the display, cultivation, and enjoyment of plants\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 o\u00F9 on cultive de fa\u00E7on ordonn\u00E9e des plantes\"],\"es\":[\"Superficie planificada donde se cultivan especies vegetales, para su contemplaci\u00F3n y disfrute\"],\"cs\":[\"Prostor k p\u011Bstov\u00E1n\u00ED rostlin\"],\"sk\":[\"Men\u0161ie ohraden\u00E9 \u00FAzemie ur\u010Den\u00E9 na pestovanie \u00FA\u017Eitkov\u00FDch a/alebo okrasn\u00FDch rastl\u00EDn\"],\"pl\":[\"Miejsce przeznaczone do uprawy ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Omr\u00E5de med kultiverede planter\"],\"ca\":[\"Espai del paisatge planificat on es conreen i mantenen plantes\"],\"nl\":[\"Stuk grond waar gewassen worden geplant of verbouwd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1107656\",\"http://dbpedia.org/ontology/Garden\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000011\",\"https://d-nb.info/gnd/4019286-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85053101\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936865q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572757\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072506\",\"http://purl.org/bncf/tid/3125\",\"https://www.freebase.com/m/0bl0l\",\"https://g.co/kg/m/0bl0l\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040.415\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.320\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530952\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008090\",\"http://iconclass.org/41A6\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2225\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.GDN\",\"http://babelnet.org/rdf/s00037300n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1948_152\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_1948_152\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DRP-T-1948-152&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_1948_152\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_T_1948_152#contentTier\",\"/item/90402/RP_T_1948_152#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1948_152\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_T_1948_152\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/224\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1864\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_1948_152\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1948_152\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1935\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_T_1948_152\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"second quarter 20st century\"],\"nl\":[\"tweede kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Tuin op verso van een brief.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.100355\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022439\"],\"en\":[\"paper\",\"pencil\"],\"nl\":[\"papier\",\"pastelkrijt\",\"potlood\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.245753\",\"RP-T-1948-152\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/41A6\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Tuin\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.679\"],\"en\":[\"drawing\"],\"nl\":[\"tekening\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1935\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A088\u00A0mm\",\"width\u00A090\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A088\u00A0mm\",\"breedte\u00A090\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: tekeningen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1948_152\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_1948_152\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1948_152#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:19.321Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1948_152\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_T_1948_152#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:19.322Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_1948_152\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T19:57:00.844Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401220620844,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:30:06.528Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297006528,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "On the Heath near Laren",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1013",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1013&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F3XopQoRiiqGGvBBqEg-eCMqF7puOWBMypNKn17hVzo8x83riNJzYM6zbHCBjcrWo_iJsYcfmXSrMtbin53pn7bpAGMtr%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "From 1882 Mauve painted in Laren, a village located in barren heathlands, with only the occasional tree and shrub. Flocks of sheep on the heath were a popular subject. In his atelier Mauve incorporated the studies he had made en plein air into large compositions. These were popular on the English and American markets. His name became synonymous with \u2018sheep paintings\u2019.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:30 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_2430\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.3497\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauve, Anton\"],\"nl\":[\"Mauve, Anton\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1838-09-18\"]},\"end\":{\"def\":[\"1888-02-05\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Zaandam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Arnhem\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2430\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/3XopQoRiiqGGvBBqEg-eCMqF7puOWBMypNKn17hVzo8x83riNJzYM6zbHCBjcrWo_iJsYcfmXSrMtbin53pn7bpAGMtr=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-2430\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2430\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Heath near Laren - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430' target='_blank' rel='noopener'>On the Heath near Laren</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":60821},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/3XopQoRiiqGGvBBqEg-eCMqF7puOWBMypNKn17hVzo8x83riNJzYM6zbHCBjcrWo_iJsYcfmXSrMtbin53pn7bpAGMtr=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Heath near Laren - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430' target='_blank' rel='noopener'>On the Heath near Laren</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2430/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4272561,\"ebucoreWidth\":2861,\"ebucoreHeight\":2105,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-2430\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Heath near Laren - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430' target='_blank' rel='noopener'>On the Heath near Laren</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4272561,\"ebucoreWidth\":2861,\"ebucoreHeight\":2105,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2430/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2430\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2430\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-A-2430&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2430\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_2430#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_2430#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.55658\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Laren (Noord-Holland)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2430\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_2430\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2430\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2430\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1887\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_2430\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 19th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"From 1882 Mauve painted in Laren, a village located in barren heathlands, with only the occasional tree and shrub. Flocks of sheep on the heath were a popular subject. In his atelier Mauve incorporated the studies he had made en plein air into large compositions. These were popular on the English and American markets. His name became synonymous with \u2018sheep paintings\u2019.\"],\"nl\":[\"Mauve schilderde vanaf 1882 in Laren, een dorp op kale heidegronden met hier en daar wat bomen en struiken. De schapenkuddes op de heide werden een geliefd onderwerp. In zijn atelier verwerkte hij de studies die hij buiten had gemaakt tot grote composities. Deze waren populair op de Engelse en Amerikaanse markt. Zijn naam werd synoniem met \u2018schapenschilderijen\u2019.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.9023\",\"SK-A-2430\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/47I221\",\"http://iconclass.org/47I2211\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.55658\"],\"nl\":[\"Laren (Noord-Holland)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"On the Heath near Laren\"],\"nl\":[\"Heide bij Laren\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1887\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A077\u00A0cm\",\"width\u00A0104\u00A0cm\",\"height\u00A0118\u00A0cm\",\"width\u00A0145.5\u00A0cm\",\"depth\u00A014.5\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A077\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A0104\u00A0cm\",\"drager incl. lijst\u00A0hoogte\u00A0118\u00A0cm\",\"drager incl. lijst\u00A0breedte\u00A0145,5\u00A0cm\",\"drager incl. lijst\u00A0diepte\u00A014,5\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of Mr and Mrs Drucker-Fraser, Montreux\"],\"nl\":[\"Schenking van de heer en mevrouw Drucker-Fraser, Montreux\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2430\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2430\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2430#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:56.405Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2430\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2430#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:25:56.406Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2430\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:14:29.078Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221669078,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:36.100Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297456100,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Blossoming Tree in an Orchard",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1011",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1011&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F7_5NGZo8rhYGNH8h1QeimMrgSOGpAKnY48W73uE8SFqZRPHUFD6bNcuJ9HXJFCJ3zNZCiGI_lydyxwgCvkk5jpDQc-Q%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "Bloeiende fruitbomen in een boomgaard, grenzende aan een schuur of boerderij.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_3001\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.3501\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Poggenbeek, Geo\"],\"nl\":[\"Poggenbeek, Geo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1853-07-20\"]},\"end\":{\"def\":[\"1903-01-04\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3001\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/7_5NGZo8rhYGNH8h1QeimMrgSOGpAKnY48W73uE8SFqZRPHUFD6bNcuJ9HXJFCJ3zNZCiGI_lydyxwgCvkk5jpDQc-Q=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/7_5NGZo8rhYGNH8h1QeimMrgSOGpAKnY48W73uE8SFqZRPHUFD6bNcuJ9HXJFCJ3zNZCiGI_lydyxwgCvkk5jpDQc-Q=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_3001\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Blossoming Tree in an Orchard - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001' target='_blank' rel='noopener'>Blossoming Tree in an Orchard</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58531},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/7_5NGZo8rhYGNH8h1QeimMrgSOGpAKnY48W73uE8SFqZRPHUFD6bNcuJ9HXJFCJ3zNZCiGI_lydyxwgCvkk5jpDQc-Q=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Blossoming Tree in an Orchard - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001' target='_blank' rel='noopener'>Blossoming Tree in an Orchard</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_3001/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1912,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2585779},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_3001/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_3001\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_3001\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F7_5NGZo8rhYGNH8h1QeimMrgSOGpAKnY48W73uE8SFqZRPHUFD6bNcuJ9HXJFCJ3zNZCiGI_lydyxwgCvkk5jpDQc-Q%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_3001\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_3001#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_3001#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3001\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_3001\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_3001\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_3001\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_3001\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"third quarter 19th century\",\"fourth quarter 19th century\",\"first quarter 20st century\"],\"nl\":[\"derde kwart 19e eeuw\",\"vierde kwart 19e eeuw\",\"eerste kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Bloeiende fruitbomen in een boomgaard, grenzende aan een schuur of boerderij.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.5070\",\"SK-A-3001\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Blossoming Tree in an Orchard\"],\"nl\":[\"Bloeiende boom in een boomgaard\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"c.1873 - c.1903\"],\"nl\":[\"ca.1873 - ca.1903\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A018.5\u00A0cm\",\"width\u00A023.5\u00A0cm\",\"depth\u00A08.4\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A018,5\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A023,5\u00A0cm\",\"buitenmaat\u00A0diepte\u00A08,4\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"C.D. Reich Bequest\"],\"nl\":[\"Legaat van de heer C.D. Reich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3001\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_3001\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3001#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:08.118Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3001\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_3001#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:08.118Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_3001\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:15:09.115Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221709115,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:42.310Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297462310,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1009",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_646",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1009&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F4pMXLA07a-UgrsKIrbCRncSlQ0jzZ3o-3vN_UYo2MKzHzQzUMg0tKOWL3DXDrxU5t4K7kCEQmkePv7jnzgftxIW9Kg%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "Kleijn spent two years in Paris on a grant from King Louis Napoleon. During his time in Paris, he painted the park of the Ch\u00E2teau de Saint-Cloud, to the west of the city. The low sun casts long shadows across the sandy ground. Behind the trees is the River Seine, with the Pont de S\u00E8vres in the distance. The strolling figures are dwarfed by the imposing rows of trees.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_646\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.2896\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Kleijn, Pieter Rudolph\"],\"nl\":[\"Kleijn, Pieter Rudolph\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1785-05-17\"]},\"end\":{\"def\":[\"1816-02-15\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Hooge Zwaluwe\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"painter\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_646\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4pMXLA07a-UgrsKIrbCRncSlQ0jzZ3o-3vN_UYo2MKzHzQzUMg0tKOWL3DXDrxU5t4K7kCEQmkePv7jnzgftxIW9Kg=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4pMXLA07a-UgrsKIrbCRncSlQ0jzZ3o-3vN_UYo2MKzHzQzUMg0tKOWL3DXDrxU5t4K7kCEQmkePv7jnzgftxIW9Kg=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_646\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_646. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_646' target='_blank' rel='noopener'>The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":62024},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/4pMXLA07a-UgrsKIrbCRncSlQ0jzZ3o-3vN_UYo2MKzHzQzUMg0tKOWL3DXDrxU5t4K7kCEQmkePv7jnzgftxIW9Kg=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_646. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_646' target='_blank' rel='noopener'>The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_646/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1432521,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1876,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_646/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1877\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Park\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u043A\"],\"fi\":[\"Puisto\"],\"pt\":[\"Parque\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u043A\"],\"lt\":[\"Parkas\"],\"lv\":[\"Parks\"],\"hr\":[\"Park\"],\"fr\":[\"Parc\"],\"hu\":[\"Park\"],\"sk\":[\"Park\"],\"sl\":[\"Park\"],\"ga\":[\"P\u00E1irc\"],\"ca\":[\"Parc\"],\"sv\":[\"Park\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AC\u03C1\u03BA\u03BF\"],\"en\":[\"Park\"],\"it\":[\"Parco\"],\"es\":[\"Parque\"],\"et\":[\"Park\"],\"eu\":[\"Parke\"],\"cs\":[\"Park\"],\"pl\":[\"Park\"],\"ro\":[\"Parc\"],\"da\":[\"Park\"],\"nl\":[\"Park\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gestaltete gr\u00F6\u00DFere Gr\u00FCnfl\u00E4chen\"],\"fi\":[\"Virkistysk\u00E4ytt\u00F6\u00F6n tarkoitettu viheralue\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u0430\u044F \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430 \u043E\u0442\u043A\u0440\u044B\u0442\u0430\u044F \u043E\u0437\u0435\u043B\u0435\u043D\u0451\u043D\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Anl\u00E4ggning med naturlig eller planterad v\u00E4xtlighet\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o aberto para recrea\u00E7\u00E3o ou conserva\u00E7\u00E3o\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03BF\u03B9\u03C7\u03C4\u03CC\u03C2 \u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03B7\u03C1\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Permanently dedicated recreation area, often open to the public and generally characterized by natural, historic, or landscape features\"],\"hr\":[\"Dio grada ili naselja u kojem se nalazi odr\u017Eavano zelenilo\"],\"lv\":[\"\u012Apa\u0161i iek\u0101rtota, parasti pla\u0161a, dekorat\u012Bva atp\u016Btas teritorija, d\u0101rzs, ar\u012B ar dabisk\u0101s ainavas iesaist\u012Bjumu, apst\u0101d\u012Bjumiem, lielu koku grup\u0101m, celi\u0146iem, str\u016Bklak\u0101m, sp\u0113\u013Cu laukumiem u. tml.\"],\"it\":[\"Area protetta o per ricreazione\"],\"fr\":[\"Territoire maintenu dans un \u00E9tat naturel ou seminaturel, \u00E0 des fins conservatoires ou r\u00E9cr\u00E9atives\"],\"es\":[\"Terreno situado en el interior de una poblaci\u00F3n que se destina a prados, jardines y arbolado\"],\"cs\":[\"Udr\u017Eovan\u00E1 zele\u0148\"],\"pl\":[\"Obszar na otwartej przestrzeni s\u0142u\u017C\u0105cy rozrywce i odpoczynkowi\"],\"ro\":[\"Teritoriu verde sub cerul liber destinat odihnei \u0219i recrea\u021Biei\"],\"da\":[\"\u00C5bent rekreativt omr\u00E5de\"],\"ca\":[\"Espai destinat al lleure o destinat a arbrat i jardins\"],\"nl\":[\"Openbare ruimte met een permanente recreatieve functie die meestal wordt gekenmerkt door een natuurlijke, historische of landschappelijk aspect\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q22698\",\"https://schema.org/Park\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000562\",\"https://d-nb.info/gnd/4044673-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85098119\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933025j\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00566129\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000068316\",\"https://www.freebase.com/m/0166ls\",\"https://g.co/kg/m/0166ls\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.925.680\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008187\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300254248\",\"http://iconclass.org/43B42\",\"http://id.worldcat.org/fast/1053705\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3227\",\"http://www.geonames.org/ontology#L.PRK\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060690n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4252\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/337\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000422\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98299\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_646\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_646\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F4pMXLA07a-UgrsKIrbCRncSlQ0jzZ3o-3vN_UYo2MKzHzQzUMg0tKOWL3DXDrxU5t4K7kCEQmkePv7jnzgftxIW9Kg%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_646\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_646#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_646#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"The Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"Oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"Estat franc\u00E8s\",\"France\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"Pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Western Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"De Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u044C-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"fi\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pt\":[\"Ilha de Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B \u0434\u044C\u043E \u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"lt\":[\"Il de Fransas\"],\"lv\":[\"Ildefransa\"],\"hr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"fr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"hu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sk\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ga\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ca\":[\"Illa de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"el\":[\"\u0399\u03BB-\u03BD\u03C4\u03B5-\u03A6\u03C1\u03B1\u03BD\u03C2\"],\"en\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"it\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"es\":[\"Isla de Francia\"],\"et\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"eu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"cs\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ro\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"da\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"nl\":[\"\u00CEle-de-France\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"\u00CEle-de-France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Regi\u00E3o de \u00CEle-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"Idf\",\"Regi\u00E3o de Paris\",\"Regi\u00E3o Parisiense\",\"Regi\u00E3o de Ilha de Fran\u00E7a\",\"Ile de France\"],\"en\":[\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"IdF\",\"Paris Region\",\"Parisian Region\",\"Island of France\"],\"it\":[\"Isola di Francia\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion parisienne\",\"\u00CEle de France\",\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"IDF\",\"IdF\"],\"nl\":[\"Ile-de-France\"],\"es\":[\"Ile-de-France\",\"Ile de France\",\"Regi\u00F3n de Par\u00EDs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Region\"],\"fi\":[\"Ranskan hallintoalue\"],\"sv\":[\"Region i Frankrike\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o da Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Region in France where the capital Paris is located\"],\"it\":[\"Regione amministrativa francese\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion administrative fran\u00E7aise\"],\"hu\":[\"R\u00E9gi\u00F3 Franciaorsz\u00E1gban\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Francia\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00FD region\"],\"sk\":[\"Regi\u00F3n\"],\"pl\":[\"Francuski region administracyjny\"],\"da\":[\"Fransk region\"],\"nl\":[\"Regio van Frankrijk\"],\"ca\":[\"Regi\u00F3 francesa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"latitude\":48.8522,\"longitude\":2.3176,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13917\",\"http://viaf.org/viaf/137807822\",\"https://d-nb.info/gnd/4026538-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81043400\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152403314\",\"https://www.freebase.com/m/05qq6m\",\"https://g.co/kg/m/05qq6m\",\"https://sws.geonames.org/3012874/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7002883\",\"http://dbpedia.org/resource/%C3%8Ele-de-France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paris\"],\"fi\":[\"Pariisi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"pt\":[\"Paris\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"lt\":[\"Pary\u017Eius\"],\"hr\":[\"Pariz\"],\"lv\":[\"Par\u012Bze\"],\"fr\":[\"Paris\"],\"hu\":[\"P\u00E1rizs\"],\"sk\":[\"Par\u00ED\u017E\"],\"sl\":[\"Pariz\"],\"ga\":[\"P\u00E1ras\"],\"ca\":[\"Par\u00EDs\"],\"sv\":[\"Paris\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03AF\u03C3\u03B9\"],\"mt\":[\"Pari\u0121i\"],\"en\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Parigi\"],\"es\":[\"Par\u00EDs\"],\"et\":[\"Pariis\"],\"cs\":[\"Pa\u0159\u00ED\u017E\"],\"eu\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Pary\u017C\"],\"da\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Paris\"],\"nl\":[\"Parijs\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F)\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430)\"],\"pt\":[\"Ville de Paris\",\"Paris, Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C6\u03C9\u03C4\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"City of Light\",\"City of Love\",\"Gay Paris\",\"Gay Paree\",\"Lutetia\",\"Paris, France\"],\"hr\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Paris\",\"Ville de Paris\",\"Lutezia\"],\"fr\":[\"Ville-Lumi\u00E8re\",\"Paname\",\"Lut\u00E8ce\",\"Ville de l'Amour\",\"FR-75\",\"DEPARTEMENT DE PARIS\"],\"es\":[\"La Ciudad de la Luz\",\"Paris\",\"La Ciudad Luz\"],\"cs\":[\"Paris\"],\"sk\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Ora\u0219ul Luminilor\"],\"nl\":[\"Lutetia\"],\"ca\":[\"La ciutat de la llum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt Frankreichs\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ranskan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade da Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lv\":[\"Francijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"Glavni grad Francuske\"],\"fr\":[\"Capitale de la France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Franc\u00FAzska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Francije\"],\"ca\":[\"Capital de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Frankrike\"],\"mt\":[\"Belt kapitali ta' Franza\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and most populous city of France\"],\"it\":[\"Capitale della Francia\"],\"es\":[\"Capital y ciudad m\u00E1s poblada de Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Francie\"],\"eu\":[\"Frantziako hiriburua\"],\"pl\":[\"Stolica Francji\"],\"da\":[\"Frankrigs hovedstad\"],\"ro\":[\"Capitala Fran\u021Bei\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Frankrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/42377\"]},\"latitude\":48.856945,\"longitude\":2.351389,\"altitude\":28.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q90\",\"http://viaf.org/viaf/158822968\",\"https://d-nb.info/gnd/4044660-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79058874\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152821567\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865278m\",\"http://www.idref.fr/026397765/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629026\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010297\",\"https://www.freebase.com/m/05qtj\",\"https://g.co/kg/m/05qtj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451222\",\"https://sws.geonames.org/2968815/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008038\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205283\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104996\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015540n\",\"http://nomisma.org/id/paris\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104996\",\"http://dbpedia.org/resource/Paris\"]},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68954\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Parc de Saint-Cloud\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_646\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_646\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1877\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_646\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_646\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1809\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_646\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 19th century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Kleijn spent two years in Paris on a grant from King Louis Napoleon. During his time in Paris, he painted the park of the Ch\u00E2teau de Saint-Cloud, to the west of the city. The low sun casts long shadows across the sandy ground. Behind the trees is the River Seine, with the Pont de S\u00E8vres in the distance. The strolling figures are dwarfed by the imposing rows of trees.\"],\"nl\":[\"Kleijn verbleef twee jaar in Parijs met subsidie van koning Lodewijk Napoleon. Daar schilderde hij het park van het Ch\u00E2teau de Saint-Cloud, ten westen van Parijs. De lage zon werpt lange slagschaduwen op de zandgrond. Achter de bomen stroomt de Seine en in de verte is de Pont de S\u00E8vres te zien. Ten opzichte van de imposante bomenrij zijn de wandelaars heel nietig.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.12040\",\"SK-A-646\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/43B42\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.68954\"],\"nl\":[\"Parc de Saint-Cloud\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Entrance to the Park of Saint-Cloud, Paris\"],\"nl\":[\"De ingang van het park van Saint-Cloud in Parijs\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1809\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0100\u00A0cm\",\"width\u00A0130\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0100\u00A0cm\",\"breedte\u00A0130\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Paris\",\"Parijs\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.4975\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_646\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_646\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_646#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:22.258Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_646\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_646#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:22.259Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_646\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:17:27.568Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221847568,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:15.566Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297495566,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00E1jk\u00E9p",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1007",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/256331",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1007&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F437000%2Fdefault%2Fdoc_url%2FDSC_1052.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Landscape of a single tree in a green field and gray sky - oil painting.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:25 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/256331\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/256331\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/437000/default/doc_url/DSC_1052.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/4/5/5/4/wimage/DSC_1052.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/256331\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/437000/default/doc_url/DSC_1052.JPG\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of a single tree in a green field and gray sky - oil painting.\"],\"hu\":[\"Z\u00F6ld mez\u0151ben mag\u00E1nyos fa, koron\u00E1ja a sz\u00FCrke \u00E9gre rajzol\u00F3dik, h\u00E1tt\u00E9rben berek.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"JPG\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p - https://www.europeana.eu/item/2048128/256331. Klein Lip\u00F3t. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/256331' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Klein Lip\u00F3t</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/256331/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2448,\"ebucoreHeight\":2700,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#A0522D\",\"#6B8E23\",\"#808080\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6228833},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p - https://www.europeana.eu/item/2048128/256331. Klein Lip\u00F3t. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/256331' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Klein Lip\u00F3t</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/4/5/5/4/wimage/DSC_1052.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p - https://www.europeana.eu/item/2048128/256331. Klein Lip\u00F3t. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/256331' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Klein Lip\u00F3t</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/256331/Tajkep' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2448,\"ebucoreHeight\":2700,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#A0522D\",\"#6B8E23\",\"#808080\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6228833},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/256331/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/256331\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/256331\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F2%2F7%2F4%2F5%2F5%2F4%2Fwimage%2FDSC_1052.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/256331\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/256331#contentTier\",\"/item/2048128/256331#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/256331\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/256331\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"256331\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/256331\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/256331\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/256331\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/256331\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Klein Lip\u00F3t\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of a single tree in a green field and gray sky - oil painting.\"],\"hu\":[\"Z\u00F6ld mez\u0151ben mag\u00E1nyos fa, koron\u00E1ja a sz\u00FCrke \u00E9gre rajzol\u00F3dik, h\u00E1tt\u00E9rben berek.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 55.434.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9p\",\"fest\u00E9szet\",\"olaj\",\"t\u00E1jk\u00E9p\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"34x30,5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\"],\"hu\":[\"karton\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/256331\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/256331\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/256331#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T07:29:58.606124Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/256331\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2048128/256331#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T07:29:58.606152Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/256331\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-12-19T09:30:15.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1576747815710,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1005",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/254329",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1005&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F434382%2Fdefault%2Fdoc_url%2FDSC_0093.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Landscape with poplar trees - oil painting.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:22 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/254329\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/49891\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"],\"en\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs\"],\"fr\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs (pianist)\"],\"hu\":[\"Bal\u00E1zs J\u00E1nos\"],\"es\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"],\"nl\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Janos Balazs, Jr.\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Pianista h\u00FAngaro\"],\"en\":[\"Hungarian pianist\"],\"ga\":[\"Ceolt\u00F3ir Ung\u00E1rach\"],\"it\":[\"Pianista ungherese\"],\"fr\":[\"Musicien hongrois\"],\"ro\":[\"Muzician maghiar\"],\"hu\":[\"Zongoram\u0171v\u00E9sz\"],\"es\":[\"M\u00FAsico h\u00FAngaro\"],\"ca\":[\"M\u00FAsic hongar\u00E8s\"],\"nl\":[\"Hongaars pianist\"],\"et\":[\"Ungari muusik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q789865\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1988-09-19\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/254329\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/434382/default/doc_url/DSC_0093.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/2/3/7/6/wimage/DSC_0093.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/254329\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal - https://www.europeana.eu/item/2048128/254329. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/254329' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/2/3/7/6/wimage/DSC_0093.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal - https://www.europeana.eu/item/2048128/254329. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/254329' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":1586,\"ebucoreHeight\":2142,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#B8860B\",\"#556B2F\",\"#F0E68C\",\"#DEB887\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3441595},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/434382/default/doc_url/DSC_0093.JPG\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape with poplar trees - oil painting.\"],\"hu\":[\"Lejt\u0151s domboldalon h\u00E1rom v\u00E9kony t\u00F6rzs\u0171 fa \u00E1ll. Balr\u00F3l egy alacsony, jobbr\u00F3l p\u00E1rban k\u00E9t magasabb feh\u00E9r t\u00F6rzs\u0171 fa van.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"JPG\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal - https://www.europeana.eu/item/2048128/254329. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/254329' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/254329/Tajkep_nyirfakkal' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/254329/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1586,\"ebucoreHeight\":2142,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#B8860B\",\"#556B2F\",\"#F0E68C\",\"#DEB887\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3441595},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/254329/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/254329\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/254329\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F2%2F7%2F2%2F3%2F7%2F6%2Fwimage%2FDSC_0093.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/254329\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/254329#contentTier\",\"/item/2048128/254329#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/254329\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/254329\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/49891\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"254329\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1922\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/254329\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/254329\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/254329\"],\"year\":{\"def\":[\"1922\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/254329\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bal\u00E1zs J\u00E1nos\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape with poplar trees - oil painting.\"],\"hu\":[\"Lejt\u0151s domboldalon h\u00E1rom v\u00E9kony t\u00F6rzs\u0171 fa \u00E1ll. Balr\u00F3l egy alacsony, jobbr\u00F3l p\u00E1rban k\u00E9t magasabb feh\u00E9r t\u00F6rzs\u0171 fa van.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 84.13.1.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9p\",\"fest\u00E9szet\",\"olaj\",\"t\u00E1jk\u00E9p\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p ny\u00EDrf\u00E1kkal\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"29x21 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\"],\"hu\":[\"karton\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1922\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/254329\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/254329\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/254329#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T14:57:23.539831Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/254329\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2048128/254329#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T14:57:23.539875Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/254329\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]},{\"about\":\"#1922\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1922\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1922-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1922-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1922\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-12-19T09:30:15.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1576747815710,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vuoristoa ja vesiputous",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1003",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1003&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DJ0011700%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:20 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_I_603\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_22A182FF-907D-412E-8618-55B59C5283F4\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Larson, Marcus\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Larson, Simon Marcus\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1825-01-05\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1864-01-26\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Lilla \u00D6rs\u00E4tter, It\u00E4g\u00F6\u00F6tanmaa, Ruotsi\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Lontoo, Englanti\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_603\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=J0011700&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=J0011700&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn060315ap002&action=image\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn060315ap002&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Vuoristoa ja vesiputous - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603. Larson, Marcus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603' target='_blank' rel='noopener'>Vuoristoa ja vesiputous</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larson, Marcus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1851</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_603/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2185,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A0522D\",\"#CD853F\",\"#BDB76B\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":942610},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=J0011700&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Vuoristoa ja vesiputous - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603. Larson, Marcus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603' target='_blank' rel='noopener'>Vuoristoa ja vesiputous</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larson, Marcus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1851</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_603/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2343,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#800000\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":814366},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=J0011700&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Vuoristoa ja vesiputous - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603. Larson, Marcus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603' target='_blank' rel='noopener'>Vuoristoa ja vesiputous</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larson, Marcus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1851</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Vuoristoa ja vesiputous - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603. Larson, Marcus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603' target='_blank' rel='noopener'>Vuoristoa ja vesiputous</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larson, Marcus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1851</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+603' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13802},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_603/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_603\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DJ0011700%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_603\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_I_603#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_I_603#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_I_603\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_603\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1851\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_I_603\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_22A182FF-907D-412E-8618-55B59C5283F4\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A I 603\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Sinebrychoffin taidemuseo\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Sinebrychoffin taidemuseo\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"Vuoristoa ja vesiputous\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1851\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 53,00 cm\",\"Leveys 45,00 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali kangas\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1896-11-11\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_603\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:01.304Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_603\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_603#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:01.304Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_603\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:04:44.077Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547084077,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:22:53.327Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832573327,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Red Tree",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1001",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1001&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2F5aan4qvkkwib6sy%2FNL_Mondrian_20120503_1.tif%3Fraw%3D1",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dropbox.com",
      "description": "This painting by Piet Mondrian (1872-1944) is an explosion of colour in fiery red and cobalt blue, marking a break with his earlier work in a traditional naturalistic style, and signalling his first step towards abstraction. It was evening when Mondrian painted the broad branches of this apple tree in the Zeeland coastal resort of Domburg where, like many other artists, he was spending the summer.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:18 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2063630/NE_280_005\",\"agents\":[{\"about\":\"http://viaf.org/viaf/54151650\",\"prefLabel\":{\"ca-ES\":[\"Piet Mondrian\"],\"de-DE\":[\"Piet Mondrian\"],\"en-US\":[\"Piet Mondrian\"],\"hr-HR\":[\"Piet Mondrian\"],\"lv-LV\":[\"Piet Mondrian\"],\"es-ES\":[\"Piet Mondrian\"],\"en-KR\":[\"Piet Mondrian\"],\"no-NO\":[\"Piet Mondrian\"],\"it-VA\":[\"Piet Mondrian\"],\"it-IT\":[\"Piet Mondrian\"],\"pt-PT\":[\"Piet Mondrian\"],\"nl-NL\":[\"Piet Mondriaan\"],\"sv-SE\":[\"Piet Mondrian\"],\"fr-CH\":[\"Piet Mondrian\"],\"en-AU\":[\"Piet Mondrian\"],\"da-DK\":[\"Piet Mondrian\"],\"cs-CZ\":[\"Piet Mondrian\"],\"fr-FR\":[\"Piet Mondrian\"],\"ja-JP\":[\"Piet Mondrian\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"\u041F\u0456\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0456\u0430\u043D\",\"\u10DE\u10D8\u10E2 \u10DB\u10DD\u10DC\u10D3\u10E0\u10D8\u10D0\u10DC\u10D8\",\"\u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0441\",\"\u30D4\u30A8\u30C8\u30FB\u30E2\u30F3\u30C9\u30EA\u30A2\u30F3\",\"Mondrianas\",\"Pieter C. Mondriaan\",\"\u041F\u0438\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\",\"\uD53C\uD2B8 \uBAAC\uB4DC\uB9AC\uC5B8\",\"\u041F\u0456\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u044B\u044F\u043D\",\"\u041F\u0438\u0439\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\",\"\u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u0430\u043D\",\"Petrus Mondrian\",\"P. Mondrian\",\"Mondrian\",\"\u05E4\u05D9\u05D8 \u05DE\u05D5\u05E0\u05D3\u05E8\u05D9\u05D0\u05DF\",\"Mondrian, ...,\",\"\u041F\u0438\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0458\u0430\u043D\",\"\uD53C\uC5D0\uD2B8 \uBAAC\uB4DC\uB9AC\uC548\",\"Cornelis\",\".. Mondriaan\",\"Pieter Mondrian\",\"\u1019\u103D\u1014\u103A\u1012\u101B\u102E\u101A\u103D\u1014\u103A\",\"Piet Mondriaan\",\"P'iet'\u016D Mond\u016Drian\",\"Pi e teu Mon deu li an\",\"Piet Mondrian\",\"\u041F\u0456\u0442 \u041C\u0430\u043D\u0434\u0440\u044B\u044F\u043D\",\"\u5F7C\u7684 \u8499\u5FB7\u91CC\u5B89\",\"Mondriaan, ...,\",\"\uD53C\uD130 \uCF54\uB974\uB12C\uB9AC\uC2A4 \uBAAC\uB4DC\uB9AC\uC548\",\"\u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\",\".. Mondrian\",\"\u067E\u06CC\u062A \u0645\u0648\u0646\u062F\u0631\u06CC\u0627\u0646\",\"\u30D4\u30A8\u30C8 \u30E2\u30F3\u30C9\u30EA\u30A2\u30F3\",\"Kornelis\",\"\u76AE\u7279\u00B7\u8499\u5FB7\u91CC\u5B89\",\"\u0E1B\u0E35\u0E15 \u0E42\u0E21\u0E19\u0E14\u0E23\u0E35\u0E22\u0E32\u0E19\",\"P. Mondriaan\",\"Pieter Cornelis Mondrian\",\"Mondriaan\",\"Pit Mondrijan\",\"Piet Cornelis Mondrian\",\"\u30D4\u30FC\u30C8\u30FB\u30E2\u30F3\u30C9\u30EA\u30A2\u30F3\",\"\u30D4\u30FC\u30C8 \u30E2\u30F3\u30C9\u30EA\u30A2\u30F3\",\"P\u012Bts Mondri\u0101ns\",\"\u0628\u064A\u062A \u0645\u0648\u0646\u062F\u0631\u064A\u0627\u0646\",\"\uD53C\uC5D0\uD2B8 \uBAAC\uB4DC\uB9AC\uC548\",\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Bide Mengdeli'an\",\"\u03A0\u03B7\u03C4 \u039C\u03BF\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03AC\u03BD\",\"\u054A\u056B\u057F \u0544\u0578\u0576\u0564\u0580\u056B\u0561\u0576\",\"\uD53C\uD2B8 \uBAAC\uB4DC\uB9AC\uC548\",\"Piet5ES-BaCBU Mondriaan\"]},\"note\":{\"def\":[\"Dutch painter, 1872-1944\",\"\u041F\u0438\u0442\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://viaf.org/viaf/1116159478182027990003\",\"http://viaf.org/viaf/313939433\",\"http://viaf.org/viaf/309511730\",\"http://viaf.org/viaf/308559904\",\"http://viaf.org/viaf/316356298\",\"http://viaf.org/viaf/9738159639274443290007\",\"http://viaf.org/viaf/292511080\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Piet_Mondrian\",\"http://d-nb.info/gnd/118583441\",\"http://www.idref.fr/027294757/id\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q151803\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1000154\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/265945\",\"http://isni.org/isni/0000000121334032\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500004972-agent\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/entity/00450324\",\"http://data.bnf.fr/#foaf:Person\",\"http://data.bibsys.no/data/notrbib/authorityentry/x90067906\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79135254\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1872-03-07\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1944-02-01\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/84614\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Piet Mondrian\"],\"sv\":[\"Piet Mondrian\"],\"fi\":[\"Piet Mondrian\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D, \u041F\u0438\u0442\"],\"pt\":[\"Piet Mondrian\"],\"bg\":[\"\u041F\u0438\u0439\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B7\u03C4 \u039C\u03BF\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03AC\u03BD\"],\"lt\":[\"Piet Mondrian\"],\"en\":[\"Piet Mondrian\"],\"lv\":[\"P\u012Bts Mondri\u0101ns\"],\"hr\":[\"Piet Mondrian\"],\"it\":[\"Piet Mondrian\"],\"fr\":[\"Piet Mondrian\"],\"hu\":[\"Piet Mondrian\"],\"et\":[\"Piet Mondrian\"],\"eu\":[\"Piet Mondrian\"],\"sk\":[\"Piet Mondrian\"],\"sl\":[\"Piet Mondrian\"],\"ga\":[\"Piet Mondrian\"],\"pl\":[\"Piet Mondrian\"],\"ro\":[\"Piet Mondrian\"],\"nl\":[\"Piet Mondriaan\"],\"ca\":[\"Piet Mondrian\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Piet Mondriaan\",\"Pieter Mondriaan\",\"Mondriaan\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"],\"sv\":[\"Mondrian\",\"Piet Mondriaan\",\"Piet\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"],\"fi\":[\"Piet Mondriaan\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\",\"\u041F\u0438\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\",\"\u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D \u041F\u0438\u0442\",\"\u041F\u0438\u0442\u0435\u0440 \u041A\u043E\u0440\u043D\u0435\u043B\u0438\u0441 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\"],\"pt\":[\"Piet Mondriaan\",\"Pieter cornelis mondrian\",\"Mondrian\",\"Pieter Cornelis Mondriaan\"],\"bg\":[\"\u041F\u0438\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B9\u03AD \u039C\u03BF\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03AC\u03BD\"],\"lt\":[\"Piet Mondriaan\"],\"en\":[\"Mondrian\",\"Mondriaan\",\"Piet Cornelis Mondrian\",\"Piet Cornelies Mondrian\",\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Piet Mondriaan\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"],\"lv\":[\"Piet Mondriaan\"],\"hr\":[\"Piet Mondriaan\"],\"it\":[\"Mondrian\",\"Pieter Cornelis Mondrian\",\"Piet Mondriaan\"],\"fr\":[\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Mondrian\",\"Piet Mondriaan\"],\"hu\":[\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Piet Mondriaan\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"],\"et\":[\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Piet Mondriaan\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"],\"eu\":[\"Mondrian\",\"Piet Mondriaan\"],\"sl\":[\"Piet Mondriaan\"],\"ga\":[\"Piet Mondriaan\"],\"pl\":[\"Pieter Cornelis Mondriaan\"],\"ro\":[\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Piet Mondriaan\",\"Pieter Mondriaan\"],\"nl\":[\"Mondriaan\",\"Mondrian\",\"Pieter Cornelis Mondriaan\",\"Piet Mondrian\",\"Pieter Cornelis Mondrian\",\"P.C. Mondrian\",\"P. Mondrian\",\"P.C. Mondriaan\"],\"ca\":[\"Piet Mondriaan\",\"MONDRIAN\",\"Pieter Cornelis Mondrian\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndischer Maler\"],\"sv\":[\"Nederl\u00E4ndsk konstn\u00E4r\"],\"fi\":[\"Alankomaalainen taidemaalari\"],\"bg\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03CC\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Dutch painter (1872\u20131944)\"],\"it\":[\"Pittore olandese\"],\"fr\":[\"Peintre n\u00E9erlandais\"],\"hu\":[\"Holland fest\u0151\"],\"et\":[\"Hollandi maalikunstnik\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir \u00CDsilt\u00EDreach (1872\u20131944)\"],\"pl\":[\"Malarz holenderski\"],\"ro\":[\"Pictor olandez\"],\"ca\":[\"Pintor neerland\u00E8s\"],\"nl\":[\"Nederlandse kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/109\",\"http://data.europeana.eu/concept/3353\",\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/2346\",\"http://data.europeana.eu/concept/215\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/98\",\"http://data.europeana.eu/agent/163072\",\"http://data.europeana.eu/agent/60206\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q151803\",\"http://viaf.org/viaf/54151650\",\"https://d-nb.info/gnd/118583441\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79135254\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500004972\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11916482s\",\"http://www.idref.fr/027294757/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00450324\",\"https://www.freebase.com/m/0crnb5\",\"https://g.co/kg/m/0crnb5\",\"http://openlibrary.org/works/OL487080A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/265945\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1000154\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p068493584\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90067906\",\"http://id.worldcat.org/fast/46108\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAC199635505\",\"https://libris.kb.se/97mpsn9t27mh6h6\",\"http://dbpedia.org/resource/Piet_Mondrian\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1872-03-07\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1944-02-01\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40968\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2947\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2063630/NE_280_005\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503577\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.dropbox.com/s/5aan4qvkkwib6sy/NL_Mondrian_20120503_1.tif?raw=1\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom\",\"edmObject\":\"https://www.dropbox.com/s/5aan4qvkkwib6sy/NL_Mondrian_20120503_1.tif?raw=1\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063630/NE_280_005\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Red Tree - https://www.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005. Piet Mondrian. Kunstmuseum Den Haag - https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005' target='_blank' rel='noopener'>The Red Tree</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Piet Mondrian</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom' target='_blank' rel='noopener'>Kunstmuseum Den Haag</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://www.dropbox.com/s/5aan4qvkkwib6sy/NL_Mondrian_20120503_1.tif?raw=1\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Red Tree - https://www.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005. Piet Mondrian. Kunstmuseum Den Haag - https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005' target='_blank' rel='noopener'>The Red Tree</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Piet Mondrian</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.gemeentemuseum.nl/nl/collectie/avond-de-rode-boom' target='_blank' rel='noopener'>Kunstmuseum Den Haag</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063630/NE_280_005/manifest\"],\"ebucoreWidth\":7649,\"ebucoreHeight\":5376,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DDA0DD\",\"#DCDCDC\",\"#9370DB\",\"#BC8F8F\",\"#4169E1\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/tiff\",\"ebucoreFileByteSize\":123384328},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063630/NE_280_005/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"oil painting (technique)\"],\"es\":[\"pintura al \u00F3leo (t\u00E9cnica)\"],\"nl\":[\"schilderen met olieverf\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"oil-painting (technique)\",\"painting, oil (technique)\"]},\"note\":{\"en\":[\"The art or practice of producing creative works in oil paint, which is pigment suspended in vegetal drying oils. It dates from at least the Middle Ages in Europe, and was widely adopted for easel painting by the fifteenth century.\"],\"es\":[\"Arte o pr\u00E1ctica de producir obras de creaci\u00F3n con \u00F3leo, es decir, pigmento suspendido en aceites vegetales que se secan. Proviene al menos de la Edad Media europea y fue ampliamente adoptada para la pintura de caballete en el siglo XV.\"],\"nl\":[\"Het maken van kunstwerken met olieverf.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300053343\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300132410\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"trees (woody plants)\"],\"es\":[\"\u00E1rbol\"],\"nl\":[\"bomen\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"tree\"],\"es\":[\"\u00E1rboles\",\"arbol\",\"arboles\"],\"nl\":[\"boom\"]},\"note\":{\"en\":[\"Woody, perennial plants usually with a single, long, self-supporting stem or trunk, and which grow to a considerable height.\"],\"es\":[\"Plantas le\u00F1osas, perennes, generalmente con un solo tallo o tronco largo y autosuficiente, y que crecen hasta una altura considerable.\"],\"nl\":[\"Houtige, vaste planten, gewoonlijk met \u00E9\u00E9n lange stam die zelfstandig overeind staat, en die tot aanzienlijke hoogte groeien.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300132372\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"pintura (cria\u00E7\u00E3o de imagens)\"],\"en\":[\"painting (image-making)\"],\"es\":[\"pintura (elaboraci\u00F3n de im\u00E1genes)\"],\"nl\":[\"schilderen (kunst)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"painted (image-making)\"],\"nl\":[\"geschilderd (kunst)\"]},\"note\":{\"pt\":[\"A arte e a pr\u00E1tica de aplicar pigmentos suspensos em \u00E1gua, \u00F3leo, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido a uma superf\u00EDcie para criar uma imagem expressiva ou comunicativa. A tinta \u00E9 geralmente, mas nem sempre, aplicada com um pincel. Para a aplica\u00E7\u00E3o de tinta principalmente para proteger uma superf\u00EDcie ou adicionar uma cor geral, use \\\"pintura (revestimento).\\\"\"],\"en\":[\"The art and practice of applying pigments suspended in water, oil, egg yolk, molten wax, or other liquid to a surface to create an expressive or communicative image. Paint is usually, but not always, applied with a brush. For the application of paint primarily to protect a surface or add a general color, use \\\"painting (coating).\\\"\"],\"nl\":[\"Wordt gebruikt voor het aanbrengen van pigmenten op een oppervlak met als doel een expressief of communicatief beeld te vormen. Gebruik 'verven (bedekken)' voor het hoofdzakelijk ter bescherming aanbrengen van verf op een oppervlak.\"],\"es\":[\"La pr\u00E1ctica de aplicar los pigmentos suspendi\u00F3 en agua, aceite, yema de huevo, cera fundida, u otro l\u00EDquido a una superficie para crear una imagen expresiva o comunicativa. Para el uso de la pintura sobre todo para proteger una superficie o para agregar un color general, refierase a \\\"pintura (capa).\u201D\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300343633\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"evening\"],\"nl\":[\"avond\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"evenings\"]},\"note\":{\"en\":[\"The latter part of the day, usually the time from about sunset until bedtime.\"],\"nl\":[\"Het laatste deel van de dag, meestal de tijd van zonsondergang tot bedtijd.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300343620\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2063630_EU_280_The_Netherlands\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2063630/NE_280_005\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063630/NE_280_005\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2F5aan4qvkkwib6sy%2FNL_Mondrian_20120503_1.tif%3Fraw%3D1&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2063630/NE_280_005\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2063630/NE_280_005#contentTier\",\"/item/2063630/NE_280_005#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2063630_EU_280_The_Netherlands\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana 280\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503577\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Kunstmuseum Den Haag\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2747372/\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Den Haag\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Gemeente Den Haag\",\"Leidschenveen\",\"'s-Gravenhage\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2743698/\"]},\"latitude\":52.06866,\"longitude\":4.28635},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3818263\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Der rote Baum\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440. \u041A\u0440\u0430\u0441\u043D\u043E\u0435 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u043E\"],\"sv\":[\"Det r\u00F6da tr\u00E4det\"],\"pt\":[\"A \u00C1rvore Vermelha\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0440\u0432\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u0434\u044A\u0440\u0432\u043E\"],\"en\":[\"The Red Tree\"],\"it\":[\"L'albero rosso\"],\"fr\":[\"Arbre rouge\"],\"es\":[\"El \u00E1rbol rojo\"],\"et\":[\"Punane puu\"],\"pl\":[\"Wiecz\u00F3r; Czerwone drzewo\"],\"da\":[\"Det r\u00F8de tr\u00E6\"],\"ca\":[\"L'arbre vermell\"],\"nl\":[\"De rode boom\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Avond; De rode boom\"],\"it\":[\"Avond (Evening); Red Tree\",\"The Red Tree\"],\"es\":[\"El arbol rojo\"],\"nl\":[\"Avond; De rode boom\",\"Avond\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde von Piet Mondrian\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u043D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\u0430 \u041F\u0438\u0442\u0430 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Piet Mondrianin maalaus\"],\"sv\":[\"M\u00E5lning av Piet Mondrian\"],\"pt\":[\"pintura de Piet Mondrian\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u041F\u0438\u0439\u0442 \u041C\u043E\u043D\u0434\u0440\u0438\u0430\u043D\"],\"en\":[\"painting by Piet Mondrian\"],\"it\":[\"dipinto di Piet Mondrian\"],\"fr\":[\"peinture de Piet Mondrian\"],\"hu\":[\"Piet Mondrian festm\u00E9nye\"],\"es\":[\"cuadro de Piet Mondrian\"],\"et\":[\"Piet Mondriani maal\"],\"eu\":[\"Piet Mondrianen margolana\"],\"pl\":[\"obraz Pieta Mondriana\"],\"ro\":[\"pictur\u0103 de Piet Mondrian\"],\"da\":[\"maleri af Piet Mondrian\"],\"ca\":[\"quadre de Piet Mondrian\"],\"nl\":[\"schilderij van Piet Mondriaan\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":52.08939,\"longitude\":4.280689,\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11b6tgp1kw\",\"http://dbpedia.org/resource/Evening;_Red_Tree\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7911126/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Haags Gemeentemuseum\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2747372/\"]},\"latitude\":52.08924,\"longitude\":4.27983}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2063630/NE_280_005\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2063630/NE_280_005\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/84614\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NE_280_005\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1908%2F1910\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2063630/NE_280_005\"],\"proxyFor\":\"/item/2063630/NE_280_005\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2063630/NE_280_005\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2063630/NE_280_005\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://viaf.org/viaf/54151650\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This painting by Piet Mondrian (1872-1944) is an explosion of colour in fiery red and cobalt blue, marking a break with his earlier work in a traditional naturalistic style, and signalling his first step towards abstraction. It was evening when Mondrian painted the broad branches of this apple tree in the Zeeland coastal resort of Domburg where, like many other artists, he was spending the summer.\"],\"nl\":[\"Een vuurrode en kobaltblauwe kleurexplosie voltrekt zich op dit doek van Piet Mondriaan (1872-1944). Hiermee brak hij met zijn vroegere traditionele, naturalistische stijl en sloeg de weg naar abstractie in. Mondriaan schilderde de wijdvertakte appelboom bij avond in het Zeeuwse kunstplaatsje Domburg waar hij, net als vele andere kunstenaars, de zomer doorbracht.\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3818263\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300132410\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300343633\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Red Tree\"],\"nl\":[\"Avond; De rode boom\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1908-1910\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height 70 cm, width 99 cm\"],\"nl\":[\"hoogte 70 cm, breedte 99 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/7911126/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2063630/NE_280_005\"],\"proxyFor\":\"/item/2063630/NE_280_005\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2063630/NE_280_005#contentTier\",\"created\":\"2023-02-02T10:50:55.009705Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063630/NE_280_005\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2063630/NE_280_005#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-02T10:50:55.009839Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063630/NE_280_005\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1908%2F1910\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1908/1910\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1908-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1910-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1908/1910\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-11T09:17:37.160Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568193457160,\"timestamp_update\":\"2023-02-02T10:50:52.783Z\",\"timestamp_update_epoch\":1675335052783,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Im russischen Wald",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/999",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=999&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F911.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: signiert und datiert (u. r.: (I. Schiskin.) 1896)  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:10 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/911.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Kunsthalle zu Kiel\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Im russischen Wald - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911' target='_blank' rel='noopener'>Im russischen Wald</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":18567},{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/911.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Im russischen Wald - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911' target='_blank' rel='noopener'>Im russischen Wald</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":23461,\"ebucoreWidth\":203,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/911\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/911.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F911.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Schischkin, Iwan Iwanowitsch (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1896 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: signiert und datiert (u. r.: (I. Schiskin.) 1896)  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 139 cm, B: 95 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 911\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Sawinow, Alexej / Alexej Fjodorow-Dawydow: Iwan Schischkin, Leningrad: Aurora-Kunstverlag, 1986 [Dokumentiert in]\",\"Jensen, Jens Christian (Hrsg.) / Kunsthalle zu Kiel (Hrsg.): Malerei des 19. Jahrhunderts aus Russland und Polen, 1986 [Dokumentiert in]\",\"Jensen, Jens Christian (Hrsg.) / Kunsthalle zu Kiel (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel der Christian-Albrechts-Universit\u00E4t: Neuerwerbungen 1986-1990, Kiel, 1991 [Dokumentiert in]\",\"Georgen, Theresa: Inkarnat und Projektion, 1994 [Dokumentiert in]\",\"Zschokke, W. / B. Englj\u00E4hringer / I. Schwarzkogler: Holzzeit - eine Ausstellung, Graz, 1995 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel (Hrsg.) / Dirk Luckow (Hrsg.): See history 2003. Eine Sammlung wird ausgestellt, Hamburg: Christians Verlag, 2003 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Natur / Landschaft\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Im russischen Wald\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"Naturalismus\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Leinwand\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:20.939Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:20.939Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_911\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:32.866Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830092866,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:36.965Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790516965,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Landscape",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/997",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=997&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "C\u00E9zanne h\u00F6rde till impressionistgruppen och st\u00E4llde ut p\u00E5 deras f\u00F6rsta utst\u00E4llning 1874. Hans m\u00E5lningar skilde sig emellertid fr\u00E5n gruppens skissartade \u00F6gonblicksbilder. C\u00E9zanne var mer intresserad av bildens arkitektoniska struktur, och i b\u00F6rjan av 1900-talet fick hans m\u00E5leri avg\u00F6rande betydelse f\u00F6r kubismen. Detta landskap fr\u00E5n Oise-dalen norr om Paris \u00E4r typiskt f\u00F6r C\u00E9zannes s\u00E4tt att komponera landskapsmotiv. Utsikten mot dalg\u00E5ngen ramas in av en kuliss av tr\u00E4dstammar och l\u00F6vverk.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:08 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/49291\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"fi\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u043B\u044C \u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D\"],\"pt\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u043B \u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\"],\"lt\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"lv\":[\"Pols Sezans\"],\"hr\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"fr\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"hu\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"sk\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"sl\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"ga\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"ca\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"sv\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"mt\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C9\u03BB \u03A3\u03B5\u03B6\u03AC\u03BD\"],\"en\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"it\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"es\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"et\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"cs\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"pl\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"ro\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"da\":[\"Paul C\u00E9zanne\"],\"nl\":[\"Paul C\u00E9zanne\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"sv\":[\"C\u00E9zanne\",\"Cezanne\",\"Paul Cezanne\"],\"fi\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"ru\":[\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D \u041F.\",\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D\",\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D, \u0416\u0430\u043D \u041F\u043E\u043B\u044C\",\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D \u041F\u043E\u043B\u044C\",\"Paul C\u00E9zanne\",\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\u043D, \u041F\u043E\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"bg\":[\"\u0421\u0435\u0437\u0430\u043D\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03BB \u03A3\u03B5\u03B6\u03AC\u03BD\"],\"lt\":[\"Polis Sezanas\"],\"en\":[\"C\u00E9zanne\",\"Cezanne\",\"Pol Sezan\",\"Pol\u02B9 Sezann\",\"Paul Cezanne\",\"P. Sezanas\",\"Sai-shang\",\"Cezanne paul\",\"P. cezanne\"],\"lv\":[\"Sezans\",\"Paul C\u00E9zanne\",\"Sez\u0101ns\",\"Paul Cezanne\",\"C\u00E9zanne\",\"Pols Sez\u0101ns\",\"Cezanne\"],\"hr\":[\"Paul Cezanne\"],\"it\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paolo Cezanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"fr\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"hu\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\"],\"es\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"et\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"cs\":[\"Paul Cezanne\"],\"pl\":[\"Paul Cezanne\"],\"ro\":[\"Paul Cezanne\"],\"da\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\"],\"nl\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\",\"Cezanne\"],\"ca\":[\"C\u00E9zanne\",\"Paul Cezanne\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sischer Maler\"],\"fi\":[\"Ranskalainen taidemaalari\"],\"sv\":[\"Fransk m\u00E5lare\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A-\u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0435\u0446, \u044F\u0440\u043A\u0438\u0439 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C \u043F\u043E\u0441\u0442\u0438\u043C\u043F\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0438\u0437\u043C\u0430\"],\"pt\":[\"Pintor franc\u00EAs\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0435\u0446\"],\"mt\":[\"Pittur Fran\u010Bi\u017C (1839-1906)\"],\"el\":[\"\u0393\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"French painter\"],\"it\":[\"Pittore francese\"],\"fr\":[\"Peintre fran\u00E7ais\"],\"hu\":[\"Francia fest\u0151\"],\"es\":[\"Pintor franc\u00E9s posimpresionista\"],\"et\":[\"Prantsusmaa maalikunstnik\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00FD mal\u00ED\u0159\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsky maliar\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir Francach\"],\"pl\":[\"Francuski malarz\"],\"ro\":[\"Pictor francez\"],\"ca\":[\"Pintor franc\u00E8s\"],\"nl\":[\"Frans kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/215\",\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/53530\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/39374836\",\"http://d-nb.info/gnd/118519964\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79055446\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500004793\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118958019\",\"http://www.idref.fr/026775093/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00435613\",\"https://www.freebase.com/m/063mx\",\"https://g.co/kg/m/063mx\",\"http://openlibrary.org/works/OL61814A\",\"http://openlibrary.org/works/OL4327333A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/217692\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1116852\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p069282927\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90822843\",\"http://id.worldcat.org/fast/35623\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record133835\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAC199638795\",\"https://libris.kb.se/vs68bf8d21lxjv4\",\"http://dbpedia.org/resource/Paul_C%C3%A9zanne\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q35548\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1839-01-19\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1906-10-22\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/43022\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/43022\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003. Paul C\u00E9zanne. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003' target='_blank' rel='noopener'>Landscape</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul C\u00E9zanne</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003. Paul C\u00E9zanne. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003' target='_blank' rel='noopener'>Landscape</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul C\u00E9zanne</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":210947,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":801,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003. Paul C\u00E9zanne. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003' target='_blank' rel='noopener'>Landscape</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul C\u00E9zanne</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003. Paul C\u00E9zanne. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003' target='_blank' rel='noopener'>Landscape</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul C\u00E9zanne</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19003&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/49291\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Paul C\u00E9zanne\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"C\u00E9zanne h\u00F6rde till impressionistgruppen och st\u00E4llde ut p\u00E5 deras f\u00F6rsta utst\u00E4llning 1874. Hans m\u00E5lningar skilde sig emellertid fr\u00E5n gruppens skissartade \u00F6gonblicksbilder. C\u00E9zanne var mer intresserad av bildens arkitektoniska struktur, och i b\u00F6rjan av 1900-talet fick hans m\u00E5leri avg\u00F6rande betydelse f\u00F6r kubismen. Detta landskap fr\u00E5n Oise-dalen norr om Paris \u00E4r typiskt f\u00F6r C\u00E9zannes s\u00E4tt att komponera landskapsmotiv. Utsikten mot dalg\u00E5ngen ramas in av en kuliss av tr\u00E4dstammar och l\u00F6vverk.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"C\u00E9zanne was one of the Impressionists, and he showed his work at their first exhibition in 1874. His paintings were different, however, from the sketchy momentary images of the other artists in the group. C\u00E9zanne was more interested in the architectonic structure of a picture, and his paintings influenced the Cubists in the early 1900s. This scene from the Oise Valley north of Paris is typical of C\u00E9zanne\u2019s way of composing landscapes. The view across the valley is framed by trees and branches.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"],\"en\":[\"Oil on canvas\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 1999\",\"19003\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Landskap\"],\"en\":[\"Landscape\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 73 x 92 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1916 av Nationalmusei V\u00E4nner\"],\"en\":[\"Donated 1916 by Nationalmusei V\u00E4nner\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:24.706Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:24.706Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19003\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/31bc1ca582f1c4a57292afee3259368e8e8d58e9a9c15d6a89ca8d3a1e7a74f6\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:14.351Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143754351,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:45.802Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144805802,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Landscape from Bretagne",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/995",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=995&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\" m\u00E5lades sannolikt under sommaren 1889. Gauguin vistades d\u00E5 f\u00F6r andra g\u00E5ngen i Bretagne, dit han s\u00F6kt sig f\u00F6r kunna leva billigt och f\u00F6r att f\u00E5 ro att arbeta. Han arbetade tillsammans med m\u00E5laren \u00C9mile Bernard. Under inflytande fr\u00E5n Bernards m\u00E5leri och id\u00E9er om en dekorativt orienterad konst utvecklade Gauguin sitt typiska formspr\u00E5k d\u00E4r markerade konturer och hela f\u00E4rgf\u00E4lt i samma f\u00E4rgton \u00E4r framtr\u00E4dande drag. Stilen kom att kallas syntetism - det handlade om att g\u00F6ra en syntes, en slags sammanfattning av motivet. Gauguin var fascinerad av landskapet och livet i Bretagne. Han uppskattade de traditionella dr\u00E4kterna och befolkningens djupa religiositet. F\u00F6r Gauguin framstod m\u00E4nniskorna i Bretagne som enkla och op\u00E5verkade av den moderna civilisationen. Till v\u00E4nnen Vincent van Gogh skrev han att b\u00F6nderna i Bretagne gav intryck av att fortfarande leva p\u00E5 medeltiden. \"Landskap fr\u00E5n Bretagne\" f\u00F6rest\u00E4ller ett kustlandskap sent p\u00E5 dagen. Den l\u00E5gt st\u00E5ende solen reflekteras i havet i bakgrunden. M\u00E5lningen \u00E4r uppbyggd av b\u00F6ljande b\u00E5gformer och linjer - i tr\u00E4dens stammar och kronor, i de liggande stammarna i f\u00F6rgrunden, i strandlinjen och i molnsl\u00F6jorna p\u00E5 himlen. Gauguin har \u00F6ver stora omr\u00E5den p\u00E5 duken arbetat med korta vertikala penseldrag som betonar att bildens ytm\u00E4ssighet. Han har med andra ord inte str\u00E4vat efter att skapa en illusion av djup i bilden. M\u00E5lningen f\u00F6rest\u00E4ller sannolikt h\u00F6jderna v\u00E4ster om Le Pouldu, men \u00E4r s\u00E4kert utf\u00F6rd i atelj\u00E9 och inte p\u00E5 plats inf\u00F6r motivet. Till skillnad fr\u00E5n impressionisterna h\u00E4vdade syntetisterna att ett motiv skulle bearbetas och filtreras av minnet innan det utf\u00F6rdes i en m\u00E5lning. F\u00E5 enskilda konstverk har tillm\u00E4tts en st\u00F6rre betydelse f\u00F6r den svenska konsthistorien \u00E4n Gauguins \"Landskap fr\u00E5n Bretagne\". Orsaken \u00E4r att m\u00E5lningen tillh\u00F6rde m\u00E5laren Richard Bergh, som k\u00F6pt den i K\u00F6penhamn av Gauguins danska hustru Mette p\u00E5 h\u00F6sten 1892. Bergh var en central gestalt i svenskt konstliv under \u00E5ren kring sekelskiftet 1900, och m\u00E5nga konstn\u00E4rer hade m\u00F6jlighet att se Gauguins landskap i Berghs hem. Gauguins m\u00E5leri i allm\u00E4nhet och \"Landskap fr\u00E5n Bretagne\" i synnerhet har uppfattats som avg\u00F6rande impulsgivare f\u00F6r det svenska 1890-talets dekorativt orienterade nationella landskapsm\u00E5leri och s\u00E4rskilt f\u00F6r Karl Nordstr\u00F6ms konst. D\u00E5 Richard Bergh undervisade vid Konstn\u00E4rsf\u00F6rbundets skola l\u00E4t han dessutom m\u00E5lningen h\u00E4nga i lokalerna f\u00F6r att vara tillg\u00E4nglig f\u00F6r studium. I och med att Richard Bergh 1915 tilltr\u00E4dde som \u00F6verintendent f\u00F6r Nationalmuseum deponerade han m\u00E5lningen i museet. Efter Berghs d\u00F6d beslutade Nationalmusei V\u00E4nner att m\u00E5lningen skulle inl\u00F6sas av museet f\u00F6r 10 000 kronor. En medlem av f\u00F6reningen, direkt\u00F6r Hjalmar Granhult, agerade emellertid p\u00E5 egen hand och t\u00E4ckte kostnaden samt \u00F6verl\u00E4mnade m\u00E5lningen som g\u00E5va till museet den 20 juni 1919.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:06 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/60680\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paul Gauguin\"],\"fi\":[\"Paul Gauguin\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u043B\u044C \u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Paul Gauguin\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u043B \u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\"],\"lt\":[\"Paul Gauguin\"],\"lv\":[\"Pols Gog\u0113ns\"],\"hr\":[\"Paul Gauguin\"],\"fr\":[\"Paul Gauguin\"],\"hu\":[\"Paul Gauguin\"],\"sk\":[\"Paul Gauguin\"],\"sl\":[\"Paul Gauguin\"],\"ga\":[\"Paul Gauguin\"],\"ca\":[\"Paul Gauguin\"],\"sv\":[\"Paul Gauguin\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C9\u03BB \u0393\u03BA\u03C9\u03B3\u03BA\u03AD\u03BD\"],\"en\":[\"Paul Gauguin\"],\"it\":[\"Paul Gauguin\"],\"es\":[\"Paul Gauguin\"],\"et\":[\"Paul Gauguin\"],\"cs\":[\"Paul Gauguin\"],\"pl\":[\"Paul Gauguin\"],\"ro\":[\"Paul Gauguin\"],\"da\":[\"Paul Gauguin\"],\"nl\":[\"Paul Gauguin\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"sv\":[\"Gauguin\",\"Paul Gaugin\"],\"fi\":[\"Gauguin\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D \u041F\u043E\u043B\u044C\",\"\u041F\u043E\u043B\u044C \u0413\u043E\u0433\u044D\u043D\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D \u041F\u043E\u043B\u044C \u042D\u0436\u0435\u043D \u0410\u043D\u0440\u0438\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D \u041F.\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D \u041F\u043E\u043B\",\"\u041F\u043E\u043B \u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D, \u041F\u043E\u043B\u044C \u042D\u0436\u0435\u043D \u0410\u043D\u0440\u0438\",\"\u0413\u043E\u0433\u044D\u043D, \u041F\u043E\u043B\u044C\",\"\u0413\u043E\u0433\u044D\u043D \u041F\u043E\u043B\u044C\",\"\u041F\u043E\u043B\u044C \u042D\u0436\u0435\u043D \u0410\u043D\u0440\u0438 \u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\",\"\u0413\u043E\u0433\u044D\u043D\",\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D, \u041F\u043E\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"Gauguim\",\"Gauguin\"],\"bg\":[\"\u0413\u043E\u0433\u0435\u043D\"],\"lt\":[\"Polis Gogenas\"],\"en\":[\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\",\"Eugene Henri Paul Gauguin\",\"Paul Gaugin\",\"Eugene-Henri Gauguin\",\"Kao-keng\",\"Pablo Gauguin\",\"Eug\u00E8ne-Henri-Paul Gauguin\",\"Gauguin\",\"Pol\u02B9 Gogen\",\"Paul Eug\u00E8ne Henri Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henry Paul Gauguin\",\"Eugene-Henri-Paul Gauguin\",\"Paul Eugene Henri Gauguin\",\"Eugene Henry Paul Gauguin\",\"P. gauguin\",\"Gauguin paul\",\"P. gaugin\"],\"lv\":[\"Paul Gauguin\",\"Gauguin\",\"Gog\u0113ns\"],\"it\":[\"Gauguin\"],\"fr\":[\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\",\"Gauguin\"],\"hu\":[\"Gauguin\",\"Paul Gaugin\",\"Paul Gaugain\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\",\"Gaugin\"],\"es\":[\"Eugene Henri Paul Gauguin\",\"Gauguin\",\"Paul Gaugin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"cs\":[\"Eugene Henry Paul Gauguin\",\"Eugene Henri Paul Gauguin\",\"Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"sk\":[\"Eugene Henri Paul Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"sl\":[\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"pl\":[\"Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\",\"Eugene Henri Paul Gauguin\",\"\u05E4\u05D5\u05DC \u05D2\u05D5\u05D2\u05DF\",\"Paul Gaugin\",\"Eugene-Henri Gauguin\",\"Kao-keng\",\"Pablo Gauguin\",\"Eug\u00E8ne-Henri-Paul Gauguin\",\"Pol\u02B9 Gogen\"],\"ro\":[\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"ca\":[\"Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henri Paul Gauguin\"],\"nl\":[\"Gauguin\",\"Paul Eug\u00E8ne Henri Gauguin\",\"Eug\u00E8ne Henry Paul Gauguin\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sischer Maler des Synthetismus, Wegbereiter des Expressionismus\"],\"sv\":[\"Fransk konstn\u00E4r\"],\"fi\":[\"Ranskalainen taidemaalari\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0435\u0446, \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u043E\u0440-\u043A\u0435\u0440\u0430\u043C\u0438\u0441\u0442 \u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\"],\"el\":[\"\u0393\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"French painter and printmaker\"],\"it\":[\"Pittore francese\"],\"fr\":[\"Peintre fran\u00E7ais (1848-1903)\"],\"hu\":[\"Francia fest\u0151\"],\"es\":[\"Pintor franc\u00E9s\"],\"et\":[\"Prantsusmaa kunstnik\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00FD mal\u00ED\u0159\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsky maliar\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir Francach\"],\"pl\":[\"Francuski malarz\"],\"ro\":[\"Artist francez\"],\"da\":[\"Fransk maler (1848-1903)\"],\"ca\":[\"Pintor franc\u00E8s\"],\"nl\":[\"Frans kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/109\",\"http://data.europeana.eu/concept/103\",\"http://data.europeana.eu/agent/59916\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/215\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/50958\",\"http://data.europeana.eu/agent/44383\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/27064953\",\"http://d-nb.info/gnd/118537822\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79055546\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500011421\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11904339p\",\"http://www.idref.fr/026884348/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00440629\",\"https://www.freebase.com/m/0h82x\",\"https://g.co/kg/m/0h82x\",\"http://openlibrary.org/works/OL58950A\",\"http://openlibrary.org/works/OL7785234A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/188026\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1151066\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p068755961\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90060739\",\"http://id.worldcat.org/fast/35648\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record108426\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAC201615564\",\"https://libris.kb.se/0xbddgfj2fnbs7r\",\"http://dbpedia.org/resource/Paul_Gauguin\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q37693\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1848-06-07\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1903-05-09\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/41488\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape from Bretagne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216. Paul Gauguin. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216' target='_blank' rel='noopener'>Landscape from Bretagne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul Gauguin</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":794,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#8B4513\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":116929},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape from Bretagne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216. Paul Gauguin. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216' target='_blank' rel='noopener'>Landscape from Bretagne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul Gauguin</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape from Bretagne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216. Paul Gauguin. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216' target='_blank' rel='noopener'>Landscape from Bretagne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul Gauguin</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape from Bretagne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216. Paul Gauguin. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216' target='_blank' rel='noopener'>Landscape from Bretagne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Paul Gauguin</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=19216&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/60680\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1889\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Paul Gauguin\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\\\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\\\" m\u00E5lades sannolikt under sommaren 1889. Gauguin vistades d\u00E5 f\u00F6r andra g\u00E5ngen i Bretagne, dit han s\u00F6kt sig f\u00F6r kunna leva billigt och f\u00F6r att f\u00E5 ro att arbeta. Han arbetade tillsammans med m\u00E5laren \u00C9mile Bernard. Under inflytande fr\u00E5n Bernards m\u00E5leri och id\u00E9er om en dekorativt orienterad konst utvecklade Gauguin sitt typiska formspr\u00E5k d\u00E4r markerade konturer och hela f\u00E4rgf\u00E4lt i samma f\u00E4rgton \u00E4r framtr\u00E4dande drag. Stilen kom att kallas syntetism - det handlade om att g\u00F6ra en syntes, en slags sammanfattning av motivet. Gauguin var fascinerad av landskapet och livet i Bretagne. Han uppskattade de traditionella dr\u00E4kterna och befolkningens djupa religiositet. F\u00F6r Gauguin framstod m\u00E4nniskorna i Bretagne som enkla och op\u00E5verkade av den moderna civilisationen. Till v\u00E4nnen Vincent van Gogh skrev han att b\u00F6nderna i Bretagne gav intryck av att fortfarande leva p\u00E5 medeltiden. \\\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\\\" f\u00F6rest\u00E4ller ett kustlandskap sent p\u00E5 dagen. Den l\u00E5gt st\u00E5ende solen reflekteras i havet i bakgrunden. M\u00E5lningen \u00E4r uppbyggd av b\u00F6ljande b\u00E5gformer och linjer - i tr\u00E4dens stammar och kronor, i de liggande stammarna i f\u00F6rgrunden, i strandlinjen och i molnsl\u00F6jorna p\u00E5 himlen. Gauguin har \u00F6ver stora omr\u00E5den p\u00E5 duken arbetat med korta vertikala penseldrag som betonar att bildens ytm\u00E4ssighet. Han har med andra ord inte str\u00E4vat efter att skapa en illusion av djup i bilden. M\u00E5lningen f\u00F6rest\u00E4ller sannolikt h\u00F6jderna v\u00E4ster om Le Pouldu, men \u00E4r s\u00E4kert utf\u00F6rd i atelj\u00E9 och inte p\u00E5 plats inf\u00F6r motivet. Till skillnad fr\u00E5n impressionisterna h\u00E4vdade syntetisterna att ett motiv skulle bearbetas och filtreras av minnet innan det utf\u00F6rdes i en m\u00E5lning. F\u00E5 enskilda konstverk har tillm\u00E4tts en st\u00F6rre betydelse f\u00F6r den svenska konsthistorien \u00E4n Gauguins \\\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\\\". Orsaken \u00E4r att m\u00E5lningen tillh\u00F6rde m\u00E5laren Richard Bergh, som k\u00F6pt den i K\u00F6penhamn av Gauguins danska hustru Mette p\u00E5 h\u00F6sten 1892. Bergh var en central gestalt i svenskt konstliv under \u00E5ren kring sekelskiftet 1900, och m\u00E5nga konstn\u00E4rer hade m\u00F6jlighet att se Gauguins landskap i Berghs hem. Gauguins m\u00E5leri i allm\u00E4nhet och \\\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\\\" i synnerhet har uppfattats som avg\u00F6rande impulsgivare f\u00F6r det svenska 1890-talets dekorativt orienterade nationella landskapsm\u00E5leri och s\u00E4rskilt f\u00F6r Karl Nordstr\u00F6ms konst. D\u00E5 Richard Bergh undervisade vid Konstn\u00E4rsf\u00F6rbundets skola l\u00E4t han dessutom m\u00E5lningen h\u00E4nga i lokalerna f\u00F6r att vara tillg\u00E4nglig f\u00F6r studium. I och med att Richard Bergh 1915 tilltr\u00E4dde som \u00F6verintendent f\u00F6r Nationalmuseum deponerade han m\u00E5lningen i museet. Efter Berghs d\u00F6d beslutade Nationalmusei V\u00E4nner att m\u00E5lningen skulle inl\u00F6sas av museet f\u00F6r 10 000 kronor. En medlem av f\u00F6reningen, direkt\u00F6r Hjalmar Granhult, agerade emellertid p\u00E5 egen hand och t\u00E4ckte kostnaden samt \u00F6verl\u00E4mnade m\u00E5lningen som g\u00E5va till museet den 20 juni 1919.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"In the 1880s, Paul Gauguin occasionally went to Bretagne, where he was taken by the landscape and local traditions. This painting shows an actual part of the coast, in a subjective interpretation where the decorative effects of colour fields and contours are the key element. The orange sections have shadows in a contrasting blue. This new style was called Synthetism. In autumn 1892, the artist Richard Bergh bought Landscape from Bretagne from Gauguin\u2019s wife. This painting inspired many Swedish artists.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk. F\u00F6rsedd med Mirogard Protect glas\"],\"en\":[\"Oil on canvas\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 2156\",\"19216\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Landskap fr\u00E5n Bretagne\"],\"en\":[\"Landscape from Bretagne\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\",\"M\u00E5lning\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1889\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 72,5 x 91 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1919 av direkt\u00F6r Hjalmar Granhult\"],\"en\":[\"Donated 1919 by Hjalmar Granhult\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:46.929Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:46.930Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_19216\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/39764d230c2f0b53a67c5b571ac7006a5be2072bc8c1ed1db3fc27f029514035\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:16.891Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143756891,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:47.938Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144807938,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/993",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=993&width=560&url=https%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744%2F451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744_1990.0123.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Aarden pad, waarin karrensporen zichtbaar zijn, geflankeerd door kale berken. Tussen de bomen door komt een man ...",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:05 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023010/71022A51_priref_1713\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_1713\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504912\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744_1990.0123.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713\",\"edmObject\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744_1990.0123.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek - https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713. Anten, Djef. Het Stadsmus - http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713' target='_blank' rel='noopener'>Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anten, Djef</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713' target='_blank' rel='noopener'>Het Stadsmus</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744/451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744_1990.0123.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek - https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713. Anten, Djef. Het Stadsmus - http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713' target='_blank' rel='noopener'>Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anten, Djef</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.1713' target='_blank' rel='noopener'>Het Stadsmus</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023010/71022A51_priref_1713/manifest\"],\"ebucoreWidth\":525,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A0522D\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":124062},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023010/71022A51_priref_1713/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaft (Darstellung)\"],\"pt\":[\"paisagens (representa\u00E7\u00E3o)\"],\"en\":[\"landscapes (representations)\"],\"fr\":[\"paysages (representations)\"],\"es\":[\"paisajes (representaci\u00F3n)\"],\"nl\":[\"landschappen (voorstellingen)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsbild (Darstellung)\",\"Landschaften (Darstellungen)\",\"Landschaftsbilder (Darstellungen)\",\"Landschaftsmalerei (Darstellung)\",\"Landschaftsmalereien (Darstellungen)\"],\"pt\":[\"paisagem (representa\u00E7\u00E3o)\"],\"en\":[\"landscape (representation)\"],\"it\":[\"paesaggio\"],\"fr\":[\"paysage (representation)\"],\"es\":[\"paisaje (representaci\u00F3n)\",\"paisajismo (representaci\u00F3n)\"],\"nl\":[\"landschap (voorstelling)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferisches Werk, gew\u00F6hnlich zweidimensional, das eine Ansicht im Freien darstellt, die von Boden, H\u00FCgeln, Feldern, Himmel, B\u00E4umen, Fl\u00FCssen oder anderen Gew\u00E4ssern und Naturelementen bestimmt ist. Landschaften k\u00F6nnen einen nahen Blickpunkt im Vordergrund enthalten, aber zeigen gew\u00F6hnlich auch einen Blick in die Ferne. Landschaften k\u00F6nnen Architektur oder Figuren enthalten, aber der haups\u00E4chliche Schwerpunkt bleibt das Land. Wenn ein Ozean, das Meer oder andere gro\u00DFe Gew\u00E4sser das Bild bestimmen, ist \\\"Seest\u00FCck\\\" zu verwenden. F\u00FCr eine tats\u00E4chliche Landfl\u00E4che statt einer Darstellung, ist \\\"Landschaft (Lebensraum)\\\" zu verwenden.\"],\"pt\":[\"Trabalhos criativos, geralmente bidimensionais, representando uma cena ao ar livre dominada pela terra, colinas, campos, c\u00E9u, \u00E1rvores, campos, rios ou outros corpos d'\u00E1gua e outros elementos naturais. As paisagens podem incluir um ponto de vista pr\u00F3ximo em primeiro plano, mas geralmente tamb\u00E9m representam uma vista ao longe. As paisagens podem conter arquitetura ou figuras, mas o foco principal continua sendo a terra. Quando um oceano, mar ou outra grande massa de \u00E1gua dominar a imagem, use \\\"paisagens marinhas\\\". Para \u00E1reas reais de terra, em vez de representa\u00E7\u00F5es, use \\\"paisagens (ambientes).\\\"\"],\"en\":[\"Creative works, usually two-dimensional, depicting an outdoor scene dominated by the land, hills, fields, sky, trees, fields, rivers or other bodies of water, and other natural elements. Landscapes may include a near point of view in the foreground, but also usually depict a view into the distance. Landscapes may contain architecture or figures, but the primary focus remains the land. When an ocean, sea, or other large body of water dominates the picture, use \\\"seascapes.\\\" For actual areas of land rather than depictions, use \\\"landscapes (environments).\\\"\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarvan de hoofdvoorstelling de landelijke omgeving is. Gebruik 'zeegezichten' voor beeldende werken met als hoofdvoorstelling de zee. Gebruik 'gezichten' of 'topografische aanzichten' wanneer benadrukt wordt dat het om voorstellingen gaat van werkelijk bestaande omgevingen of objecten, vanuit \u00E9\u00E9n standpunt vastgelegd.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras creativas que representan escenas de exteriores en donde la pintura es dominada por la configuraci\u00F3n, visual y est\u00E9tica, de la tierra, masas de agua, y elementos naturales. Cuando el oc\u00E9ano u otra masa de agua de mayor tama\u00F1o domina la imagen, use \\\"paisaje marino\\\". Para im\u00E1genes que son m\u00E1s documentales que creativas, prefiera \\\"vista\\\" o \\\"vista topogr\u00E1fica\\\". Para \u00E1reas de terreno actuales que tienen ciertas caracter\u00EDsticas notables, use \\\"paisaje (ambiente)\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015424\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85074392\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lgem\u00E4lde\"],\"en\":[\"oil paint (paint)\"],\"fr\":[\"peinture \u00E0 l'huile (oil paint)\"],\"nl\":[\"olieverf\"],\"es\":[\"pintura al \u00F3leo\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"oil paints (paints)\",\"paint, oil (paint)\",\"oil (paint)\",\"oils (paints)\"],\"fr\":[\"peintures \u00E0 l'huile (oil paints)\"]},\"note\":{\"en\":[\"A paint made by grinding pigments with a drying oil such as linseed oil. After 1940 alkyd binders were often added to oil paint to provide faster drying times.\"],\"nl\":[\"Een verfstof waarin drogende olie als drager voor het pigment fungeert.\"],\"es\":[\"Pintura en la cual el aceite secante es el veh\u00EDculo para el pigmento.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015029\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"duk\"],\"en\":[\"canvas (textile material)\"],\"it\":[\"tela (materiale tessile)\"],\"fr\":[\"toile (mat\u00E9riau textile)\"],\"es\":[\"tela (material textil)\"],\"nl\":[\"canvas\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Canvas\"],\"en\":[\"canvass\"],\"nl\":[\"kanvas\",\"doek\"],\"es\":[\"lona\",\"lienzo\"]},\"note\":{\"en\":[\"Closely woven textile made in various weights, usually of flax, hemp, jute, or cotton, used especially for sails, tarpaulins, awnings, upholstery, bags, and as a support for oil painting.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para un textil a telar apretado fabricado en diferentes pesos, habitualmente de flax, c\u00E1\u00F1amo, yute o algod\u00F3n, utilizado fundamentalmente para confeccionar velas de barco, tela encerada, toldos, tapicer\u00EDa de muebles y como base para la pintura al \u00F3leo. Se utiliza tambi\u00E9n para trama tipo enrejado hecha de material similar, utilizada como base para bordados de aguja.\"],\"nl\":[\"Dichtgeweven stof in verschillende gewichten; wordt meestal gemaakt van vlas, hennep, jute of katoen en vooral gebruikt voor zeilen, dekkleden en stoffering en als ondergrond voor olieverfschilderijen. Het wordt ook gebruikt voor rasterachtig gaas dat van soortgelijke materialen is gemaakt en wordt gebruikt als ondergrond voor borduurwerk.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300231565\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibild\"],\"en\":[\"easel paintings (paintings by form)\"],\"fr\":[\"peintures de chevalet\"],\"es\":[\"pinturas de caballete\"],\"nl\":[\"ezelstukken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibilder\"],\"en\":[\"easel painting (painting by form)\",\"paintings, easel (paintings by form)\",\"easel-paintings (paintings by form)\",\"easel pictures\",\"easel-pictures\",\"easel-pieces\"],\"fr\":[\"peinture de chevalet\"],\"nl\":[\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\",\"doeken\",\"ezelstuk\",\"ezelschilderijen\",\"ezelschilderij\"],\"es\":[\"pintura de caballete\",\"cuadro (pintura)\",\"cuadro port\u00E1til\",\"lienzo (pintura de caballete)\",\"tela (pintura de caballete)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Tragbares, relativ kleines Gem\u00E4lde, insbesondere im Unterschied zu Wandmalerei oder Buchmalerei.\"],\"en\":[\"Paintings executed on an easel or other portable device, having either canvas or panel supports; generally restricted to those painted from the 16th century forward. The term implies not only physical aspects of creation, but also inherent concepts associated with the increased secular use of art from the 16th century and with the identification of paintings as objects of worth in their own right.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para pinturas port\u00E1tiles relativamente peque\u00F1as, especialmente distintas de pinturas murales o manuscritos iluminados.\"],\"nl\":[\"Draagbare en meestal klein formaat schilderijen, meestal gemaakt met behulp van een schildersezel. Voor de aanduiding voor ook grotere werken, gebruik 'schilderijen (beeldende werken). Vooral te onderscheiden van 'muurschilderingen' en 'verluchtingen' in manuscripten.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178674\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023010_Erfgoedplus_be_Stadsmus\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023010/71022A51_priref_1713\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744%2F451b9b82-4176-4b6d-a136-278e2df6a744_1990.0123.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_1713\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023010/71022A51_priref_1713#contentTier\",\"/item/2023010/71022A51_priref_1713#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023010_Erfgoedplus_be_Stadsmus\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504912\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The City Museum\"],\"nl\":[\"Het Stadsmus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023010/71022A51_priref_1713\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023010/71022A51_priref_1713\"],\"proxyFor\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023010/71022A51_priref_1713\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Anten, Djef\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Aarden pad, waarin karrensporen zichtbaar zijn, geflankeerd door kale berken. Tussen de bomen door komt een man ...\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"71022A51.priref.1713\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Djef Anten (1851-1913), Berkenweg, s.d., olie op doek.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1851-1913\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte doek: 115.5 cm; breedte doek: 76.5 cm; hoogte lijst: 143.5 cm; breedte lijst: 103.5 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Impe, Mon, Djef Anten (1851-1913) (42)\",\"Retrospectieve Kunstschilder Djef Anten (15)\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Stadsmus (Hasselt)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_1713\"],\"proxyFor\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713#contentTier\",\"created\":\"2020-03-20T11:24:40.951Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_1713\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_1713#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-20T11:24:40.951Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_1713\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-03-26T15:02:53.176Z\",\"timestamp_created_epoch\":1395846173176,\"timestamp_update\":\"2020-03-20T11:03:22.811Z\",\"timestamp_update_epoch\":1584702202811,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Park Landscape, Tyres\u00F6",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/991",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=991&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:02 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/117958\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Richard Bergh\"],\"fi\":[\"Richard Bergh\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434 \u0411\u0435\u0440\u0433\"],\"sv\":[\"Richard Bergh\"],\"pt\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"en\":[\"Richard Bergh\"],\"it\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"fr\":[\"Richard Bergh\"],\"hu\":[\"Richard Bergh\"],\"es\":[\"Richard Bergh\"],\"sl\":[\"Richard Bergh\"],\"ga\":[\"Richard Bergh\"],\"pl\":[\"Richard Bergh\"],\"da\":[\"Richard Bergh\"],\"ro\":[\"Richard Bergh\"],\"ca\":[\"Richard Bergh\"],\"nl\":[\"Richard Bergh\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u0435\u043D \u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434 \u0411\u0435\u0440\u0433\",\"\u0411\u0435\u0440\u0433, \u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434\",\"\u0411\u0435\u0440\u0433 \u0420\u0438\u0447\u0430\u0440\u0434\"],\"sv\":[\"Bergh\",\"Galleri \u00F6ver Richard Berghs m\u00E5lningar\",\"Sven Richard Bergh\"],\"pt\":[\"Richard Bergh\"],\"en\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"pl\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"da\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"hu\":[\"Sven Richard Bergh\"],\"es\":[\"Sven Richard Bergh\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schwedischer K\u00FCnstler\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Svensk konstn\u00E4r och konstpedagog\"],\"en\":[\"Swedish artist (1858\u20131919)\"],\"fr\":[\"Artiste su\u00E9dois\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d fest\u0151, m\u0171v\u00E9szett\u00F6rt\u00E9n\u00E9sz \u00E9s muzeol\u00F3gus\"],\"es\":[\"Artista sueco\"],\"et\":[\"Rootsi kunstnik\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir Sualannach\"],\"da\":[\"Svensk kunstner, kunstredakt\u00F8r og museumsbestyrer\"],\"ro\":[\"Pictor suedez\"],\"ca\":[\"Artista suec\"],\"nl\":[\"Zweeds kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/agent/71024\",\"http://data.europeana.eu/concept/109\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/5735847\",\"http://d-nb.info/gnd/119196921\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n00005725\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500011798\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb144624514\",\"http://www.idref.fr/050548417/id\",\"https://www.freebase.com/m/0806vtp\",\"https://g.co/kg/m/0806vtp\",\"http://openlibrary.org/works/OL1509185A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/177676\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p17308270X\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/99009369\",\"http://kulturarvsdata.se/LSH/agents/2653\",\"http://id.worldcat.org/fast/452117\",\"https://libris.kb.se/0xbdd3xj4m3fdx9\",\"http://dbpedia.org/resource/Richard_Bergh\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1356488\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1858-12-28\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1919-01-29\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/216\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Park Landscape, Tyres\u00F6 - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996. Richard Bergh. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996' target='_blank' rel='noopener'>Park Landscape, Tyres\u00F6</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Bergh</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Park Landscape, Tyres\u00F6 - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996. Richard Bergh. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996' target='_blank' rel='noopener'>Park Landscape, Tyres\u00F6</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Bergh</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":206110,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":978,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Park Landscape, Tyres\u00F6 - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996. Richard Bergh. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996' target='_blank' rel='noopener'>Park Landscape, Tyres\u00F6</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Bergh</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Park Landscape, Tyres\u00F6 - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996. Richard Bergh. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996' target='_blank' rel='noopener'>Park Landscape, Tyres\u00F6</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Richard Bergh</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18996&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/117958\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Richard Bergh\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 1992\",\"18996\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Parklandskap. Motiv fr\u00E5n Tyres\u00F6\"],\"en\":[\"Park Landscape, Tyres\u00F6\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1910\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 180 x 207 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1916 av fru Florence L\u00F6wenadler\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:24.151Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:24.152Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18996\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/5aa9e79ccf4b7eb09d7acc5d0ff249127667be76a7e5d374c1cddd0cd93b61fa\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:14.401Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143754401,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:45.810Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144805810,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "In a Park",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/989",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_2841",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=989&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_2841%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:49:00 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_2841\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_2841\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2841\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In a Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2841. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2841' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In a Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":45884},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In a Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2841. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2841' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In a Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2841/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":23253804,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_2841\",\"textAttributionSnippet\":\"V parku; (en) In a Park - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2841. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2841' target='_blank' rel='noopener'>V parku</a></dd><dd lang='en'>In a Park</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2841' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2841/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_2841\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2841\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_2841%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_2841\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_2841#contentTier\",\"/item/07101/O_2841#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2841\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_2841\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_2841\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2841\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_2841\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900/1920\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 2841\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"V parku\"],\"en\":[\"In a Park\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 34.2 cm;\u0161\u00EDrka 34.4 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2841\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2841\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2841#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:13:38.133Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2841\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_2841#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:13:38.133Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2841\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:10:12.257Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638212257,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:12.777Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869392777,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Modr\u00FD Kame\u0148 Castle",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/987",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_5105",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=987&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_5105%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:49 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_5105\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_5105\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5105\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_5105\",\"textAttributionSnippet\":\"Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok; (en) Modr\u00FD Kame\u0148 Castle - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5105. \u017Dabota, Ivan. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok</a></dd><dd lang='en'>Modr\u00FD Kame\u0148 Castle</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u017Dabota, Ivan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok; (en) Modr\u00FD Kame\u0148 Castle - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5105. \u017Dabota, Ivan. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok</a></dd><dd lang='en'>Modr\u00FD Kame\u0148 Castle</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u017Dabota, Ivan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5105/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":4004,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A0522D\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#CD853F\",\"#A52A2A\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17218562},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105\",\"textAttributionSnippet\":\"Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok; (en) Modr\u00FD Kame\u0148 Castle - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5105. \u017Dabota, Ivan. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok</a></dd><dd lang='en'>Modr\u00FD Kame\u0148 Castle</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u017Dabota, Ivan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5105' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":39097},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5105/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_5105\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5105\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_5105%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_5105\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_5105#contentTier\",\"/item/07101/O_5105#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5105\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_5105\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_5105\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5105\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_5105\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u017Dabota, Ivan\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1915/1935\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 5105\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Modrokamensk\u00FD z\u00E1mok\"],\"en\":[\"Modr\u00FD Kame\u0148 Castle\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Poh\u013Ead z Rie\u010Dok\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 80.0 cm;\u0161\u00EDrka 103.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5105\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5105\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5105#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:39.120Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5105\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_5105#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:39.122Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5105\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:27.913Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770127913,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:21.723Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869401723,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Study of an Early Evening Landscape",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/985",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_6301",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=985&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_6301%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:42 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_6301\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_6301\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_6301\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny; (en) Study of an Early Evening Landscape - https://www.europeana.eu/item/07101/O_6301. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_6301' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny</a></dd><dd lang='en'>Study of an Early Evening Landscape</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_6301/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1824,\"ebucoreHeight\":4791,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":7670423},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_6301\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny; (en) Study of an Early Evening Landscape - https://www.europeana.eu/item/07101/O_6301. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_6301' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny</a></dd><dd lang='en'>Study of an Early Evening Landscape</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny; (en) Study of an Early Evening Landscape - https://www.europeana.eu/item/07101/O_6301. Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_6301' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny</a></dd><dd lang='en'>Study of an Early Evening Landscape</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_6301' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46578},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_6301/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_6301\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_6301\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_6301%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_6301\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_6301#contentTier\",\"/item/07101/O_6301#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_6301\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_6301\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_6301\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_6301\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_6301\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lehotsk\u00FD, Karol Miloslav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1899/1899\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 6301\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0160t\u00FAdia podve\u010Dernej krajiny\"],\"en\":[\"Study of an Early Evening Landscape\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 20.3 cm;\u0161\u00EDrka 7.8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_6301\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_6301\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_6301#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:14.502Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_6301\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_6301#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:14.502Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_6301\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:14:18.889Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638458889,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:27.347Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869407347,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/983",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=983&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FygY2uIKckluQCW4ABmLnZn54zErJsTlU3SAMjKBLN1JYR2aFAmFJRvFLyHgr7_rOAk40ob9CUu8HMjrMRFqBKIigbowV%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "Het park Monceau aan de Champs Elys\u00E9es in Parijs met spelende kinderen en een vogel in een boom. Dit is een proefdruk voor een boekillustratie waarop Bonnard wijzigingen aanbracht met potlood.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:38 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1975_213\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.7362\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Bonnard, Pierre\"],\"nl\":[\"Bonnard, Pierre\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1867-10-03\"]},\"end\":{\"def\":[\"1947-01-23\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Fontenay-aux-Roses\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Le Cannet\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1975_213\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/ygY2uIKckluQCW4ABmLnZn54zErJsTlU3SAMjKBLN1JYR2aFAmFJRvFLyHgr7_rOAk40ob9CUu8HMjrMRFqBKIigbowV=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/ygY2uIKckluQCW4ABmLnZn54zErJsTlU3SAMjKBLN1JYR2aFAmFJRvFLyHgr7_rOAk40ob9CUu8HMjrMRFqBKIigbowV=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1975_213\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Park Monceau in Parijs; Le parc Monceau; Aux Champs Elys\u00E9es - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213' target='_blank' rel='noopener'>Park Monceau in Parijs; Le parc Monceau; Aux Champs Elys\u00E9es</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":50689},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/ygY2uIKckluQCW4ABmLnZn54zErJsTlU3SAMjKBLN1JYR2aFAmFJRvFLyHgr7_rOAk40ob9CUu8HMjrMRFqBKIigbowV=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Park Monceau in Parijs; Le parc Monceau; Aux Champs Elys\u00E9es - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213' target='_blank' rel='noopener'>Park Monceau in Parijs; Le parc Monceau; Aux Champs Elys\u00E9es</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1975_213/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2247,\"ebucoreHeight\":2742,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#EEE8AA\",\"#FFE4C4\",\"#FAFAD2\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4750040},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1975_213/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1975_213\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1975_213\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FygY2uIKckluQCW4ABmLnZn54zErJsTlU3SAMjKBLN1JYR2aFAmFJRvFLyHgr7_rOAk40ob9CUu8HMjrMRFqBKIigbowV%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1975_213\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1975_213#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1975_213#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.69478\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Parc Monceau (Parijs)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1975_213\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1975_213\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1975_213\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1975_213\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1937\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1975_213\",\"dcContributor\":{\"nl\":[\"Bonnard, Pierre\"]},\"dcCoverage\":{\"en\":[\"second quarter 20st century\"],\"nl\":[\"tweede kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Het park Monceau aan de Champs Elys\u00E9es in Parijs met spelende kinderen en een vogel in een boom. Dit is een proefdruk voor een boekillustratie waarop Bonnard wijzigingen aanbracht met potlood.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022439\"],\"en\":[\"paper\",\"pencil\"],\"nl\":[\"papier\",\"potlood\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41869\",\"RP-P-1975-213\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25I13\",\"http://iconclass.org/31D112\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.69478\"],\"nl\":[\"Parc Monceau (Parijs)\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Park Monceau in Parijs\",\"Le parc Monceau\",\"Aux Champs Elys\u00E9es\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.1356\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.27272\"],\"en\":[\"print\",\"etching\"],\"nl\":[\"prent\",\"boekillustratie\",\"etsen\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1937\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0352\u00A0mm\",\"width\u00A0272\u00A0mm\"],\"nl\":[\"blad\u00A0hoogte\u00A0352\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0272\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of the F.G. Waller-Fonds\"],\"nl\":[\"Aankoop uit het F.G. Waller-Fonds\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1975_213\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1975_213\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1975_213#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:18:04.444Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1975_213\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1975_213#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:18:04.445Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1975_213\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-03-16T18:10:00.206Z\",\"timestamp_created_epoch\":1521223800206,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:49:06.527Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294546527,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/981",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=981&width=560&url=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2FCHqDXYe4mNlj1RUY0BW7UGZgldaxsRfag2gubMJQa1Kdo4j64z26PPUYDKCOYCGuZEIfWaHLTP4PLHNCI5t1mfM9Ug%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Kasugano park in Nara. Vijf herten op een grasveld waarop enkele bomen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:35 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1992_93\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.90723\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Yamada Naosaburo\"],\"nl\":[\"Yamada Naosaburo\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"publisher\"]}},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.14625\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sekka, Kamisaka\"],\"nl\":[\"Sekka, Kamisaka\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1866\"]},\"end\":{\"def\":[\"1942\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Kyoto\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1992_93\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh4.ggpht.com/CHqDXYe4mNlj1RUY0BW7UGZgldaxsRfag2gubMJQa1Kdo4j64z26PPUYDKCOYCGuZEIfWaHLTP4PLHNCI5t1mfM9Ug=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-P-1992-93\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1992_93\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh4.ggpht.com/CHqDXYe4mNlj1RUY0BW7UGZgldaxsRfag2gubMJQa1Kdo4j64z26PPUYDKCOYCGuZEIfWaHLTP4PLHNCI5t1mfM9Ug=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1 - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93' target='_blank' rel='noopener'>Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1992_93/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2768,\"ebucoreHeight\":1909,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\",\"#EEE8AA\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":384997},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=RP-P-1992-93\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1 - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93' target='_blank' rel='noopener'>Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2768,\"ebucoreHeight\":1909,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\",\"#EEE8AA\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3188041},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1 - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93' target='_blank' rel='noopener'>Kasugano; Bloemen van honderd werelden; Momoyogusa, dl. 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":81420},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1992_93/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1992_93\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1992_93\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DRP-P-1992-93&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1992_93\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1992_93#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1992_93#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.98377\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Kasugano\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1992_93\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1992_93\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1992_93\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1992_93\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1992_93\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"first quarter 20st century\"],\"nl\":[\"eerste kwart 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Kasugano park in Nara. Vijf herten op een grasveld waarop enkele bomen.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.246810\",\"RP-P-1992-93\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.98377\"],\"nl\":[\"Kasugano\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Kasugano\",\"Bloemen van honderd werelden\",\"Momoyogusa, dl. 1\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.9295\"],\"en\":[\"print\",\"colour woodcut\"],\"nl\":[\"prent\",\"kleurenhoutsnede\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1909-05-05\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0302\u00A0mm\",\"width\u00A0463\u00A0mm\"],\"nl\":[\"blad\u00A0hoogte\u00A0302\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0463\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\",\"collectie: Japan (collectie)\",\"RP-P-1992-456\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of the F.G. Waller-Fonds\"],\"nl\":[\"Aankoop uit het F.G. Waller-Fonds\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Kyoto\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.52004\",\"Kyoto\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.52004\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1992_93\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1992_93\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1992_93#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:16:54.883Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1992_93\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1992_93#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:16:54.883Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1992_93\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T16:39:54.042Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401208794042,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:51:08.006Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294668006,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Oud paar in een nieuw aangelegd park",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/979",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=979&width=560&url=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2FEUSRoWJU0B0L3LI2D64DzLP_h9q9PNPLi3J6q85SLhfxVBTQWuT7IguYev9L75nSU3GfWETLFgRaJTHQEmdFEbXgla4%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh5.ggpht.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:32 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_2451\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.3497\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauve, Anton\"],\"nl\":[\"Mauve, Anton\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1838-09-18\"]},\"end\":{\"def\":[\"1888-02-05\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Zaandam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Arnhem\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2451\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh5.ggpht.com/EUSRoWJU0B0L3LI2D64DzLP_h9q9PNPLi3J6q85SLhfxVBTQWuT7IguYev9L75nSU3GfWETLFgRaJTHQEmdFEbXgla4=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777\",\"edmObject\":\"https://lh5.ggpht.com/EUSRoWJU0B0L3LI2D64DzLP_h9q9PNPLi3J6q85SLhfxVBTQWuT7IguYev9L75nSU3GfWETLFgRaJTHQEmdFEbXgla4=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2451\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh5.ggpht.com/EUSRoWJU0B0L3LI2D64DzLP_h9q9PNPLi3J6q85SLhfxVBTQWuT7IguYev9L75nSU3GfWETLFgRaJTHQEmdFEbXgla4=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Oud paar in een nieuw aangelegd park - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451' target='_blank' rel='noopener'>Oud paar in een nieuw aangelegd park</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2451/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":384038,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1551,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#FAEBD7\",\"#F5F5DC\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Oud paar in een nieuw aangelegd park - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451' target='_blank' rel='noopener'>Oud paar in een nieuw aangelegd park</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58158},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2451/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCrste\"],\"ru\":[\"\u0429\u0451\u0442\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Borste\"],\"fi\":[\"Harja\"],\"pt\":[\"Escova\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0442\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03CD\u03C1\u03C4\u03C3\u03B1\"],\"lt\":[\"\u0160epetys\"],\"en\":[\"Brush\"],\"fr\":[\"Brosse\"],\"hu\":[\"Kefe\"],\"es\":[\"Brocha\"],\"et\":[\"Hari\"],\"cs\":[\"Kart\u00E1\u010D\"],\"eu\":[\"Zurdaki\"],\"sk\":[\"Kefka\"],\"ga\":[\"Scuab\"],\"da\":[\"B\u00F8rste\"],\"ro\":[\"Perie\"],\"nl\":[\"Borstel\"],\"ca\":[\"Brotxa\"]},\"note\":{\"cs\":[\"N\u00E1stroj k \u010Di\u0161t\u011Bn\u00ED, le\u0161t\u011Bn\u00ED nebo povrchov\u00E9 \u00FAprav\u011B\"],\"de\":[\"Werkzeug mit orthogonal zur Zugrichtung angeordnetem Material zum Kontakschluss zu Oberfl\u00E4chen\"],\"fi\":[\"Harjaksista sidottu siivousv\u00E4line\"],\"en\":[\"Tool with filaments for cleaning, applying materials or other purposes\"],\"fr\":[\"Ustensile de nettoyage, dont la forme varie suivant l'usage, fait d'un assemblage r\u00E9gulier de fibres mont\u00E9 sur un m\u00EAme support\"],\"da\":[\"V\u00E6rkt\u00F8j med b\u00F8rster, tr\u00E5d eller andre tr\u00E5de, der bruges til reng\u00F8ring, h\u00E5rpleje, make up, maleri, overfladebehandling og til mange andre form\u00E5l\"],\"es\":[\"Instrumento con unas cerdas unidas a un mango para pintar, maquillarse u otros fines\"],\"nl\":[\"Gereedschap\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q614467\",\"https://d-nb.info/gnd/4008829-7\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561060\",\"https://www.freebase.com/m/02chd9\",\"https://g.co/kg/m/02chd9\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300024760\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p23020\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11046\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2451\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2451\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2FEUSRoWJU0B0L3LI2D64DzLP_h9q9PNPLi3J6q85SLhfxVBTQWuT7IguYev9L75nSU3GfWETLFgRaJTHQEmdFEbXgla4%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2451\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_2451#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_2451#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2451\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_2451\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2451\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2451\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_2451\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022439\"],\"en\":[\"paper\",\"pencil\"],\"nl\":[\"papier\",\"potlood\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7777\",\"SK-A-2451\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/25I13\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Oud paar in een nieuw aangelegd park\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.679\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.1041\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.27459\"],\"en\":[\"drawing\",\"brush\"],\"nl\":[\"tekening\",\"aquarel\",\"penseel\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1848 - 1888\"],\"nl\":[\"1848 - 1888\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0195\u00A0mm\",\"width\u00A0315\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0195\u00A0mm\",\"breedte\u00A0315\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: tekeningen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of Mr and Mrs Drucker-Fraser, Montreux\"],\"nl\":[\"Schenking van de heer en mevrouw Drucker-Fraser, Montreux\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2451\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2451\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2451#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:00.453Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2451#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:00.454Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:14:30.425Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221670425,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:36.320Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297456320,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/977",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/262478",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=977&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F444576%2Fdefault%2Fdoc_url%2FBalzs_Jnos__Tjkp_nyrfkkal_84132.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Landscape of two green poplar trees and a cornfield behind - oil painting.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:30 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/262478\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/49891\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"],\"en\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs\"],\"fr\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs (pianist)\"],\"hu\":[\"Bal\u00E1zs J\u00E1nos\"],\"es\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"],\"nl\":[\"J\u00E1nos Bal\u00E1zs, Jr.\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Janos Balazs, Jr.\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Pianista h\u00FAngaro\"],\"en\":[\"Hungarian pianist\"],\"ga\":[\"Ceolt\u00F3ir Ung\u00E1rach\"],\"it\":[\"Pianista ungherese\"],\"fr\":[\"Musicien hongrois\"],\"ro\":[\"Muzician maghiar\"],\"hu\":[\"Zongoram\u0171v\u00E9sz\"],\"es\":[\"M\u00FAsico h\u00FAngaro\"],\"ca\":[\"M\u00FAsic hongar\u00E8s\"],\"nl\":[\"Hongaars pianist\"],\"et\":[\"Ungari muusik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q789865\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1988-09-19\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/262478\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/444576/default/doc_url/Balzs_Jnos__Tjkp_nyrfkkal_84132.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/8/1/6/3/7/wimage/Balazs_Janos__Tajkep_nyarfakkal_84132.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/262478\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/8/1/6/3/7/wimage/Balazs_Janos__Tajkep_nyarfakkal_84132.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n) - https://www.europeana.eu/item/2048128/262478. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/262478' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1920</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6885461,\"ebucoreWidth\":3459,\"ebucoreHeight\":2428,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#F4A460\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#E9967A\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n) - https://www.europeana.eu/item/2048128/262478. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/262478' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1920</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/444576/default/doc_url/Balzs_Jnos__Tjkp_nyrfkkal_84132.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of two green poplar trees and a cornfield behind - oil painting.\"],\"hu\":[\"Z\u00F6ldell\u0151 r\u00E9ti t\u00E1jban k\u00E9t ny\u00E1rfa \u00E1ll, vele egy sor-ban n\u00E9h\u00E1ny alacsonyabb lombos fa l\u00E1that\u00F3. A fasor m\u00F6g\u00F6tt s\u00E1rgul\u00F3 kukoric\u00E1s van.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n) - https://www.europeana.eu/item/2048128/262478. J\u00E1nos Bal\u00E1zs. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/262478' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Bal\u00E1zs</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1920</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/262478/Tajkep_nyarfakkal_Oktoberi_delutan' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/262478/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6885461,\"ebucoreWidth\":3459,\"ebucoreHeight\":2428,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#F4A460\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#E9967A\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/262478/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/262478\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/262478\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F2%2F8%2F1%2F6%2F3%2F7%2Fwimage%2FBalazs_Janos__Tajkep_nyarfakkal_84132.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/262478\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/262478#contentTier\",\"/item/2048128/262478#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/262478\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/262478\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/49891\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"262478\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1920\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/262478\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/262478\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/262478\"],\"year\":{\"def\":[\"1920\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/262478\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bal\u00E1zs J\u00E1nos\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of two green poplar trees and a cornfield behind - oil painting.\"],\"hu\":[\"Z\u00F6ldell\u0151 r\u00E9ti t\u00E1jban k\u00E9t ny\u00E1rfa \u00E1ll, vele egy sor-ban n\u00E9h\u00E1ny alacsonyabb lombos fa l\u00E1that\u00F3. A fasor m\u00F6g\u00F6tt s\u00E1rgul\u00F3 kukoric\u00E1s van.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 84.13.2.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9p\",\"fest\u00E9szet\",\"olaj\",\"t\u00E1jk\u00E9p\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p ny\u00E1rf\u00E1kkal (Okt\u00F3beri d\u00E9lut\u00E1n)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"21x29 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\"],\"hu\":[\"karton\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1920\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/262478\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/262478\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/262478#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T13:54:39.414603Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/262478\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2048128/262478#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T13:54:39.414638Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/262478\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1920\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1920\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1920-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1920-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1920\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-12-19T09:30:15.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1576747815710,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00E1jk\u00E9p London-park (213)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/975",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/253029",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=975&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F432495%2Fdefault%2Fdoc_url%2FDSC_0446.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Landscape of London Parc - watercolour.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:29 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/253029\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/253029\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/432495/default/doc_url/DSC_0446.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/0/9/0/5/wimage/DSC_0446.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/253029\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/432495/default/doc_url/DSC_0446.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of London Parc - watercolour.\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p - London-park\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p London-park (213) - https://www.europeana.eu/item/2048128/253029. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/253029' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p London-park (213)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1984</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/253029/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4332,\"ebucoreHeight\":2778,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAF0\",\"#FFFACD\",\"#FFF8DC\",\"#FFE4C4\",\"#F8F8FF\",\"#87CEEB\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8537241},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/2/7/0/9/0/5/wimage/DSC_0446.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p London-park (213) - https://www.europeana.eu/item/2048128/253029. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/253029' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p London-park (213)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1984</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":4332,\"ebucoreHeight\":2778,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAF0\",\"#FFFACD\",\"#FFF8DC\",\"#FFE4C4\",\"#F8F8FF\",\"#87CEEB\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8537241},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) T\u00E1jk\u00E9p London-park (213) - https://www.europeana.eu/item/2048128/253029. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/253029' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E1jk\u00E9p London-park (213)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1984</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/253029/Tajkep_Londonpark_213' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/253029/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/253029\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/253029\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F2%2F7%2F0%2F9%2F0%2F5%2Fwimage%2FDSC_0446.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/253029\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/253029#contentTier\",\"/item/2048128/253029#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/253029\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/253029\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"253029\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1984\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/253029\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/253029\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/253029\"],\"year\":{\"def\":[\"1984\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/253029\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Landscape of London Parc - watercolour.\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p - London-park\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 90.03.092.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti Gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9p\",\"fest\u00E9szet\",\"aquarell\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p London-park (213)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"37,5 x 55 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1984\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/253029\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/253029\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/253029#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T01:02:18.792430Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/253029\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2048128/253029#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T01:02:18.792453Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/253029\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1984\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1984\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1984-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1984-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1984\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:14:54.521Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552673694521,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Landschaft mit B\u00E4umen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/973",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15513/8034",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=973&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.belvedere.at%2Finternal%2Fmedia%2Fdownloaddispatcher%2F19452%3Fdownload%3D",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.belvedere.at",
      "description": "Vermutlich identisch mit \u201ELandschaft im Isartal\u201C, Gro\u00DFe Deutsche Kunstausstellung 1939, No. 405",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:26 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15513/8034\",\"agents\":[{\"about\":\"#Emil_Ernst_Heinsdorff_K\u00FCnstler/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Emil Ernst Heinsdorff\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1939\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler/in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15513/8034\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477397\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/downloaddispatcher/19452?download=\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen\",\"edmObject\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/dispatcher/19452/full\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15513/8034\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=253403360666\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Vermutlich identisch mit \u201ELandschaft im Isartal\u201C, Gro\u00DFe Deutsche Kunstausstellung 1939, No. 405\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Zwischenkriegszeit | Kunst nach 1945\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Landschaft mit B\u00E4umen - https://www.europeana.eu/item/15513/8034. Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/8034' target='_blank' rel='noopener'>Landschaft mit B\u00E4umen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1939</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=253403360666\"]},{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Landschaft mit B\u00E4umen - https://www.europeana.eu/item/15513/8034. Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/8034' target='_blank' rel='noopener'>Landschaft mit B\u00E4umen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1939</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/downloaddispatcher/19452?download=\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Landschaft mit B\u00E4umen - https://www.europeana.eu/item/15513/8034. Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/8034' target='_blank' rel='noopener'>Landschaft mit B\u00E4umen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1939</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15513/8034/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3508,\"ebucoreHeight\":2605,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#800000\",\"#FFE4B5\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#FFE4C4\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6776876},{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/dispatcher/19452/full\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Landschaft mit B\u00E4umen - https://www.europeana.eu/item/15513/8034. Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/8034' target='_blank' rel='noopener'>Landschaft mit B\u00E4umen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Ernst Heinsdorff (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1939</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1073/landschaft-mit-baumen' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":891,\"ebucoreHeight\":662,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0E68C\",\"#DAA520\",\"#CD853F\",\"#CD5C5C\",\"#FFB6C1\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":126075},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15513/8034/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"15513_Ag_AT_Kulturpool_belvedere\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15513/8034\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15513/8034\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.belvedere.at%2Finternal%2Fmedia%2Fdispatcher%2F19452%2Ffull&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15513/8034\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15513/8034#contentTier\",\"/item/15513/8034#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15513_Ag_AT_Kulturpool_belvedere\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477397\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\"],\"en\":[\"Austrian Gallery Belvedere\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15513/8034\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15513/8034\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"8034\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15513/8034\"],\"proxyFor\":\"/item/15513/8034\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15513/8034\"],\"year\":{\"def\":[\"1939\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15513/8034\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Emil_Ernst_Heinsdorff_K\u00FCnstler/in\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1939\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Vermutlich identisch mit \u201ELandschaft im Isartal\u201C, Gro\u00DFe Deutsche Kunstausstellung 1939, No. 405\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"8034\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Landschaft mit B\u00E4umen\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"1939\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"112 x 150,5 cm\\nRahmenma\u00DFe: 127,5 \u00D7 165,5 \u00D7 5,5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Zwischenkriegszeit | Kunst nach 1945\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"\u00D6l auf Leinwand\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"Sammlung Joachim von Ribbentrop. \u2013 1987 \u00DCbernahme aus dem Kunsthistorischen Museum, Wien\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"Moderne vor 1945\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"de\":[\"Baumgruppen\",\"H\u00FCgellandschaft\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15513/8034\"],\"proxyFor\":\"/item/15513/8034\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15513/8034#contentTier\",\"created\":\"2022-07-29T12:14:23.530662Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15513/8034\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15513/8034#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-29T12:14:23.531168Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15513/8034\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-06-19T17:40:58.036Z\",\"timestamp_created_epoch\":1592588458036,\"timestamp_update\":\"2022-07-29T12:08:35.599Z\",\"timestamp_update_epoch\":1659096515599,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior of Coniferious Woods with Rocks",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/971",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_401",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=971&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.webumenia.sk%252Fcedvuweb%252Fimage%252FSVK_SNG.O_401.jpeg%253Fid%253DSVK%253ASNG.O_401%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "Lit.:\nK.Vacul\u00EDk: Umenie 19. storo\u010Dia na Slovensku, Bratislava : Tvar, 1952, kat. \u010D. 81\nUmenie 19. a 20. storo\u010Dia. 150 rokov slovensk\u00E9ho v\u00FDtvarn\u00E9ho prejavu, Bratislava 1955, kat. \u010D. 147",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:25 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_401\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_401\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/cedvuweb/image/SVK_SNG.O_401.jpeg?id=SVK:SNG.O_401\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_401\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami; (en) Interior of Coniferious Woods with Rocks - https://www.europeana.eu/item/07101/O_401. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_401' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami</a></dd><dd lang='en'>Interior of Coniferious Woods with Rocks</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":45428},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/cedvuweb/image/SVK_SNG.O_401.jpeg?id=SVK:SNG.O_401\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami; (en) Interior of Coniferious Woods with Rocks - https://www.europeana.eu/item/07101/O_401. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_401' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami</a></dd><dd lang='en'>Interior of Coniferious Woods with Rocks</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":606,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#800000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68576},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_401\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami; (en) Interior of Coniferious Woods with Rocks - https://www.europeana.eu/item/07101/O_401. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_401' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami</a></dd><dd lang='en'>Interior of Coniferious Woods with Rocks</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_401' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_401\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_401\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fcedvuweb%2Fimage%2FSVK_SNG.O_401.jpeg%3Fid%3DSVK%3ASNG.O_401&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_401\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_401#contentTier\",\"/item/07101/O_401#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_401\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_401\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_401\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_401\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_401\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1895/1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Lit.:\\nK.Vacul\u00EDk: Umenie 19. storo\u010Dia na Slovensku, Bratislava : Tvar, 1952, kat. \u010D. 81\\nUmenie 19. a 20. storo\u010Dia. 150 rokov slovensk\u00E9ho v\u00FDtvarn\u00E9ho prejavu, Bratislava 1955, kat. \u010D. 147\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 401\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Vn\u00FAtro ihli\u010Dnat\u00E9ho lesa so skalami\"],\"en\":[\"Interior of Coniferious Woods with Rocks\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 40.5 cm;\u0161\u00EDrka 30.5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"kart\u00F3n\",\"lepenka\"],\"eng\":[\"cardboard\",\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_401\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_401\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_401#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:36.355Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_401\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/07101/O_401#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:36.355Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_401\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:10:22.080Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638222080,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:17.176Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869397176,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Talv Tallinnas",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/969",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=969&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623680%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Signatuur ja daatum puuduvad.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1337587) <br>P\u00F6\u00F6rdel pliiatsiga: Talv Tallinnas 1937.  (tekst objektil) (ID: 1337587) <br>Esiplaanil ridastikku diagonaalis paremalt raagu puud, mis l\u00F5ikavad \u00FClaserva. Tagapool tara, inimfiguurid ja \u00FClaservaga l\u00F5ikuvad majad. \n\n\n  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1337587) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:23 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1337587\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337587\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623680&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1337587\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623680&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1337587\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623680&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Talv Tallinnas - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337587. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587' target='_blank' rel='noopener'>Talv Tallinnas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337587' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1337587/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":67640,\"ebucoreWidth\":426,\"ebucoreHeight\":532,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623680\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Talv Tallinnas - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337587. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587' target='_blank' rel='noopener'>Talv Tallinnas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337587' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1337587\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Talv Tallinnas - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337587. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587' target='_blank' rel='noopener'>Talv Tallinnas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337587' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1337587/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1337587\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1337587\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1337587\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623680\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623680%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337587\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1337587#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1337587#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337587\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1337587\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1337587\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1337587\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1337587\",\"dcDescription\":{\"est\":[\"Signatuur ja daatum puuduvad.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1337587)\",\"P\u00F6\u00F6rdel pliiatsiga: Talv Tallinnas 1937.  (tekst objektil) (ID: 1337587)\",\"Esiplaanil ridastikku diagonaalis paremalt raagu puud, mis l\u00F5ikavad \u00FClaserva. Tagapool tara, inimfiguurid ja \u00FClaservaga l\u00F5ikuvad majad. \\n\\n\\n  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1337587)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 47.5 cm (tervik)\",\"laius: 38 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 15123 M 4617\",\"doi 1337587 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Talv Tallinnas\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337587\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1337587\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337587#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:20.714Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337587\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337587#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:20.714Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337587\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Alpi maastik",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/967",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=967&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D811321%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Esiplaanil k\u00FCpressid. Kaugemal j\u00E4rsud, k\u00F5rged m\u00E4ed. Keskel oleva k\u00F5ige kaugema m\u00E4e tipp kaetud igilumega.  (sisu kirjeldus) (ID: 1336617) <br>A. Laipman 1913.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1336617) <br>Restaureerinud Sirje Alter 1995-1996.  (tekst objektil) (ID: 1336617) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:21 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1336617\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336617\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811321&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1336617\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811321&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1336617\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1336617\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Alpi maastik - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336617. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617' target='_blank' rel='noopener'>Alpi maastik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336617' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=811321\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Alpi maastik - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336617. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617' target='_blank' rel='noopener'>Alpi maastik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336617' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811321&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Alpi maastik - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336617. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617' target='_blank' rel='noopener'>Alpi maastik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336617' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1336617/manifest\"],\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":571,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#483D8B\",\"#4682B4\",\"#6495ED\",\"#696969\",\"#008080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":487269},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1336617/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1336617\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1336617\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1336617\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=811321\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D811321%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336617\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1336617#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1336617#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336617\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1336617\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1336617\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1336617\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1336617\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Laikmaa, Ants (autor)\",\"endine nimetus: Laipman, Hans (autor)\",\"L\u00E4ti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"27.4.1966 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"4.1986 - 5.1986 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"9.2008 - 4.2009 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1913 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"11.1996 - 12.1996 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1968 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"12.1995 - 1.1996 [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Esiplaanil k\u00FCpressid. Kaugemal j\u00E4rsud, k\u00F5rged m\u00E4ed. Keskel oleva k\u00F5ige kaugema m\u00E4e tipp kaetud igilumega.  (sisu kirjeldus) (ID: 1336617)\",\"A. Laipman 1913.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1336617)\",\"Restaureerinud Sirje Alter 1995-1996.  (tekst objektil) (ID: 1336617)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"laius: 33.5 cm (tervik)\",\"k\u00F5rgus: 30 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 302:17 M 1704\",\"doi 1336617 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Alpi maastik\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsSpatial\":{\"est\":[\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336617\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1336617\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336617#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:14.594Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336617\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336617#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:14.595Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336617\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/965",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=965&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0043428.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Palmyra trees near Madr\u00E1s. Lat. Borassus flabelliformis. Hind. Tal. H.S. 1855 Febr.23.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:19 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/y4f5vyng\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/y4f5vyng\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/y4f5vyng\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng\",\"textAttributionSnippet\":\"Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855 - https://www.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng. Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1855</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":275433},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855 - https://www.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng. Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1855</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/y4f5vyng/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":134463,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":603,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855 - https://www.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng. Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1855</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/y4f5vyng' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":128908,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":589,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/y4f5vyng/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/y4f5vyng\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/y4f5vyng\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0043428.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/y4f5vyng\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/y4f5vyng#contentTier\",\"/item/9200579/y4f5vyng#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/y4f5vyng\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/y4f5vyng\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/y4f5vyng\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/y4f5vyng\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1855\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/y4f5vyng\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hermann von Schlagintweit-Sak\u00FCnl\u00FCnski\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Palmyra trees near Madr\u00E1s. Lat. Borassus flabelliformis. Hind. Tal. H.S. 1855 Febr.23.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0043428\",\"b1179611\",\"ICV No 44026\",\"y4f5vyng\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0043428\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Palmyra palm trees (Borassus flabellifer) near Madras, India. Watercolour by H. Schlagintweit, 1855.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Landscape paintings\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1855\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/y4f5vyng\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/y4f5vyng\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/y4f5vyng#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:41.681Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/y4f5vyng\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/y4f5vyng#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:41.681Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/y4f5vyng\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0043428.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:39:29.050Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080369050,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:39:29.050Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080369050,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Landschap",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/963",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=963&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28%2F2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28_LARGE.png",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Schilderij in houten kader <br>Landschap met bomen en vennetje",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:16 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502159\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28_LARGE.png\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28_LARGE.png\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Landschap - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097. Kerkhofs, Pierre (1905-1995). Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097' target='_blank' rel='noopener'>Landschap</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kerkhofs, Pierre (1905-1995)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097' target='_blank' rel='noopener'>Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28/2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28_LARGE.png\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Landschap - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097. Kerkhofs, Pierre (1905-1995). Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097' target='_blank' rel='noopener'>Landschap</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kerkhofs, Pierre (1905-1995)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1354648493843-675185097' target='_blank' rel='noopener'>Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":403,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":1439681},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibild\"],\"en\":[\"easel paintings (paintings by form)\"],\"fr\":[\"peintures de chevalet\"],\"es\":[\"pinturas de caballete\"],\"nl\":[\"ezelstukken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibilder\"],\"en\":[\"easel painting (painting by form)\",\"paintings, easel (paintings by form)\",\"easel-paintings (paintings by form)\",\"easel pictures\",\"easel-pictures\",\"easel-pieces\"],\"fr\":[\"peinture de chevalet\"],\"nl\":[\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\",\"doeken\",\"ezelstuk\",\"ezelschilderijen\",\"ezelschilderij\"],\"es\":[\"pintura de caballete\",\"cuadro (pintura)\",\"cuadro port\u00E1til\",\"lienzo (pintura de caballete)\",\"tela (pintura de caballete)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Tragbares, relativ kleines Gem\u00E4lde, insbesondere im Unterschied zu Wandmalerei oder Buchmalerei.\"],\"en\":[\"Paintings executed on an easel or other portable device, having either canvas or panel supports; generally restricted to those painted from the 16th century forward. The term implies not only physical aspects of creation, but also inherent concepts associated with the increased secular use of art from the 16th century and with the identification of paintings as objects of worth in their own right.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para pinturas port\u00E1tiles relativamente peque\u00F1as, especialmente distintas de pinturas murales o manuscritos iluminados.\"],\"nl\":[\"Draagbare en meestal klein formaat schilderijen, meestal gemaakt met behulp van een schildersezel. Voor de aanduiding voor ook grotere werken, gebruik 'schilderijen (beeldende werken). Vooral te onderscheiden van 'muurschilderingen' en 'verluchtingen' in manuscripten.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178674\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28%2F2e4289d7-19de-43a2-8ac8-3194d947ec28_LARGE.png&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097#contentTier\",\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502159\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Kerkhofs, Pierre (1905-1995)\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Schilderij in houten kader\",\"Landschap met bomen en vennetje\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KF.objecten.1354648493843-675185097\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Landschap\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"breedte kader: 48 cm; hoogte kader: 32,5 cm; breedte doek: 39 cm; hoogte doek: 24 cm\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Documentatiecentrum Dr. Bussels (Hamont)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:51:39.522Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:51:39.523Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1354648493843_675185097\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-12-07T13:07:12.132Z\",\"timestamp_created_epoch\":1449493632132,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:36:42.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580301402580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bos met beek en brug",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/961",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=961&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb%2F0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb_LARGE.png",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Schilderij in houten kader <br>Zicht op bos met riviertje, bruggetje en poort",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:15 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502159\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb_LARGE.png\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb_LARGE.png\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Bos met beek en brug - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026. Kerkhofs, Pierre (1905-1995). Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026' target='_blank' rel='noopener'>Bos met beek en brug</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kerkhofs, Pierre (1905-1995)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026' target='_blank' rel='noopener'>Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb/0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb_LARGE.png\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Bos met beek en brug - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026. Kerkhofs, Pierre (1905-1995). Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026' target='_blank' rel='noopener'>Bos met beek en brug</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kerkhofs, Pierre (1905-1995)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.135464809534033955026' target='_blank' rel='noopener'>Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_135464809534033955026/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":1683166,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":472,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_135464809534033955026/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibild\"],\"en\":[\"easel paintings (paintings by form)\"],\"fr\":[\"peintures de chevalet\"],\"es\":[\"pinturas de caballete\"],\"nl\":[\"ezelstukken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Staffeleibilder\"],\"en\":[\"easel painting (painting by form)\",\"paintings, easel (paintings by form)\",\"easel-paintings (paintings by form)\",\"easel pictures\",\"easel-pictures\",\"easel-pieces\"],\"fr\":[\"peinture de chevalet\"],\"nl\":[\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\",\"doeken\",\"ezelstuk\",\"ezelschilderijen\",\"ezelschilderij\"],\"es\":[\"pintura de caballete\",\"cuadro (pintura)\",\"cuadro port\u00E1til\",\"lienzo (pintura de caballete)\",\"tela (pintura de caballete)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Tragbares, relativ kleines Gem\u00E4lde, insbesondere im Unterschied zu Wandmalerei oder Buchmalerei.\"],\"en\":[\"Paintings executed on an easel or other portable device, having either canvas or panel supports; generally restricted to those painted from the 16th century forward. The term implies not only physical aspects of creation, but also inherent concepts associated with the increased secular use of art from the 16th century and with the identification of paintings as objects of worth in their own right.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para pinturas port\u00E1tiles relativamente peque\u00F1as, especialmente distintas de pinturas murales o manuscritos iluminados.\"],\"nl\":[\"Draagbare en meestal klein formaat schilderijen, meestal gemaakt met behulp van een schildersezel. Voor de aanduiding voor ook grotere werken, gebruik 'schilderijen (beeldende werken). Vooral te onderscheiden van 'muurschilderingen' en 'verluchtingen' in manuscripten.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178674\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb%2F0335f27e-fc33-4a19-80e4-8985a1253cbb_LARGE.png&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026#contentTier\",\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502159\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Documentation centre Dr. M., Brussels, vzw\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Kerkhofs, Pierre (1905-1995)\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Schilderij in houten kader\",\"Zicht op bos met riviertje, bruggetje en poort\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KF.objecten.135464809534033955026\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Bos met beek en brug\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"breedte kader: 51 cm; hoogte kader: 41 cm; breedte doek: 41,5 cm; hoogte doek: 31,5 cm\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Documentatiecentrum Dr. Bussels (Hamont)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T13:28:56.099Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_135464809534033955026#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T13:28:56.099Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_135464809534033955026\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-12-07T13:07:12.129Z\",\"timestamp_created_epoch\":1449493632129,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:36:42.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580301402580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pilgrimage to the Cedars in Lebanon",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/959",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=959&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2Fcfi0cv6sk65e0fu%2FHungary_Csontv%25C3%25A1ry_Pilgrimage_to_the_Cedars_in_Lebanon_FES_93.25T.jpg%3Fraw%3D1",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dropbox.com",
      "description": "Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka has become an emblematic figure in Hungarian painting as a result of the path his life took, his devotion to his art, and his unique, almost mission-inspired voice as a painter. In 1894, he was already in his forties when he gave up his previous career as a pharmacist to begin regular artistic studies in Munich. He subsequently travelled far and wide in search of the \u201Cgrand motif\u201D for his art. The paintings of cedar trees he made in Lebanon, such as Pilgrimage, are key pieces of his \u0153uvre. Their symbolic force derives partly from their strong confessional nature, as the two cedar pictures can be viewed as concealed self-portraits, while they are also open to interpretation as a more general symbol. According to a popularly held belief at the time, thousand-year-old cedars played a prominent role in ancient Hungarian mythology; in choosing this subject, Csontv\u00E1ry was also giving shape to an original national programme. The artist\u2019s worldview is also reflected in his technique: he evoked the animation of the earthly regions using broad impasto brushwork, but as he progressed towards the heavens, he adopted increasingly smooth and homogeneous surfaces.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2063625/HU_280_006\",\"agents\":[{\"about\":\"http://viaf.org/viaf/44377233\",\"prefLabel\":{\"hu-HU\":[\"Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"de-DE\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"nl-NL\":[\"Csontv\u00E1ry\"],\"en-US\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"hr-HR\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"lv-LV\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"sv-SE\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"en-IL\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"en-AU\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"ar-LB\":[\"Tivadar Csontvary Kosztka\"],\"fr-FR\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"cs-CZ\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1853-07-05\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1919-06-20\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/49103\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"sv\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry\"],\"ru\":[\"\u0427\u043E\u043D\u0442\u0432\u0430\u0440\u0438, \u0422\u0438\u0432\u0430\u0434\u0430\u0440 \u041A\u043E\u0441\u0442\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AF\u03B2\u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03C1 \u03A4\u03C3\u03CC\u03BD\u03C4\u03B2\u03B1\u03C1\u03B9 \u039A\u03CC\u03C3\u03C4\u03BA\u03B1\"],\"en\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\"],\"it\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"fr\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"hu\":[\"Csontv\u00E1ry Kosztka Tivadar\"],\"es\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"et\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"cs\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"sk\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry\"],\"sl\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"pl\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"da\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"ca\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry\"],\"nl\":[\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Mih\u00E1ly Tivadar Kosztka\",\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka\",\"Tivadar Csontv\u00E1ry\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u0432\u0430\u0434\u0430\u0440 \u041A\u043E\u0441\u0442\u043A\u0430 \u0427\u043E\u043D\u0442\u0432\u0430\u0440\u0438\"],\"en\":[\"Theodor Czontvari-Kosztka\",\"Csontv\u00E1ry\",\"Csontvary\",\"Mih\u00E1ly Tivadar Kosztka\",\"Tivadar Csontv\u00E1ry\",\"Tivadar Csontvari Kosztka\",\"Tivadar Kosztka\",\"Tivadar Kosztka Csontvary\",\"Tivadar Csontvary Kosztka\",\"Mihaly Tivadar Kosztka\",\"Tivadar Csontvary\",\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"hu\":[\"Kosztka Mih\u00E1ly Tivadar\",\"Tivadar Kosztka Csontv\u00E1ry\"],\"nl\":[\"Tivadar Kosztka Csontvary\"],\"es\":[\"Tivadar Kosztka Csontvary\",\"Tivadar-K Csontv\u00E1ry\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ungarischer Maler\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0433\u0435\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"el\":[\"\u039F\u03CD\u03B3\u03B3\u03C1\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Painter from Hungary (1853-1919)\"],\"it\":[\"Pittore ungherese\"],\"da\":[\"Maler fra Ungarn\"],\"hu\":[\"Magyar fest\u0151m\u0171v\u00E9sz, gy\u00F3gyszer\u00E9sz (1853\u20131919)\"],\"nl\":[\"Hongaars kunstschilder\"],\"et\":[\"Ungari maalikunstnik\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/101\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/44377233\",\"http://d-nb.info/gnd/118872273\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n50070280\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500115584\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12370163k\",\"http://www.idref.fr/03272697X/id\",\"https://www.freebase.com/m/06vdpp\",\"https://g.co/kg/m/06vdpp\",\"http://openlibrary.org/works/OL5648533A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/182986\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p070417695\",\"http://id.worldcat.org/fast/19179\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record87404\",\"https://libris.kb.se/0xbdd9tj5ht72bd\",\"http://dbpedia.org/resource/Tivadar_Csontv%C3%A1ry_Kosztka\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q613125\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1853-07-05\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1919-06-20\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/35503\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2063625/HU_280_006\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"Museum of Fine Arts - Hungarian National Gallery, Budapest\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.dropbox.com/s/cfi0cv6sk65e0fu/Hungary_Csontv%C3%A1ry_Pilgrimage_to_the_Cedars_in_Lebanon_FES_93.25T.jpg?raw=1\",\"edmIsShownAt\":\"https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/\",\"edmObject\":\"https://www.dropbox.com/s/cfi0cv6sk65e0fu/Hungary_Csontv%C3%A1ry_Pilgrimage_to_the_Cedars_in_Lebanon_FES_93.25T.jpg?raw=1\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063625/HU_280_006\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Pilgrimage to the Cedars in Lebanon - https://www.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006. Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka. Museum of Fine Arts - Hungarian National Gallery, Budapest - https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006' target='_blank' rel='noopener'>Pilgrimage to the Cedars in Lebanon</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/' target='_blank' rel='noopener'>Museum of Fine Arts - Hungarian National Gallery, Budapest</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html; charset=UTF-8\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://www.dropbox.com/s/cfi0cv6sk65e0fu/Hungary_Csontv%C3%A1ry_Pilgrimage_to_the_Cedars_in_Lebanon_FES_93.25T.jpg?raw=1\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Pilgrimage to the Cedars in Lebanon - https://www.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006. Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka. Museum of Fine Arts - Hungarian National Gallery, Budapest - https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006' target='_blank' rel='noopener'>Pilgrimage to the Cedars in Lebanon</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://en.mng.hu/artworks/pilgrimage-to-the-cedars-in-lebanon/' target='_blank' rel='noopener'>Museum of Fine Arts - Hungarian National Gallery, Budapest</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063625/HU_280_006/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4776,\"ebucoreHeight\":4950,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#483D8B\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":33703685},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063625/HU_280_006/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/75\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Mythologie\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0444\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Mytologia\"],\"pt\":[\"Mitologia\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0442\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Mitologija\"],\"lv\":[\"Mitolo\u0123ija\"],\"hr\":[\"Mitologija\"],\"fr\":[\"Mythologie\"],\"hu\":[\"Mitol\u00F3gia\"],\"sk\":[\"Mytol\u00F3gia\"],\"sl\":[\"Mitologija\"],\"ga\":[\"Miotaseola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Mitologia\"],\"sv\":[\"Mytologi\"],\"el\":[\"\u039C\u03C5\u03B8\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Mythology\"],\"it\":[\"Mitologia\"],\"es\":[\"Mitolog\u00EDa\"],\"et\":[\"M\u00FCtoloogia\"],\"eu\":[\"Mitologia\"],\"cs\":[\"Mytologie\"],\"pl\":[\"Mitologia\"],\"ro\":[\"Mitologie\"],\"da\":[\"Mytologi\"],\"nl\":[\"Mythologie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesamtheit der Mythen einer Kultur oder Religion\"],\"sv\":[\"Ber\u00E4ttelser om gudomar, f\u00E9er och andra \u00F6vernaturliga varelser\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u043D\u0438\u0439 \u0444\u043E\u043B\u044C\u043A\u043B\u043E\u0440 \u043A\u043E\u0441\u043C\u043E\u0433\u043E\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u0441\u0432\u043E\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"fi\":[\"Myyttien ja uskomusten kokonaisuus\"],\"pt\":[\"Termo que se refere tanto ao estudo de mitos como a um conjunto de mitos\"],\"en\":[\"Stories of gods and fairies and fantastic creatures\"],\"lv\":[\"M\u012Btu kopums, k\u0101 ar\u012B zin\u0101tne, kas p\u0113ta m\u012Btus\"],\"it\":[\"Studio e complesso delle credenze mitiche\"],\"fr\":[\"Ensemble de mythes li\u00E9s \u00E0 une civilisation, une religion ou un th\u00E8me particulier\"],\"es\":[\"Conjunto de mitos o relatos que forman parte de una determinada religi\u00F3n o cultura\"],\"da\":[\"Religi\u00F8se myter/legender/folklore\"],\"ca\":[\"Conjunt de mites o relats que formen part d'una determinada religi\u00F3 o cultura\"],\"nl\":[\"Verhalen en denkbeelden van een bepaalde\u00A0cultuur, waarin belangrijke vragen aan bod komen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/121\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q9134\",\"https://d-nb.info/gnd/4041005-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85089371\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932577x\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571175\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009229\",\"http://purl.org/bncf/tid/6104\",\"https://www.freebase.com/m/04zhd\",\"https://g.co/kg/m/04zhd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055985\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417629\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7687\",\"http://babelnet.org/rdf/s00056674n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2354\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033799\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lgem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pintura a \u00F3leo\"],\"en\":[\"oil paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"peintures \u00E0 l'huile (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"pinturas al \u00F3leo (obra visual)\"],\"nl\":[\"olieverfschilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"en\":[\"oil painting (visual work)\",\"oils (visual works)\",\"paintings, oil (visual works)\"],\"fr\":[\"peinture \u00E0 l'huile (\u0153uvres visuelles)\",\"huiles (\u0153uvres visuelles)\",\"huile (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura al \u00F3leo (obra visual)\"],\"nl\":[\"olieverfschildering\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Arbeit unter Verwendung von \u00D6lfarben.\"],\"pt\":[\"Trabalhos criativos por meio de pinturas a \u00F3leo\"],\"en\":[\"Creative works in the medium of oil paint.\"],\"nl\":[\"Schilderingen in olieverf.\"],\"es\":[\"Obras creativas con pintura al \u00F3leo como medio.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300191091\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"<Visuelle Werke nach Medium oder Technik>\"],\"en\":[\"<visual works by material or technique>\"],\"nl\":[\"<beeldmateriaal naar medium of techniek>\"],\"es\":[\"<obras visuales por medio o t\u00E9cnica>\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300417629\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"mythologies (religious concept)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"mythology (religious concept)\"]},\"note\":{\"en\":[\"The body of mythical stories or traditional beliefs belonging to a particular religious or cultural tradition; usage often differs from standard religions only in that the belief system is no longer extant.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300073708\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300201023\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055985\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300069279\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u671D\u8056\"],\"en\":[\"pilgrimages\"],\"nl\":[\"bedevaarten\"],\"es\":[\"peregrinaciones\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u671D\u8056\u4E4B\u65C5\",\"\u8056\u5730\u4E4B\u65C5\"],\"en\":[\"pilgrimage\"],\"nl\":[\"bedevaart\"],\"es\":[\"peregrinaci\u00F3n\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4F5C\u70BA\u8868\u9054\u5D07\u656C\u6216\u5949\u737B\u4E4B\u610F\u7684\u65C5\u7A0B\uFF0C\u901A\u5E38\u662F\u9577\u6642\u9593\u7684\u65C5\u7A0B\uFF0C\u7D93\u5E38\u662F\u524D\u5F80\u8056\u58C7\u3001\u51FA\u751F\u5730\u6216\u8056\u5730\u3002\"],\"en\":[\"Journeys, usually long, undertaken as acts of homage or devotion, often to a shrine, birthplace, or sacred site.\"],\"es\":[\"Viaje, generalmente largo, emprendido como acto de homenaje o devoci\u00F3n, a menudo a un santuario, lugar de nacimiento o sitio sagrado.\"],\"nl\":[\"Tochten die meestal lang zijn en uit eerbetoon of toewijding worden ondernomen, vaak naar het graf van een heilige, geboorteplek of heilige plaats.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300162867\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300007493\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008459\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2063625_EU_280_Hungary\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2063625/HU_280_006\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063625/HU_280_006\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2Fcfi0cv6sk65e0fu%2FHungary_Csontv%25C3%25A1ry_Pilgrimage_to_the_Cedars_in_Lebanon_FES_93.25T.jpg%3Fraw%3D1&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2063625/HU_280_006\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2063625/HU_280_006#contentTier\",\"/item/2063625/HU_280_006#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2063625_EU_280_Hungary\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana 280\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/719819/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hungary (Herstellung)\"]}},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/7303239/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hungarian National Museum\"],\"hu\":[\"Magyar Nemzeti M\u00FAzeum\"],\"es\":[\"Museo Nacional H\u00FAngaro\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/719819/\"]},\"latitude\":47.49161,\"longitude\":19.06161}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2063625/HU_280_006\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2063625/HU_280_006\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/49103\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HU_280_006\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\",\"hun\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/75\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2063625/HU_280_006\"],\"proxyFor\":\"/item/2063625/HU_280_006\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1907\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2063625/HU_280_006\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://viaf.org/viaf/44377233\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Tivadar Csontv\u00E1ry Kosztka has become an emblematic figure in Hungarian painting as a result of the path his life took, his devotion to his art, and his unique, almost mission-inspired voice as a painter. In 1894, he was already in his forties when he gave up his previous career as a pharmacist to begin regular artistic studies in Munich. He subsequently travelled far and wide in search of the \u201Cgrand motif\u201D for his art. The paintings of cedar trees he made in Lebanon, such as Pilgrimage, are key pieces of his \u0153uvre. Their symbolic force derives partly from their strong confessional nature, as the two cedar pictures can be viewed as concealed self-portraits, while they are also open to interpretation as a more general symbol. According to a popularly held belief at the time, thousand-year-old cedars played a prominent role in ancient Hungarian mythology; in choosing this subject, Csontv\u00E1ry was also giving shape to an original national programme. The artist\u2019s worldview is also reflected in his technique: he evoked the animation of the earthly regions using broad impasto brushwork, but as he progressed towards the heavens, he adopted increasingly smooth and homogeneous surfaces.\"],\"hu\":[\"\u00C9lett\u00F6rt\u00E9nete, fest\u0151i elhivatotts\u00E1ga \u00E9s egy\u00E9ni hang\u00FA, k\u00FCldet\u00E9studatos m\u0171v\u00E9szete ok\u00E1n Csontv\u00E1ry Kosztka Tivadar a magyar fest\u00E9szet emblematikus figur\u00E1ja. A kor\u00E1bban patikusk\u00E9nt tev\u00E9kenyked\u0151 fest\u0151 negyven\u00E9ves m\u00FAlt, amikor 1894-ben M\u00FCnchenben rendszeres m\u0171v\u00E9szi tanulm\u00E1nyokat kezdett. Ezt k\u00F6vet\u0151en egyre t\u00F6bbet utazott, hogy fest\u00E9szete sz\u00E1m\u00E1ra megtal\u00E1lja a \u201Enagy mot\u00EDvumot\u201D. Libanonban k\u00E9sz\u00FClt c\u00E9drusk\u00E9pei, \u00EDgy a Zar\u00E1ndokl\u00E1s is, az \u00E9letm\u0171 kulcsdarabjai. Jelk\u00E9pes erej\u00FCk egyfel\u0151l \u00F6nvallom\u00E1sos jelleg\u00FCkb\u0151l fakad, a k\u00E9t c\u00E9drusk\u00E9p rejtett \u00F6narck\u00E9pk\u00E9nt is felfoghat\u00F3, m\u00E1sfel\u0151l \u00E1ltal\u00E1nosabb szimb\u00F3lumk\u00E9nt is \u00E9rtelmezhet\u0151k. A Csontv\u00E1ry kor\u00E1ban n\u00E9pszer\u0171, az ezer\u00E9ves c\u00E9drusf\u00E1khoz kapcsol\u00F3d\u00F3 elk\u00E9pzel\u00E9s szerint a c\u00E9drusok kit\u00FCntetett szerepet j\u00E1tszottak az \u0151smagyar mitol\u00F3gi\u00E1ban, \u00EDgy a k\u00E9p t\u00E9mav\u00E1laszt\u00E1s\u00E1ban saj\u00E1tos nemzeti program is megfogalmaz\u00F3dott. A m\u0171v\u00E9sz vil\u00E1gszeml\u00E9let\u00E9t fest\u00E9stechnik\u00E1ja is t\u00FCkr\u00F6zi: a f\u00F6ldi r\u00E9gi\u00F3k mozgalmass\u00E1g\u00E1t paszt\u00F3zusan felhordott fest\u00E9kkel \u00E9rz\u00E9keltette, az \u00E9gi r\u00E9gi\u00F3k fel\u00E9 haladva egyre \u00F6sszef\u00FCgg\u0151bb \u00E9s sim\u00E1bb fel\u00FCleteket festett.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Magyar\",\"English\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q21807895\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300417629\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300069279\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Pilgrimage to the Cedars in Lebanon\"],\"hu\":[\"Zar\u00E1ndokl\u00E1s a c\u00E9drusokhoz Libanonban\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191091\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1907\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"200 \u00D7 192 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033799\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/7303239/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2063625/HU_280_006\"],\"proxyFor\":\"/item/2063625/HU_280_006\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2063625/HU_280_006#contentTier\",\"created\":\"2019-10-25T10:12:48.622Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063625/HU_280_006\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2063625/HU_280_006#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-25T10:12:48.622Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063625/HU_280_006\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-03-01T08:06:22.574Z\",\"timestamp_created_epoch\":1456819582574,\"timestamp_update\":\"2019-10-25T10:12:48.007Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571998368007,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Park View from San Remo",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/957",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=957&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DQ0245400%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:08 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_III_2289\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_3E0F5B3A-0341-4B42-AFD4-B10987375643\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Enckell, Magnus\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Enckell, Knut Magnus\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1870-11-09\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1925-11-27\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Hamina\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Tukholma\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2289\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=Q0245400&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=Q0245400&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=Q0245400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Park View from San Remo - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289' target='_blank' rel='noopener'>The Park View from San Remo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Park View from San Remo - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289' target='_blank' rel='noopener'>The Park View from San Remo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14032},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=Q0245400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Park View from San Remo - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289' target='_blank' rel='noopener'>The Park View from San Remo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2289' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2289/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1080698,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2415,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2289/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2289\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DQ0245400%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2289\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_III_2289#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_III_2289#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_III_2289\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2289\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1913\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_III_2289\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_3E0F5B3A-0341-4B42-AFD4-B10987375643\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A III 2289\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"\\\"Edelfeltist\u00E4 Salliseen\\\", Suomen taiteen mestariteoksia. Kiert\u00E4v\u00E4n taiden\u00E4yttelyn on j\u00E4rjest\u00E4nyt Suomen Taideakatemia / \\\"Fr\u00E5n Edelfelt till Sallinen\\\" M\u00E4sterverk i Finlands konst. [24.9.1950-9.5.1951].\",\"Galerie H\u00F6rhammer Juhlan\u00E4yttely / Jubileumsutst\u00E4llning, Magnus Enckell, A. W. Finch, Pekka Halonen, Eero J\u00E4rnefelt, Syyskuu / September 1938.\",\"Magnus Enckell, Tampereen Taidemuseo 1.-24.3.1963.\",\"Sateenkaaren v\u00E4rit, suomalaista maalaustaidetta vuosilta 1909-1915 / Regnb\u00E5gens f\u00E4rger, finsk m\u00E5larkonst fr\u00E5n omring 1909-1915. Ateneum 19.4.-20.5.1984, Suomen taideakatemia / Finlands konstakademi 76/1984 [Kierton\u00E4yttely 15.3.1986 saakka].\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Parkbild fr\u00E5n San Remo\"],\"fi\":[\"Puistokuva San Remosta\"],\"en\":[\"The Park View from San Remo\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1913\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 66,00 cm\",\"Leveys 55,00 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Jaakko Puokka, Magnus Enckell, Ihminen ja taiteilija. Helsinki 1949. v\u00E4it\u00F6skirja\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali kangas\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1938-09-10\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2289\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:22.938Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2289\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2289#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:22.938Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2289\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:02:53.040Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507546973040,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:21:44.489Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832504489,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Boerenhoeven in een boslandschap",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/955",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=955&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fhgxfp241%2F1061_repro.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mauritshuis.nl",
      "description": "Hobbema\u2019s boslandschap wordt gedomineerd door imposante boompartijen op de voorgrond en een rommelige boerenhoeve rechts. Kenmerkend voor Hobbema is de oplichtende achtergrond, waartegen de donkere bomen afsteken. Dit zonnige doorkijkje geeft de voorstelling een grote diepte en levendigheid. De kleuren hield hij beperkt tot groen, bruin, grijs en blauw, maar de verscheidenheid aan schakeringen die hij daarin aanbracht, is groot.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:06 +0000",
      "language": "nl-NL",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/hgxfp241/1061_repro.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.mauritshuis.nl/media/hgxfp241/1061_repro.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en-GB) Cottages in a Forest - https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061. Meindert\u00A0Hobbema. Mauritshuis. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en-GB'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061' target='_blank' rel='noopener'>Cottages in a Forest</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meindert\u00A0Hobbema</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Mauritshuis</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1061/manifest\"],\"ebucoreWidth\":6000,\"ebucoreHeight\":4451,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A0522D\",\"#696969\",\"#808080\",\"#CD5C5C\",\"#BDB76B\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9915406},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021672/resource_document_mauritshuis_1061/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.mauritshuis.nl%2Fmedia%2Fhgxfp241%2F1061_repro.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061#contentTier\",\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021672_Ag_NL_DigitaleCollectie_Mauritshuis\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509120\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Mauritshuis\"],\"nl\":[\"Mauritshuis\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"dcDate\":{\"def\":[\"#1665%2F1665\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"resource_document_mauritshuis_1061\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Meindert\u00A0Hobbema\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1665 - 1665\"]},\"dcDescription\":{\"nl-NL\":[\"Hobbema\u2019s boslandschap wordt gedomineerd door imposante boompartijen op de voorgrond en een rommelige boerenhoeve rechts. Kenmerkend voor Hobbema is de oplichtende achtergrond, waartegen de donkere bomen afsteken. Dit zonnige doorkijkje geeft de voorstelling een grote diepte en levendigheid. De kleuren hield hij beperkt tot groen, bruin, grijs en blauw, maar de verscheidenheid aan schakeringen die hij daarin aanbracht, is groot.\"],\"en-GB\":[\"Hobbema\u2019s forest landscape is dominated by impressive tree passages in the foreground and a rickety cottage to the right. The bright background, against which the dark trees stand out, is characteristic of Hobbema\u2019s work. This sunny vista lends great depth and liveliness to the scene. Although Hobbema restricted his palette of colours to green, brown, grey and blue, he used a great variety of these shades.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"53 cm\",\"71 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1061\"]},\"dcTitle\":{\"nl-NL\":[\"Boerenhoeven in een boslandschap\"],\"en-GB\":[\"Cottages in a Forest\"]},\"dcType\":{\"nl-NL\":[\"schilderij\"],\"en-GB\":[\"painting\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl-NL\":[\"paneel\"],\"en-GB\":[\"panel\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"],\"proxyFor\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061#contentTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:45:57.351723Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021672/resource_document_mauritshuis_1061#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-28T08:45:57.351759Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021672/resource_document_mauritshuis_1061\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1665%2F1665\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1665/1665\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1665-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1665-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1665/1665\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-08-02T11:48:17.152Z\",\"timestamp_created_epoch\":1501674497152,\"timestamp_update\":\"2023-02-28T08:45:41.077Z\",\"timestamp_update_epoch\":1677573941077,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Study of Cut Down Trees",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/953",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_248",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=953&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.webumenia.sk%252Fdielo%252FSVK%253ASNG.K_248%252Fstiahnut%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:05 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_248\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_248\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_248\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_248\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov; (en) Study of Cut Down Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/K_248. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_248' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov</a></dd><dd lang='en'>Study of Cut Down Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov; (en) Study of Cut Down Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/K_248. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_248' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov</a></dd><dd lang='en'>Study of Cut Down Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_248/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3566,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#CD853F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14170013},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov; (en) Study of Cut Down Trees - https://www.europeana.eu/item/07101/K_248. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_248' target='_blank' rel='noopener'>\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov</a></dd><dd lang='en'>Study of Cut Down Trees</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_248' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47300},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_248/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_248\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_248\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_248%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_248\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_248#contentTier\",\"/item/07101/K_248#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_248\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_248\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_248\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_248\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_248\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Scheidlin, Friedrich Carl von\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1881/1881\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"akvarel\"],\"eng\":[\"aquarelle\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 248\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0160t\u00FAdia vyr\u00FAban\u00FDch stromov\"],\"en\":[\"Study of Cut Down Trees\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, pr\u00EDpravn\u00E1\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 22.0 cm;\u0161\u00EDrka 30.8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"papier\"],\"eng\":[\"paper\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_248\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_248\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_248#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:53.282Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_248\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_248#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:53.282Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_248\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:50.009Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770090009,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:46.894Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869366894,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Early Evening",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/951",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_5524",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=951&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_5524%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: \n\nLIT:\nMark\u00F3ja, Csilla (ed.): Ladislav Medny\u00E1nszky, 1852 - 1919. SNG, Slovart, 2004, s. 492, kat. \u010D. 364.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:48:03 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_5524\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_5524\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_5524\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Podve\u010Der; (en) Early Evening - https://www.europeana.eu/item/07101/K_5524. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Podve\u010Der</a></dd><dd lang='en'>Early Evening</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_5524/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3581,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#000000\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13767094},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524\",\"textAttributionSnippet\":\"Podve\u010Der; (en) Early Evening - https://www.europeana.eu/item/07101/K_5524. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Podve\u010Der</a></dd><dd lang='en'>Early Evening</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47890},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_5524\",\"textAttributionSnippet\":\"Podve\u010Der; (en) Early Evening - https://www.europeana.eu/item/07101/K_5524. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Podve\u010Der</a></dd><dd lang='en'>Early Evening</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_5524' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_5524/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_5524\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_5524\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_5524%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_5524\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_5524#contentTier\",\"/item/07101/K_5524#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_5524\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_5524\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_5524\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_5524\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_5524\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Medny\u00E1nszky, Ladislav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1880/1890\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: \\n\\nLIT:\\nMark\u00F3ja, Csilla (ed.): Ladislav Medny\u00E1nszky, 1852 - 1919. SNG, Slovart, 2004, s. 492, kat. \u010D. 364.\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"\u0161tetec\",\"tu\u0161\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 5524\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Podve\u010Der\"],\"en\":[\"Early Evening\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, vo\u013En\u00E1\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 21.0 cm;\u0161\u00EDrka 30.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"preglejka\"],\"eng\":[\"plywood\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_5524\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_5524\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_5524#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:13.224Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_5524\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_5524#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:13.225Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_5524\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:55.314Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770095314,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:52.487Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869372487,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Valley with Trees in Bloom",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/949",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_2902",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=949&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_2902%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:47:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:47:57 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_2902\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_2902\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2902\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_2902\",\"textAttributionSnippet\":\"Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami; (en) Valley with Trees in Bloom - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2902. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami</a></dd><dd lang='en'>Valley with Trees in Bloom</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902\",\"textAttributionSnippet\":\"Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami; (en) Valley with Trees in Bloom - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2902. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami</a></dd><dd lang='en'>Valley with Trees in Bloom</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47217},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami; (en) Valley with Trees in Bloom - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2902. Medny\u00E1nszky, Ladislav. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami</a></dd><dd lang='en'>Valley with Trees in Bloom</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Medny\u00E1nszky, Ladislav</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2902' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2902/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13840047,\"ebucoreWidth\":3303,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#CD853F\",\"#A0522D\",\"#BDB76B\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2902/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_2902\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2902\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_2902%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_2902\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_2902#contentTier\",\"/item/07101/O_2902#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2902\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_2902\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_2902\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2902\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_2902\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Medny\u00E1nszky, Ladislav\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1890/1900\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 2902\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Z\u00E1hrada \u00FAdolie s rozkvitnut\u00FDmi stromami\"],\"en\":[\"Valley with Trees in Bloom\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 54.3 cm;\u0161\u00EDrka 35.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"drevo\"],\"eng\":[\"wood\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2902\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2902\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2902#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:13:42.176Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2902\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_2902#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:13:42.176Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2902\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:09:10.028Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638150028,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:13.016Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869393016,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}