{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Interior with a Girl Reading",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4249",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1790",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4249&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1790_crop.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:54 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS1790\",\"agents\":[{\"about\":\"209_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Hols\u00F8e, Carl\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Carl\u00A0Hols\u00F8e\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1863-03-12\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1935-11-07\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS1790\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1790_crop.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1790\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS1790_crop.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior with a Girl Reading - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1790. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1790' target='_blank' rel='noopener'>Interior with a Girl Reading</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1903</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1790_crop.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms1790\"],\"ebucoreWidth\":5421,\"ebucoreHeight\":6226,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#800000\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#CD5C5C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2884290},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior with a Girl Reading - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1790. 209_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS1790' target='_blank' rel='noopener'>Interior with a Girl Reading</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>209_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1903</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms1790' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1790\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS1790\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS1790_crop.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS1790\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS1790#contentTier\",\"/item/2020903/KMS1790#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1790\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS1790\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS1790\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1903\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS1790\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1790\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS1790\"],\"year\":{\"def\":[\"1903\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS1790\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"209_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Interior with a Girl Reading\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"Interior\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1903\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1790\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS1790\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS1790#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:57:54.896271Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1790\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS1790#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:57:54.896284Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS1790\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS1790_crop.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1903\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1903\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1903-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1903-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1903\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:10.347Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864830347,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4245",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4245&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FFotoGLV2000_2245.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: Untersatzkarton: verso: l.u. \"II\" (Bleistift); \"19. Enterieur im f\u00FCrstl Lobkovitz'schen Schlosse Unter-B\u00E9rkovic / I. Ansicht\" (Feder in Schwarz); \"Unter Berkowiz Zimmer V\" (Bleistift, alles vertikal); r.o. \"422\" (Bleistift, vertikal)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:51 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/FotoGLV2000_2245\",\"agents\":[{\"about\":\"#Heinrich_(Jindrich)_Eckert_Jindrich\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Heinrich (Jindrich) Eckert\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"um 1870\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Jindrich\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Prag 1833 - 1905 Prag\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/FotoGLV2000_2245\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/FotoGLV2000_2245.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/FotoGLV2000_2245.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/FotoGLV2000_2245.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn - https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245. Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245' target='_blank' rel='noopener'>Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/FotoGLV2000_2245/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":232870,\"ebucoreWidth\":908,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn - https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245. Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245' target='_blank' rel='noopener'>Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296102958\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Fotosammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn - https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245. Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245' target='_blank' rel='noopener'>Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296102958\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/FotoGLV2000_2245.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn - https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245. Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245' target='_blank' rel='noopener'>Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinrich (Jindrich) Eckert (Jindrich)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[FotoGLV2000/2245]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55992,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":528,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#D8BFD8\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/FotoGLV2000_2245/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/FotoGLV2000_2245\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FFotoGLV2000_2245.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/FotoGLV2000_2245\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/FotoGLV2000_2245#contentTier\",\"/item/15508/FotoGLV2000_2245#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"CZR\",\"Cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"Cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"Cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"La R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"Cz\",\"Cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Centraal-Europa\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/FotoGLV2000_2245\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"FotoGLV2000/2245\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/FotoGLV2000_2245\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/FotoGLV2000_2245\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/FotoGLV2000_2245\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Tschechien\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Heinrich_(Jindrich)_Eckert_Jindrich\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"um 1890\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: Untersatzkarton: verso: l.u. \\\"II\\\" (Bleistift); \\\"19. Enterieur im f\u00FCrstl Lobkovitz'schen Schlosse Unter-B\u00E9rkovic / I. Ansicht\\\" (Feder in Schwarz); \\\"Unter Berkowiz Zimmer V\\\" (Bleistift, alles vertikal); r.o. \\\"422\\\" (Bleistift, vertikal)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"FotoGLV2000/2245\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"en\":[\"photography\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ecke mit einem Schreibplatz im F\u00FCrstlich Lobkowitzschen Schloss Doln\u00ED Berkovice (Unter Berschkowitz) an der Elbe zwischen Prag und Dec\u00EDn\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"um 1890\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"Fotopapier: 25,9 x 19,8cm (10 3/16 x 7 13/16in.) Karton: 41,8 x 30,7cm (16 7/16 x 12 1/16in.)\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Fotosammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Albuminpapier, auf Untersatzkarton\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"Dauerleihgabe der H\u00F6heren Graphischen Bundes-Lehr- und Versuchsanstalt\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Tschechien\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/FotoGLV2000_2245\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:34:24.082178Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/FotoGLV2000_2245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/FotoGLV2000_2245#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:34:24.082204Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/FotoGLV2000_2245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T12:10:53.054Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564661453054,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4241",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4241&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FALA2451.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: Verso: \"Haus Moller, Wien, Bibliothek\", \"404\", \"Retouche zeigen!\", \"Hier B\u00FCcherbrett, soll nicht vorstehen\", \"Reiner set. <?>\", \"S\", \"2300m\", \"39%\" (Bleistift), \"Schr. Abb.232\" (brauner Stift), \"232\", \"Ent<?W?>\" (Rotstift)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:49 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/ALA2451\",\"agents\":[{\"about\":\"#Adolf_Loos_Nach\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Adolf Loos (Nach)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Adolf Loos\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1907\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Nach\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Br\u00FCnn 1870 - 1933 Wien\"]}},{\"about\":\"#Martin_Gerlach_jun._K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Martin Gerlach jun.\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"28.2.1939\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Wien 1879 - 1944 Wien\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/ALA2451\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA2451.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA2451.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/ALA2451\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA2451.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451. Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA2451' target='_blank' rel='noopener'>Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":39766,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":477,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#DCDCDC\",\"#556B2F\",\"#FFFFFF\",\"#E6E6FA\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451. Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA2451' target='_blank' rel='noopener'>Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295035650\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Architektursammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451. Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA2451' target='_blank' rel='noopener'>Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295035650\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA2451.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451. Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA2451' target='_blank' rel='noopener'>Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Martin Gerlach jun. (K\u00FCnstler_in); Adolf Loos (Nach)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA2451]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/ALA2451/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":207861,\"ebucoreWidth\":1005,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#F8F8FF\",\"#2F4F4F\",\"#F0F8FF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/ALA2451/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/ALA2451\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/ALA2451\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FALA2451.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/ALA2451\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/ALA2451#contentTier\",\"/item/15508/ALA2451#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/ALA2451\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/ALA2451\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ALA2451\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/ALA2451\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/ALA2451\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/ALA2451\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/ALA2451\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Martin_Gerlach_jun._K\u00FCnstler_in\",\"#Adolf_Loos_Nach\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1927-1928\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: Verso: \\\"Haus Moller, Wien, Bibliothek\\\", \\\"404\\\", \\\"Retouche zeigen!\\\", \\\"Hier B\u00FCcherbrett, soll nicht vorstehen\\\", \\\"Reiner set. <?>\\\", \\\"S\\\", \\\"2300m\\\", \\\"39%\\\" (Bleistift), \\\"Schr. Abb.232\\\" (brauner Stift), \\\"232\\\", \\\"Ent<?W?>\\\" (Rotstift)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ALA2451\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"en\":[\"photography\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Haus Hans und Anny Moller, Wien XVIII., Starkfriedgasse 19, Herrenzimmer\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1927-1928\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"Fotopapier: 20,1 x 16,7 cm (7 15/16 x 6 9/16 in.) Passepartout (CREME-kalk, 3mm): 40 \u00D7 30 cm Rahmenau\u00DFenma\u00DF: 40,5 \u00D7 30,5 \u00D7 2,5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Architektursammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Silbergelatinepapier, Pinselretusche im Bereich des Regals links oben\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA2451\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/ALA2451\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/ALA2451#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:16:32.907787Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA2451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/ALA2451#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:16:32.908059Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA2451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T11:44:13.239Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564659853239,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4235",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4235&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FALA108.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:46 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/ALA108\",\"agents\":[{\"about\":\"#Adolf_Loos_Entwerfer_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Adolf Loos (Entwerfer_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Adolf Loos\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1921\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Entwerfer_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Br\u00FCnn 1870 - 1933 Wien\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/ALA108\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA108.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA108.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/ALA108\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA108.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108. Adolf Loos (Entwerfer_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA108' target='_blank' rel='noopener'>Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Adolf Loos (Entwerfer_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48176,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":331,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#F08080\",\"#B0C4DE\",\"#DEB887\",\"#3CB371\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/ALA108.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108. Adolf Loos (Entwerfer_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA108' target='_blank' rel='noopener'>Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Adolf Loos (Entwerfer_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/ALA108/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":437317,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":994,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#5F9EA0\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#A0522D\",\"#483D8B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108. Adolf Loos (Entwerfer_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA108' target='_blank' rel='noopener'>Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Adolf Loos (Entwerfer_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295034417\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Architektursammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf - https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108. Adolf Loos (Entwerfer_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/ALA108' target='_blank' rel='noopener'>Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Adolf Loos (Entwerfer_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[ALA108]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4295034417\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/ALA108/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/ALA108\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/ALA108\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FALA108.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/ALA108\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/ALA108#contentTier\",\"/item/15508/ALA108#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/ALA108\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/ALA108\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ALA108\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/94\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/ALA108\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/ALA108\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/ALA108\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/ALA108\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Tschechien; \u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Adolf_Loos_Entwerfer_in\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ALA108\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"en\":[\"drawing\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Wien, Wohnung Hugo Haberfeld, Speisezimmerentwurf\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Architektur\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"15,9 x 19,5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Architektursammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Tschechien; \u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA108\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/ALA108\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/ALA108#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:52:10.767354Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA108\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/ALA108#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T14:52:10.767616Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/ALA108\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T12:15:34.735Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564661734735,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4233",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/19446",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4233&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F19446.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: Re. u.: \"Carl M\u00FCller\"",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:45 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/19446\",\"agents\":[{\"about\":\"#Carl_M\u00FCller_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Carl M\u00FCller\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Wien 1862 - 1938 Wien\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/19446\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19446.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19446.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/19446\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296104309\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt - https://www.europeana.eu/item/15508/19446. Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19446' target='_blank' rel='noopener'>Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296104309\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19446.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt - https://www.europeana.eu/item/15508/19446. Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19446' target='_blank' rel='noopener'>Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":58169,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":529,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4E1\",\"#F08080\",\"#CD5C5C\",\"#DCDCDC\",\"#FFB6C1\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt - https://www.europeana.eu/item/15508/19446. Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19446' target='_blank' rel='noopener'>Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19446.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt - https://www.europeana.eu/item/15508/19446. Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19446' target='_blank' rel='noopener'>Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl M\u00FCller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19446]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/19446/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":259416,\"ebucoreWidth\":907,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#FFE4E1\",\"#CD5C5C\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/19446/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/19446\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/19446\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F19446.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/19446\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/19446#contentTier\",\"/item/15508/19446#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/19446\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/19446\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"19446\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/19446\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/19446\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/19446\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/19446\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Carl_M\u00FCller_K\u00FCnstler_in\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: Re. u.: \\\"Carl M\u00FCller\\\"\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"19446\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Dame an einem Tisch sitzend, auf dem eine Lampe brennt\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"29,8 x 21,7 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Pinsel, Tusche auf rotem Papier\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/19446\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/19446\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/19446#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:31:26.557478Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/19446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/19446#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T12:31:26.557508Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/19446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T11:33:38.969Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564659218969,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Young girl by a semi-circular table",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4231",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS9019",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4231&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkks9019.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:44 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KKS9019\",\"agents\":[{\"about\":\"220_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Ilsted, Peter\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Peter\u00A0Ilsted\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1861-02-14\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1933-04-16\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KKS9019\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kks9019.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKS9019\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Young girl by a semi-circular table - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS9019. 220_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKS9019' target='_blank' rel='noopener'>Young girl by a semi-circular table</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>220_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kks9019.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Young girl by a semi-circular table - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS9019. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKS9019' target='_blank' rel='noopener'>Young girl by a semi-circular table</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kks9019' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kks9019.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kks9019\"],\"ebucoreWidth\":3374,\"ebucoreHeight\":3116,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#F0F8FF\",\"#8FBC8F\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1738218}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q21647744\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Mezzotinto\"],\"fi\":[\"mezzotinto\"],\"sv\":[\"mezzotint\"],\"en\":[\"mezzotint print\"],\"fr\":[\"estampe \u00E0 la mani\u00E8re noire\"],\"pl\":[\"mezzotinta\"],\"es\":[\"mezzotinta\"],\"nl\":[\"mezzotint\"]},\"note\":{\"de\":[\"mit der Mezzotinto-Technik erstellter Druck\"],\"fi\":[\"vedos, joka on tehty mezzotintotekniikalla\"],\"en\":[\"print created with the mezzotint technique and process\"],\"pl\":[\"odbitka wykonana w technice mezzotinty\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q23657281\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041356\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KKS9019\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKS9019\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkks9019.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS9019\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KKS9019#contentTier\",\"/item/2020903/KKS9019#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKS9019\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KKS9019\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KKS9019\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1909\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KKS9019\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKS9019\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KKS9019\"],\"year\":{\"def\":[\"1909\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KKS9019\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"220_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Young girl by a semi-circular table\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q21647744\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1909\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS9019\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKS9019\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKS9019#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:01:58.152314Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS9019\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KKS9019#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:01:58.152330Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS9019\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kks9019.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1909\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1909\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1909-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1909-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1909\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:04:18.085Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864658085,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior with a Winding Stair and a Sitting Man",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4229",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS18010",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4229&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkks18010.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:42 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KKS18010\",\"agents\":[{\"about\":\"1871_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Rembrandt van Rijn\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"\u00A0Rembrandt van Rijn\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1606-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1669-01-01\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KKS18010\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kks18010.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKS18010\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior with a Winding Stair and a Sitting Man - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS18010. 1871_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKS18010' target='_blank' rel='noopener'>Interior with a Winding Stair and a Sitting Man</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1871_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kks18010.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior with a Winding Stair and a Sitting Man - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS18010. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKS18010' target='_blank' rel='noopener'>Interior with a Winding Stair and a Sitting Man</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kks18010' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kks18010.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kks18010\"],\"ebucoreWidth\":6248,\"ebucoreHeight\":5242,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#FAF0E6\",\"#FAEBD7\",\"#800000\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4774328}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"piirustus\"],\"ru\":[\"\u0440\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"dessin\"],\"hu\":[\"rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"risba\"],\"ga\":[\"l\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"dibuix\"],\"sv\":[\"teckning\"],\"el\":[\"\u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"drawing\"],\"it\":[\"disegno\"],\"es\":[\"dibujo\"],\"et\":[\"joonistus\"],\"cs\":[\"kresba\"],\"eu\":[\"marrazki\"],\"pl\":[\"rysunek\"],\"ro\":[\"desen\"],\"da\":[\"tegning\"],\"nl\":[\"tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q340169\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1437361\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KKS18010\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKS18010\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkks18010.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KKS18010\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KKS18010#contentTier\",\"/item/2020903/KKS18010#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKS18010\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KKS18010\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KKS18010\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1636%2F1639\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KKS18010\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKS18010\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KKS18010\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KKS18010\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1871_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Interior with a Winding Stair and a Sitting Man\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1636-1639\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS18010\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKS18010\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKS18010#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:31.669366Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS18010\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KKS18010#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:31.669381Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKS18010\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kks18010.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1636%2F1639\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1636/1639\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1636-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1639-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1636/1639\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:03:03.329Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864583329,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "View from the Artist's Window",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4227",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS7452",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4227&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS7452.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:40 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS7452\",\"agents\":[{\"about\":\"1166_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"R\u00F8rbye, Martinus\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Martinus\u00A0R\u00F8rbye\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1803-05-17\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1848-08-29\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS7452\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS7452.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS7452\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) View from the Artist's Window - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS7452. 1166_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS7452' target='_blank' rel='noopener'>View from the Artist's Window</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1166_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS7452.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) View from the Artist's Window - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS7452. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS7452' target='_blank' rel='noopener'>View from the Artist's Window</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms7452' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS7452.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms7452\"],\"ebucoreWidth\":2953,\"ebucoreHeight\":3736,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#FFFACD\",\"#D8BFD8\",\"#C0C0C0\",\"#FFEBCD\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1480699}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS7452\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS7452\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS7452.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS7452\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS7452#contentTier\",\"/item/2020903/KMS7452#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS7452\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS7452\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS7452\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1823%2F1827\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS7452\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS7452\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS7452\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS7452\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1166_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"View from the Artist's Window\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1823-1827\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS7452\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS7452\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS7452#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:32:30.035421Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS7452\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS7452#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:32:30.035434Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS7452\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS7452.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1823%2F1827\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1823/1827\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1823-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1827-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1823/1827\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:10.610Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864890610,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Blue Kitchen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4225",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3427",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4225&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F0fcaa449-4291-4e87-9790-5dbbdced7ac9.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@api.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:37 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS3427\",\"agents\":[{\"about\":\"1096_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Karsten, Ludvig\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Ludvig\u00A0Karsten\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1876-05-08\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1926-10-19\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS3427\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/0fcaa449-4291-4e87-9790-5dbbdced7ac9.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3427\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Blue Kitchen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3427. 1096_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3427' target='_blank' rel='noopener'>The Blue Kitchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1096_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/0fcaa449-4291-4e87-9790-5dbbdced7ac9.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Blue Kitchen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3427. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3427' target='_blank' rel='noopener'>The Blue Kitchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3427' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS3427/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1087,\"ebucoreHeight\":1600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8B4513\",\"#808080\",\"#778899\",\"#708090\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95211},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS3427/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3427\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3427\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F0fcaa449-4291-4e87-9790-5dbbdced7ac9.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3427\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS3427#contentTier\",\"/item/2020903/KMS3427#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3427\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS3427\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS3427\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1913\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3427\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3427\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS3427\"],\"year\":{\"def\":[\"1913\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS3427\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1096_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Blue Kitchen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1913\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3427\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3427\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3427#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:17:26.437159Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3427\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS3427#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:17:26.437196Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3427\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1913\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1913\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1913-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1913-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1913\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:27.115Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864847115,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u00C4rmliche K\u00FCche",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4223",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/19548",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4223&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F19548.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: r. o. \"20.05.90",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:35 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/19548\",\"agents\":[{\"about\":\"#Alfred_Roller_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Alfred Roller (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Alfred Roller\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1901\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Br\u00FCnn 1864 - 1935 Wien\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/19548\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19548.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19548.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/19548\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19548.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00C4rmliche K\u00FCche - https://www.europeana.eu/item/15508/19548. Alfred Roller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19548' target='_blank' rel='noopener'>\u00C4rmliche K\u00FCche</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Alfred Roller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":109249,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":556,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#EEE8AA\",\"#D8BFD8\",\"#F5DEB3\",\"#556B2F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/19548.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00C4rmliche K\u00FCche - https://www.europeana.eu/item/15508/19548. Alfred Roller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19548' target='_blank' rel='noopener'>\u00C4rmliche K\u00FCche</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Alfred Roller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/19548/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":437059,\"ebucoreWidth\":863,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#BDB76B\",\"#EEE8AA\",\"#FFE4C4\",\"#D2B48C\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00C4rmliche K\u00FCche - https://www.europeana.eu/item/15508/19548. Alfred Roller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19548' target='_blank' rel='noopener'>\u00C4rmliche K\u00FCche</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Alfred Roller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296105311\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00C4rmliche K\u00FCche - https://www.europeana.eu/item/15508/19548. Alfred Roller (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/19548' target='_blank' rel='noopener'>\u00C4rmliche K\u00FCche</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Alfred Roller (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[19548]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296105311\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/19548/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2033\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Feder\"],\"fi\":[\"H\u00F6yhen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u043E\"],\"pt\":[\"Pena\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u043E\"],\"lt\":[\"Plunksna\"],\"lv\":[\"Spalva\"],\"hr\":[\"Perje\"],\"fr\":[\"Plume\"],\"hu\":[\"Toll\"],\"sk\":[\"Perie\"],\"sl\":[\"Pero\"],\"ga\":[\"Cleite\"],\"ca\":[\"Ploma\"],\"sv\":[\"Fj\u00E4der\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C4\u03B5\u03C1\u03CC\"],\"en\":[\"Feather\"],\"it\":[\"Piuma\"],\"es\":[\"Pluma\"],\"et\":[\"Sulg\"],\"cs\":[\"Pe\u0159\u00ED\"],\"eu\":[\"Luma\"],\"pl\":[\"Pi\u00F3ro\"],\"ro\":[\"Pan\u0103\"],\"da\":[\"Fjer\"],\"nl\":[\"Veer\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Materi\u00E1l \u017Eivo\u010Di\u0161n\u00E9ho p\u016Fvodu\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"en\":[\"Animal material consisting of the keratinous plumage of birds\"],\"it\":[\"Materiale animale ricavato dal piumaggio degli uccelli\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau d\u2019origine animale\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1985\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/2280\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011809\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10589\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q50998618\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/19548\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/19548\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F19548.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/19548\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/19548#contentTier\",\"/item/15508/19548#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/19548\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/19548\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"19548\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2033\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/19548\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/19548\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/19548\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/19548\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Alfred_Roller_K\u00FCnstler_in\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"20.05.1890\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: r. o. \\\"20.05.90\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"19548\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"\u00C4rmliche K\u00FCche\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"20.05.1890\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"19,8 x 13,8 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Feder\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/19548\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/19548\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/19548#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T15:40:20.638467Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/19548\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/19548#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T15:40:20.638769Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/19548\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T12:29:59.915Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564662599915,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior of a Kitchen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4221",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSst289",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4221&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSST289.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:32 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMSst289\",\"agents\":[{\"about\":\"1911_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Saftleven, Cornelis\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Cornelis\u00A0Saftleven\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1607-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1681-01-01\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMSst289\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSST289.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSst289\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSST289.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Kitchen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSst289. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSst289' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Kitchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSST289.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kmsst289\"],\"ebucoreWidth\":2583,\"ebucoreHeight\":1960,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#556B2F\",\"#A0522D\",\"#D2691E\",\"#000000\",\"#B8860B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":450387},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Kitchen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSst289. 1911_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSst289' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Kitchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1911_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmsst289' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0434\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"puuaines\"],\"pt\":[\"madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"drevo\"],\"sl\":[\"les\"],\"ga\":[\"adhmad\"],\"ca\":[\"fusta\"],\"sv\":[\"tr\u00E4\"],\"mt\":[\"injam\"],\"el\":[\"\u03BE\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"wood\"],\"it\":[\"legno\"],\"es\":[\"madera\"],\"et\":[\"puit\"],\"eu\":[\"zur\"],\"cs\":[\"d\u0159evo\"],\"pl\":[\"drewno\"],\"ro\":[\"lemn\"],\"da\":[\"tr\u00E6\"],\"nl\":[\"hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0432\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03C3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"f\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00E1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"surowiec\"],\"ro\":[\"material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"materiale\"],\"ca\":[\"material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40397\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1138571\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3300024\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q28969364\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q21685333\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q6138343\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q326358\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q15977971\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q154549\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3201372\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMSst289\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSst289\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSST289.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSst289\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMSst289#contentTier\",\"/item/2020903/KMSst289#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSst289\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMSst289\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMSst289\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1622%2F1681\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMSst289\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSst289\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMSst289\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMSst289\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1911_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Interior of a Kitchen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1622-1681\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSst289\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSst289\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSst289#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:16:56.034501Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSst289\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMSst289#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:16:56.034546Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSst289\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSST289.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]},{\"about\":\"#1622%2F1681\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1622/1681\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1622-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1681-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1622/1681\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:36.420Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864916420,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Inside a Village Room",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4219",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_3229",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4219&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_3229%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:29 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_3229\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_3229\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_3229\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_3229\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro dedinskej izby; (en) Inside a Village Room - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3229. Moczik, Felici\u00E1n. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro dedinskej izby</a></dd><dd lang='en'>Inside a Village Room</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Moczik, Felici\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":43935},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro dedinskej izby; (en) Inside a Village Room - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3229. Moczik, Felici\u00E1n. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro dedinskej izby</a></dd><dd lang='en'>Inside a Village Room</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Moczik, Felici\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_3229/manifest\"]},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_3229\",\"textAttributionSnippet\":\"Vn\u00FAtro dedinskej izby; (en) Inside a Village Room - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3229. Moczik, Felici\u00E1n. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Vn\u00FAtro dedinskej izby</a></dd><dd lang='en'>Inside a Village Room</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Moczik, Felici\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3229' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_3229/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_3229\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_3229\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Foai-pmh%2Fgetimage%2FSVK%3ASNG.O_3229&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_3229\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_3229#contentTier\",\"/item/07101/O_3229#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_3229\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_3229\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_3229\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_3229\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_3229\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Moczik, Felici\u00E1n\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1902/1902\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 3229\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"architektonick\u00FD mot\u00EDv\",\"dedinsk\u00FD interi\u00E9r\",\"dedinsk\u00FD mot\u00EDv\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Vn\u00FAtro dedinskej izby\"],\"en\":[\"Inside a Village Room\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 39.8 cm;\u0161\u00EDrka 31.5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"lepenka\"],\"eng\":[\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3229\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_3229\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_3229#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:03.090Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3229\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/07101/O_3229#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:03.091Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3229\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:10:42.247Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638242247,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:14.852Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869394852,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4217",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4217&width=560&url=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F271562%2FMM_060060_106.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@carlotta.malmo.se",
      "description": "Interi\u00F6r fr\u00E5n en bostad. I f\u00F6rgrunden syns ena halvan av ett runt bord med vit duk skjuta in fr\u00E5n v\u00E4nster bildkant. P\u00E5 bordet finns ett blomsterarrangemang i kruka och n\u00E5gra liljekonvaljer i ett glas. Bakom bordet syns en tr\u00E4soffa placerad mot en v\u00E4gg. <br>om\u00E5lad fururam <br>\u00A9 \u00C5ke Waldemar Larsson / avfotograferad av Vladimira Tab\u00E1kov\u00E1 / Malm\u00F6 Museer",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:22 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91658/MM_objekt_256902\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_256902\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/271562/MM_060060_106.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902\",\"edmObject\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/271562/MM_060060_106.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_256902\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/271562/MM_060060_106.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902. Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995). Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902' target='_blank' rel='noopener'>olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1995</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_256902/manifest\"],\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":42496},{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902. Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995). Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902' target='_blank' rel='noopener'>olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1995</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/256902' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":29602},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_256902/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_256902\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_256902\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F271562%2FMM_060060_106.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_256902\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91658/MM_objekt_256902#contentTier\",\"/item/91658/MM_objekt_256902#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Malm\u00F6 Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_256902\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91658/MM_objekt_256902\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_256902\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_256902\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1995\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91658/MM_objekt_256902\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Interi\u00F6r fr\u00E5n en bostad. I f\u00F6rgrunden syns ena halvan av ett runt bord med vit duk skjuta in fr\u00E5n v\u00E4nster bildkant. P\u00E5 bordet finns ett blomsterarrangemang i kruka och n\u00E5gra liljekonvaljer i ett glas. Bakom bordet syns en tr\u00E4soffa placerad mot en v\u00E4gg.\",\"om\u00E5lad fururam\",\"\u00A9 \u00C5ke Waldemar Larsson / avfotograferad av Vladimira Tab\u00E1kov\u00E1 / Malm\u00F6 Museer\"],\"def\":[\"bild\",\"532\",\"353\",\"J 2 u\",\"skiss 1967\",\"Waldemar - 79, sign nhh\",\"testamentarisk donation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/MM/objekt/256902\",\"MM 060060:106\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Malm\u00F6 museer\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"olja, m\u00E5lning, Farmors h\u00F6rna\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"m\u00E5lning\",\"Farmors h\u00F6rna\",\"F\u00F6rem\u00E5l\"],\"def\":[\"olja\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1979 - 1979\"]},\"dctermsExtent\":{\"sv\":[\"H\u00F6jd x bredd\",\"H\u00F6jd x bredd\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/MM/samling/204509\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"masonit\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1995\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_256902\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_256902\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_256902#contentTier\",\"created\":\"2020-01-09T19:05:35.962Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_256902\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_256902#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-09T19:05:35.962Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_256902\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-04T19:06:45.980Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396638405980,\"timestamp_update\":\"2020-01-09T18:10:16.652Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578593416652,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "M\u00E5lning",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4215",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4215&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Femuseumplus.lsh.se%252FeMuseumPlus%253Fservice%253DImageAsset%2526module%253Dcollection%2526objectId%253D14187%2526resolution%253DhighImageResolution%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@emuseumplus.lsh.se",
      "description": "Bildrummets komposition och inredning f\u00F6rekommer i flera av Elingas m\u00E5lningar. Typiskt \u00E4r ocks\u00E5 det grovt tecknade ljusspelet p\u00E5 v\u00E4ggen till h\u00F6ger. M\u00E5lningen \u00E4r en av tv\u00E5 med musikaliskt motiv i konstn\u00E4ren oeuvre. Det kan p\u00E5 grund av hattmodet dateras till ca 1680. -*- The composition and furnishing of the room occur in several of Elinga's paintings. The roughly drawn play of light on the right-hand wall is also typical. This is one of two paintings of musical subjets in the artist's output. The fashion in headgear dates it to c. 1680.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:21 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504843\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14187&resolution=highImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14187&resolution=highImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId= 14187&resolution=superImageResolution\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14187&resolution=highImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187. (sv) Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187/manifest\"],\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":284,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":71946},{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId= 14187&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187. (sv) Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187/manifest\"]},{\"about\":\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:M\u00E5lning._Interi\u00F6rscen_med_sjungande_o_violspelande_m\u00E4n._Pieter_Janssens_Elinga_-_Hallwylska_museet_-_86726.tif\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187. (sv) Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187. (sv) Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14187&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064105_Royal_Armoury_Skokloster_Hallwyl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Femuseumplus.lsh.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D14187%26resolution%3DhighImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187#contentTier\",\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064105_Royal_Armoury_Skokloster_Hallwyl\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504843\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hallwyl Museum\"],\"fi\":[\"Hallwylin museo\"],\"sv\":[\"Hallwylska museet\"],\"ru\":[\"\u0425\u0430\u043B\u043B\u044C\u0432\u044E\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Museu Hallwyl\"],\"en\":[\"Hallwyl Museum\"],\"fr\":[\"palais Hallwyl\"],\"es\":[\"Palacio Museo Hallwyl\"],\"nl\":[\"Hallwyl Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2661886/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Kingdom of Sweden (Herstellung)\"]}},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/10174619/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"The Hallwyl Museum\"],\"en\":[\"The Hallwyl Museum\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2661886/\"]},\"latitude\":59.33315,\"longitude\":18.07462}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Hallwylska museet/14187\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\"],\"proxyFor\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"dcContributor\":{\"sv\":[\"Frederic Muller (Tidigare \u00E4gare)\",\"Bukowskis Konsthandel (S\u00E4ljare)\"]},\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Pieter Janssens Elinga (Konstn\u00E4r, , )\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Bildrummets komposition och inredning f\u00F6rekommer i flera av Elingas m\u00E5lningar. Typiskt \u00E4r ocks\u00E5 det grovt tecknade ljusspelet p\u00E5 v\u00E4ggen till h\u00F6ger. M\u00E5lningen \u00E4r en av tv\u00E5 med musikaliskt motiv i konstn\u00E4ren oeuvre. Det kan p\u00E5 grund av hattmodet dateras till ca 1680. -*- The composition and furnishing of the room occur in several of Elinga's paintings. The roughly drawn play of light on the right-hand wall is also typical. This is one of two paintings of musical subjets in the artist's output. The fashion in headgear dates it to c. 1680.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(Inv. nr. XXXII:B.130.)\",\"14187\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:M\u00E5lning._Interi\u00F6rscen_med_sjungande_o_violspelande_m\u00E4n._Pieter_Janssens_Elinga_-_Hallwylska_museet_-_86726.tif\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"M\u00E5leri (Konst och konsthantverk)\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"M\u00E5lning\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Genrem\u00E5leri\",\"Interi\u00F6rscen med sjungande och fiolspelande m\u00E4n\",\"A Man Singing and Another Playing the Viola in an Interior\",\"M\u00E5lning\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1680 Cirka\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6jd: 41,5 cm\",\"Bredd: 58 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Holland (Tillverkningsland)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/10174619/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\"],\"proxyFor\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187#contentTier\",\"created\":\"2019-11-15T07:31:27.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-15T07:31:27.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14187\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2016-06-30T13:54:55.210Z\",\"timestamp_created_epoch\":1467294895210,\"timestamp_update\":\"2019-11-15T07:11:48.622Z\",\"timestamp_update_epoch\":1573801908622,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A Day of Celebration",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4213",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4213&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fe76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "Fanny Brate har framf\u00F6r allt blivit uppm\u00E4rksammad f\u00F6r sina heminteri\u00F6rer m\u00E5lade kring sekelskiftet 1900. Namnsdag \u00E4r hennes mest k\u00E4nda verk. M\u00E5lningen har reproducerats p\u00E5 allt fr\u00E5n vykort till kaffeburkar. H\u00E4r skildrar Brate f\u00F6rberedelserna f\u00F6r en namnsdagsfest i stora salen p\u00E5 sin mans familjegods Brateg\u00E5rden i Br\u00E5fors i Bergslagen. Rummet \u00E4r inrett med ljusa m\u00F6bler och textilier. De gr\u00E5vita gustavianska 1700-tals m\u00F6blerna samsas med \u00E4ldre bonadsm\u00E5lningar och f\u00F6r sin tid moderna gardinupps\u00E4ttningar. Bordet har dekorerats med \u00E4ngsblommor och murgr\u00F6na. Naturen, med dess gr\u00F6nska och ljus verkar ha flyttat inomhus. Brate \u00E5stadkommer h\u00E4rmed ett slags interi\u00F6rt friluftsm\u00E5leri.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:18 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/122556\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fanny Brate\"],\"ru\":[\"\u0424\u0430\u043D\u043D\u0438 \u0411\u0440\u0430\u0442\u0435\"],\"fi\":[\"Fanny Brate\"],\"sv\":[\"Fanny Brate\"],\"pt\":[\"Fanny Brate\"],\"en\":[\"Fanny Brate\"],\"it\":[\"Fanny Brate\"],\"fr\":[\"Fanny Brate\"],\"hu\":[\"Fanny Brate\"],\"es\":[\"Fanny Brate\"],\"sl\":[\"Fanny Brate\"],\"ga\":[\"Fanny Brate\"],\"da\":[\"Fanny Brate\"],\"ro\":[\"Fanny Brate\"],\"ca\":[\"Fanny Brate\"],\"nl\":[\"Fanny Brate\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Fanny Ingeborg Matilda Brate\"],\"ru\":[\"\u0424\u0430\u043D\u043D\u0438 \u0418\u043D\u0433\u0435\u0431\u043E\u0440\u0433 \u041C\u0430\u0442\u0438\u043B\u044C\u0434\u0430 \u042D\u043A\u0431\u0443\u043C\",\"\u0424\u0430\u043D\u043D\u0438 \u0418\u043D\u0433\u0435\u0431\u043E\u0440\u0433 \u041C\u0430\u0442\u0438\u043B\u044C\u0434\u0430 \u0411\u0440\u0430\u0442\u0435\",\"\u042D\u043A\u0431\u0443\u043C, \u0424\u0430\u043D\u043D\u0438\",\"\u0411\u0440\u0430\u0442\u0435, \u0424\u0430\u043D\u043D\u0438\"],\"sv\":[\"Fanny Ingeborg Matilda Ekbom\",\"Fanny Ingeborg Matilda Brate\"],\"en\":[\"Fanny Ingeborg Matilda Brate\",\"Fanny Ingeborg Matilda Ekbom\"],\"it\":[\"Fanny Ingeborg Matilda Ekbom\"],\"es\":[\"Fanny Ingeborg Matilda Brate\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schwedische Malerin\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0430\u044F \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u0446\u0430\"],\"sv\":[\"Svensk m\u00E5lare\"],\"pt\":[\"Pintora sueca\"],\"en\":[\"Swedish painter (1862-1940)\"],\"it\":[\"Pittrice svedese\"],\"fr\":[\"Peintre su\u00E9doise\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d fest\u0151\"],\"es\":[\"Pintora sueca\"],\"et\":[\"Rootsi maalikunstnik\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir Sualannach\"],\"ro\":[\"Pictori\u021B\u0103 suedez\u0103\"],\"ca\":[\"Pintora sueca\"],\"nl\":[\"Zweeds kunstschilderes (1862-1940)\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/218\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/247538509\",\"http://d-nb.info/gnd/1121331440\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500195257\",\"http://www.idref.fr/178191434/id\",\"https://www.freebase.com/m/0cc97c4\",\"https://g.co/kg/m/0cc97c4\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/386158\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90895970\",\"https://libris.kb.se/dbqt27zx2jbx9jl\",\"http://dbpedia.org/resource/Fanny_Brate\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4244039\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1862-02-26\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1940-04-24\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/26309\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/34126\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/e76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/e76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Day of Celebration - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609. Fanny Brate. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609' target='_blank' rel='noopener'>A Day of Celebration</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fanny Brate</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1902</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/e76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Day of Celebration - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609. Fanny Brate. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609' target='_blank' rel='noopener'>A Day of Celebration</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fanny Brate</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1902</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/e76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":135006,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":801,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Day of Celebration - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609. Fanny Brate. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609' target='_blank' rel='noopener'>A Day of Celebration</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fanny Brate</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1902</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Day of Celebration - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609. Fanny Brate. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609' target='_blank' rel='noopener'>A Day of Celebration</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fanny Brate</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1902</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18609&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6lmalerei\"],\"sv\":[\"Oljem\u00E5leri\"],\"fi\":[\"\u00D6ljymaalaus\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u044F\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"\u00D3leo sobre tela\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0441\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03B1\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Aliejin\u0117 tapyba\"],\"en\":[\"Oil painting\"],\"lv\":[\"E\u013C\u013Cas glezniec\u012Bba\"],\"it\":[\"Pittura a olio\"],\"fr\":[\"Peinture \u00E0 l'huile\"],\"hu\":[\"Olajfest\u00E9s\"],\"es\":[\"Pintura al \u00F3leo\"],\"et\":[\"\u00D5limaal\"],\"cs\":[\"Olejomalba\"],\"eu\":[\"Olio-pintura\"],\"sl\":[\"Oljno slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht ola\"],\"pl\":[\"Malarstwo olejne\"],\"da\":[\"Oliemaling\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103 \u00EEn ulei\"],\"nl\":[\"Schilderen met olieverf\"],\"ca\":[\"Pintura a l'oli\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technik der k\u00FCnstlerischen Malerei mit \u00D6lfarben\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Maalaustekniikka\"],\"sv\":[\"Konstn\u00E4rlig m\u00E5lning med oljef\u00E4rg\"],\"pt\":[\"T\u00E9cnica de pintura art\u00EDstica\"],\"el\":[\"\u0397 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03C9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03B5\u03B3\u03BD\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BB\u03AC\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Process of painting with pigments that are bound with a medium of drying oil\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica che utilizza pigmenti in polvere mescolati con oli essiccanti\"],\"fr\":[\"Technique artistique fond\u00E9e sur l'utilisation de la peinture \u00E0 l'huile\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica pict\u00F3rica\"],\"pl\":[\"Technika malarska\"],\"da\":[\"Kunstnerisk process med oliefarver\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica que utilitza pintura a l'oli\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174705\",\"https://d-nb.info/gnd/4043238-5\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560048\",\"http://purl.org/bncf/tid/27936\",\"https://www.freebase.com/m/05nmd\",\"https://g.co/kg/m/05nmd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p571\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058757n\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fe76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/122556\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/222\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1902\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Fanny Brate\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Fanny Brate har framf\u00F6r allt blivit uppm\u00E4rksammad f\u00F6r sina heminteri\u00F6rer m\u00E5lade kring sekelskiftet 1900. Namnsdag \u00E4r hennes mest k\u00E4nda verk. M\u00E5lningen har reproducerats p\u00E5 allt fr\u00E5n vykort till kaffeburkar. H\u00E4r skildrar Brate f\u00F6rberedelserna f\u00F6r en namnsdagsfest i stora salen p\u00E5 sin mans familjegods Brateg\u00E5rden i Br\u00E5fors i Bergslagen. Rummet \u00E4r inrett med ljusa m\u00F6bler och textilier. De gr\u00E5vita gustavianska 1700-tals m\u00F6blerna samsas med \u00E4ldre bonadsm\u00E5lningar och f\u00F6r sin tid moderna gardinupps\u00E4ttningar. Bordet har dekorerats med \u00E4ngsblommor och murgr\u00F6na. Naturen, med dess gr\u00F6nska och ljus verkar ha flyttat inomhus. Brate \u00E5stadkommer h\u00E4rmed ett slags interi\u00F6rt friluftsm\u00E5leri.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"Fanny Brate has become best known for her domestic interiors painted around the turn of the last century. A Day of Celebration is her most widely recognised work and has been reproduced on everything from postcards to coffee tins. In A Day of Celebration Brate depicts preparations for a name\u2019s day party in a large room at her husband\u2019s family estate, Brateg\u00E5rden in Br\u00E5fors in the district of Bergslagen. The room features light furniture and textiles. The off-white Gustavian 18th-century furniture is combined here with older-style painted wall hangings and modern window dressing. The table is decorated with meadow flowers and ivy. All the greenery and light of nature appears to have moved indoors. In this work, Brate thus achieves a kind of interior open-air painting.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"],\"en\":[\"Oil on canvas\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 1605\",\"18609\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Namnsdag\"],\"en\":[\"A Day of Celebration\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\",\"M\u00E5lning\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1902\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 88 x 110 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1903\"],\"en\":[\"Purchase 1903\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:43.386Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:43.386Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18609\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/e76dccaf4dba15f5ee7aaa147333a2643b1bf4a8ac7b6f3d78d7281d3c67b866\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:09.990Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143749990,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:40.582Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144800582,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4211",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4211&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:17 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373. (sv) Jakob Kulle. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Jakob Kulle</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78821,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":751,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373. (sv) Jakob Kulle. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Jakob Kulle</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373. (sv) Jakob Kulle. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Jakob Kulle</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373. (sv) Jakob Kulle. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373' target='_blank' rel='noopener'>Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Jakob Kulle</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=22373&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Jakob Kulle\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 5323\",\"22373\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Interi\u00F6r av sk\u00E5nsk bondstuga\"],\"en\":[\"Interior of a Farmer's Cottage in Sk\u00E5ne\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 45,4 x 60,5 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1956\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:59.054Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:59.054Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_22373\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/160362da9088677a815bc465c2fc4275f3fe23e3938b493dd11ac383bf03fe16\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:30.533Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143770533,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:03.022Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144823022,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4209",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4209&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Dtunn040623Np006%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:14 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_E15CBC76-FA99-4AFE-8252-D5CBE23E0338\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Tandefelt, Heikki\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Tandefelt, Karl Henrik Magnus\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1882-04-27\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1943-01-12\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Sysm\u00E4\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Helsinki\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn040623Np006&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn040623Np006&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362. Tandefelt, Heikki. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tandefelt, Heikki</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12463},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=tunn040623Np006&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362. Tandefelt, Heikki. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tandefelt, Heikki</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn040623Np006&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362. Tandefelt, Heikki. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tandefelt, Heikki</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+III+B+I+362' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_C_III_B_I_362/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":945587,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2542,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_C_III_B_I_362/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Dtunn040623Np006%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_C_III_B_I_362\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_E15CBC76-FA99-4AFE-8252-D5CBE23E0338\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C III B I 362\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Yleinen taiden\u00E4yttely, Helsingin Taidehalli 14.-31.10.1937\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Interi\u00F6r\"],\"fi\":[\"Sis\u00E4kuva\"],\"en\":[\"Interior\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"Unknown\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Kuvan korkeus 19,90 cm\",\"Kuvan leveys 15,80 cm\",\"Lehden korkeus 36,20 cm\",\"Lehden leveys 28,50 cm\",\"Levyn korkeus 24,90 cm\",\"Levyn leveys 16,80 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1937-10-25\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_III_B_I_362\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:25.019Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_III_B_I_362\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_III_B_I_362#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:25.019Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_III_B_I_362\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:06:23.538Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547183538,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:23:29.908Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832609908,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4207",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_333",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4207&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_333%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:12 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_333\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_333\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_333\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_333\",\"textAttributionSnippet\":\"Interi\u00E9r; (en) Interior - https://www.europeana.eu/item/07101/K_333. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_333' target='_blank' rel='noopener'>Interi\u00E9r</a></dd><dd lang='en'>Interior</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Interi\u00E9r; (en) Interior - https://www.europeana.eu/item/07101/K_333. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_333' target='_blank' rel='noopener'>Interi\u00E9r</a></dd><dd lang='en'>Interior</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_333/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4025,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12819903},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333\",\"textAttributionSnippet\":\"Interi\u00E9r; (en) Interior - https://www.europeana.eu/item/07101/K_333. Scheidlin, Friedrich Carl von. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_333' target='_blank' rel='noopener'>Interi\u00E9r</a></dd><dd lang='en'>Interior</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Scheidlin, Friedrich Carl von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_333' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46689},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_333/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_333\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_333\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_333%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_333\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_333#contentTier\",\"/item/07101/K_333#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_333\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_333\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_333\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_333\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_333\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Scheidlin, Friedrich Carl von\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1858/1859\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: 16. \u00FAhrnn\u00E1 cena - vi\u010F kartu K 235\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"ceruza\",\"akvarel\"],\"eng\":[\"aquarelle\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 333\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Interi\u00E9r\"],\"en\":[\"Interior\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, vo\u013En\u00E1\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 30.6 cm;\u0161\u00EDrka 24.6 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"papier\"],\"eng\":[\"paper\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_333\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_333\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_333#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:32.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_333\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_333#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:32.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_333\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:52.431Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770092431,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:49.361Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869369361,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Old Man in the Kitchen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4205",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_1540",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4205&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_1540%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:06 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_1540\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_1540\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_1540\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Starec v kuchyni; (en) Old Man in the Kitchen - https://www.europeana.eu/item/07101/O_1540. Kern, Hermann Armin. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Starec v kuchyni</a></dd><dd lang='en'>Old Man in the Kitchen</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kern, Hermann Armin</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_1540/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":4003,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":15213858},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540\",\"textAttributionSnippet\":\"Starec v kuchyni; (en) Old Man in the Kitchen - https://www.europeana.eu/item/07101/O_1540. Kern, Hermann Armin. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Starec v kuchyni</a></dd><dd lang='en'>Old Man in the Kitchen</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kern, Hermann Armin</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":34651},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_1540\",\"textAttributionSnippet\":\"Starec v kuchyni; (en) Old Man in the Kitchen - https://www.europeana.eu/item/07101/O_1540. Kern, Hermann Armin. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Starec v kuchyni</a></dd><dd lang='en'>Old Man in the Kitchen</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kern, Hermann Armin</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_1540' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_1540/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_1540\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_1540\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_1540%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_1540\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_1540#contentTier\",\"/item/07101/O_1540#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_1540\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_1540\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_1540\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_1540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_1540\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Kern, Hermann Armin\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1875/1890\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 1540\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"figur\u00E1lna kompoz\u00EDcia\"],\"eng\":[\"figurative composition\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Starec v kuchyni\"],\"en\":[\"Old Man in the Kitchen\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 42.7 cm;\u0161\u00EDrka 52.8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_1540\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_1540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_1540#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:46.695Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_1540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_1540#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:46.696Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_1540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:11.723Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770111723,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:06.682Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869386682,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior from the Home of the Artist",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4203",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4203&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DX0246400%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:47:01 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_III_2058\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_5AA4EE6E-BF1E-4B93-BC73-E9D27DC2670B\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hammersh\u00F8i, Vilhelm\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Hammersh\u00F8j, Vilhelm\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1864-05-15\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1916-02-13\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"K\u00F6\u00F6penhamina, Tanska\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"K\u00F6\u00F6penhamina, Tanska\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2058\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0246400&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0246400&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=X0246400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior from the Home of the Artist - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058. Hammersh\u00F8i, Vilhelm. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058' target='_blank' rel='noopener'>Interior from the Home of the Artist</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hammersh\u00F8i, Vilhelm</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior from the Home of the Artist - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058. Hammersh\u00F8i, Vilhelm. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058' target='_blank' rel='noopener'>Interior from the Home of the Artist</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hammersh\u00F8i, Vilhelm</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":17772},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=X0246400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior from the Home of the Artist - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058. Hammersh\u00F8i, Vilhelm. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058' target='_blank' rel='noopener'>Interior from the Home of the Artist</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hammersh\u00F8i, Vilhelm</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2058' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2058/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":605519,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2444,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2058/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Portr\u00E4t\"],\"fi\":[\"Muotokuva\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"pt\":[\"Retrato\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"Portretas\"],\"lv\":[\"Portrets\"],\"hr\":[\"Portret\"],\"fr\":[\"Portrait\"],\"hu\":[\"Arck\u00E9p\"],\"sk\":[\"Portr\u00E9t\"],\"sl\":[\"Portret\"],\"ga\":[\"Portr\u00E1id\"],\"ca\":[\"Retrat\"],\"sv\":[\"Portr\u00E4tt\"],\"mt\":[\"Ritratt\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Portrait\"],\"it\":[\"Ritratto\"],\"es\":[\"Retrato\"],\"et\":[\"Portree\"],\"eu\":[\"Erretratu\"],\"cs\":[\"Portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret\"],\"ro\":[\"Portret\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t\"],\"nl\":[\"Portret\"]},\"note\":{\"de\":[\"K\u00FCnstlerische Abbildung von einer oder mehreren Personen\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430 \u043B\u0438\u0431\u043E \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u044B \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"sv\":[\"Artistisk representation av en eller flera personer\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 taideteos\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o art\u00EDstica de uma ou mais pessoas\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7 \u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Artistic representation of one or more persons\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dki prikaz izgleda osobe\"],\"lv\":[\"Viena vai vair\u0101ku cilv\u0113ku m\u0101ksliniecisks att\u0113lojums\"],\"it\":[\"Rappresentazione artistica delle persone\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation artistique des personnes\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n art\u00EDstica de personas\"],\"eu\":[\"Pertsona baten edo gehiagoren irudikapen artistikoa\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E1 reprezentace jedn\u00E9 nebo v\u00EDce osob\"],\"ga\":[\"Picti\u00FAr de dhuine n\u00F3 dhaoine\"],\"pl\":[\"Artystyczny wizerunek osoby lub grupy os\u00F3b\"],\"da\":[\"Kunstnerisk repr\u00E6sentation af en person\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere art\u00EDstic amb la representaci\u00F3 art\u00EDstica de persones.\"],\"nl\":[\"Voorstelling van \u00E9\u00E9n of meer personen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q134307\",\"https://d-nb.info/gnd/4006627-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001681\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932843f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572338\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019477\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011173\",\"http://purl.org/bncf/tid/10545\",\"https://www.freebase.com/m/01dv4h\",\"https://g.co/kg/m/01dv4h\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.843\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.600\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.742\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015637\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063683n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1907\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fenster\"],\"fi\":[\"Ikkuna\"],\"ru\":[\"\u041E\u043A\u043D\u043E\"],\"pt\":[\"Janela\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0437\u043E\u0440\u0435\u0446\"],\"lt\":[\"Langas\"],\"lv\":[\"Logs\"],\"hr\":[\"Prozor\"],\"fr\":[\"Fen\u00EAtre\"],\"hu\":[\"Ablak\"],\"sk\":[\"Okno\"],\"sl\":[\"Okno\"],\"ga\":[\"Fuinneog\"],\"ca\":[\"Finestra\"],\"sv\":[\"F\u00F6nster\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03AC\u03B8\u03C5\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Window\"],\"it\":[\"Finestra\"],\"es\":[\"Ventana\"],\"et\":[\"Aken\"],\"cs\":[\"Okno\"],\"eu\":[\"Leiho\"],\"pl\":[\"Okno\"],\"ro\":[\"Fereastr\u0103\"],\"da\":[\"Vindue\"],\"nl\":[\"Venster\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00D6ffnung in der Wand eines Bauwerkes\"],\"fi\":[\"Aukko sein\u00E4ss\u00E4, ovessa tai katossa\"],\"sv\":[\"\u00D6ppning i v\u00E4gg, d\u00F6rr eller tak\"],\"ru\":[\"\u042D\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u044B\"],\"pt\":[\"Abertura transparente ou transl\u00FAcida\"],\"en\":[\"Opening to admit light or air\"],\"it\":[\"Apertura trasparente in una parete verticale della muratura\"],\"fr\":[\"Ouverture dans un mur\"],\"hu\":[\"Ny\u00EDl\u00E1sz\u00E1r\u00F3\"],\"es\":[\"Tipo de vano o hueco en un edificio\"],\"et\":[\"L\u00E4bipaistava materjaliga kaetud avaus hoone seinas\"],\"eu\":[\"Gune irekia eraikin bateko hormetan\"],\"cs\":[\"Pr\u016Fhledn\u00FD nebo pr\u016Fsvitn\u00FD otvor\"],\"sk\":[\"Otvor v pevnom neprieh\u013Eadnom povrchu, cez ktor\u00FD m\u00F4\u017Ee prech\u00E1dza\u0165 svetlo a/alebo vzduch\"],\"pl\":[\"Konstrukcja zamykaj\u0105ca otw\u00F3r w \u015Bcianie s\u0142u\u017C\u0105ca do o\u015Bwietlenia i przewietrzania pomieszcze\u0144\"],\"ro\":[\"Deschiz\u0103tur\u0103 de form\u0103 regulat\u0103 l\u0103sat\u0103 \u00EEn peretele unei cl\u0103diri\"],\"da\":[\"Lys\u00E5bning i v\u00E6g eller tag\"],\"ca\":[\"Obertura practicada en una paret per a deixar entrar aire i claror dins un edifici\"],\"nl\":[\"Opening in muur, vaak met een raam erin\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q35473\",\"https://d-nb.info/gnd/4016740-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146940\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119470878\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567377\",\"http://purl.org/bncf/tid/15729\",\"https://www.freebase.com/m/0d4v4\",\"https://g.co/kg/m/0d4v4\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527186\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300002944\",\"http://iconclass.org/41A33\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2058\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DX0246400%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2058\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_III_2058#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_III_2058#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_III_2058\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2058\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_III_2058\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_5AA4EE6E-BF1E-4B93-BC73-E9D27DC2670B\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A III 2058\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Den danska Konstutst\u00E4llningen i Helsingfors [Ateneum 24 januari-24 februari] 1901\",\"Finska Konstf\u00F6reningens V\u00E5rexposition i Ateneum 1902. \u2013 Helsingfors, 1902. / Suomen Taideyhdistyksen Kev\u00E4tn\u00E4yttely Ateneumissa [toukokuu] 1902.- Helsingiss\u00E4, 1902.\",\"Hammersh\u00F8i &gt; Dreyer The Magic of Images. Ordrupgaard, Copenhagen September 1.2006 - January 7.2007 - Centre de Cultura Contempor\u00E0nia, Barcelona January 25 - May 1.2007.\",\"I M\u00F8rkets lys, Nordiske Mesterverker, Kunstforeningen, K\u00F8benhavn, 12. januar - 17. mars 1996.\",\"Kansainv\u00E4list\u00E4 taidetta Ateneumin kokoelmista, Ateneumin taidemuseo / Konstmuseet Ateneum, Ur den internationella samlingen / Ateneum Art Museum, A Selection from the International Collection, Ateneum 20.10.2000-4.3.2001.\",\"Vilhelm Hammersh\u00F8i, [G\u00F6teborgs konstmuseum, 9 oktober 1999 - 23 januari 2000 - Nationalmuseum, Stockholm, 18 februari - 7 maj 2000]\",\"Vilhelm Hammersh\u00F6i, Prins Eugens Waldemarsudde [Stockholm], 3 september - 17 oktober 1976\",\"Tarinoita Tanskasta, Ateneumin taidemuseo / Historier fr\u00E5n Danmark, Konstmuseet Ateneum 28.9.2007 - 27.1.2008 / Tales from Denmark, Ateneum Art Museum 28 Sept 2007 - 27 Jan 2008.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Interi\u00F6\u00F6ri\",\"Taiteilijan koti\",\"Ovi\",\"Ikkuna\",\"Muotokuva\",\"Taulu\",\"Biedermeier\",\"Tuoli\",\"Nainen\",\"Taiteilijan vaimo\",\"Kokovartalokuva\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Interi\u00F6r fr\u00E5n konstn\u00E4rens hem\"],\"fi\":[\"Sis\u00E4kuva taiteilijan kodista\"],\"en\":[\"Interior from the Home of the Artist\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"n. 1900\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 65,50 cm\",\"Leveys 54,50 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Ateneum Art Museum, A Selection from the International Collection, editor Leena Ahtola- Moorhouse, Helsinki 2000. n\u00E4yttelykirja\",\"Ateneumin taidemuseo, Valikoima kansainv\u00E4lisest\u00E4 kokoelmasta, toimittanut Leena Ahtola-Moorhouse, Helsinki 2000. n\u00E4yttelyjulkaisu\",\"Ola Billgren & Paul Osipow, Hammersh\u00F8i. The Authors & Edition Bl\u00F8ndal, Denmark 1995 julkaisu\",\"Sophus Micha\u00EBlis og Alfred Bramsen, Vilhelm Hammersh\u00F8i, Kunstneren og hans v\u00E6rk. Gyldendalske Bokhandel, Nordisk forlag, K\u00F8benhavn og Kristiania MDCCCCXVIII [1918], teosl.nro 267a. (Stue. Tilh. Friherre R. v. Willebrand, Helsingfors ; ajoitus 1905) julkaisu\",\"Suomen Taideyhdistyksen ja Taideakatemian vuosijulkaisu vuodelta 1935, 37 (ajoitus 1905) julkaisu\",\"Vilhelm Hammersh\u00F8i, [G\u00F6teborgs konstmuseum, 9 oktober 1999 - 23 januari 2000 - Nationalmuseum, 18 februari - 7 maj 2000] / katalogredakt\u00F6rer: Lena Bo\u00EBthius, G\u00F6rel Cavalli-Bj\u00F6rkman], 112, nro 35 julkaisu\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali kangas\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1935-09-24\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2058\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:06.596Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2058#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:08:06.597Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:02:42.850Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507546962850,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:21:39.134Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832499134,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interior",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4201",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4201&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Dtunn041105Np012%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:58 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_3E0F5B3A-0341-4B42-AFD4-B10987375643\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Enckell, Magnus\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Enckell, Knut Magnus\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1870-11-09\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1925-11-27\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Hamina\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Tukholma\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn041105Np012&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn041105Np012&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11983},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn041105Np012&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_C_I_B_I_89/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2489,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#556B2F\",\"#A0522D\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":778282},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=tunn041105Np012&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Interior - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89. Enckell, Magnus. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89' target='_blank' rel='noopener'>Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Enckell, Magnus</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=C+I+B+I+89' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_C_I_B_I_89/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Dtunn041105Np012%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_C_I_B_I_89\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1905\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_3E0F5B3A-0341-4B42-AFD4-B10987375643\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C I B I 89\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Interi\u00F6r\"],\"fi\":[\"Sis\u00E4kuva\"],\"en\":[\"Interior\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1905\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Kuvan korkeus 32,20 cm\",\"Kuvan leveys 25,00 cm\",\"Lehden korkeus 43,90 cm\",\"Lehden leveys 34,20 cm\",\"Levyn korkeus 32,20 cm\",\"Levyn leveys 25,00 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"1907\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_I_B_I_89\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:07:14.698Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_I_B_I_89\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_C_I_B_I_89#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:07:14.698Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_C_I_B_I_89\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:06:53.446Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547213446,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:23:36.141Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832616141,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ich im Kimono",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4199",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4199&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F72%2F2004-168-55.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: bezeichnet (u.l.: FM)  [Beschreibung] <br>Signatur: signiert (u.r.: C.Felixm\u00FCller)  [Beschreibung] <br>Signatur: Sammlerstempel (verso u.r.)  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle St. Annen L\u00FCbeck <br>Technik: Holzschnitt",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:57 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507752\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/72/2004-168-55.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Fekete, Esteban\",\"Kunsthalle St. Annen [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/72/2004-168-55.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ich im Kimono - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55. Kunsthalle St. Annen - http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55' target='_blank' rel='noopener'>Ich im Kimono</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle St. Annen</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":244,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#000000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":27642},{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ich im Kimono - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55. Kunsthalle St. Annen - http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55' target='_blank' rel='noopener'>Ich im Kimono</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle St. Annen</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":18255}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/6885266/lido/2004-168-55\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/72/2004-168-55.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F72%2F2004-168-55.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507752\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle St. Annen\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Fekete, Esteban (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1980 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: bezeichnet (u.l.: FM)  [Beschreibung]\",\"Signatur: signiert (u.r.: C.Felixm\u00FCller)  [Beschreibung]\",\"Signatur: Sammlerstempel (verso u.r.)  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle St. Annen L\u00FCbeck\",\"Technik: Holzschnitt\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Papier: H: 52,2 cm, B: 75,5 cm\\nPlatte: H: 39,5 cm, B: 50 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 2004-168-55\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Selbstbildnis\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ich im Kimono\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Grafik\",\"Zeichnung / Grafik\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"B\u00FCttenpapier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:44.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:44.765Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_6885266_lido_2004_168_55\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:13:40.421Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468829620421,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:01:25.524Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790085524,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Am Stickrahmen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4197",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4197&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F7.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: bezeichnet und datiert (a. d. R\u00FCckseite: G. Kersting 1827 (von fremder Hand))  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:56 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/7.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Kunsthalle zu Kiel\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/7.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Am Stickrahmen - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7' target='_blank' rel='noopener'>Am Stickrahmen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":232,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14179},{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Am Stickrahmen - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7' target='_blank' rel='noopener'>Am Stickrahmen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20735}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/7\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/7.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F7.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Kersting, Georg Friedrich (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1827 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: bezeichnet und datiert (a. d. R\u00FCckseite: G. Kersting 1827 (von fremder Hand))  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 47,5 cm, B: 36,5 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 7\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Luckow, Dirk (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel - Die Sammlung, Kiel, 2007 [Dokumentiert in]\",\"Luckow, Dirk (Hrsg.): SEE history 2003. Eine Sammlung wird ausgestellt. Ausstellung Kunsthalle zu Kiel, 12.04.2003-04.2004., Kiel: Kunsthalle zu Kiel, 2003 [Dokumentiert in]\",\"Luckow, Dirk (Hrsg.): SEE History 2004.  Der demokratische Blick. Ausst.-Kat. Kunsthalle zu Kiel, Kiel, 2004 [Dokumentiert in]\",\"Schnell, Werner: Georg Friedrich Kersting. Das zeichnerische und malerische Werk mit Oeuvrekatalog, Berlin: Deutscher Verlag f\u00FCr Kunstwissenschaft, 1994 [Dokumentiert in]\",\"Schulze, Sabine (Hrsg.): innenleben. Die Kunst des Interieurs. Vermeer bis Kabakov. Ausstellung des St\u00E4delschen Kunstinstituts und der St\u00E4dtischen Galerie, Frankfurt, 24. Sept. 1998 bis 10. Jan. 1999, Ostfildern: Verlag Gerd  Hatje, 1998 [Dokumentiert in]\",\"Finanzminister des Landes SH (Hrsg.) / Landesbauverwaltung (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel, Christian-Albrechts-Universit\u00E4t: Sammlungen und Baugeschichte 1854 bis 1986, Hamburg: Hans Christians Verlag, 1986 [Dokumentiert in]\",\"Schmidt, Hans-Werner (Hrsg.): Das Jubil\u00E4um. Schleswig-Holsteinischer Kunstverein 1843-1993. Eine Festschrift zum 150j\u00E4hrigen Jubil\u00E4um des Schleswig-Holsteinischen Kunstvereins, Kiel: Kunsthalle zu Kiel, 1993 [Dokumentiert in]\",\"Leonhardi, Klaus: G.Fr. Kersting. Bilder und Zeichnungen. Zehn farbig Tafeln und acht Textabbildungen, Berlin: Woldemar Klein, 1939 [Dokumentiert in]\",\"Gehrig, Oscar: Georg Friedrich Kersting. Ein mecklenburgischer Maler aus der Zeit der Freiheitskriege, Mecklenburgische Gesellschaft, 1931/32 [Dokumentiert in]\",\"F\u00F6rster, Gerburg: Georg Friedrich Kersting (= Kunstheftreihe \\\"Maler und Werk\\\"), Dresden: VEB Verlag der Kunst, 1981 [Dokumentiert in]\",\"G\u00E4rtner, Hannelore: Georg Friedrich Kersting, Leipzig: E. A. Seemann, 1988 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel. Katalog der Gem\u00E4lde. bearb. v. Johann Schlick, 1973 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Interieur\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Am Stickrahmen\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"Romantik\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Holz\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:15.339Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:15.339Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:29.637Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830089637,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:34.305Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790514305,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vor dem Spiegel",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4195",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4195&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F8.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: bezeichnet und datiert (a. d. Blumentopf l.: G. Kersting 1827)  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:54 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/8.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Kunsthalle zu Kiel\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/8.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Vor dem Spiegel - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8' target='_blank' rel='noopener'>Vor dem Spiegel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14646,\"ebucoreWidth\":228,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#A52A2A\",\"#8B4513\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Vor dem Spiegel - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8' target='_blank' rel='noopener'>Vor dem Spiegel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":20133}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/8\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/8.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F8.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Kersting, Georg Friedrich (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1827 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: bezeichnet und datiert (a. d. Blumentopf l.: G. Kersting 1827)  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 46 cm, B: 35 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 8\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Luckow, Dirk (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel - Die Sammlung, Kiel, 2007 [Dokumentiert in]\",\"Luckow, Dirk (Hrsg.): SEE history 2003. Eine Sammlung wird ausgestellt. Ausstellung Kunsthalle zu Kiel, 12.04.2003-04.2004., Kiel: Kunsthalle zu Kiel, 2003 [Dokumentiert in]\",\"Luckow, Dirk (Hrsg.): SEE History 2004.  Der demokratische Blick. Ausst.-Kat. Kunsthalle zu Kiel, Kiel, 2004 [Dokumentiert in]\",\"Schnell, Werner: Georg Friedrich Kersting. Das zeichnerische und malerische Werk mit Oeuvrekatalog, Berlin: Deutscher Verlag f\u00FCr Kunstwissenschaft, 1994 [Dokumentiert in]\",\"Haseloff, Arthur: F\u00FChrer durch die Gem\u00E4lde-Sammlung, Kiel, 1938 [Dokumentiert in]\",\"F\u00F6rster, Gerburg: Georg Friedrich Kersting (= Kunstheftreihe \\\"Maler und Werk\\\"), Dresden: VEB Verlag der Kunst, 1981 [Dokumentiert in]\",\"G\u00E4rtner, Hannelore: Georg Friedrich Kersting, Leipzig: E. A. Seemann, 1988 [Dokumentiert in]\",\"Gehrig, Oscar: Georg Friedrich Kersting. Ein mecklenburgischer Maler aus der Zeit der Freiheitskriege, Mecklenburgische Gesellschaft, 1931/32 [Dokumentiert in]\",\"Leonhardi, Klaus: G.Fr. Kersting. Bilder und Zeichnungen. Zehn farbig Tafeln und acht Textabbildungen, Berlin: Woldemar Klein, 1939 [Dokumentiert in]\",\"Finanzminister des Landes SH (Hrsg.) / Landesbauverwaltung (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel, Christian-Albrechts-Universit\u00E4t: Sammlungen und Baugeschichte 1854 bis 1986, Hamburg: Hans Christians Verlag, 1986 [Dokumentiert in]\",\"Jensen, Jens Christian: \u00DCberlegungen zu Kerstings Gem\u00E4lde \\\"Vor dem Spiegel\\\" (= Gesamtwiss. Reihe der Ernst-Moritz-Arndt-Univ., Greifswald), 1987 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel. Katalog der Gem\u00E4lde. bearb. v. Johann Schlick, 1973 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Interieur\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Vor dem Spiegel\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"Romantik\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Holz\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:17.734Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:17.734Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:30.442Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830090442,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:35.028Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790515028,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4193",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4193&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseums.bristol.gov.uk%2Femuweb%2Fphp5%2Fmedia.php%3Firn%3D26658",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museums.bristol.gov.uk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:53 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500748\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museums.bristol.gov.uk/emuweb/php5/media.php?irn=26658\",\"edmIsShownAt\":\"http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356\",\"edmObject\":\"http://museums.bristol.gov.uk/emuweb/php5/media.php?irn=26658\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://museums.bristol.gov.uk/emuweb/php5/media.php?irn=26658\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street - https://www.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356. (en) Thomas ROWBOTHAM. Bristol Museums, Galleries & Archives - http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356' target='_blank' rel='noopener'>Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Thomas ROWBOTHAM</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356' target='_blank' rel='noopener'>Bristol Museums, Galleries & Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":425570,\"ebucoreWidth\":562,\"ebucoreHeight\":700,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street - https://www.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356. (en) Thomas ROWBOTHAM. Bristol Museums, Galleries & Archives - http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356' target='_blank' rel='noopener'>Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Thomas ROWBOTHAM</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museums.bristol.gov.uk/details.php?irn=108356' target='_blank' rel='noopener'>Bristol Museums, Galleries & Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11146},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/191\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sch\u00F6ne K\u00FCnste\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u044F\u0449\u043D\u044B\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"sv\":[\"De sk\u00F6na konsterna\"],\"pt\":[\"Belas artes\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Fine art\"],\"it\":[\"Belle arti\"],\"fr\":[\"Beaux-arts\"],\"hu\":[\"Sz\u00E9pm\u0171v\u00E9szet\"],\"es\":[\"Bellas artes\"],\"cs\":[\"Kr\u00E1sn\u00E1 um\u011Bn\u00ED\"],\"ga\":[\"M\u00EDnd\u00E1na\"],\"ro\":[\"Arte frumoase\"],\"da\":[\"Sk\u00F8nne kunster\"],\"ca\":[\"Belles arts\"],\"nl\":[\"Schone kunsten\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Sk\u00F6na konsterna\"],\"pt\":[\"Belas-artes\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u044F\u0449\u043D\u0438 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u0430\",\"\u0418\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"en\":[\"Fine arts\"],\"it\":[\"Fine Arts\",\"Fine Art\"],\"ca\":[\"Arts pures\",\"Arts majors\"],\"nl\":[\"Fijnkunst\"]},\"note\":{\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E, \u043E\u0440\u0438\u0435\u043D\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0440\u0430\u0441\u043E\u0442\u044B\"],\"en\":[\"Art developed primarily for aesthetics\"],\"it\":[\"Arte sviluppata per scopi estetici\"],\"fr\":[\"Ensemble de disciplines artistiques incluant historiquement le dessin, la peinture, la sculpture, l'architecture, la musique, la po\u00E9sie, le th\u00E9\u00E2tre et la danse\"],\"ro\":[\"Arta dezvoltat\u0103 \u00EEn principal pentru estetic\u0103\"],\"es\":[\"T\u00E9rmino que refiere a las principales artes\"],\"nl\":[\"Kunst voornamelijk bedoeld voor visuele beschouwing of plezier\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0mg1w\",\"https://g.co/kg/m/0mg1w\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054195\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/30027-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept342\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q219625\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022365_Ag_UK_CultureGrid_Bristol_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseums.bristol.gov.uk%2Femuweb%2Fphp5%2Fmedia.php%3Firn%3D26658&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356#contentTier\",\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022365_Ag_UK_CultureGrid_Bristol_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CultureGrid\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500748\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Bristol Museums, Galleries & Archives\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/191\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\"],\"proxyFor\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"Thomas ROWBOTHAM\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"Thomas ROWBOTHAM\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M2369\",\"108356\",\"emu.citymuseumandartgallery.ecatalogue.fineart.108356\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"EN\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Room in a house in Cider House Passage, off Broad Street\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"drawing/watercolour\",\"Fine Art\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\"],\"proxyFor\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:21:55.458Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:21:55.459Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022365/Bristol_20Museums_2C_20Galleries_20_26_20Archives_emu_citymuseumandartgallery_ecatalogue_fineart_108356\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-07T10:46:48.295Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415357208295,\"timestamp_update\":\"2015-10-07T14:28:10.906Z\",\"timestamp_update_epoch\":1444228090906,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00FCdruk uksel",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4191",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4191&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D219206%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Paremal \u00FClemises pildineljandikus avatud uksel helesinises lahtises suvekleidis blond noor naine korviga, maalitud pinnalises, skitseerivas, v\u00E4he l\u00E4bimaalitud maneeris, figuur m\u00F5jub pigem siluetina. Allosas valge laua fragment, millel erksinine kirevate p\u00F5llulilledega vaas ning lillakasroosa kauss. Vasakul osa toast punakaspruunil, kummuti ja laias raamis peegliga rohelisel, selgelt eralduvate pintslil\u00F6\u00F6kidega maalitud foonil. Toa p\u00F5rand ookritoonides.   (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1339688) <br>Signatuur ja daatum all paremal: Subbi 71.   (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1339688) <br>Vasakul ja \u00FClal alusraamil kleebitud vastavalt NSV Riikliku Kunstimuuseumi ja ENSV Kunstifondi tr\u00FCkitud etiketid andmetega kunstniku ja t\u00F6\u00F6 kohta. Alusraami  \u00FClaservale mustaga kirjutatud: \"T\u00FCdruk uksel\", tempera, \u00F5li 150x 135 1971.  (tekst objektil) (ID: 1339688) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:51 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1339688\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1339688\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=219206&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1339688\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=219206&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1339688\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1339688\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) T\u00FCdruk uksel - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1339688. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688' target='_blank' rel='noopener'>T\u00FCdruk uksel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1339688' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=219206\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) T\u00FCdruk uksel - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1339688. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688' target='_blank' rel='noopener'>T\u00FCdruk uksel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1339688' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=219206&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) T\u00FCdruk uksel - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1339688. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688' target='_blank' rel='noopener'>T\u00FCdruk uksel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1339688' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1339688/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":190274,\"ebucoreWidth\":920,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1339688/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1339688\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1339688\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1339688\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=219206\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D219206%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1339688\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1339688#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1339688#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1339688\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1339688\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1339688\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1339688\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1339688\",\"dcDescription\":{\"est\":[\"Paremal \u00FClemises pildineljandikus avatud uksel helesinises lahtises suvekleidis blond noor naine korviga, maalitud pinnalises, skitseerivas, v\u00E4he l\u00E4bimaalitud maneeris, figuur m\u00F5jub pigem siluetina. Allosas valge laua fragment, millel erksinine kirevate p\u00F5llulilledega vaas ning lillakasroosa kauss. Vasakul osa toast punakaspruunil, kummuti ja laias raamis peegliga rohelisel, selgelt eralduvate pintslil\u00F6\u00F6kidega maalitud foonil. Toa p\u00F5rand ookritoonides.   (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1339688)\",\"Signatuur ja daatum all paremal: Subbi 71.   (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1339688)\",\"Vasakul ja \u00FClal alusraamil kleebitud vastavalt NSV Riikliku Kunstimuuseumi ja ENSV Kunstifondi tr\u00FCkitud etiketid andmetega kunstniku ja t\u00F6\u00F6 kohta. Alusraami  \u00FClaservale mustaga kirjutatud: \\\"T\u00FCdruk uksel\\\", tempera, \u00F5li 150x 135 1971.  (tekst objektil) (ID: 1339688)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 150 cm (tervik)\",\"laius: 135 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 19093 M 5187\",\"doi 1339688 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"T\u00FCdruk uksel\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1339688\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1339688\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1339688#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:29.509Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1339688\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1339688#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:29.510Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1339688\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Studio Interior",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4189",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4189&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:48 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Studio Interior - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090. (sv) Lotten R\u00F6nquist. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090' target='_blank' rel='noopener'>Studio Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Lotten R\u00F6nquist</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Studio Interior - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090. (sv) Lotten R\u00F6nquist. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090' target='_blank' rel='noopener'>Studio Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Lotten R\u00F6nquist</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110934,\"ebucoreWidth\":803,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#A0522D\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Studio Interior - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090. (sv) Lotten R\u00F6nquist. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090' target='_blank' rel='noopener'>Studio Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Lotten R\u00F6nquist</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Studio Interior - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090. (sv) Lotten R\u00F6nquist. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090' target='_blank' rel='noopener'>Studio Interior</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Lotten R\u00F6nquist</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=20090&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1892\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Lotten R\u00F6nquist\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 3036\",\"20090\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Atelj\u00E9interi\u00F6r\"],\"en\":[\"Studio Interior\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1892\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 61 x 46 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1934 av konstn\u00E4ren Alma Arnells d\u00F6dsbo\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:42.380Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:42.381Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_20090\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/88107f9c9b43456386348c29910d6f86a794dc16f4a149494aa2f0f7ae33fb81\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:22.134Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143762134,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:53.770Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144813770,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4187",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4187&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "Blomsterf\u00F6nstret \u00E4r en av de mest v\u00E4lk\u00E4nda akvarellerna fr\u00E5n Lilla Hyttn\u00E4s. Interi\u00F6ren illustrerar flera av de ideal Ellen Key lyfte fram i Sk\u00F6nhet f\u00F6r alla. Dagsljuset fl\u00F6dar in och det \u00F6ppna f\u00F6nstret fyller rummet med frisk luft. H\u00E4r saknas 1800-talets tunga gardinupps\u00E4ttningar med tofsar, fransar och dammsamlande draperingar. P\u00E5 f\u00F6nsterbr\u00E4dan st\u00E5r v\u00E4xter i enkla terrakottakrukor. H\u00E4r finns inga gr\u00E4llt m\u00E5lade blomkrukor dekorerade med motiv i h\u00F6grelief med avbilder av flora och fauna. Det ideala f\u00F6rem\u00E5let ska enligt Key tillfullo uppfylla sitt \u00E4ndam\u00E5l. Krukor \u00E4r till f\u00F6r plantor och f\u00F6nsterbr\u00E4dans sk\u00F6naste utsmyckning var naturligt gr\u00F6nskande v\u00E4xter \u2013 inte rikt utstyrda ytterkrukor. I Carl Larssons Ett Hem st\u00E5r det klart att \u201Dkonstgjorda blommor med band, damm och mikrober\u201D inte var n\u00E5got att ha.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:46 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/60886\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Carl Larsson\"],\"sv\":[\"Carl Larsson\"],\"fi\":[\"Carl Larsson\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u0423\u043B\u043E\u0444 \u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"Carl Larsson\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03BB \u039B\u03AC\u03C1\u03C3\u03BF\u03BD\"],\"lt\":[\"Carl Larsson\"],\"en\":[\"Carl Larsson\"],\"hr\":[\"Carl Larsson\"],\"lv\":[\"Karls L\u0101\u0161ons\"],\"it\":[\"Carl Larsson\"],\"fr\":[\"Carl Larsson\"],\"hu\":[\"Carl Larsson\"],\"et\":[\"Carl Larsson\"],\"eu\":[\"Carl Larsson\"],\"sk\":[\"Carl Larsson\"],\"sl\":[\"Carl Larsson\"],\"ga\":[\"Carl Larsson\"],\"pl\":[\"Carl Larsson\"],\"ro\":[\"Carl Larsson\"],\"nl\":[\"Carl Larsson\"],\"ca\":[\"Carl Larsson\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Carl Olof Larsson\"],\"fi\":[\"Carl Olof Larsson\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D \u041A\u0430\u0440\u043B\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D, \u041A\u0430\u0440\u043B\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D \u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444 \u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D \u041A. \u041E.\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D \u041A.\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D \u041A\u0430\u0440\u043B \u0423\u043B\u043E\u0444\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D, \u041A\u0430\u0440\u043B\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444 \u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D\",\"\u041A\u0430\u0440\u043B \u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D \u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D \u041A. \u0423.\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u0441\u043E\u043D, \u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444\",\"\u041B\u0430\u0440\u0441\u043E\u043D, \u041A\u0430\u0440\u043B \u041E\u043B\u043E\u0444\"],\"sv\":[\"Larsson\",\"Carl Olof Larsson\"],\"pt\":[\"Lilla Hyttn\u00E4s\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03BB \u039B\u03AC\u03C1\u03C3\u03C3\u03BF\u03BD\"],\"en\":[\"Carl Olof Larsson\",\"Karl Olof Larsson\",\"Carl Larsson\"],\"lv\":[\"Larsons\",\"Karls Larsons\"],\"fr\":[\"Carl Olof Larsson\"],\"nl\":[\"Carl Olof Larsson\",\"Karl Olof Larsson\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schwedischer Maler\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Svensk konstn\u00E4r\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"en\":[\"Swedish painter (1853-1919)\"],\"it\":[\"Pittore svedese\"],\"fr\":[\"Peintre su\u00E9dois\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d fest\u0151\"],\"et\":[\"Rootsi maalikunstnik\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir Sualannach\"],\"pl\":[\"Szwedzki malarz\"],\"ro\":[\"Pictor suedez\"],\"ca\":[\"Pintor suec\"],\"nl\":[\"Zweeds kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/216\",\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/218\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q187310\",\"http://viaf.org/viaf/4932213\",\"https://d-nb.info/gnd/118569821\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79106337\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500006371\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11911166h\",\"http://www.idref.fr/026967170/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00446925\",\"https://www.freebase.com/m/0m431\",\"https://g.co/kg/m/0m431\",\"http://openlibrary.org/works/OL290775A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/221954\",\"http://datos.bne.es/resource/XX994674\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p070645809\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90086003\",\"http://kulturarvsdata.se/GSM/name/222823\",\"http://id.worldcat.org/fast/42691\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAC2018P7176\",\"https://libris.kb.se/xv8bdn2g2nrthv8\",\"http://dbpedia.org/resource/Carl_Larsson\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1853-05-28\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1919-01-22\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/34796\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2947\",\"http://data.europeana.eu/concept/2956\",\"http://data.europeana.eu/concept/2966\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours) - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209. Carl Larsson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209' target='_blank' rel='noopener'>Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl Larsson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":675,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":169150},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours) - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209. Carl Larsson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209' target='_blank' rel='noopener'>Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl Larsson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours) - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209. Carl Larsson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209' target='_blank' rel='noopener'>Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl Larsson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours) - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209. Carl Larsson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209' target='_blank' rel='noopener'>Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Carl Larsson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=24209&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/60886\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Carl Larsson\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Blomsterf\u00F6nstret \u00E4r en av de mest v\u00E4lk\u00E4nda akvarellerna fr\u00E5n Lilla Hyttn\u00E4s. Interi\u00F6ren illustrerar flera av de ideal Ellen Key lyfte fram i Sk\u00F6nhet f\u00F6r alla. Dagsljuset fl\u00F6dar in och det \u00F6ppna f\u00F6nstret fyller rummet med frisk luft. H\u00E4r saknas 1800-talets tunga gardinupps\u00E4ttningar med tofsar, fransar och dammsamlande draperingar. P\u00E5 f\u00F6nsterbr\u00E4dan st\u00E5r v\u00E4xter i enkla terrakottakrukor. H\u00E4r finns inga gr\u00E4llt m\u00E5lade blomkrukor dekorerade med motiv i h\u00F6grelief med avbilder av flora och fauna. Det ideala f\u00F6rem\u00E5let ska enligt Key tillfullo uppfylla sitt \u00E4ndam\u00E5l. Krukor \u00E4r till f\u00F6r plantor och f\u00F6nsterbr\u00E4dans sk\u00F6naste utsmyckning var naturligt gr\u00F6nskande v\u00E4xter \u2013 inte rikt utstyrda ytterkrukor. I Carl Larssons Ett Hem st\u00E5r det klart att \u201Dkonstgjorda blommor med band, damm och mikrober\u201D inte var n\u00E5got att ha.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"This is one of Larsson\u2019s most famous watercolours from Lilla Hyttn\u00E4s. The interior illustrates several of the ideals Ellen Key presented in Beauty for All. Daylight pours in and through the open window the room is filled with fresh air. The 19th-century heavy curtains with tassels, fringes and dust-gathering drapes are conspicuously absent here. On the windowsill are plants in plain clay pots. There are no brightly-painted flowerpots decorated with raised floral or animal motifs. The ideal object, according to Key, simply serves its purpose. Pots are for flowers, and the best adornment for a windowsill was natural, green plants \u2013 not richly-decorated flowerpots. Carl Larsson\u2019s A Home stated clearly that \u201Cartificial flowers with ribbons, dust and microbes\u201D were not desirable.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Akvarell p\u00E5 papper. Glasad\"],\"en\":[\"Watercolour\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMB 268\",\"24209\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Blomsterf\u00F6nstret. Ur Ett hem (26 akvareller)\"],\"en\":[\"Flowers on the Windowsill. From A Home (26 watercolours)\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 32 x 43 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1900\"],\"en\":[\"Purchased 1900\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:23.528Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:23.529Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_24209\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/1e58add70ea7fd0dc93b6b6268e104a05907bbccf7321a032d65b18952a873d9\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:37.639Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143777639,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:11.131Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144831131,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Any\u00E1m a szob\u00E1ban",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4185",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4185&width=560&url=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_435651_section_262112.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@frontend.mnm.monguz.hu",
      "description": "A bal als\u00F3 sarokban kerek, t\u00E1mla n\u00E9lk\u00FCli sz\u00E9k, m\u00F6g\u00F6tte leter\u00EDtett asztal mellett, r\u00E1t\u00E1maszkodva szomor\u00FA, fekete ruh\u00E1s \u00F6regasszony \u00FCl. A szoba fal\u00E1n\u00E1l bevetett, dupla \u00E1gy, f\u00F6l\u00F6tte a falon k\u00E9p, mellette szekr\u00E9ny, a tetej\u00E9n t\u00FCk\u00F6rrel \u00E9s dobozokkal. A mer\u0151leges fal mellett mosd\u00F3t\u00E1l, el\u0151tte kis, kerek vask\u00E1lyha, emellett egy l\u00E1da sz\u00E9le. S\u00F6t\u00E9t, er\u0151s sz\u00EDnek. J.b.l: 1910 Egry J\u00F3zsef.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:44 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503609\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_435651_section_262112.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305\",\"edmObject\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_435651_section_262112.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Copyright \u00A9 G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_435651_section_262112.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg\"],\"hu\":[\"G\u00F6cseji M\u00FAzeum\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Any\u00E1m a szob\u00E1ban - https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521. (en) G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg. G\u00F6cseji M\u00FAzeum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521' target='_blank' rel='noopener'>Any\u00E1m a szob\u00E1ban</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6cseji M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521/manifest\"],\"ebucoreWidth\":667,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":221571},{\"about\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Any\u00E1m a szob\u00E1ban - https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521. (hu) Egry J\u00F3zsef (1883\u20131951). G\u00F6cseji M\u00FAzeum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521' target='_blank' rel='noopener'>Any\u00E1m a szob\u00E1ban</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='hu'>Egry J\u00F3zsef (1883\u20131951)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4401305' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6cseji M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":138555},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_435651_section_262112.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521#contentTier\",\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MuseuMap\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503609\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"G\u00F6cseji Museum\"],\"hu\":[\"G\u00F6cseji M\u00FAzeum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"dcCreator\":{\"hu\":[\"Egry J\u00F3zsef (1883\u20131951)\"]},\"dcDescription\":{\"hu\":[\"A bal als\u00F3 sarokban kerek, t\u00E1mla n\u00E9lk\u00FCli sz\u00E9k, m\u00F6g\u00F6tte leter\u00EDtett asztal mellett, r\u00E1t\u00E1maszkodva szomor\u00FA, fekete ruh\u00E1s \u00F6regasszony \u00FCl. A szoba fal\u00E1n\u00E1l bevetett, dupla \u00E1gy, f\u00F6l\u00F6tte a falon k\u00E9p, mellette szekr\u00E9ny, a tetej\u00E9n t\u00FCk\u00F6rrel \u00E9s dobozokkal. A mer\u0151leges fal mellett mosd\u00F3t\u00E1l, el\u0151tte kis, kerek vask\u00E1lyha, emellett egy l\u00E1da sz\u00E9le. S\u00F6t\u00E9t, er\u0151s sz\u00EDnek. J.b.l: 1910 Egry J\u00F3zsef.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"oai-aggregated-bib4401305\",\"GOCSEJMUSEUM114521\",\"1982.8.1.\",\"#gocsej:GOCSEJMUSEUM114521\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Any\u00E1m a szob\u00E1ban\"]},\"dcType\":{\"hu\":[\"festm\u00E9ny\",\"olaj\",\"k\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szet\"]},\"dctermsCreated\":{\"hu\":[\"1910\"]},\"dctermsExtent\":{\"hu\":[\"sz\u00E9less\u00E9g: 54 cm\",\"magass\u00E1g: 65 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"hu\":[\"karton\"]},\"edmHasType\":{\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T21:06:21.959Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T21:06:21.959Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM114521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T21:06:21.985Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567458381985,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T21:06:21.985Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567458381985,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4183",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4183&width=560&url=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000052392%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bdh-rd.bne.es",
      "description": "Inscripci\u00F3n manuscrita a l\u00E1piz en el \u00E1ngulo inferior izquierdo del verso: \"carp 4 n 715\" <br>Forma parte de un grupo de dibujos de dise\u00F1o de interiores (Dib/18/1/710-Dib/18/1/719 y Dib/18/1/729/1-3) <br>Atribuci\u00F3n basada en la similitud con otros dibujos del mismo autor en la BNE <br>L\u00EDnea de encuadre a pluma y tinta gris",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:42 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052392&page=1&jpeg=true\",\"edmIsShownAt\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1\",\"edmObject\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052392&page=1&jpeg=true\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10474},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052392&page=1&jpeg=true\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052392&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1883,\"ebucoreHeight\":1400,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":225111},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/190\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunst\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Taide\"],\"pt\":[\"Arte\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Menas\"],\"lv\":[\"M\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Umjetnost\"],\"fr\":[\"Art\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Umenie\"],\"sl\":[\"Umetnost\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"ca\":[\"Art\"],\"sv\":[\"Konst\"],\"mt\":[\"Arti\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Art\"],\"it\":[\"Arte\"],\"es\":[\"Arte\"],\"et\":[\"Kunst\"],\"eu\":[\"Arte\"],\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"da\":[\"Kunst\"],\"nl\":[\"Kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferische T\u00E4tigkeit und die Ergebnisse davon (NICHT die Produkte dieser T\u00E4tigkeit)\"],\"fi\":[\"Esteettisesti miellytt\u00E4vien tai tunteita her\u00E4tt\u00E4vien asioiden luomisen prosessi\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0441\u043C\u044B\u0441\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Conceito e processo criativo\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol espressiv ma\u0127sub biex ji\u0121i apprezzat g\u0127as-sbu\u0127ija jew il-qawwa emozzjonali tieg\u0127u; jew il-pro\u010Bess ta\u2019 \u0127olqien ta\u2019 tali xog\u0127ol\"],\"lt\":[\"\u017Dmogaus veikla, padedanti pertvarkyti pasaul\u012F pagal specifinius esteti\u0161kumo d\u0117snius\"],\"en\":[\"Field of work focused on creating expressive work intended to be appreciated for its beauty or emotional power (NOT the resulting work)\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 umana che porta a forme creative di espressione estetica\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 et concept\"],\"hu\":[\"Alkot\u00F3 tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad creativa humana con una finalidad est\u00E9tica y comunicativa\"],\"cs\":[\"Popis abstraktn\u00EDho pojmu\"],\"sk\":[\"\u013Dudsk\u00E1 tvoriv\u00E1 \u010Dinnos\u0165 alebo diela s hlavne estetickou alebo emocion\u00E1lnou silou\"],\"sl\":[\"Postopek oblikovanja predmeta estetske vrednosti\"],\"pl\":[\"Cz\u0119\u015B\u0107 dorobku kulturowego cywilizacji, manifestuj\u0105ca si\u0119 poprzez utwory, w tym dzie\u0142a artystyczne.\"],\"da\":[\"Kulturelle udtryksformer\"],\"ro\":[\"Expresie a creativit\u0103\u021Bii umane\"],\"nl\":[\"Het creatief en origineel tot uiting of voorstelling brengen van gedachten of gevoelens op vaak ontroerende of schokkende wijze\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s de creaci\u00F3 de coses sense valor intr\u00EDnsec, amb valor extr\u00EDnsec significatiu a trav\u00E9s de l'apel\u00B7laci\u00F3 emocional o est\u00E8tica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85007461\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934758p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001154\",\"https://www.freebase.com/m/0jjw\",\"https://g.co/kg/m/0jjw\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525289\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054138\",\"http://iconclass.org/48\",\"http://id.worldcat.org/fast/815177\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2851\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005927n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15655-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027218\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000052392%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392#contentTier\",\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Spain\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"18??\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Inscripci\u00F3n manuscrita a l\u00E1piz en el \u00E1ngulo inferior izquierdo del verso: \\\"carp 4 n 715\\\"\",\"Forma parte de un grupo de dibujos de dise\u00F1o de interiores (Dib/18/1/710-Dib/18/1/719 y Dib/18/1/729/1-3)\",\"Atribuci\u00F3n basada en la similitud con otros dibujos del mismo autor en la BNE\",\"L\u00EDnea de encuadre a pluma y tinta gris\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"und\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Decoraci\u00F3n interior\",\"Dibujos de dise\u00F1o interior-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Dibujos a plumilla-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Dibujos a la aguada-Espa\u00F1a-S.XIX\"],\"en\":[\"Art\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Interior de un dormitorio] [Material gr\u00E1fico]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Ilustraciones y Fotos\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"S.XIX\",\"S.XIX\",\"S.XIX\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:09:25.339Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:09:25.340Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052392\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-06-05T13:17:08.627Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528204628627,\"timestamp_update\":\"2018-06-19T14:38:39.210Z\",\"timestamp_update_epoch\":1529419119210,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4181",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4181&width=560&url=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000052395%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bdh-rd.bne.es",
      "description": "Inscripci\u00F3n manuscrita a l\u00E1piz en el \u00E1ngulo inferior izquierdo del verso: \"carp 4  n 712\" <br>Forma parte de un grupo de dibujos de dise\u00F1o de interiores (Dib/18/1/710-Dib/18/1/719 y Dib/18/1/729/1-3) <br>Firmado a pluma y tinta negra en el \u00E1ngulo inferior derecho: \"S. de Sancha\" <br>Cu\u00E1druple l\u00EDnea de encuadre a pluma y tinta negra",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:40 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052395&page=1&jpeg=true\",\"edmIsShownAt\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1\",\"edmObject\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052395&page=1&jpeg=true\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10504},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000052395&page=1&jpeg=true\",\"textAttributionSnippet\":\"[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395. Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395' target='_blank' rel='noopener'>[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000052395&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1788,\"ebucoreHeight\":1365,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#DEB887\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":203768},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/190\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunst\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Taide\"],\"pt\":[\"Arte\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Menas\"],\"lv\":[\"M\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Umjetnost\"],\"fr\":[\"Art\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Umenie\"],\"sl\":[\"Umetnost\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"ca\":[\"Art\"],\"sv\":[\"Konst\"],\"mt\":[\"Arti\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Art\"],\"it\":[\"Arte\"],\"es\":[\"Arte\"],\"et\":[\"Kunst\"],\"eu\":[\"Arte\"],\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"da\":[\"Kunst\"],\"nl\":[\"Kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferische T\u00E4tigkeit und die Ergebnisse davon (NICHT die Produkte dieser T\u00E4tigkeit)\"],\"fi\":[\"Esteettisesti miellytt\u00E4vien tai tunteita her\u00E4tt\u00E4vien asioiden luomisen prosessi\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0441\u043C\u044B\u0441\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Conceito e processo criativo\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol espressiv ma\u0127sub biex ji\u0121i apprezzat g\u0127as-sbu\u0127ija jew il-qawwa emozzjonali tieg\u0127u; jew il-pro\u010Bess ta\u2019 \u0127olqien ta\u2019 tali xog\u0127ol\"],\"lt\":[\"\u017Dmogaus veikla, padedanti pertvarkyti pasaul\u012F pagal specifinius esteti\u0161kumo d\u0117snius\"],\"en\":[\"Field of work focused on creating expressive work intended to be appreciated for its beauty or emotional power (NOT the resulting work)\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 umana che porta a forme creative di espressione estetica\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 et concept\"],\"hu\":[\"Alkot\u00F3 tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad creativa humana con una finalidad est\u00E9tica y comunicativa\"],\"cs\":[\"Popis abstraktn\u00EDho pojmu\"],\"sk\":[\"\u013Dudsk\u00E1 tvoriv\u00E1 \u010Dinnos\u0165 alebo diela s hlavne estetickou alebo emocion\u00E1lnou silou\"],\"sl\":[\"Postopek oblikovanja predmeta estetske vrednosti\"],\"pl\":[\"Cz\u0119\u015B\u0107 dorobku kulturowego cywilizacji, manifestuj\u0105ca si\u0119 poprzez utwory, w tym dzie\u0142a artystyczne.\"],\"da\":[\"Kulturelle udtryksformer\"],\"ro\":[\"Expresie a creativit\u0103\u021Bii umane\"],\"nl\":[\"Het creatief en origineel tot uiting of voorstelling brengen van gedachten of gevoelens op vaak ontroerende of schokkende wijze\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s de creaci\u00F3 de coses sense valor intr\u00EDnsec, amb valor extr\u00EDnsec significatiu a trav\u00E9s de l'apel\u00B7laci\u00F3 emocional o est\u00E8tica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85007461\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934758p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001154\",\"https://www.freebase.com/m/0jjw\",\"https://g.co/kg/m/0jjw\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525289\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054138\",\"http://iconclass.org/48\",\"http://id.worldcat.org/fast/815177\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2851\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005927n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15655-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027218\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000052395%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395#contentTier\",\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Spain\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sancha, Sandalio de, fl. 1835-1868\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"18??\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Inscripci\u00F3n manuscrita a l\u00E1piz en el \u00E1ngulo inferior izquierdo del verso: \\\"carp 4  n 712\\\"\",\"Forma parte de un grupo de dibujos de dise\u00F1o de interiores (Dib/18/1/710-Dib/18/1/719 y Dib/18/1/729/1-3)\",\"Firmado a pluma y tinta negra en el \u00E1ngulo inferior derecho: \\\"S. de Sancha\\\"\",\"Cu\u00E1druple l\u00EDnea de encuadre a pluma y tinta negra\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"und\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Decoraci\u00F3n interior\",\"Dibujos de dise\u00F1o interior-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Dibujos a pluma-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Dibujos a la aguada-Espa\u00F1a-S.XIX\"],\"en\":[\"Art\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Interior de una habitaci\u00F3n] [Material gr\u00E1fico]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Ilustraciones y Fotos\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"S.XIX\",\"S.XIX\",\"S.XIX\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:09:25.791Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:09:25.792Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000052395\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-06-05T13:17:08.634Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528204628634,\"timestamp_update\":\"2018-06-19T14:38:39.216Z\",\"timestamp_update_epoch\":1529419119216,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4179",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4179&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yhzcYBn2B%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:37 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yhzcYBn2B?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016668574\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yhzcYBn2B?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yhzcYBn2B?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yhzcYBn2B?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016668574. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536' target='_blank' rel='noopener'>Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016668574' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0062536/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":456,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0E68C\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#CD853F\",\"#D2B48C\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":275355},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016668574\",\"textAttributionSnippet\":\"Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016668574. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536' target='_blank' rel='noopener'>Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016668574' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yhzcYBn2B?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016668574. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536' target='_blank' rel='noopener'>Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016668574' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0062536/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":952,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0E68C\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#808080\",\"#CD853F\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":994870},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0062536/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/192\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstgewerbe\"],\"fi\":[\"Koristetaide\"],\"sv\":[\"Dekorativ konst\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E-\u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes decorativas\"],\"bg\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C3\u03BC\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Decorative arts\"],\"it\":[\"Arti decorative\"],\"fr\":[\"Arts d\u00E9coratifs\"],\"es\":[\"Artes decorativas\"],\"et\":[\"Tarbekunst\"],\"cs\":[\"Dekorativn\u00ED um\u011Bn\u00ED\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDona maisithe\"],\"pl\":[\"Zdobnictwo\"],\"da\":[\"Dekorativ kunst\"],\"ro\":[\"Arte decorative\"],\"ca\":[\"Art decoratiu\"],\"nl\":[\"Decoratieve kunst\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Dekorative Kunst\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"bg\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0438 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Interior\",\"Decorative art\"],\"it\":[\"Arti applicate\",\"Arti funzionali\",\"Arti minori\"],\"fr\":[\"Art d\u00E9coratif\"],\"ca\":[\"Arts decoratives\"],\"es\":[\"Artes funcionales\"]},\"note\":{\"de\":[\"Angewandte Kunst in der Raumausstattung\"],\"en\":[\"Arts or crafts concerned with the design and manufacture of functional, beautiful objects\"],\"it\":[\"Discipline artistiche che danno una validit\u00E0 artistica agli oggetti di uso quotidiano\"],\"fr\":[\"Productions ornementales et fonctionnelles utilisant divers mat\u00E9riaux dont la c\u00E9ramique, le bois, le verre, etc.\"],\"es\":[\"Son las artes que adem\u00E1s de belleza buscan funcionalidad, prop\u00F3sito, status a trav\u00E9s de creaciones \u00FAnicas o muy originales, destac\u00E1ndose:cer\u00E1mica, mobiliario, orfebrer\u00EDa, metalister\u00EDa, textiles decorados o bordados, etc.\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85036316\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb131626720\",\"http://purl.org/bncf/tid/7479\",\"https://www.freebase.com/m/049mbd\",\"https://g.co/kg/m/049mbd\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576256\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054168\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300411641\",\"http://dewey.info/class/740/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8853\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept341\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q631931\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yhzcYBn2B%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/192\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0062536\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0062536\",\"NMA.0062536\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Barn\",\"Boende\",\"Interi\u00F6r\",\"Konst : Teckning\",\"Museiverksamhet : Dokumentation\",\"T\u00E4vling\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Kolorerad teckning utf\u00F6rd av Anders Carlsson i Sm\u00E5land. Interi\u00F6r fr\u00E5n vardagsrummet med radio p\u00E5 bordet framf\u00F6r f\u00F6nstret. Ingick i prist\u00E4vlingen Mitt Hem 1942, som var ett samarbete mellan Skolradion och Nordiska museet.\",\"Object\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0062536\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:38:08.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0062536\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0062536#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:38:08.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0062536\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:53:28.540Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556398408540,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:53:28.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556398408540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4177",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4177&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.anemoyannis.gr%2Fimage%2Fimage_gallery%3Fimg_id%3D108950%26t%3D1459154251843",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "\u0395\u03C3\u03C9\u03C4\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03BF \u03AC\u03BD\u03BF\u03B9\u03B3\u03BC\u03B1, \u03BC\u03C0\u03B1\u03BB\u03BA\u03BF\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C1\u03C4\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03BA\u03BF\u03CD\u03C1\u03BF\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03B9. <br>\u039C\u03B1\u03BA\u03AD\u03C4\u03B1 \u03C3\u03BA\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C0\u03C1\u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE 1951. <br>\u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:34 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045718061\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.anemoyannis.gr/image/image_gallery?img_id=108950&t=1459154251843\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/Kazantzakis/000092-35225\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.anemoyannis.gr/image/image_gallery?img_id=108950&t=1459154251843\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE - https://www.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225. (el) \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Nikos Kazantzakis Museum - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225' target='_blank' rel='noopener'>\u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225' target='_blank' rel='noopener'>Nikos Kazantzakis Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1383,\"ebucoreHeight\":885,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\",\"#FAEBD7\",\"#696969\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":186548},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE - https://www.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225. (el) \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Nikos Kazantzakis Museum - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225' target='_blank' rel='noopener'>\u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225' target='_blank' rel='noopener'>Nikos Kazantzakis Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/plain\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/Kazantzakis/000092-35225\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE - https://www.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225. (el) \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Nikos Kazantzakis Museum - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225' target='_blank' rel='noopener'>\u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225' target='_blank' rel='noopener'>Nikos Kazantzakis Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":243,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#FAEBD7\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12699},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/28491309\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03CC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Fashion\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Costumes\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1645119766\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5474\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1467158054\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0398\u03AD\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Theatre\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/114264529\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/868099153\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/904661243\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/416238080\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2048014289\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1081398952\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/754714609\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1384065519\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1506389081\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/354234325\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept356\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2598\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skizze\"],\"fi\":[\"Luonnos\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u043A\u0438\u0437\"],\"sv\":[\"Skiss\"],\"pt\":[\"Esbo\u00E7o\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438\u0446\u0430\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF (\u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03C3\u03B7)\"],\"en\":[\"Sketch\"],\"lv\":[\"Skice\"],\"it\":[\"Disegno di progetto\"],\"fr\":[\"Esquisse\"],\"hu\":[\"V\u00E1zlat\"],\"es\":[\"Boceto\"],\"et\":[\"Visandamine\"],\"cs\":[\"Skica\"],\"eu\":[\"Zirriborro\"],\"sk\":[\"Skica\"],\"sl\":[\"Skica\"],\"ga\":[\"Sceitse\"],\"pl\":[\"Szkic\"],\"da\":[\"Skitse\"],\"ca\":[\"Esb\u00F3s\"],\"nl\":[\"Schets\"]},\"note\":{\"de\":[\"Versuch der Darstellung einer Idee, auch ein Entwurf, ein Konzept, ein erster \u00DCberblick\"],\"fi\":[\"Nopeasti tehty piirros\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A \u043E\u0442 \u0440\u0443\u043A\u0438, \u0441\u0434\u0435\u043B\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043D\u0430\u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\"],\"en\":[\"Quickly executed freehand drawing\"],\"it\":[\"Bozzetto\"],\"fr\":[\"Premier jet d'une \u0153uvre dessin\u00E9e\"],\"es\":[\"Prueba previa a la obra art\u00EDstica definitiva\"],\"nl\":[\"Snelle tekening uit vrije hand\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5078274\",\"https://d-nb.info/gnd/4181668-7\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571963\",\"https://www.freebase.com/m/07glzq\",\"https://g.co/kg/m/07glzq\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132266\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015617\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1752\",\"http://babelnet.org/rdf/s00071923n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10463\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/112\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Theater\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0430\u0442\u0440\"],\"fi\":[\"Teatteri\"],\"pt\":[\"Teatro\"],\"bg\":[\"\u0422\u0435\u0430\u0442\u044A\u0440\"],\"lt\":[\"Teatras\"],\"lv\":[\"Te\u0101tris\"],\"hr\":[\"Kazali\u0161te\"],\"fr\":[\"Th\u00E9\u00E2tre\"],\"hu\":[\"Sz\u00EDnh\u00E1zm\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Divadlo\"],\"sl\":[\"Gledali\u0161\u010De\"],\"ga\":[\"Amharclanna\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Teatre\"],\"sv\":[\"Teater\"],\"mt\":[\"Teatru\"],\"el\":[\"\u0398\u03AD\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Theatre\"],\"it\":[\"Teatro\"],\"es\":[\"Teatro\"],\"et\":[\"Teatrikunst\"],\"eu\":[\"Antzerki\"],\"cs\":[\"Divadlo\"],\"pl\":[\"Teatr\"],\"ro\":[\"Teatru\"],\"da\":[\"Teater\"],\"nl\":[\"Theater\"]},\"note\":{\"de\":[\"Szenische Darstellung eines inneren und \u00E4u\u00DFeren Geschehens als k\u00FCnstlerische Kommunikation zwischen Akteuren (Darstellern) und dem Publikum\"],\"sv\":[\"Scenkonst d\u00E4r ber\u00E4ttelser framf\u00F6rs inf\u00F6r publik\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa n\u00E4yttelij\u00E4t esiintyv\u00E4t yleis\u00F6n edess\u00E4 puhetta, musiikkia, tanssia, liikkeit\u00E4 ja eleit\u00E4 hy\u00F6dynt\u00E4en\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo art\u00EDstico\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Collaborative form of performing art\"],\"hr\":[\"Scenski prikaz umjetni\u010Dke komunikacije izme\u0111u aktera (glumaca) i publike\"],\"it\":[\"Insieme di differenti discipline, che si uniscono e concretizzano nell'esecuzione di un evento spettacolare dal vivo\"],\"fr\":[\"Art dramatique\"],\"es\":[\"Rama del arte esc\u00E9nico relacionada con la actuaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Kunstiliik\"],\"cs\":[\"M\u00FAzick\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Rodzaj sztuki widowiskowej\"],\"da\":[\"Kunstform\"],\"ca\":[\"Art esc\u00E8nic\"],\"nl\":[\"Kunstvorm\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1889\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11635\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01017000\",\"http://lemac.sgcb.mcu.es/Autoridades/LEMAC201234180/concept.html\",\"http://dati.beniculturali.it/cis/Theatre\",\"https://d-nb.info/gnd/4059702-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85134522\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13162689q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561951\",\"http://purl.org/bncf/tid/782\",\"https://www.freebase.com/m/03qsdpk\",\"https://g.co/kg/m/03qsdpk\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524524\",\"http://id.worldcat.org/fast/1149217\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2625\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028609n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13364-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept356\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000029\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99340\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1081398952\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03BF \u03B8\u03AD\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Contemporary theatre\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1467158054\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept6464\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Sketch\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF / \u03A3\u03BA\u03AF\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"en\":[\"Sketch\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/sxedioskitso\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015617\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/1189648849\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Costume design\"]},\"broadMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/114264529\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300163423\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2282\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kost\u00FCm-Design\"],\"sv\":[\"Kostymdesign\"],\"fi\":[\"Pukusuunnittelu\"],\"mt\":[\"Disinn tal-kostumi\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Costume design\"],\"hr\":[\"Kostimografija\"],\"it\":[\"Creazione dei costumi\"],\"fr\":[\"Cr\u00E9ation de costume\"],\"hu\":[\"Jelmeztervez\u00E9s\"],\"es\":[\"Dise\u00F1o de vestuario\"],\"cs\":[\"Kost\u00FDmn\u00ED v\u00FDtvarnictv\u00ED\"],\"da\":[\"Kostumedesigner\"],\"ca\":[\"Disseny de vestuari\"],\"nl\":[\"Kostuumontwerp\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schaffung von Kleidung und Accessoire Aspekte des Charakters in Film, Fernsehen, oder Theater, um zu signalisieren\"],\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03BB\u03AD\u03C4\u03B7 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B5\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03B1\u03C0\u03CC \u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE, \u03C8\u03C5\u03C7\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE, \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE, \u03B3\u03B5\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C3\u03BA\u03BF\u03C0\u03B9\u03AC\"],\"mt\":[\"\u0126olqien tal-ilbies u tal-a\u010B\u010Bessorji sabiex issir enfasi fuq aspetti ta' karattru f'film, fit-televi\u017Cjoni jew fit-teatru\"],\"en\":[\"Creation of clothing and accessories to signal aspects of character in film, television, or theatre\"],\"it\":[\"Creazione di costumi e accessori caratterizzanti un personaggio in un film, programma televisivo o produzione teatrale\"],\"fr\":[\"Cr\u00E9ation de v\u00EAtements et d'accessoires pour signaler les aspects de caract\u00E8re dans le film, la t\u00E9l\u00E9vision ou le th\u00E9\u00E2tre\"],\"nl\":[\"Creatie van kleding en accessoires om aspecten van het karakter te signaleren in film, televisie, of theater\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1959\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1962\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q16331597\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85033269\",\"https://www.freebase.com/m/04s5jq\",\"https://g.co/kg/m/04s5jq\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300163423\",\"http://id.worldcat.org/fast/880794\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00506818n\",\"http://g.co/kg/g/1218dbxk\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10426\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y103054\"]}],\"edmDatasetName\":[\"3_EKT_Kazantzakis_Museum_Foundation\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"aggregatedCHO\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FKazantzakis%2F000092-35225&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225#contentTier\",\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"3_EKT_Kazantzakis_Museum_Foundation\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045718061\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u039D\u03AF\u03BA\u03BF\u03C5 \u039A\u03B1\u03B6\u03B1\u03BD\u03C4\u03B6\u03AC\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Nikos Kazantzakis Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/Kazantzakis/000092-35225\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ell\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2282\",\"http://data.europeana.eu/concept/112\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2598\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\"],\"proxyFor\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1951\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1951\"]},\"dcDescription\":{\"el\":[\"\u0395\u03C3\u03C9\u03C4\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03BF \u03AC\u03BD\u03BF\u03B9\u03B3\u03BC\u03B1, \u03BC\u03C0\u03B1\u03BB\u03BA\u03BF\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C1\u03C4\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03BA\u03BF\u03CD\u03C1\u03BF\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03B9.\",\"\u039C\u03B1\u03BA\u03AD\u03C4\u03B1 \u03C3\u03BA\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C0\u03C1\u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE 1951.\",\"\u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"]},\"dcFormat\":{\"el\":[\"\u03C4\u03AD\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03C7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"\u0394\u03B9\u03B1\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u0388\u03C1\u03B3\u03BF\u03C5: 15 x 23,5 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/11736/DOI-1306\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"gre\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u039A\u03B1\u03B6\u03B1\u03BD\u03C4\u03B6\u03AC\u03BA\u03B7 - \u0398\u03B5\u03B1\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u0393\u03B9\u03CE\u03C1\u03B3\u03BF\u03C5 \u0391\u03BD\u03B5\u03BC\u03BF\u03B3\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B7\"]},\"dcSource\":{\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u039A\u03B1\u03B6\u03B1\u03BD\u03C4\u03B6\u03AC\u03BA\u03B7 - \u0398\u03B5\u03B1\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u0393\u03B9\u03CE\u03C1\u03B3\u03BF\u03C5 \u0391\u03BD\u03B5\u03BC\u03BF\u03B3\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B7\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1467158054\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1081398952\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/1189648849\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/28491309\"],\"el\":[\"\u039D\u03B5\u03BF\u03B5\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u0398\u03AD\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\",\"\u03A3\u03BA\u03B7\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\",\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\",\"20\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u0393\u03B9\u03CE\u03C1\u03B3\u03BF\u03C2 \u0391\u03BD\u03B5\u03BC\u03BF\u03B3\u03B9\u03AC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u039C\u03AF\u03B1 \u03BD\u03CD\u03C7\u03C4\u03B1, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B6\u03C9\u03AE\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Sketch\"],\"el\":[\"\u03BC\u03B1\u03BA\u03AD\u03C4\u03B1 \u03C3\u03BA\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1, \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE, \u039D\u03BF\u03BC\u03B1\u03C1\u03C7\u03AF\u03B1 \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\u03C2, \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\"],\"proxyFor\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225#contentTier\",\"created\":\"2020-01-26T12:45:37.300Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-26T12:45:37.300Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/3/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_Kazantzakis_000092_35225\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03B5\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Postwar Greece\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1950-1967 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1950\"]},\"end\":{\"en\":[\"1967\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Greek_military_junta_of_1967%E2%80%9374\"]},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-11-28T13:48:55.536Z\",\"timestamp_created_epoch\":1543412935536,\"timestamp_update\":\"2020-01-26T12:41:38.959Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580042498959,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4175",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4175&width=560&url=http%3A%2F%2Fdenbosch.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D21199586",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@denbosch.hosting.deventit.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:33 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514711\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21199586\",\"edmIsShownAt\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056\",\"edmObject\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21199586\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21199586\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad - https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056. (nl) Zuiden, Fotopersbureau Het. City Archives' s-Hertogenbosch - http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056' target='_blank' rel='noopener'>President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Zuiden, Fotopersbureau Het</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056' target='_blank' rel='noopener'>City Archives' s-Hertogenbosch</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":715567,\"ebucoreWidth\":2782,\"ebucoreHeight\":1865,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad - https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056. (nl) Zuiden, Fotopersbureau Het. City Archives' s-Hertogenbosch - http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056' target='_blank' rel='noopener'>President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Zuiden, Fotopersbureau Het</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14775056' target='_blank' rel='noopener'>City Archives' s-Hertogenbosch</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":15775},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021633_Ag_NL_DigitaleCollectie_hertogenbosch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdenbosch.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D21199586&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056#contentTier\",\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021633_Ag_NL_DigitaleCollectie_hertogenbosch\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514711\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"City Archives' s-Hertogenbosch\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\"],\"proxyFor\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Zuiden, Fotopersbureau Het\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"18/7/1935\"]},\"dcIdentifier\":{\"nl\":[\"0033969\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://www.stadsarchief.nl/\"],\"nl\":[\"Stadsarchief 's-Hertogenbosch\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"750 jaar\",\"Evenementen\",\"Interieur\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"President-schepen Jan van de Mortel in zijn werkkamer tijdens de viering 750-jarig bestaan van de stad\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=14775056\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"nl\":[\"'s-Hertogenbosch\",\"Hekellaan\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\"],\"proxyFor\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:12:12.936Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:12:12.936Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14775056\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-10-07T15:44:15.083Z\",\"timestamp_created_epoch\":1412696655083,\"timestamp_update\":\"2014-10-07T15:44:15.083Z\",\"timestamp_update_epoch\":1412696655083,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bloeiende cactus in huiskamer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4173",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4173&width=560&url=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D121059968",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@zoeken.gooienvechthistorisch.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:30 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=121059968\",\"edmIsShownAt\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971\",\"edmObject\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=121059968\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Bloeiende cactus in huiskamer - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971' target='_blank' rel='noopener'>Bloeiende cactus in huiskamer</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":34495},{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=121059968\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Bloeiende cactus in huiskamer - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971' target='_blank' rel='noopener'>Bloeiende cactus in huiskamer</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=121059971' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3010,\"ebucoreHeight\":2263,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2139406},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D121059968&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971#contentTier\",\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Gooi and Vecht Historic\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"foto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"10061\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://www.gooienvechthistorisch.nl/\"],\"nl\":[\"Gooi en Vecht Historisch\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Bloeiende cactus in huiskamer\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Foto\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=121059971\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:11:49.530Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:11:49.531Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_121059971\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-10T16:14:40.819Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415636080819,\"timestamp_update\":\"2017-10-12T10:14:07.562Z\",\"timestamp_update_epoch\":1507803247562,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Woman Reading at the Table",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4171",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_1135",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4171&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_1135%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:27 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_1135\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_1135\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_1135\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom; (en) Woman Reading at the Table - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1135. Putra, Eduard. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1135' target='_blank' rel='noopener'>\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom</a></dd><dd lang='en'>Woman Reading at the Table</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Putra, Eduard</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_1135/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3046,\"ebucoreHeight\":4754,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#8B4513\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13695687},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_1135\",\"textAttributionSnippet\":\"\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom; (en) Woman Reading at the Table - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1135. Putra, Eduard. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1135' target='_blank' rel='noopener'>\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom</a></dd><dd lang='en'>Woman Reading at the Table</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Putra, Eduard</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135\",\"textAttributionSnippet\":\"\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom; (en) Woman Reading at the Table - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1135. Putra, Eduard. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1135' target='_blank' rel='noopener'>\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom</a></dd><dd lang='en'>Woman Reading at the Table</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Putra, Eduard</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1135' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":74828},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_1135/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_1135\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_1135\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_1135%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_1135\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_1135#contentTier\",\"/item/07101/K_1135#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_1135\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_1135\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_1135\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_1135\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_1135\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Putra, Eduard\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1912/1912\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"ceruza\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 1135\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"figur\u00E1lna kompoz\u00EDcia\"],\"eng\":[\"figurative composition\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u010C\u00EDtaj\u00FAca \u017Eena za stolom\"],\"en\":[\"Woman Reading at the Table\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, pr\u00EDpravn\u00E1\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 20.2 cm;\u0161\u00EDrka 13.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"papier\"],\"eng\":[\"paper\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1135\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_1135\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_1135#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:15.862Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1135\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_1135#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:15.862Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1135\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:42.985Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770082985,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:40.307Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869360307,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Interieur huiskamer rond 1900",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4169",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4169&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FKXnTHdfhyqSAfvD6gg-Y1R6mjLjkk-2aLsvfOpdT5ZG3WSZFUwdqPNlVRvv-AVe_Zyla9FyLTMDsXOSlhtGFh3yW14k%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:22 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_F_F10411\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_F_F10411\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/KXnTHdfhyqSAfvD6gg-Y1R6mjLjkk-2aLsvfOpdT5ZG3WSZFUwdqPNlVRvv-AVe_Zyla9FyLTMDsXOSlhtGFh3yW14k=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/KXnTHdfhyqSAfvD6gg-Y1R6mjLjkk-2aLsvfOpdT5ZG3WSZFUwdqPNlVRvv-AVe_Zyla9FyLTMDsXOSlhtGFh3yW14k=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_F10411\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Interieur huiskamer rond 1900 - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411' target='_blank' rel='noopener'>Interieur huiskamer rond 1900</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47120},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/KXnTHdfhyqSAfvD6gg-Y1R6mjLjkk-2aLsvfOpdT5ZG3WSZFUwdqPNlVRvv-AVe_Zyla9FyLTMDsXOSlhtGFh3yW14k=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Interieur huiskamer rond 1900 - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411' target='_blank' rel='noopener'>Interieur huiskamer rond 1900</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_F10411/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":330868,\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1254,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#8B4513\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_F_F10411/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_F10411\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_F_F10411\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FKXnTHdfhyqSAfvD6gg-Y1R6mjLjkk-2aLsvfOpdT5ZG3WSZFUwdqPNlVRvv-AVe_Zyla9FyLTMDsXOSlhtGFh3yW14k%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_F_F10411\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_F_F10411#contentTier\",\"/item/90402/RP_F_F10411#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_F10411\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_F_F10411\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_F_F10411\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_F10411\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_F_F10411\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 19th century\",\"first quarter 20st century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 19e eeuw\",\"eerste kwart 20e eeuw\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.282979\",\"RP-F-F10411\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Interieur huiskamer rond 1900\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.2384\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300162872\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.132\"],\"en\":[\"photograph\",\"stereograph\"],\"nl\":[\"foto\",\"stereofoto\",\"fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1890 - 1910\"],\"nl\":[\"1890 - 1910\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: foto's\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_F10411\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_F_F10411\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_F_F10411#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:14:19.558Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_F10411\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_F_F10411#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:14:19.558Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_F_F10411\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T15:15:56.025Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401203756025,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:25:58.196Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521293158196,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4167",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4167&width=560&url=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2FER9_GhSrEERvc4MLQrNxJ8R9DZJQes5j3aa9qtOwHcN_BU0JZGtZ0DSTmD4tFtFrsk9cgBCdzEX6IW0h5zvwcFRZcQ%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh5.ggpht.com",
      "description": "In een huiskamer zit een moeder aan tafel. In haar hand houdt ze een boekje waaruit ze haar zoontje les geeft. De jongen staat naast haar en kijkt aandachtig naar het boek. Op tafel een kandelaar met een brandende kaars.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:20 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.3680\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Coclers, Louis Bernard\"],\"nl\":[\"Coclers, Louis Bernard\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1741\"]},\"end\":{\"def\":[\"1817-04-20\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Luik (stad)\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Luik (stad)\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh5.ggpht.com/ER9_GhSrEERvc4MLQrNxJ8R9DZJQes5j3aa9qtOwHcN_BU0JZGtZ0DSTmD4tFtFrsk9cgBCdzEX6IW0h5zvwcFRZcQ=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435\",\"edmObject\":\"https://lh5.ggpht.com/ER9_GhSrEERvc4MLQrNxJ8R9DZJQes5j3aa9qtOwHcN_BU0JZGtZ0DSTmD4tFtFrsk9cgBCdzEX6IW0h5zvwcFRZcQ=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh5.ggpht.com/ER9_GhSrEERvc4MLQrNxJ8R9DZJQes5j3aa9qtOwHcN_BU0JZGtZ0DSTmD4tFtFrsk9cgBCdzEX6IW0h5zvwcFRZcQ=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Moeder geeft haar zoon les; L'instruction - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133' target='_blank' rel='noopener'>Moeder geeft haar zoon les; L'instruction</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1883_A_7133/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1588494,\"ebucoreWidth\":2130,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Moeder geeft haar zoon les; L'instruction - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133' target='_blank' rel='noopener'>Moeder geeft haar zoon les; L'instruction</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":51533},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1883_A_7133/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh5.ggpht.com%2FER9_GhSrEERvc4MLQrNxJ8R9DZJQes5j3aa9qtOwHcN_BU0JZGtZ0DSTmD4tFtFrsk9cgBCdzEX6IW0h5zvwcFRZcQ%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1883_A_7133\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"dcContributor\":{\"nl\":[\"Coclers, Louis Bernard\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"In een huiskamer zit een moeder aan tafel. In haar hand houdt ze een boekje waaruit ze haar zoontje les geeft. De jongen staat naast haar en kijkt aandachtig naar het boek. Op tafel een kandelaar met een brandende kaars.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.96435\",\"RP-P-1883-A-7133\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/42A5\",\"http://iconclass.org/42B742\",\"http://iconclass.org/49B24(+2)\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Moeder geeft haar zoon les\",\"L'instruction\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.27272\"],\"en\":[\"print\",\"etching\"],\"nl\":[\"prent\",\"etsen\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1756 - 1817\"],\"nl\":[\"1756 - 1817\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0270\u00A0mm\",\"width\u00A0230\u00A0mm\"],\"nl\":[\"plaatrand\u00A0hoogte\u00A0270\u00A0mm\",\"plaatrand\u00A0breedte\u00A0230\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Hora Siccama 34\u00A012(12)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"unknown\",\"onbekend\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.262\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1883_A_7133\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:30.619Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1883_A_7133\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1883_A_7133#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:15:30.620Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1883_A_7133\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T15:29:15.350Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401204555350,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:29:52.985Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521293392985,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sunny Room",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4165",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_576",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4165&width=560&url=https%3A%2F%2Flh6.ggpht.com%2Fni6IONYxSFUUFMEcEo-HLZtDrq-WnS-T7lUzjWEk5GwjV4ciNBpNTpaAZwzJonltXsXvpc0bKe4UfNA-MGIz2-nI%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Interieur van een woning of schuur waarin een vrouw zit met haar kind op schoot. Naast haar de wieg.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:19 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_C_576\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.2328\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Block, Eug\u00E8ne Fran\u00E7ois de\"],\"nl\":[\"Block, Eug\u00E8ne Fran\u00E7ois de\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1812-05-14\"]},\"end\":{\"def\":[\"1893-01-23\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Geraardsbergen\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Antwerpen\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"painter\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_C_576\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh6.ggpht.com/ni6IONYxSFUUFMEcEo-HLZtDrq-WnS-T7lUzjWEk5GwjV4ciNBpNTpaAZwzJonltXsXvpc0bKe4UfNA-MGIz2-nI=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-576\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_576\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-C-576\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Sunny Room - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_576. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_576' target='_blank' rel='noopener'>Sunny Room</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4338345,\"ebucoreWidth\":2912,\"ebucoreHeight\":2323,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Sunny Room - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_576. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_576' target='_blank' rel='noopener'>Sunny Room</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":57677},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh6.ggpht.com/ni6IONYxSFUUFMEcEo-HLZtDrq-WnS-T7lUzjWEk5GwjV4ciNBpNTpaAZwzJonltXsXvpc0bKe4UfNA-MGIz2-nI=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Sunny Room - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_576. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_C_576' target='_blank' rel='noopener'>Sunny Room</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_576/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":643737,\"ebucoreWidth\":2912,\"ebucoreHeight\":2323,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_C_576/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_576\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_C_576\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-C-576&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_C_576\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_C_576#contentTier\",\"/item/90402/SK_C_576#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_576\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_C_576\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_C_576\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_576\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_C_576\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"second quarter 19th century\",\"third quarter 19th century\",\"fourth quarter 19th century\"],\"nl\":[\"tweede kwart 19e eeuw\",\"derde kwart 19e eeuw\",\"vierde kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Interieur van een woning of schuur waarin een vrouw zit met haar kind op schoot. Naast haar de wieg.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.6067\",\"SK-C-576\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Sunny Room\"],\"nl\":[\"Zonnige kamer\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1830 - 1893\"],\"nl\":[\"1830 - 1893\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A034\u00A0cm\",\"width\u00A042\u00A0cm\",\"depth\u00A07.1\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A034\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A042\u00A0cm\",\"buitenmaat\u00A0diepte\u00A07,1\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"On loan from the City of Amsterdam\"],\"nl\":[\"Bruikleen van de gemeente Amsterdam\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_576\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_C_576\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_C_576#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:57.174Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_576\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_C_576#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:57.175Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_C_576\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:18:15.532Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221895532,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:38:25.137Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297505137,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Abendliches Mahl",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4163",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4163&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2FCG-5-%28VdF-5%29.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: monogrammiert und datiert (u.r.:  CWH  1647)  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:16 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5)\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/CG-5-(VdF-5).jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Kunsthalle zu Kiel\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/CG-5-(VdF-5).jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Abendliches Mahl - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5). In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_' target='_blank' rel='noopener'>Abendliches Mahl</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5)' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18037,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":241,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#556B2F\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5)\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Abendliches Mahl - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5). In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_' target='_blank' rel='noopener'>Abendliches Mahl</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5)' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/CG 5 (VdF 5)\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/CG-5-(VdF-5).jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2FCG-5-%28VdF-5%29.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Heimbach, Wolfgang (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1647 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: monogrammiert und datiert (u.r.:  CWH  1647)  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 46 cm, B: 55 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer CG 5 (VdF 5)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Sedlmaier, Richard (Hrsg.): Kunsthalle zu Kiel. Katalog der Gem\u00E4ldegalerie, Kiel, 1958 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel. Katalog der Gem\u00E4lde. bearb. v. Johann Schlick, 1973 [Dokumentiert in]\",\"Schmidt, Hans-Werner (Hrsg.): Das Jubil\u00E4um. Schleswig-Holsteinischer Kunstverein 1843-1993. Eine Festschrift zum 150j\u00E4hrigen Jubil\u00E4um des Schleswig-Holsteinischen Kunstvereins, Kiel: Kunsthalle zu Kiel, 1993 [Dokumentiert in]\",\"Morsbach, Christiane: Die Genrebilder von Wolfgang Heimbach (um 1613 - nach 1678), 9, in: Oldenburger Forschungen, 9 (= Oldenburger Forschungen, 9), Oldenburg, 1999 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Genrebild\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Abendliches Mahl\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"Barock\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Holz\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:22.577Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:14:22.577Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_CG_5__VdF_5_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:39.140Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830099140,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:45.732Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790525732,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vana talumaja tagumine tuba",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4161",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4161&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D808867%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Vasemal uks ja ahi, paremal vaade uksest teise ruumi.  (sisu kirjeldus) (ID: 248832) <br>Vana talumaja tagatuba (Taevastus)  (tekst objektil) (ID: 248832) <br>P. Aren 1922  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 248832) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:14 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_248832\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_248832\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=808867&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/248832\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=808867&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_248832\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=808867\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vana talumaja tagumine tuba - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/248832. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832' target='_blank' rel='noopener'>Vana talumaja tagumine tuba</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/248832' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=808867&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vana talumaja tagumine tuba - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/248832. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832' target='_blank' rel='noopener'>Vana talumaja tagumine tuba</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/248832' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_248832/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":145286,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":452,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#EEE8AA\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/248832\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vana talumaja tagumine tuba - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/248832. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832' target='_blank' rel='noopener'>Vana talumaja tagumine tuba</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/248832' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_248832/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_248832\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_248832\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/248832\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=808867\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D808867%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_248832\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_248832#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_248832#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_248832\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_248832\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_248832\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_248832\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_248832\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Aren, Peet (autor)\",\"isanimi: Jaan|pseudon\u00FC\u00FCm: Karrik (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1922 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Vasemal uks ja ahi, paremal vaade uksest teise ruumi.  (sisu kirjeldus) (ID: 248832)\",\"Vana talumaja tagatuba (Taevastus)  (tekst objektil) (ID: 248832)\",\"P. Aren 1922  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 248832)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 25 cm (tervik)\",\"laius: 33 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 392 M 214\",\"doi 248832 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Vana talumaja tagumine tuba\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_248832\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_248832\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_248832#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:52.418Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_248832\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_248832#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:52.418Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_248832\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vesiroosid",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4159",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4159&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D679292%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "A. JANSEN  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 247806) <br>Esiplaanil laud selle seisva keraja klaasvaasiga, milles valgeid vesiroose. Tagaplaanil seinal pildiraami allosa.  (sisu kirjeldus) (ID: 247806) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:46:12 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_247806\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_247806\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=679292&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/247806\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=679292&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_247806\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/247806\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vesiroosid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/247806. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806' target='_blank' rel='noopener'>Vesiroosid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/247806' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=679292&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vesiroosid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/247806. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806' target='_blank' rel='noopener'>Vesiroosid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/247806' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_247806/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":188917,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":604,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=679292\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Vesiroosid - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/247806. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806' target='_blank' rel='noopener'>Vesiroosid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/247806' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_247806/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_247806\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_247806\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/247806\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=679292\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D679292%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_247806\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_247806#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_247806#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_247806\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_247806\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_247806\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_247806\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_247806\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Jansen, August (autor)\",\"isanimi: Jaan (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1939 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"10.1981 - 11.1981 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"3.1997 - 4.1997 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"10.1994 - 11.1994 [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"A. JANSEN  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 247806)\",\"Esiplaanil laud selle seisva keraja klaasvaasiga, milles valgeid vesiroose. Tagaplaanil seinal pildiraami allosa.  (sisu kirjeldus) (ID: 247806)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 61.5 cm (tervik)\",\"laius: 65.5 cm (tervik)\",\"k\u00F5rgus: 62 cm (tervik)\",\"laius: 66 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 237/160 M 1103\",\"doi 247806 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Vesiroosid\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_247806\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_247806\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_247806#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:50.946Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_247806\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_247806#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:50.947Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_247806\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}