{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Brahmin and barber",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4133",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15504/VO_116587",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4133&width=560&url=http%3A%2F%2Fimageapi.khm.at%2Fimages%2F767983%2FVO_116587_R_3_xx.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@imageapi.khm.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:43 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15504/VO_116587\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15504/VO_116587\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517543\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://imageapi.khm.at/images/767983/VO_116587_R_3_xx.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/\",\"edmObject\":\"http://imageapi.khm.at/images/767983/VO_116587_R_3_xx.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15504/VO_116587\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Brahmin and barber - https://www.europeana.eu/item/15504/VO_116587. Weltmuseum Wien - https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/15504/VO_116587' target='_blank' rel='noopener'>Brahmin and barber</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/' target='_blank' rel='noopener'>Weltmuseum Wien</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://imageapi.khm.at/images/767983/VO_116587_R_3_xx.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Brahmin and barber - https://www.europeana.eu/item/15504/VO_116587. Weltmuseum Wien - https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/15504/VO_116587' target='_blank' rel='noopener'>Brahmin and barber</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/' target='_blank' rel='noopener'>Weltmuseum Wien</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15504/VO_116587/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2120,\"ebucoreHeight\":1865,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#800000\",\"#F08080\",\"#DCDCDC\",\"#F5F5F5\",\"#A52A2A\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":562154},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"CC BY-NC-SA 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=21476218948\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Weltmuseum Wien, S\u00FCd-, SO-Asien, Himalaya\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Brahmin and barber - https://www.europeana.eu/item/15504/VO_116587. Weltmuseum Wien - https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/15504/VO_116587' target='_blank' rel='noopener'>Brahmin and barber</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.weltmuseumwien.at/object/?detailID=767983/' target='_blank' rel='noopener'>Weltmuseum Wien</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=21476218948\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15504/VO_116587/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"15504_Ag_AT_Kulturpool_khm_vf\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15504/VO_116587\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15504/VO_116587\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimageapi.khm.at%2Fimages%2F767983%2FVO_116587_R_3_xx.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15504/VO_116587\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15504/VO_116587#contentTier\",\"/item/15504/VO_116587#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15504_Ag_AT_Kulturpool_khm_vf\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517543\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Weltmuseum Wien\"],\"en\":[\"World Museum Vienna\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15504/VO_116587\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15504/VO_116587\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"VO_116587\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\",\"deu\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15504/VO_116587\"],\"proxyFor\":\"/item/15504/VO_116587\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15504/VO_116587\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15504/VO_116587\",\"dcDate\":{\"de\":[\"1893 oder fr\u00FCher\"],\"en\":[\"1893 or earlier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"VO_116587\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\",\"en\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"KHM-Museumsverband\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"CC BY-NC-SA 4.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Brahmane und Barbier\"],\"en\":[\"Brahmin and barber\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Brahmane und Barbier\"],\"en\":[\"Brahmin and barber\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"1893 oder fr\u00FCher\"],\"en\":[\"1893 or earlier\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Weltmuseum Wien, S\u00FCd-, SO-Asien, Himalaya\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Ungebrannter Ton, Pigmente, Holz, Metall\"],\"en\":[\"Unfired clay, pigments, wood, metal\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"S\u00FCdasien/Subkontinent/Indien/Rajasthan/Jaipur\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#21476218948\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15504/VO_116587\"],\"proxyFor\":\"/item/15504/VO_116587\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15504/VO_116587#contentTier\",\"created\":\"2022-11-16T08:44:41.934366Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15504/VO_116587\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/15504/VO_116587#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-16T08:44:41.934775Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15504/VO_116587\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#21476218948\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"1880-1893\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1880\"]},\"end\":{\"def\":[\"1893\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Weltmuseum Wien, S\u00FCd-, SO-Asien, Himalaya\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-07-05T17:52:35.427Z\",\"timestamp_created_epoch\":1562349155427,\"timestamp_update\":\"2022-11-16T08:21:08.569Z\",\"timestamp_update_epoch\":1668586868569,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Borb\u00E9ly / Barber",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4131",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4131&width=560&url=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F09%2F26%2F031-5d8c7cb6e5fae.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@tudastarak.oszk.hu",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:41 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/56899\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"sv\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"sl\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"en\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"ga\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"fr\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"hu\":[\"Sebesty\u00E9n J\u00E1nos\"],\"ca\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"es\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"nl\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Janos Sebestyen\"],\"sv\":[\"Sebestyen\"],\"en\":[\"Janos Sebestyen\"],\"fr\":[\"Janos Sebestyen\"],\"es\":[\"Janos Sebestyen\"],\"nl\":[\"Janos Sebestyen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Organist und Pianist\"],\"en\":[\"Organist, harpsichordist and pianist\"],\"fr\":[\"Claveciniste, pianiste, organiste\"],\"hu\":[\"Csembal\u00F3 - \u00E9s orgonam\u0171v\u00E9sz, r\u00E1di\u00F3s m\u0171sorvezet\u0151\"],\"nl\":[\"Hongaars organist (1931-2012)\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/100906264\",\"http://d-nb.info/gnd/134518497\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81071367\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13899617c\",\"http://www.idref.fr/158487141/id\",\"https://www.freebase.com/m/026ljm0\",\"https://g.co/kg/m/026ljm0\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A1nos_Sebesty%C3%A9n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q825036\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1931-03-02\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"2012-02-04\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/26/031-5d8c7cb6e5fae.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/26/031-5d8c7cb6e5fae.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Borb\u00E9ly / Barber - https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg. J\u00E1nos Sebesty\u00E9n. National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Borb\u00E9ly / Barber</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Sebesty\u00E9n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":878,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#FFF0F5\",\"#D8BFD8\",\"#8FBC8F\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":100436},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F09%2F26%2F031-5d8c7cb6e5fae.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg#contentTier\",\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary\"],\"hu\":[\"Orsz\u00E1gos Sz\u00E9ch\u00E9nyi K\u00F6nyvt\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/56899\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/26/031-5d8c7cb6e5fae.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"1950-01-01 - 1959-12-31\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sebesty\u00E9n J\u00E1nos\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"BL Seb J 031\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"szakmai \u00E9let\",\"professional life\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Borb\u00E9ly / Barber\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Fekete-feh\u00E9r\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Magyarorsz\u00E1g, Hungary\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:25:20.584952Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:25:20.584977Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_26_031_5d8c7cb6e5fae_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-14T15:43:00.058Z\",\"timestamp_created_epoch\":1584200580058,\"timestamp_update\":\"2022-10-04T13:13:41.617Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664889221617,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4129",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4129&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032s9Xxtxv1V%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:39 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB004163\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB004163\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032s9Xxtxv1V?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/011014017359\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032s9Xxtxv1V?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/011014017359\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011014017359. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014017359' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032s9Xxtxv1V?dimension=1200x1200\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(sv) H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011014017359. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014017359' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB004163/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":1198,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF0F5\",\"#D8BFD8\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":685061},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB004163/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB004163\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032s9Xxtxv1V%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB004163\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB004163#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB004163#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB004163\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB004163\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1955-01-01%2F1955-01-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB004163\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB004163\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB004163\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"text/plain\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB004163\",\"UB004163\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6r\",\"H\u00E5rklippning\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"H\u00E5rklippning - ny apparat i Wallins salonger i Uppsala 1955\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1955-01-01 - 1955-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Svartvitt\",\"Plastnegativ\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Fotografering 1955-01-01 - 1955-01-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB004163\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163#contentTier\",\"created\":\"2022-12-06T15:30:12.015075Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB004163\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB004163#metadataTier\",\"created\":\"2022-12-06T15:30:12.015112Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB004163\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1955-01-01%2F1955-01-01\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1955-01-01/1955-01-01\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1955-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1955-01-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1955-01-01/1955-01-01\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T16:15:12.104Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559751312104,\"timestamp_update\":\"2022-12-06T12:27:22.049Z\",\"timestamp_update_epoch\":1670329642049,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gentleman Prefer Perms",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4127",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4127&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3404254",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "The young men of the 1950's became more hair conscious and started thinking in terms of hair styling , including permanent waves, seen here at the Hounslow salon of Leonard Pountney, London, Middlesex, England.\nThis young man has his hair set in perming rods, which need to be left to set.\nOctober 1953",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:37 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3404254\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3404254\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gentleman Prefer Perms - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Gentleman Prefer Perms</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gentleman Prefer Perms - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Gentleman Prefer Perms</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3404254\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2376\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lockenwickler\"],\"sv\":[\"Papiljott\"],\"fi\":[\"Papiljotti\"],\"ru\":[\"\u0411\u0438\u0433\u0443\u0434\u0438\"],\"pt\":[\"Bobe\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03C5\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Hair roller\"],\"it\":[\"Bigodino\"],\"fr\":[\"Bigoudi\"],\"nl\":[\"Krulspeld\"],\"ca\":[\"Rul\u00B7lo\"],\"es\":[\"Rulo\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zylinderf\u00F6rmige Gegenst\u00E4nde, um Haare aufzuwickeln und zu fixieren\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0449\u044C \u0434\u043B\u044F \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u043A\u0443\u0434\u0440\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Bobe dormindo\"],\"en\":[\"Small tube that is rolled into a person's hair in order to curl it\"],\"it\":[\"Oggetti tubolari di forma cilindrica\"],\"fr\":[\"Petit tube roul\u00E9 dans des cheveux pour les friser\"],\"es\":[\"Instrumento cil\u00EDndrico que se utiliza en peluquer\u00EDa para rizar el cabello\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/05mrl_w\",\"https://g.co/kg/m/05mrl_w\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236310\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11048\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2902462\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1959\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Design\"],\"fi\":[\"Muotoilu\"],\"ru\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"pt\":[\"Design\"],\"bg\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"lt\":[\"Dizainas\"],\"lv\":[\"Dizains\"],\"hr\":[\"Dizajn\"],\"fr\":[\"Design\"],\"hu\":[\"Formatervez\u00E9s\"],\"sk\":[\"Dizajn\"],\"sl\":[\"Oblikovanje\"],\"ga\":[\"Dearadh\"],\"ca\":[\"Disseny\"],\"sv\":[\"Design\"],\"mt\":[\"Disinn\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03B5\u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Design\"],\"it\":[\"Progettazione\"],\"es\":[\"Dise\u00F1o\"],\"et\":[\"Disain\"],\"cs\":[\"Design\"],\"pl\":[\"Design\"],\"ro\":[\"Design\"],\"da\":[\"Design\"],\"nl\":[\"Ontwerp\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Designwissenschaftler\",\"Designwissenschaft\"],\"sv\":[\"Formgivning\",\"Designat\",\"Utkast\",\"Kl\u00E4ddesigner\",\"Forml\u00E4ra\",\"Designforskning\"],\"fi\":[\"Taideteollinen muotoilu\",\"K\u00E4sity\u00F6muotoilu\",\"Design\",\"Suunnittelu\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\",\"\u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0430\",\"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\",\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\u0435\u0440\"],\"pt\":[\"Projetismo\",\"Proj\u00E9tica\",\"Desenho industrial\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u0430\u043D\u0435\"],\"en\":[\"Styling\"],\"hr\":[\"Dizajner\"],\"fr\":[\"Ultra-modernit\u00E9\",\"Stylique\",\"Conception\",\"Ultramodernit\u00E9\"],\"hu\":[\"Diz\u00E1jn\"],\"es\":[\"Dise\u00F1ar\"],\"cs\":[\"Dizajn\"],\"pl\":[\"Dizajn\"],\"ro\":[\"Proiectarea formei\",\"Proiectare\"],\"nl\":[\"Productdesign\",\"Industrieel ontwerp\",\"Ontwerpwetenschap\",\"Design\",\"Vormgeving\"]},\"note\":{\"de\":[\"Entwurf oder Formgebung\"],\"fi\":[\"Esineen tai muun kohteen k\u00E4ytett\u00E4vyyden ja muodon suunnittelu ja soveltaminen k\u00E4yt\u00E4nt\u00F6\u00F6n\"],\"sv\":[\"Begrepp som beskriver ett f\u00F6rem\u00E5ls konstruktion, utseende eller den skapandeprocess som anv\u00E4nds fr\u00E5n id\u00E9stadiet till f\u00E4rdig produkt\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Atividade que consiste na idealiza\u00E7\u00E3o, cria\u00E7\u00E3o e desenvolvimento de um produto\"],\"mt\":[\"\u0126olqien ta' pjanta g\u0127all-kostruzzjoni ta' o\u0121\u0121ett jew sistema; pro\u010Bess ta' \u0127olqien u att ta' kreattivit\u00E0 u innovazzjoni\"],\"en\":[\"Creation of a plan or convention for the construction of an object or a system; process of creation; act of creativity and innovation\"],\"it\":[\"Nelle scienze applicate, l'attivit\u00E0 promossa dal progettista, che \u00E8 alla base della costruzione/realizzazione di qualsiasi oggetto complesso, sia esso materiale o soltanto concettuale attraverso la stesura di un progetto\"],\"fr\":[\"Cr\u00E9ation d\u2019un projet en vue de la r\u00E9alisation et de la production d\u2019un objet (produit, espace, service) ou d\u2019un syst\u00E8me\"],\"es\":[\"Creaci\u00F3n de un plano o convenci\u00F3n para la construcci\u00F3n de un objeto o un sistema\"],\"pl\":[\"Dziedzina sztuki\"],\"da\":[\"Skabelsen af en plan eller konvention for konstruktionen af et objekt eller system\"],\"ro\":[\"Crearea unui plan sau conven\u021Bie pentru construirea unui obiect sau sistem; proces de creare; ac\u021Biune creativ\u0103 \u0219i inovatoare\"],\"ca\":[\"Creaci\u00F3 d'un pl\u00E0nol o convenci\u00F3 per a la construcci\u00F3 d'un objecte o sistema\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4011510-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85037197\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561494\",\"http://purl.org/bncf/tid/6078\",\"https://www.freebase.com/m/02cwm\",\"https://g.co/kg/m/02cwm\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527044\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054171\",\"http://dewey.info/class/729/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6455\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026535n\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000033\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q82604\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schach\"],\"ru\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\u044B\"],\"fi\":[\"Shakki\"],\"pt\":[\"Xadrez\"],\"bg\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"\u0160achmatai\"],\"lv\":[\"\u0160ahs\"],\"hr\":[\"\u0160ah\"],\"fr\":[\"\u00C9checs\"],\"hu\":[\"Sakk\"],\"sk\":[\"\u0160ach\"],\"sl\":[\"\u0160ah\"],\"ga\":[\"Ficheall\"],\"ca\":[\"Escacs\"],\"sv\":[\"Schack\"],\"mt\":[\"\u010Aess\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03AC\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Chess\"],\"it\":[\"Scacchi\"],\"es\":[\"Ajedrez\"],\"et\":[\"Male\"],\"eu\":[\"Xake\"],\"cs\":[\"\u0160achy\"],\"pl\":[\"Szachy\"],\"ro\":[\"\u0218ah\"],\"da\":[\"Skak\"],\"nl\":[\"Schaken\"]},\"note\":{\"de\":[\"Strategiespiel f\u00FCr zwei Personen\"],\"sv\":[\"Br\u00E4d- och strategispel f\u00F6r tv\u00E5 deltagare\"],\"fi\":[\"Lautapeli\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0442\u043E\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Jogo de tabuleiro\"],\"bg\":[\"\u0411\u043E\u0440\u0434\u043E\u0432\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0441 \u0434\u0432\u0430\u043C\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447\u0438\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9\u03BF \u03C0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Strategy board game\"],\"lv\":[\"Galda sp\u0113le un sporta veids, ko sp\u0113l\u0113 divi cilv\u0113ki\"],\"hr\":[\"Igra\"],\"it\":[\"Gioco da tavolo\"],\"fr\":[\"Jeu de strat\u00E9gie pour 2 joueurs\"],\"hu\":[\"K\u00E9tszem\u00E9lyes t\u00E1blaj\u00E1t\u00E9k, sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Juego de tablero\"],\"et\":[\"Lauam\u00E4ng\"],\"eu\":[\"Mahai gaineko jokoa eta kirola\"],\"cs\":[\"Deskov\u00E1 hra pro dva hr\u00E1\u010De\"],\"sk\":[\"Strategick\u00E1 hra pre dvoch hr\u00E1\u010Dov\"],\"ga\":[\"Cluiche boird\"],\"pl\":[\"Rodzina strategicznych gier planszowych\"],\"ro\":[\"Joc de strategie\"],\"da\":[\"Br\u00E6tspil\"],\"nl\":[\"Bordspel voor 2 personen\"],\"ca\":[\"Joc de tauler\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3097\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3153\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q718\",\"https://d-nb.info/gnd/4051891-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85023121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931920t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573591\",\"http://purl.org/bncf/tid/8465\",\"https://www.freebase.com/m/01lb5\",\"https://g.co/kg/m/01lb5\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524860\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222748\",\"http://iconclass.org/43C521\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2757\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001154\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98806\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3404254&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/86\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigtes K\u00F6nigreich\"],\"fi\":[\"Yhdistynyt kuningaskunta\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Reino Unido\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117 Karalyst\u0117\"],\"hr\":[\"Ujedinjeno Kraljevstvo\"],\"lv\":[\"Apvienot\u0101 Karaliste\"],\"fr\":[\"Royaume-Uni\"],\"hu\":[\"Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo\"],\"ga\":[\"An R\u00EDocht Aontaithe\"],\"ca\":[\"Regne Unit\"],\"sv\":[\"Storbritannien\"],\"mt\":[\"Renju Unit\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"United Kingdom\"],\"it\":[\"Regno Unito\"],\"es\":[\"Reino Unido\"],\"et\":[\"Suurbritannia\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Erresuma Batua\"],\"pl\":[\"Wielka Brytania\"],\"da\":[\"Storbritannien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit\"],\"nl\":[\"Verenigd Koninkrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"UK\",\"Vereinigtes K\u00F6nigreich Gro\u00DFbritannien und Nordirland\",\"Gro\u00DFbritannien\",\"GB\",\"GBR\",\"U.K.\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"G.B.R.\",\"G. B. R.\",\"G B R\",\"Vereinigte K\u00F6nigreich\"],\"sv\":[\"Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade konungariket Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade kungariket\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Stor-Britannien\",\"Stor-Britannien och Nordirland\",\"Stor-Britannien och Nord-Irland\",\"Stora Britannien\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u0422\u0443\u043C\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Iso-Britannia\",\"Britannia\",\"United Kingdom\",\"UK\",\"GB\"],\"pt\":[\"GB\",\"GBR\",\"Reino Unido da Gr\u00E3-Bretanha e Irlanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju Unit tal-Gran Brittanja u l-Irlanda ta\u2019 Fuq\"],\"lt\":[\"JK\"],\"en\":[\"UK\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"U.K.\",\"GBR\",\"GB\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"Great Britain\",\"G.B.R.\",\"G B R\",\"Britain\",\"Great Britain and Northern Ireland\",\"The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"The UK\"],\"hr\":[\"UK\",\"Ujedinjeno Kraljevstvo Velike Britanije i Sjeverne Irske\",\"Velika Britanija\",\"VB\",\"GB\"],\"it\":[\"Regno Unito di Gran Bretagna e Irlanda del Nord\",\"Gran Bretagna\",\"UK\",\"GBR\",\"GB\"],\"fr\":[\"UK\",\"Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume Uni\",\"GB\",\"GBR\",\"Le Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume-uni\",\"R.-U.\",\"R.U.\",\"Grande-Bretagne\"],\"hu\":[\"Nagy-Britannia\",\"UK\",\"Nagy-Britannia \u00E9s \u00C9szak-\u00CDrorsz\u00E1g Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1ga\"],\"es\":[\"Reino Unido de Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\",\"Gran Breta\u00F1a\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Inglaterra\",\"Reino Unido de la Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\"],\"et\":[\"\u00DChendkuningriik\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED Velk\u00E9 Brit\u00E1nie a Severn\u00EDho Irska\",\"Brit\u00E1nie\",\"Velk\u00E1 Brit\u00E1nie\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo Ve\u013Ekej Brit\u00E1nie a Severn\u00E9ho \u00CDrska\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht Aontaithe\",\"An RA\",\"R\u00EDocht Aontaithe na Breataine M\u00F3ire agus Thuaisceart \u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Zjednoczone Kr\u00F3lestwo Wielkiej Brytanii i Irlandii P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"United Kingdom\",\"Det Forenede Kongerige\",\"Storbritanien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord\",\"UK\",\"GBR\"],\"nl\":[\"Verenigde Koningrijk\",\"V.K.\",\"United Kingdom\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"Verenigd Konkrijk\",\"United Kingdom of England, Scotland and Wales\",\"Y Deyrnas Unedig\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittannie en Noord-Ierland\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00EB en Noord-Ierland\",\"VK\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\"],\"ca\":[\"Regne Unit De La Gran Bretanya I Irlanda Del Nord\",\"UK\",\"United Kingdom\",\"Reialme Unit\",\"Reialme Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord\",\"RU\"]},\"note\":{\"de\":[\"Inselstaat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Saarivaltio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Na\u00E7\u00E3o insular na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Vakar\u0173 Europoje\"],\"en\":[\"Country in north-west Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Rietumeirop\u0101\"],\"hr\":[\"Oto\u010Dna dr\u017Eava u sjeverozapadnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa nord-occidentale\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"Sziget\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs en el noroeste de Europa\"],\"cs\":[\"Ostrovn\u00ED st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"Ostrovn\u00FD \u0161t\u00E1t v z\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Land best\u00E5ende af England, Wales, Skotland og Nordirland\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Insulele Britanice, \u00EEn largul coastei de nord-vest a Europei continentale\"],\"nl\":[\"Eilandstaat in Europa\"],\"ca\":[\"Estat insular sobir\u00E0 localitzat al nord-oest d'Europa\"]},\"latitude\":54.6,\"longitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\",\"http://viaf.org/viaf/127756949\",\"https://d-nb.info/gnd/4022153-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79023147\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11872746v\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238574p\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931584z\",\"http://www.idref.fr/026488515/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871900\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006113\",\"https://www.freebase.com/m/07ssc\",\"https://g.co/kg/m/07ssc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.363\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/164342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575384\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90055024\",\"https://sws.geonames.org/2635167/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008591\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204623\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104990\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013173n\",\"http://nomisma.org/id/united_kingdom\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record239558\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17374-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept925\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB201914457\",\"https://libris.kb.se/jgvxx4n24nx12bv\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104990\",\"http://dbpedia.org/resource/United_Kingdom\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"http://data.europeana.eu/concept/2376\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/1959\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/86\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/10/1953\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"The young men of the 1950's became more hair conscious and started thinking in terms of hair styling , including permanent waves, seen here at the Hounslow salon of Leonard Pountney, London, Middlesex, England.\\nThis young man has his hair set in perming rods, which need to be left to set.\\nOctober 1953\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460849.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"GEMSREQ\",\"20th Century\",\"50s 50's 1950's 1950s fifties\",\"Hairstylist\",\"Hair salon\",\"Hair stylist\",\"Hairdresser\",\"Hair dresser\",\"Hairdressing\",\"Hair dressing\",\"Haircut hair cut\",\"Hair roller\",\"Hair rollers\",\"Hair curler\",\"Hair curlers\",\"male\",\"Perm\",\"Permed\",\"Hairstyle\",\"Hair style\",\"Perming rod\",\"Perming rods\",\"Perming equipment\",\"monochrome\",\"black and white\",\"industry gentlemen perm permanent wave,Hairdressing\",\"Men\",\"Styling\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Gentleman Prefer Perms\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:53:18.950710Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:53:18.951001Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460849_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Paris Dogs are Chic",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4125",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4125&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3402231",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Au Chien Elegant - Dog grooming in Paris for the pampered pet. The groomer starts by removing the dog's fur around the paws with electric grooming equipment. The dog sits patiently while this is done.\nOctober 1951",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:34 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3402231\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3402231\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Paris Dogs are Chic - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Paris Dogs are Chic</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Paris Dogs are Chic - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Paris Dogs are Chic</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":116440},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3402231\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3402231&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/10/1951\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Au Chien Elegant - Dog grooming in Paris for the pampered pet. The groomer starts by removing the dog's fur around the paws with electric grooming equipment. The dog sits patiently while this is done.\\nOctober 1951\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1460449.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"GEMSREQ\",\"20th Century\",\"Twentieth Century\",\"Black and White\",\"Monochrome\",\"50s, 50's, 1950s, 1950's, nineteen fifties\",\"Bains Toilette\",\"Groomer\",\"Pet Salon\",\"Dog Salon\",\"Pampered pooch\",\"Woman female\",\"Poodle\",\"Haircut hair cut\",\"Hair clippers,Natural World\",\"Animals\",\"Mammals\",\"Dogs\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Paris Dogs are Chic\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"London,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:40:28.171602Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:40:28.172121Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1460449_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4123",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4123&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019727.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: La belle barbierre.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/j4gx9kr7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/j4gx9kr7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/j4gx9kr7\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/j4gx9kr7/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":667,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":168029},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":651,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":159596},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7\",\"textAttributionSnippet\":\"A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/j4gx9kr7' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265286},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/j4gx9kr7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/j4gx9kr7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/j4gx9kr7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019727.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/j4gx9kr7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/j4gx9kr7#contentTier\",\"/item/9200579/j4gx9kr7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/j4gx9kr7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/j4gx9kr7\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/j4gx9kr7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/j4gx9kr7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/j4gx9kr7\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: La belle barbierre.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019727\",\"b1188537\",\"ICV No 20127\",\"j4gx9kr7\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019727\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A female barber shaving a man; another female barber dresses the customer's wig which is on a stand. Coloured engraving.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Engravings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/j4gx9kr7\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/j4gx9kr7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/j4gx9kr7#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:04.296Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/j4gx9kr7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/j4gx9kr7#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:04.296Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/j4gx9kr7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019727.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:43:20.947Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080600947,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:43:20.947Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080600947,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4121",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4121&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0007417.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Un enfant terrible qu'on a eu l'imprudence de laisser jouer avec un pot de pommade du lion. Par Gavarni.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:25 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/cb4ftreb\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/cb4ftreb\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cb4ftreb\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb\",\"textAttributionSnippet\":\"A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni - https://www.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb. Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":269139},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni - https://www.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb. Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cb4ftreb/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":711,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#000000\",\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#DEB887\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":120924},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni - https://www.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb. Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/cb4ftreb' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":694,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#000000\",\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#DEB887\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":115454},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/cb4ftreb/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/cb4ftreb\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/cb4ftreb\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0007417.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/cb4ftreb\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/cb4ftreb#contentTier\",\"/item/9200579/cb4ftreb#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/cb4ftreb\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/cb4ftreb\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/cb4ftreb\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cb4ftreb\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/cb4ftreb\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hippolyte-Guillaume-Sulpice Gavarni\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Un enfant terrible qu'on a eu l'imprudence de laisser jouer avec un pot de pommade du lion. Par Gavarni.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0007417\",\"b1166052\",\"ICV No 7637\",\"cb4ftreb\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0007417\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"PORTRAIT PRINTS\",\"LITHOGRAPHS\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A boy with incredibly long hair growing from his head and hands as a result of playing with a hair restorer. Coloured lithograph by P. Gavarni.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Portrait prints\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/cb4ftreb\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/cb4ftreb\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/cb4ftreb#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:09.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cb4ftreb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/cb4ftreb#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:09.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/cb4ftreb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0007417.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:48:56.591Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080936591,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:48:56.591Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080936591,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4119",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4119&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019836EL.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Ridiculous taste or the ladies absurdity.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:24 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/nrw5arbn\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/nrw5arbn\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/nrw5arbn\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment - https://www.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":169595,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":684,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment - https://www.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/nrw5arbn/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":178359,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":700,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment - https://www.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/nrw5arbn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":269724},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/nrw5arbn/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/nrw5arbn\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/nrw5arbn\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019836EL.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/nrw5arbn\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/nrw5arbn#contentTier\",\"/item/9200579/nrw5arbn#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/nrw5arbn\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/nrw5arbn\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/18\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/nrw5arbn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/nrw5arbn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/nrw5arbn\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Ridiculous taste or the ladies absurdity.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019836EL\",\"b1189553\",\"ICV No 20237L\",\"nrw5arbn\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019836EL\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A woman seated in a chamber having her exceptionally high wig (which towers above her head in an oval form, and is flanked by parallel horizontal curls) dressed by a French hair-dresser who stands on the top of a step-ladder; the woman's husband, a naval officer, is holding a sextant to his eye to ascertain the altitude of the adornment.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Humorous pictures\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"18th Century\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/nrw5arbn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/nrw5arbn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/nrw5arbn#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:18.664Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/nrw5arbn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/nrw5arbn#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:18.665Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/nrw5arbn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019836EL.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/17xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"18\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"18..\",\"18??\",\"18e\"],\"en\":[\"18-th\",\"18th\",\"18th century\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"18de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Sat Jan 01 01:00:00 CET 1701\"]},\"end\":{\"def\":[\"Wed Dec 31 01:00:00 CET 1800\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"18. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVIII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1700-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVIII\"],\"bg\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVIII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"18. gadsimts\"],\"hr\":[\"18. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"18. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"18. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"18. stoletje\"],\"ga\":[\"18\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVIII\"],\"sv\":[\"1700-talet\"],\"el\":[\"18\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"18th century\"],\"it\":[\"XVIII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVIII\"],\"et\":[\"18. sajand\"],\"eu\":[\"XVIII. mendea\"],\"cs\":[\"18. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVIII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVIII-lea\"],\"da\":[\"18. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"18e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"18:e \u00E5rhundradet\",\"18:e seklet\",\"1700-tal\",\"1700-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1700-talet (sekel)\"],\"en\":[\"18th-century\",\"18th-century\",\"Eighteenth Century\",\"History, 18th Century\"],\"it\":[\"Settecento\",\"18\u00B0 secolo\",\"Secolo XVIII\",\"XVIII Secolo\",\"Diciottesimo secolo\",\"'700\",\"18\u00BA secolo\",\"Settecento\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\",\"18 si\u00E8cle\",\"18eme si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1700-tallet\"],\"hu\":[\"18. \u00E9vsz\u00E1zad\"],\"nl\":[\"1701-1800\"],\"es\":[\"Siglo 18\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1701-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1800-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7015\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012474\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85041401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049671\",\"https://www.freebase.com/m/08b33\",\"https://g.co/kg/m/08b33\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.875\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404512\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814699n\",\"http://dbpedia.org/resource/18th_century\"]},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:05:52.056Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081952056,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:05:52.056Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081952056,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4117",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4117&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019849.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Female curiosity.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:21 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/b3utwgq8\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/b3utwgq8\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/b3utwgq8\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8\",\"textAttributionSnippet\":\"A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor - https://www.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":267815},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor - https://www.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":703,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":197393},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor - https://www.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/b3utwgq8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/b3utwgq8/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":720,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":207320},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/b3utwgq8/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/b3utwgq8\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/b3utwgq8\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019849.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/b3utwgq8\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/b3utwgq8#contentTier\",\"/item/9200579/b3utwgq8#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/b3utwgq8\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/b3utwgq8\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/18\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/b3utwgq8\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/b3utwgq8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/b3utwgq8\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Female curiosity.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019849\",\"b1189868\",\"ICV No 20250\",\"b3utwgq8\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019849\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A young woman in her bed chamber trying a wig on her bottom for effect: her maid-servant holds a mirror for her and sniggers with amusement; a cat arches its back in fright and a dog dives for cover under the young woman's corset which is lying on the floor.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Caricatures\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"18th Century\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/b3utwgq8\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/b3utwgq8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/b3utwgq8#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:39.149Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/b3utwgq8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/b3utwgq8#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:39.149Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/b3utwgq8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019849.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/17xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"18\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"18..\",\"18??\",\"18e\"],\"en\":[\"18-th\",\"18th\",\"18th century\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"18de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Sat Jan 01 01:00:00 CET 1701\"]},\"end\":{\"def\":[\"Wed Dec 31 01:00:00 CET 1800\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"18. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVIII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1700-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVIII\"],\"bg\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVIII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"18. gadsimts\"],\"hr\":[\"18. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"18. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"18. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"18. stoletje\"],\"ga\":[\"18\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVIII\"],\"sv\":[\"1700-talet\"],\"el\":[\"18\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"18th century\"],\"it\":[\"XVIII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVIII\"],\"et\":[\"18. sajand\"],\"eu\":[\"XVIII. mendea\"],\"cs\":[\"18. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVIII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVIII-lea\"],\"da\":[\"18. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"18e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"18:e \u00E5rhundradet\",\"18:e seklet\",\"1700-tal\",\"1700-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1700-talet (sekel)\"],\"en\":[\"18th-century\",\"18th-century\",\"Eighteenth Century\",\"History, 18th Century\"],\"it\":[\"Settecento\",\"18\u00B0 secolo\",\"Secolo XVIII\",\"XVIII Secolo\",\"Diciottesimo secolo\",\"'700\",\"18\u00BA secolo\",\"Settecento\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\",\"18 si\u00E8cle\",\"18eme si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1700-tallet\"],\"hu\":[\"18. \u00E9vsz\u00E1zad\"],\"nl\":[\"1701-1800\"],\"es\":[\"Siglo 18\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1701-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1800-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7015\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012474\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85041401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049671\",\"https://www.freebase.com/m/08b33\",\"https://g.co/kg/m/08b33\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.875\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404512\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814699n\",\"http://dbpedia.org/resource/18th_century\"]},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:22:52.580Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082972580,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:22:52.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082972580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4115",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4115&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019825.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: A barbers shop. ; T. Rowlandson fecit.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:20 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/t8mdwrdn\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/148260\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"sv\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"ru\":[\"\u0420\u043E\u0443\u043B\u0435\u043D\u0434\u0441\u043E\u043D, \u0422\u043E\u043C\u0430\u0441\"],\"pt\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"en\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"it\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"fr\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"hu\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"es\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"et\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"cs\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"sk\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"sl\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"ga\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"pl\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"da\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"ro\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"nl\":[\"Thomas Rowlandson\"],\"ca\":[\"Thomas Rowlandson\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Rowlandson\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043C\u0430\u0441 \u0420\u043E\u0443\u043B\u0435\u043D\u0434\u0441\u043E\u043D\",\"\u0420\u043E\u0443\u043B\u0435\u043D\u0434\u0441\u043E\u043D \u0422\u043E\u043C\u0430\u0441\"],\"en\":[\"T. Rowlandson\",\"Thomas Rollandson\",\"Rollandson\",\"Th. Rowlandson\",\"Th. rowlandson\",\"T. rowlandson\",\"Rowlandson t.\",\"Rowlandson\",\"Rowln\",\"Rowlandn\"],\"nl\":[\"T. Rowlandson\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Anglick\u00FD mal\u00ED\u0159 a karikaturista\"],\"de\":[\"Englischer Maler und Karikaturist\"],\"en\":[\"British artist (1756-1827)\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir Sasanach\"],\"it\":[\"Disegnatore inglese\"],\"fr\":[\"Artiste britannique\"],\"ro\":[\"Artist britanic\"],\"es\":[\"Artista brit\u00E1nico\"],\"ca\":[\"Artista brit\u00E0nic\"],\"nl\":[\"Brits kunstschilder (1756-1827)\"],\"et\":[\"Suurbritannia kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/56672964\",\"http://d-nb.info/gnd/118603485\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n50022330\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500006930\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb122875444\",\"http://www.idref.fr/031710905/id\",\"https://www.freebase.com/m/01pnj8\",\"https://g.co/kg/m/01pnj8\",\"http://openlibrary.org/works/OL541876A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/260637\",\"http://datos.bne.es/resource/XX882200\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p069854653\",\"http://id.worldcat.org/fast/7296\",\"https://libris.kb.se/c9prvjgw5s402hl\",\"http://dbpedia.org/resource/Thomas_Rowlandson\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q318584\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1756-07-13\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1827-04-21\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177207\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/177208\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/t8mdwrdn\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/t8mdwrdn\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig - https://www.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn. Thomas Rowlandson. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas Rowlandson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":84391,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":367,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig - https://www.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn. Thomas Rowlandson. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas Rowlandson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/t8mdwrdn/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":88388,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":376,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig - https://www.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn. Thomas Rowlandson. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas Rowlandson</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/t8mdwrdn' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":269787},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/t8mdwrdn/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/t8mdwrdn\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/t8mdwrdn\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019825.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/t8mdwrdn\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/t8mdwrdn#contentTier\",\"/item/9200579/t8mdwrdn#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/t8mdwrdn\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/t8mdwrdn\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/148260\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/t8mdwrdn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/t8mdwrdn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/t8mdwrdn\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Thomas Rowlandson\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: A barbers shop. ; T. Rowlandson fecit.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019825\",\"b1189404\",\"ICV No 20226\",\"t8mdwrdn\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019825\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A barber's shop in which a fat barber places a wig on an old bald-headed man, an assistant barber who wears spectacles fits a wig on a stout man, in the righthand background a man sits on a chair facing a window, and in the lefthand foreground a dog fouls a wig.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Caricatures\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"Late 18th and Early 19th Century\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/t8mdwrdn\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/t8mdwrdn\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/t8mdwrdn#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:00.286Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/t8mdwrdn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/t8mdwrdn#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:00.287Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/t8mdwrdn\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019825.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:25:06.496Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560083106496,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:25:06.496Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560083106496,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4113",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4113&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019682.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: A barbers shop ; H. Bunbury del ; Rowlandson sculp.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:17 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/tgzcvkc8\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/148258\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Henry Bunbury\"],\"sv\":[\"Henry William Bunbury\"],\"pt\":[\"Henry William Bunbury\"],\"en\":[\"Henry Bunbury\"],\"it\":[\"Henry Bunbury\"],\"fr\":[\"Henry William Bunbury\"],\"es\":[\"Henry Bunbury\"],\"cs\":[\"Henry William Bunbury\"],\"sk\":[\"Henry William Bunbury\"],\"sl\":[\"Henry Bunbury\"],\"da\":[\"Henry William Bunbury\"],\"ca\":[\"Henry William Bunbury\"],\"nl\":[\"Henry Bunbury\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Henry William Bunbury\",\"Henry Edward Bunbury\",\"Geoffrey Gambado\",\"Sir Bunbury\",\"Bunbury\",\"Esq. Henry Bunbury\"],\"nl\":[\"Henry William Bunbury\"]},\"note\":{\"en\":[\"British artist\"],\"it\":[\"Artista inglese\"],\"fr\":[\"Artiste britannique\"],\"ro\":[\"Artist britanic\"],\"ca\":[\"Artista brit\u00E0nic\"],\"es\":[\"Artista brit\u00E1nico\"],\"nl\":[\"Brits karikaturist (1750-1811)\"],\"et\":[\"Suurbritannia kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/7616263\",\"http://d-nb.info/gnd/119345153\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n83013555\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500013604\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb144896106\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14955770m\",\"http://www.idref.fr/086014609/id\",\"https://www.freebase.com/m/01pmym\",\"https://g.co/kg/m/01pmym\",\"http://openlibrary.org/works/OL723517A\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p149955073\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/7025579\",\"http://id.worldcat.org/fast/108198\",\"http://dbpedia.org/resource/Henry_Bunbury_(caricaturist)\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3133158\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1750-07-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1811-05-07\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/182646\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/186494\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/tgzcvkc8\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/tgzcvkc8\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury - https://www.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8. Henry Bunbury. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Henry Bunbury</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":268733},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury - https://www.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8. Henry Bunbury. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Henry Bunbury</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":361,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":98054},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury - https://www.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8. Henry Bunbury. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Henry Bunbury</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tgzcvkc8' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/tgzcvkc8/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":369,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":103061},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/tgzcvkc8/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/tgzcvkc8\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/tgzcvkc8\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019682.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/tgzcvkc8\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/tgzcvkc8#contentTier\",\"/item/9200579/tgzcvkc8#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/tgzcvkc8\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/tgzcvkc8\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/148258\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/tgzcvkc8\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/tgzcvkc8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/tgzcvkc8\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Henry William Bunbury\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: A barbers shop ; H. Bunbury del ; Rowlandson sculp.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019682\",\"b1187985\",\"ICV No 20082\",\"tgzcvkc8\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019682\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A barber's shop: the central figure is a man seated, swathed in a sheet while a boy on the left applies tongs to his hair, which a man on the right is combing; two men on the left admire their freshly curled hair in the mirror; on the extreme right a barber shaves a man to whom next stands a man who stanches a cut on his cheek with a towel; in the left-hand foreground a seated customer reads a newspaper with a concerned expression. Coloured etching with aquatint by T. Rowlandson after W.H. Bunbury.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Caricatures\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/tgzcvkc8\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/tgzcvkc8\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/tgzcvkc8#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:16.230Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/tgzcvkc8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/tgzcvkc8#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:23:16.231Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/tgzcvkc8\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019682.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:30:16.808Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560083416808,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:30:16.808Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560083416808,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4111",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4111&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fbhic%2Fthumb%2Ffullsize%2F0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Kapper Rob van Rob's knipshop (Estersveld).",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:15 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000367125\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/bhic/thumb/fullsize/0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/bhic/thumb/400x400/0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/bhic/thumb/fullsize/0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15. Smeets, Jean *; Smeets, Grave. Historical Information Center of Brabant - http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15. CC BY-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Smeets, Jean *; Smeets, Grave</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15' target='_blank' rel='noopener'>Historical Information Center of Brabant</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nd'/>CC BY-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":605,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":264968},{\"about\":\"http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15. Smeets, Jean *; Smeets, Grave. Historical Information Center of Brabant - http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15. CC BY-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Smeets, Jean *; Smeets, Grave</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15' target='_blank' rel='noopener'>Historical Information Center of Brabant</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nd'/>CC BY-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/bhic/thumb/400x400/0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15. Smeets, Jean *; Smeets, Grave. Historical Information Center of Brabant - http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15. CC BY-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Smeets, Jean *; Smeets, Grave</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15' target='_blank' rel='noopener'>Historical Information Center of Brabant</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nd'/>CC BY-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":242,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43422},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021634_Ag_NL_DigitaleCollectie_brabantsHIC\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fbhic%2Fthumb%2F400x400%2F0d0e7911-4aed-51a1-2525-9995948e398e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15#contentTier\",\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021634_Ag_NL_DigitaleCollectie_brabantsHIC\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000367125\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Historical Information Center of Brabant\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bhic.nl/foto/10e7ff1d-24c1-22b4-6192-7110402a4c15\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\"],\"proxyFor\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Grave\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Smeets, Jean *\",\"Smeets, Grave\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Kapper Rob van Rob's knipshop (Estersveld).\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1907-009826\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Brabants Historisch Informatie Centrum\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"0ef87bf0-6783-aaef-1cc1-d99fb88d4c61\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\"],\"proxyFor\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15#contentTier\",\"created\":\"2020-03-10T17:01:49.107Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-10T17:01:49.107Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021634/foto_10e7ff1d_24c1_22b4_6192_7110402a4c15\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-01T15:26:22.801Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556724382801,\"timestamp_update\":\"2020-03-10T15:15:51.436Z\",\"timestamp_update_epoch\":1583853351436,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4109",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4109&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fnda%2Fthumb%2Ffullsize%2F36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Kapper a/b. van de Thetis (logementschip (botel) t.b.v. de duikopleiding bij Den Oever) in juli 1989.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:13 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511854\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/fullsize/36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/640x480/36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee. Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB). Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/fullsize/36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee. Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB). Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":72250,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":666,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#FFFAFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/640x480/36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee. Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB). Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":33615,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":426,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#E6E6FA\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#B0C4DE\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021650_Ag_NL_DigitaleCollectie_nimh\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fnda%2Fthumb%2F640x480%2F36a55375-fc9e-d178-d9ba-6a1544ea8ae6.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee#contentTier\",\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021650_Ag_NL_DigitaleCollectie_nimh\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511854\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Netherlands Institute for Military History\"],\"nl\":[\"Nederlands Instituut voor Militaire Historie\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/89f62182-b5d7-0e2f-f51e-407e624eb3ee\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"],\"proxyFor\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Kapper a/b. van de Thetis (logementschip (botel) t.b.v. de duikopleiding bij Den Oever) in juli 1989.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0075-042-056-02\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"A 887\",\"duikbedrijf\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Negatief\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1989-07 / 1989-07\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Marine Elektronisch en Optisch Bedrijf (MEOB)\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Zwart-wit acetaatnegatief\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Den Oever, Noord-Holland, Nederland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"],\"proxyFor\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee#contentTier\",\"created\":\"2022-03-02T16:01:21.096770Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-02T16:01:21.097125Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_89f62182_b5d7_0e2f_f51e_407e624eb3ee\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-02T15:35:41.563Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646235341563,\"timestamp_update\":\"2022-03-02T15:35:41.563Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646235341563,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fris\u00F6rskan 2 september 1965\n\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4107",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4107&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWABg1K7%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Fris\u00F6rskan 2 september 1965\n\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:12 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWABg1K7?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016187211\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWABg1K7?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wYWABg1K7?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWABg1K7?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017. \u00D6rebro Kuriren. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016187211. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017' target='_blank' rel='noopener'>Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u00D6rebro Kuriren</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016187211' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":118240,\"ebucoreWidth\":376,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWABg1K7?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017. \u00D6rebro Kuriren. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016187211. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017' target='_blank' rel='noopener'>Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u00D6rebro Kuriren</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016187211' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":341209,\"ebucoreWidth\":627,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016187211\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017. \u00D6rebro Kuriren. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016187211. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017' target='_blank' rel='noopener'>Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u00D6rebro Kuriren</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016187211' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":98931},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWABg1K7%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u00D6rebro Kuriren\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2012-8-2017\",\"OLM-2012-8-2017\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6r\",\"Fris\u00F6rskola\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Fotograf\",\"Spegel\",\"Yrkesutbildning\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6rskan 2 september 1965\\n\\nEn \u00E4ldre dam sitter p\u00E5 en stol inne i en salong. Hon har ett skyddsf\u00F6rkl\u00E4de p\u00E5 sig. Bakom henne st\u00E5r en h\u00E5rfris\u00F6rskeelev som \u00E4r i f\u00E4rd med att kamma den \u00E4ldre damens h\u00E5r. Bilden \u00E4r tagen genom spegeln som st\u00E5r framf\u00F6r dem. Fotografens arm skymtar i spegeln. En fris\u00F6rstol syns \u00E4ven i spegeln.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1965-01-01 - 1965-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1965 - 1965\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:53:04.783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:53:04.783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_2017\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:53:59.009Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512140039009,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E5rlock:",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4105",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4105&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fmedia35a.dimu.no%252Fmedia%252Fdecoimage%252FS-NM%252FNM.0228032%252F128270%253Fsize%253D800%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@media35a.dimu.no",
      "description": "H\u00E5rlock",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:10 +0000",
      "language": "sw",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NM.0228032/128270?size=800\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5rlock: - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5rlock:</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NM.0228032/128270?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5rlock: - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5rlock:</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NM.0228032?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NM_0228032/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":420491,\"ebucoreWidth\":532,\"ebucoreHeight\":840,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A52A2A\",\"#FFFAF0\",\"#FFF0F5\",\"#F5F5F5\",\"#D3D3D3\",\"#F5FFFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NM_0228032/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Material\"],\"fi\":[\"Materiaali\"],\"ru\":[\"\u041C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Material\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"lt\":[\"Med\u017Eiaga\"],\"lv\":[\"Materi\u0101ls\"],\"hr\":[\"Materijal\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau\"],\"hu\":[\"Anyag\"],\"sk\":[\"Materi\u00E1l\"],\"sl\":[\"Material\"],\"ga\":[\"Bun\u00E1bhar\"],\"ca\":[\"Material\"],\"sv\":[\"Material\"],\"el\":[\"\u03A5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC\"],\"en\":[\"Material\"],\"it\":[\"Materiale\"],\"es\":[\"Material\"],\"et\":[\"Materjal\"],\"eu\":[\"Material\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l\"],\"pl\":[\"Materia\u0142\"],\"ro\":[\"Material de baz\u0103\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"nl\":[\"Materiaal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr Dinge, die zur Produktion eines bestimmten Zwischen- oder Endproduktes verwendet und dabei verbraucht werden\"],\"sv\":[\"\u00C4mne som kan framst\u00E4llas till produkt\"],\"fi\":[\"Raaka-aine\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438\u043B\u0438 \u0441\u043C\u0435\u0441\u044C \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432, \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u0447\u0442\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0438\u0437\u0433\u043E\u0442\u0430\u0432\u043B\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F\"],\"en\":[\"Substance that can occur in different amounts, all with some similar [mixture of some] characteristics, and of which objects can be made up\"],\"lv\":[\"Viela, priek\u0161mets, kas noder izmanto\u0161anai noteikt\u0101 nol\u016Bk\u0101\"],\"it\":[\"Tipo di prodotto\"],\"pl\":[\"Surowiec w postaci pierwotnej lub cz\u0119\u015Bciowo przetworzony\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re utilis\u00E9e pour r\u00E9aliser un objet au sens large\"],\"nl\":[\"Stof met een gebruiksdoel\"],\"ca\":[\"Subst\u00E0ncia que pot produir-se en diferents quantitats, totes amb algunes caracter\u00EDstiques similars [i algunes de les quals] es poden compondre\"],\"es\":[\"Elemento que puede transformarse y agruparse en un conjunto de caracteristicas similares (mezcla de algunos) con los que se pueden hacer objetos\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1952\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\",\"https://d-nb.info/gnd/4169078-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002006405\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935841g\",\"http://purl.org/bncf/tid/791\",\"https://www.freebase.com/m/01l0y0\",\"https://g.co/kg/m/01l0y0\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010358\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010357\",\"http://babelnet.org/rdf/s15358232n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10346\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept640\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10119\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hochzeitskleidung\"],\"sv\":[\"br\u00F6llopskl\u00E4der\"],\"pt\":[\"fatos de casamento\"],\"el\":[\"\u03BD\u03C5\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03AD\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"weddingclothes\"],\"it\":[\"abiti da matrimonio\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements de mariage\"],\"he\":[\"\u05E9\u05DE\u05DC\u05EA \u05DB\u05DC\u05D4\"],\"es\":[\"vestidos de novia\"],\"nl\":[\"trouwkleding\"],\"sr\":[\"svadbena ode\u0107a\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"trouwkledij\"]},\"note\":{\"en\":[\"Dresses worn by brides during the wedding ceremony, in many styles and colors, often having a train. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10117\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300411762\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"sv\":[\"frisyrer\"],\"pt\":[\"penteado\"],\"el\":[\"\u03C7\u03C4\u03AD\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"hairstyle\"],\"it\":[\"acconciatura\"],\"fr\":[\"coiffure\"],\"he\":[\"\u05EA\u05E1\u05E8\u05D5\u05E7\u05EA\"],\"nl\":[\"kapsel\"],\"es\":[\"peinado\"],\"sr\":[\"frizura\"]},\"note\":{\"en\":[\"The style, form, and arrangement of human hair, often enhanced by adding materials or substances to the hair. Hairstyles may have social and religious significance as well as aesthetic and artistic qualities. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10181\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300262903\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2704\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hochzeitsbekleidung\"],\"sv\":[\"Brudkl\u00E4der\"],\"pt\":[\"Traje de casamento\"],\"en\":[\"Wedding clothing\"],\"ca\":[\"Roba de noces\"],\"nl\":[\"Bruidskleding\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Traje nupcial\"],\"en\":[\"Wedding clothes\",\"Wedding costume\"],\"ca\":[\"Roba de casament\"],\"nl\":[\"Trouwkleding\",\"Huwelijkskledij\",\"Huwelijkskleding\",\"Trouwkledij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Besondere Kleidung die auf Hochzeiten getragen wird\"],\"en\":[\"Special clothing worn for a wedding\"],\"nl\":[\"Kleding die het bruidspaar draagt tijdens de bruiloft\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2242\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/12365ksz\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10119\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4375404\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"sv\":[\"h\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03C4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"hair\"],\"it\":[\"pelo\"],\"fr\":[\"poil\"],\"he\":[\"\u05E9\u05E2\u05E8\u05D4\"],\"es\":[\"pelo\"],\"nl\":[\"haar\"],\"sr\":[\"kosa\"]},\"note\":{\"en\":[\"The fibrous outgrowths of the skins of various animals, composed of the protein keratin, used with other fibers for making fabrics, as stuffing, and for making brushes. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10350\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011814\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Materials\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10346\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Materialien\"],\"sv\":[\"material\"],\"pt\":[\"materiais\"],\"el\":[\"\u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"materials\"],\"it\":[\"materiali\"],\"fr\":[\"mat\u00E9riaux\"],\"he\":[\"\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8\"],\"nl\":[\"materialen\"],\"es\":[\"materiales\"],\"sr\":[\"materijali\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Materials hierarchy contains descriptors for a broad range of substances, from natural and synthetic raw materials to material products. Material products are included here rather than in the Objects facet because they can be used in the construction of various objects (e.g., plank for floors or walls), and because they are not necessary constituent parts of objects (e.g., shingle is not essential to roofs in the same way as roof ridges or eaves). (AAT)\"]},\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010357\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Materials\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNM.0228032%2F128270%3Fsize%3D800&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032#contentTier\",\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"European Fashion Heritage Association\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671107\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Fashion\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/europeana-fashion/NM.0228032\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2704\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"dcDescription\":{\"sw\":[\"H\u00E5rlock\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM.0228032\"]},\"dcTitle\":{\"sw\":[\"H\u00E5rlock:\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10119\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"],\"sw\":[\"Dr\u00E4kt : Bruddr\u00E4kt\",\"Personhygien : H\u00E5rv\u00E5rd : L\u00F6sh\u00E5r\"],\"en\":[\"Object Type: weddingclothes\",\"Object Type: hairstyle\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10346\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"],\"en\":[\"Material: materials\",\"Material: hair\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sw\":[\"Jonsdotter, Karin\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032#contentTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:38:25.983951Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NM_0228032#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:38:25.984231Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NM_0228032\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-11-29T09:05:06.358Z\",\"timestamp_created_epoch\":1543482306358,\"timestamp_update\":\"2022-01-25T11:27:24.515Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643110044515,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4103",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4103&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fmedia35a.dimu.no%252Fmedia%252Fdecoimage%252FS-NM%252FNMA.0060541%252F178251%253Fsize%253D800%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@media35a.dimu.no",
      "description": "Smycke. H\u00E5rn\u00E5lar,  fr\u00E5n 1800-talets sista \u00E5rtionden. H\u00E5rn\u00E5lar anv\u00E4ndes f\u00F6r att h\u00E5lla omf\u00E5ngsrika frisyrer och hattar p\u00E5 plats. F\u00F6rerm\u00E5l ur Nordiska museets samlingar, fotograferade inf\u00F6r utst\u00E4llningen Smycken med \u00F6ppningsdatum 2012-09-14.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:07 +0000",
      "language": "sw",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0060541/178251?size=800\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541. (sw) Landin, Mats (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Landin, Mats (Photographer)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2012</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0060541/178251?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541. (sw) Landin, Mats (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Landin, Mats (Photographer)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2012</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541/manifest\"],\"ebucoreWidth\":691,\"ebucoreHeight\":840,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFDEAD\",\"#F5DEB3\",\"#FFF0F5\",\"#ADD8E6\",\"#808080\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":262527},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0060541/178251?size=800\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0060541?size=800\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"getragene Accessoires\"],\"sv\":[\"dr\u00E4kttillbeh\u00F6r\"],\"pt\":[\"acess\u00F3rios de traje usados no corpo\"],\"el\":[\"\u03B1\u03BE\u03B5\u03C3\u03BF\u03C5\u03AC\u03C1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9\"],\"en\":[\"clothing accessories worn\"],\"it\":[\"accessori indossati\"],\"fr\":[\"accessoires de v\u00EAtements port\u00E9s\"],\"he\":[\"\u05D0\u05D1\u05D9\u05D6\u05E8\u05D9 \u05EA\u05DC\u05D1\u05D5\u05E9\u05EA \u05E0\u05DC\u05D1\u05E9\u05D9\u05DD\"],\"nl\":[\"gedragen kledingaccessoires\"],\"es\":[\"accesorio de vestir\"],\"sr\":[\"aksesoar koji se nosi na telu\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"accessoires de costumes port\u00E9s\"],\"sr\":[\"pozori\u0161ni dvogled\"]},\"note\":{\"en\":[\"Items that do not form the primary articles of clothing, but are instead the smaller articles of dress, and that are worn on the body, as opposed to being carried. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10132\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209274\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/41\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schmuck\"],\"fi\":[\"Koru\"],\"ru\":[\"\u042E\u0432\u0435\u043B\u0438\u0440\u043D\u044B\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0435\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Joalharia\"],\"bg\":[\"\u0411\u0438\u0436\u0443\u0442\u0435\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Papuo\u0161alas\"],\"lv\":[\"Juvelierdarbs\"],\"hr\":[\"Nakit\"],\"fr\":[\"Joaillerie\"],\"hu\":[\"\u00C9kszer\"],\"sk\":[\"\u0160perk\"],\"sl\":[\"Nakit\"],\"ga\":[\"Seod\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Joieria\"],\"sv\":[\"Smycken\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Jewelry\"],\"it\":[\"Gioielleria\"],\"es\":[\"Joyer\u00EDa\"],\"eu\":[\"Bitxigintza\"],\"cs\":[\"\u0160perk\"],\"pl\":[\"Bi\u017Cuteria\"],\"ro\":[\"Bijuterie\"],\"da\":[\"Smykke\"],\"nl\":[\"Sieraad\"]},\"note\":{\"eu\":[\"Bitxiak fabrikatzeko jarduera\"],\"de\":[\"Ziergegenstand oder Ma\u00DFnahme zur Versch\u00F6nerung\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0438 \u0434\u0440\u0430\u0433\u043E\u0446\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432 \u0434\u043B\u044F \u043F\u043E\u0432\u044B\u0448\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438\u0445 \u043A\u0440\u0430\u0441\u043E\u0442\u044B \u0438 \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0443\u043A\u0440\u0430\u0448\u0435\u043D\u0438\u0439\"],\"en\":[\"Creation of objects of personal adornment, which may fulfill both decorative and functional purposes\"],\"lv\":[\"Mazs, dekorat\u012Bvs priek\u0161mets, ko izmanto pa\u0161a izgrezno\u0161anai\"],\"it\":[\"Lavorazione e commercio dei gioielli\"],\"fr\":[\"Art de fabriquer des joyaux et plus largement des objets de parure\"],\"da\":[\"Form for personlig pynt\"],\"hu\":[\"Testi \u00E9kes\u00EDt\u00E9s c\u00E9lj\u00E1t szolg\u00E1l\u00F3 t\u00E1rgy\"],\"ca\":[\"Creaci\u00F3 d'objectes d'adorn personal, que pot complir funcions decoratives i funcionals\"],\"nl\":[\"Object dat op het lichaam wordt gedragen met de bedoeling dat te verfraaien.\"],\"es\":[\"Procesamiento y comercio de joyas\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"http://data.europeana.eu/concept/195\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1929\",\"http://data.europeana.eu/concept/1967\"],\"exactMatch\":[\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01007001\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85070232\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11966496h\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11942834p\",\"https://www.freebase.com/m/0404d\",\"https://g.co/kg/m/0404d\",\"http://babelnet.org/rdf/s00048188n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14593-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2977\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000012\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q161439\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"sv\":[\"frisyrer\"],\"pt\":[\"penteado\"],\"el\":[\"\u03C7\u03C4\u03AD\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"hairstyle\"],\"it\":[\"acconciatura\"],\"fr\":[\"coiffure\"],\"he\":[\"\u05EA\u05E1\u05E8\u05D5\u05E7\u05EA\"],\"nl\":[\"kapsel\"],\"es\":[\"peinado\"],\"sr\":[\"frizura\"]},\"note\":{\"en\":[\"The style, form, and arrangement of human hair, often enhanced by adding materials or substances to the hair. Hairstyles may have social and religious significance as well as aesthetic and artistic qualities. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10181\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300262903\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schmuck\"],\"sv\":[\"smycken\"],\"pt\":[\"joalharia\"],\"el\":[\"\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"jewelry\"],\"it\":[\"gioiello\"],\"fr\":[\"bijoux\"],\"he\":[\"\u05EA\u05DB\u05E9\u05D9\u05D8\u05D9\u05DD\"],\"nl\":[\"sieraad\"],\"es\":[\"joyer\u00EDa\"],\"sr\":[\"nakit\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"jewellery\"],\"nl\":[\"juweel\"]},\"note\":{\"en\":[\"Ornaments such as bracelets, necklaces, and rings, of precious or semiprecious materials worn or carried on the person for adornment; also includes similar articles worn or carried for devotional or mourning purposes. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209286\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10001\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kleidung\"],\"sv\":[\"dr\u00E4kt\"],\"pt\":[\"traje\"],\"el\":[\"\u1F73\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"clothing\"],\"it\":[\"abbigliamento\"],\"fr\":[\"habillement\"],\"he\":[\"\u05EA\u05DC\u05D1\u05D5\u05E9\u05EA\"],\"es\":[\"indumentaria\"],\"nl\":[\"kleding\"],\"sr\":[\"kostim\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"garment\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements\"],\"nl\":[\"kledingstukken\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Costume hierarchy contains descriptors for objects worn or carried for warmth, protection, embellishment, or for symbolic purposes. It includes descriptors for garments considered as the main item of dress (e.g.g., shirts, trousers), descriptors for garments worn under the main garments (e.g., undershirts), and descriptors for garments worn over the main garments (e.g., parkas). Also included are descriptors for protective wear, including types of armor; vestments and other ceremonial garments; uniforms; and an extensive listing of accessories, including those worn on the body (e.g.g., headgear, footwear) and those carried on the person (e.g.g., evening bags, parasols). Relation to Other Hierarchies: The descriptors pocket watches and wrist watches, along with other timepieces, appear in the Measuring Devices hierarchy. The descriptors pocket pistols and dress swords appear with other forms of weapons in the Weapons and Ammunition hierarchy. Descriptors for objects that may be used in the grooming and care of costume or the person (e.g.g., clothes brushes, nail clippers) appear in the Tools and Equipment hierarchy. Descriptors for objects used to store or transport costume or other personal effects (e.g.g., glove boxes, suitcases) appear in the containers hierarchy. Constituent parts of costume (e.g.g., busks, waistbands) appear in the Components hierarchy (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209261\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0060541%2F178251%3Fsize%3D800&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541#contentTier\",\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"European Fashion Heritage Association\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671107\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Fashion\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sweden\"]},\"latitude\":62.0,\"longitude\":15.0},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7729883/\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Nordeuropa\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Europa Setentrional\"],\"lt\":[\"\u0160iaur\u0117s Europa\"],\"it\":[\"Europa settentrionale\"],\"fr\":[\"Europe du Nord\"],\"es\":[\"Europa septentrional\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":61.68987,\"longitude\":2.90039,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Northern_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2616167/\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Pohjoismaat\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":62.0,\"longitude\":-6.0,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Nordic_countries\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217933/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Baltic Region\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":57.29568,\"longitude\":19.48591,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Baltic_region\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2614165/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Scandinavia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skandinavien\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":12.0,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Scandinavia\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/europeana-fashion/NMA.0060541\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/41\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"/proxy/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2012\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2661886/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"dcCreator\":{\"sw\":[\"Landin, Mats (Photographer)\"]},\"dcDate\":{\"sw\":[\"2012\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Smycke. H\u00E5rn\u00E5lar,  fr\u00E5n 1800-talets sista \u00E5rtionden. H\u00E5rn\u00E5lar anv\u00E4ndes f\u00F6r att h\u00E5lla omf\u00E5ngsrika frisyrer och hattar p\u00E5 plats. F\u00F6rerm\u00E5l ur Nordiska museets samlingar, fotograferade inf\u00F6r utst\u00E4llningen Smycken med \u00F6ppningsdatum 2012-09-14.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMA.0060541\"]},\"dcTitle\":{\"sw\":[\"H\u00E5r Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l Smycken\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10001\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\"],\"sw\":[\"H\u00E5r\",\"Kl\u00E4der : Accessoarer och tillbeh\u00F6r\",\"Motivkategori : F\u00F6rem\u00E5l\",\"Smycken\"],\"en\":[\"Object Type: hairstyle\",\"Object Type: costume accessories worn\",\"Object Type: costume\",\"Object Type: jewelry\"]},\"dctermsCreated\":{\"sw\":[\"2012/2012\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541#contentTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:29:12.789551Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:29:12.790002Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\",\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0060541\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2018-11-29T08:56:38.217Z\",\"timestamp_created_epoch\":1543481798217,\"timestamp_update\":\"2022-01-25T11:27:24.515Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643110044515,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4101",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4101&width=560&url=http%3A%2F%2Frepository.lemmth.gr%2Fxmlui%2Fbitstream%2F11533%2F1814%2F1%2F603_.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@repository.lemmth.gr",
      "description": "\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u039B\u0395\u039C\u039C-\u0398",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:06 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517605\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1814/1/603_.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814\",\"edmObject\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1814/1/603_.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1814/1/603_.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"603_.jpg - Barber; 603_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2 - https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814. \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace - http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814' target='_blank' rel='noopener'>603_.jpg - Barber; 603_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814' target='_blank' rel='noopener'>Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2016,\"ebucoreHeight\":3232,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#8FBC8F\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1203659},{\"about\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814\",\"textAttributionSnippet\":\"603_.jpg - Barber; 603_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2 - https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814. \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace - http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814' target='_blank' rel='noopener'>603_.jpg - Barber; 603_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1814' target='_blank' rel='noopener'>Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1705\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dias\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u0430\u0439\u0434\u044B\"],\"bg\":[\"\u0414\u0438\u0430\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Skaidr\u0117s\"],\"en\":[\"Slides\"],\"it\":[\"Diapositive\"],\"fr\":[\"Diapositive\"],\"es\":[\"Diapositivas\"],\"sl\":[\"Diapozit\u00EDvy\"],\"pl\":[\"Prze\u017Arocza\"],\"da\":[\"Dias\"],\"nl\":[\"Dia\"],\"ca\":[\"Diapositiva\"]},\"altLabel\":{\"es\":[\"Diapositivas (fotograf\u00EDas)\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1675\"],\"narrower\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1707\",\"http://data.europeana.eu/concept/1706\"],\"exactMatch\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/-photoVocabulary-13008\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064929_GR_LEMMTH\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"el\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Frepository.lemmth.gr%2Fxmlui%2Fbitstream%2F11533%2F1814%2F1%2F603_.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814#contentTier\",\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064929_GR_LEMMTH\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517605\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1705\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\"],\"proxyFor\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1979\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u039B\u0395\u039C\u039C-\u0398\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/11533/1814\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"gre\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"\u039B\u03B1\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0395\u03B8\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03CC \u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u039C\u03B1\u03BA\u03B5\u03B4\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 - \u0398\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"\u03B5\u03C0\u03AC\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1\",\"\u03BA\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"603_.jpg - Barber\",\"603_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Slides\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1979\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\"],\"proxyFor\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:50:50.783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:50:50.784Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1814\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-12-15T14:22:22.949Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513347742949,\"timestamp_update\":\"2018-05-28T15:51:39.743Z\",\"timestamp_update_epoch\":1527522699743,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pojke hos fris\u00F6r",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4099",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4099&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032s8YmRQ2Q2%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:04 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032s8YmRQ2Q2?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/011013837682\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032s8YmRQ2Q2?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032s8YmRQ2Q2?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/011013837682\",\"textAttributionSnippet\":\"Pojke hos fris\u00F6r - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004' target='_blank' rel='noopener'>Pojke hos fris\u00F6r</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837682' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032s8YmRQ2Q2?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Pojke hos fris\u00F6r - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004' target='_blank' rel='noopener'>Pojke hos fris\u00F6r</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837682' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030004/manifest\"],\"ebucoreWidth\":456,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":147349},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032s8YmRQ2Q2?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Pojke hos fris\u00F6r - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837682. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004' target='_blank' rel='noopener'>Pojke hos fris\u00F6r</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837682' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030004/manifest\"],\"ebucoreWidth\":913,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":525564},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030004/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032s8YmRQ2Q2%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030004\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hernried, Karl Heinz\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0030004\",\"NMA.0030004\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Arbete\",\"H\u00E5r\",\"Man\",\"Pojke\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Pojke hos fris\u00F6r\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Pojke hos fris\u00F6r\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1950-01-01 - 1969-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\",\"Positiv kopia, utkopieringspapper\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1950-1969\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030004\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:34:58.386Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030004\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030004#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:34:58.386Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030004\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:10:01.679Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556395801679,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:10:01.679Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556395801679,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4097",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4097&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019668.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Barber",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:01 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/mq2gnank\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/mq2gnank\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mq2gnank\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266292},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":73453,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":288,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mq2gnank' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mq2gnank/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":77248,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":295,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mq2gnank/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/mq2gnank\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mq2gnank\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019668.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/mq2gnank\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/mq2gnank#contentTier\",\"/item/9200579/mq2gnank#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/mq2gnank\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/mq2gnank\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/mq2gnank\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mq2gnank\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/mq2gnank\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Barber\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019668\",\"b1187730\",\"ICV No 20068\",\"mq2gnank\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019668\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A barber shaving a man; another man sits in the background awaiting his turn. Coloured etching.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Etchings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/mq2gnank\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mq2gnank\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/mq2gnank#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:26.286Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mq2gnank\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/mq2gnank#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:26.286Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mq2gnank\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019668.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:30:45.713Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079845713,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:30:45.713Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079845713,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Two street barbers dressing hair. Wood engraving.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4095",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4095&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019806.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Street barbers",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:45:00 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/tuyvkmzd\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/tuyvkmzd\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/tuyvkmzd\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Two street barbers dressing hair. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Two street barbers dressing hair. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/tuyvkmzd/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":354,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":77051},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd\",\"textAttributionSnippet\":\"Two street barbers dressing hair. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Two street barbers dressing hair. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":263824},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Two street barbers dressing hair. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Two street barbers dressing hair. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/tuyvkmzd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":345,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":73580},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/tuyvkmzd/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/tuyvkmzd\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/tuyvkmzd\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019806.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/tuyvkmzd\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/tuyvkmzd#contentTier\",\"/item/9200579/tuyvkmzd#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/tuyvkmzd\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/tuyvkmzd\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/tuyvkmzd\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/tuyvkmzd\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/tuyvkmzd\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Street barbers\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019806\",\"b1195084\",\"ICV No 20207\",\"tuyvkmzd\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019806\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Two street barbers dressing hair. Wood engraving.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Wood engravings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/tuyvkmzd\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/tuyvkmzd\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/tuyvkmzd#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:54.113Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/tuyvkmzd\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/tuyvkmzd#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:54.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/tuyvkmzd\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019806.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:37:04.605Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080224605,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:37:04.605Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080224605,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A woman wearing the fashionable \"porcupine\" hairstyle looks at herself in a mirror.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4093",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4093&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019843ER.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: If this is a porcupine wig, _ I dont like it,_ ; I purtest I kook like an hedge-hog.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:58 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/be7q5gse\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/be7q5gse\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/be7q5gse\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror - https://www.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/be7q5gse/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":200575,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":707,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror - https://www.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":192698,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":691,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse\",\"textAttributionSnippet\":\"A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror - https://www.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/be7q5gse' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265215},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/be7q5gse/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/be7q5gse\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/be7q5gse\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019843ER.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/be7q5gse\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/be7q5gse#contentTier\",\"/item/9200579/be7q5gse#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/be7q5gse\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/be7q5gse\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/be7q5gse\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/be7q5gse\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/be7q5gse\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: If this is a porcupine wig, _ I dont like it,_ ; I purtest I kook like an hedge-hog.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019843ER\",\"b1189745\",\"ICV No 20244R\",\"be7q5gse\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019843ER\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A woman wearing the fashionable \\\"porcupine\\\" hairstyle looks at herself in a mirror.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Caricatures\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/be7q5gse\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/be7q5gse\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/be7q5gse#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:56.979Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/be7q5gse\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/be7q5gse#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:56.979Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/be7q5gse\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019843ER.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:09:40.325Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082180325,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:09:40.325Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082180325,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4091",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4091&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019648.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:56 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/dchvuh7s\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/dchvuh7s\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dchvuh7s\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":263691},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dchvuh7s/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":771,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":214772},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching - https://www.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dchvuh7s' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":752,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":204917},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dchvuh7s/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/dchvuh7s\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dchvuh7s\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019648.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/dchvuh7s\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/dchvuh7s#contentTier\",\"/item/9200579/dchvuh7s#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/dchvuh7s\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/dchvuh7s\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/dchvuh7s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dchvuh7s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/dchvuh7s\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019648\",\"b1187554\",\"ICV No 20047\",\"dchvuh7s\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019648\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A barber cutting a girl's hair: a woman looks on. Etching.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Etchings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/dchvuh7s\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dchvuh7s\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/dchvuh7s#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:01.631Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dchvuh7s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/dchvuh7s#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:01.632Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dchvuh7s\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019648.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:27:50.688Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560083270688,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:27:50.688Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560083270688,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4089",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM85733",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4089&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F0231vTujYWF2%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Sverige, H\u00E4lsingland, G\u00E4vleborg, Ovan\u00E5ker, Voxna, Voxnabruk (Avbildad, ort)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:55 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/0231vTujYWF2?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021017692981\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/0231vTujYWF2?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/0231vTujYWF2?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021017692981\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM85733. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021017692981. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017692981' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/0231vTujYWF2?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM85733. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021017692981. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017692981' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM85733/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61371,\"ebucoreWidth\":504,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A52A2A\",\"#8B4513\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/0231vTujYWF2?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM85733. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021017692981. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017692981' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM85733/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61371,\"ebucoreWidth\":504,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#A52A2A\",\"#8B4513\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM85733/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F0231vTujYWF2%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733#contentTier\",\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands museum\"],\"en\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM85733\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Mickelsson, Hilding\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Sverige, H\u00E4lsingland, G\u00E4vleborg, Ovan\u00E5ker, Voxna, Voxnabruk (Avbildad, ort)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-HM/photo/HMM85733\",\"HMM85733\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6r\",\"H\u00E5rklippning\",\"H\u00E5rtork\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Barberare\",\"Man\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1986-01-01 - 1986-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Negativ\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1986 - 1986\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM85733\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733#contentTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:01:35.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM85733\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM85733#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:01:35.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM85733\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_created_epoch\":1575072043559,\"timestamp_update\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_update_epoch\":1575072043559,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4087",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4087&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wYWcJp1mz%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:53 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022wYWcJp1mz?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016224128\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022wYWcJp1mz?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/022wYWcJp1mz?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wYWcJp1mz?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957. Borg, Knut. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016224128. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957' target='_blank' rel='noopener'>Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Borg, Knut</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016224128' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":101156,\"ebucoreWidth\":414,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wYWcJp1mz?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957. Borg, Knut. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016224128. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957' target='_blank' rel='noopener'>Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Borg, Knut</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016224128' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":101156,\"ebucoreWidth\":414,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016224128\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957. Borg, Knut. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016224128. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957' target='_blank' rel='noopener'>Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Borg, Knut</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016224128' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":100320},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wYWcJp1mz%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Borg, Knut\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-91-102-16957\",\"OLM-91-102-16957\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Fris\u00F6r\",\"H\u00E5rklippning\",\"H\u00E5rv\u00E5rd\",\"Interi\u00F6r\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Frisersalong\",\"Herrfrisering\",\"Man\",\"Spegel\",\"Stol\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Domus herrfrisering, interi\u00F6r, kunder och personal.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1965-01-01 - 1965-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1965 - 1965\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:12:59.848Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:12:59.849Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_91_102_16957\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T15:01:29.435Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512140489435,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4085",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4085&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001461232%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:51 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001461232?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001461232?locatt=view:level2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC\",\"textAttributionSnippet\":\"Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho' target='_blank' rel='noopener'>Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1958</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":27483},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001461232?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk - https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho. Meerendonk, Ben van. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho' target='_blank' rel='noopener'>Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Meerendonk, Ben van</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1958</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/93776EA0-B6A1-42B1-9BA4-D3A19F1C84AC' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":94184,\"ebucoreWidth\":1496,\"ebucoreHeight\":1230,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001461232%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho#contentTier\",\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022095_Ag_EU_IALHI_1001_IISH_AHP\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1958\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Meerendonk, Ben van\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1096044\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright \u00A9 AHF/IISG\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Bonte, Bob\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Kapsalon van Bob Bonte, kappers aan het werk\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1958, 26 november\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam (Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1958\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:48:25.125Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:48:25.125Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022095/10622_93776EA0_B6A1_42B1_9BA4_D3A19F1C84AC_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-06-27T15:32:18.216Z\",\"timestamp_created_epoch\":1498577538216,\"timestamp_update\":\"2017-06-27T15:32:18.216Z\",\"timestamp_update_epoch\":1498577538216,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4083",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4083&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fmedia35a.dimu.no%252Fmedia%252Fdecoimage%252FS-NM%252FNMA.0068205-13%252F205724%253Fsize%253D800%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@media35a.dimu.no",
      "description": "H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:49 +0000",
      "language": "sw",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0068205-13/205724?size=800\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13. (sw) Kristensson, Karolina (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Kristensson, Karolina (Photographer)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0068205-13/205724?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13. (sw) Kristensson, Karolina (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Kristensson, Karolina (Photographer)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0068205-13?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":310201,\"ebucoreWidth\":515,\"ebucoreHeight\":840,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2691E\",\"#90EE90\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#556B2F\",\"#FFF0F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/41\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schmuck\"],\"fi\":[\"Koru\"],\"ru\":[\"\u042E\u0432\u0435\u043B\u0438\u0440\u043D\u044B\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0435\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Joalharia\"],\"bg\":[\"\u0411\u0438\u0436\u0443\u0442\u0435\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Papuo\u0161alas\"],\"lv\":[\"Juvelierdarbs\"],\"hr\":[\"Nakit\"],\"fr\":[\"Joaillerie\"],\"hu\":[\"\u00C9kszer\"],\"sk\":[\"\u0160perk\"],\"sl\":[\"Nakit\"],\"ga\":[\"Seod\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Joieria\"],\"sv\":[\"Smycken\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Jewelry\"],\"it\":[\"Gioielleria\"],\"es\":[\"Joyer\u00EDa\"],\"eu\":[\"Bitxigintza\"],\"cs\":[\"\u0160perk\"],\"pl\":[\"Bi\u017Cuteria\"],\"ro\":[\"Bijuterie\"],\"da\":[\"Smykke\"],\"nl\":[\"Sieraad\"]},\"note\":{\"eu\":[\"Bitxiak fabrikatzeko jarduera\"],\"de\":[\"Ziergegenstand oder Ma\u00DFnahme zur Versch\u00F6nerung\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0438 \u0434\u0440\u0430\u0433\u043E\u0446\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432 \u0434\u043B\u044F \u043F\u043E\u0432\u044B\u0448\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438\u0445 \u043A\u0440\u0430\u0441\u043E\u0442\u044B \u0438 \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0443\u043A\u0440\u0430\u0448\u0435\u043D\u0438\u0439\"],\"en\":[\"Creation of objects of personal adornment, which may fulfill both decorative and functional purposes\"],\"lv\":[\"Mazs, dekorat\u012Bvs priek\u0161mets, ko izmanto pa\u0161a izgrezno\u0161anai\"],\"it\":[\"Lavorazione e commercio dei gioielli\"],\"fr\":[\"Art de fabriquer des joyaux et plus largement des objets de parure\"],\"da\":[\"Form for personlig pynt\"],\"hu\":[\"Testi \u00E9kes\u00EDt\u00E9s c\u00E9lj\u00E1t szolg\u00E1l\u00F3 t\u00E1rgy\"],\"ca\":[\"Creaci\u00F3 d'objectes d'adorn personal, que pot complir funcions decoratives i funcionals\"],\"nl\":[\"Object dat op het lichaam wordt gedragen met de bedoeling dat te verfraaien.\"],\"es\":[\"Procesamiento y comercio de joyas\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"http://data.europeana.eu/concept/195\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1929\",\"http://data.europeana.eu/concept/1967\"],\"exactMatch\":[\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01007001\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85070232\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11966496h\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11942834p\",\"https://www.freebase.com/m/0404d\",\"https://g.co/kg/m/0404d\",\"http://babelnet.org/rdf/s00048188n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14593-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2977\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000012\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q161439\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"sv\":[\"frisyrer\"],\"pt\":[\"penteado\"],\"el\":[\"\u03C7\u03C4\u03AD\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"hairstyle\"],\"it\":[\"acconciatura\"],\"fr\":[\"coiffure\"],\"he\":[\"\u05EA\u05E1\u05E8\u05D5\u05E7\u05EA\"],\"nl\":[\"kapsel\"],\"es\":[\"peinado\"],\"sr\":[\"frizura\"]},\"note\":{\"en\":[\"The style, form, and arrangement of human hair, often enhanced by adding materials or substances to the hair. Hairstyles may have social and religious significance as well as aesthetic and artistic qualities. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10181\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300262903\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10670\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausstellung\"],\"sv\":[\"utst\u00E4llning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03BA\u03B8\u03B5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"exhibition\"],\"it\":[\"esposizione\"],\"fr\":[\"exposition\"],\"he\":[\"\u05EA\u05E2\u05E8\u05D5\u05DB\u05D4\"],\"nl\":[\"tentoonstelling\"],\"es\":[\"exposici\u00F3n\"],\"sr\":[\"izlo\u017Eba\"]},\"note\":{\"en\":[\"Organized temporary public displays, especially of works of art, crafts, natural history, science, or other items of cultural interest. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10336\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054766\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schmuck\"],\"sv\":[\"smycken\"],\"pt\":[\"joalharia\"],\"el\":[\"\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"jewelry\"],\"it\":[\"gioiello\"],\"fr\":[\"bijoux\"],\"he\":[\"\u05EA\u05DB\u05E9\u05D9\u05D8\u05D9\u05DD\"],\"nl\":[\"sieraad\"],\"es\":[\"joyer\u00EDa\"],\"sr\":[\"nakit\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"jewellery\"],\"nl\":[\"juweel\"]},\"note\":{\"en\":[\"Ornaments such as bracelets, necklaces, and rings, of precious or semiprecious materials worn or carried on the person for adornment; also includes similar articles worn or carried for devotional or mourning purposes. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209286\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10002\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Oberbekleidung\"],\"sv\":[\"kl\u00E4der/dr\u00E4kt\"],\"pt\":[\"vestu\u00E1rio principal\"],\"el\":[\"\u03B2\u03B1\u03C3\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03BD\u03B4\u03CD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"main garments\"],\"it\":[\"principali capi di vestiario\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements principaux\"],\"he\":[\"\u05D1\u05D2\u05D3\u05D9\u05DD \u05E2\u05D9\u05E7\u05E8\u05D9\u05D9\u05DD\"],\"es\":[\"prendas principales\"],\"nl\":[\"bovenkleding\"],\"sr\":[\"glavni odevni predmeti\"]},\"note\":{\"en\":[\"Main layer of dress, usually exclusive of accessories (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10001\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209263\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0068205-13%2F205724%3Fsize%3D800&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13#contentTier\",\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"European Fashion Heritage Association\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671107\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Fashion\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/europeana-fashion/NMA.0068205-13\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/41\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"dcCreator\":{\"sw\":[\"Kristensson, Karolina (Photographer)\"]},\"dcDate\":{\"sw\":[\"2012-05-31/2012-06-08\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMA.0068205-13\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Andersson, Ulrika\"]},\"dcTitle\":{\"sw\":[\"H\u00E5r- bildspel, samtida frisyrer. Kvinna med l\u00E5ngt h\u00E5r med s.k. rastafl\u00E4tor och infl\u00E4tade snoddar, band m.m.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10002\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10152\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10670\"],\"sw\":[\"H\u00E5r\",\"Mode\",\"Smycken\",\"Utst\u00E4llning\"],\"en\":[\"Object Type: hairstyle\",\"Object Type: main garments\",\"Object Type: jewelry\",\"Object Type: exhibition\"]},\"dctermsCreated\":{\"sw\":[\"2012/2012\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13#contentTier\",\"created\":\"2022-01-25T12:13:41.184167Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-25T12:13:41.184501Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0068205_13\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2018-11-29T09:22:56.444Z\",\"timestamp_created_epoch\":1543483376444,\"timestamp_update\":\"2022-01-25T11:27:24.515Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643110044515,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4081",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4081&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fmedia35a.dimu.no%252Fmedia%252Fdecoimage%252FS-NM%252FNMA.0031813%252F63112%253Fsize%253D800%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@media35a.dimu.no",
      "description": "Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:46 +0000",
      "language": "sw",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0031813/63112?size=800\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813. (sw) Granath, Karl-Erik (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813' target='_blank' rel='noopener'>Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Granath, Karl-Erik (Photographer)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0031813/63112?size=800\",\"textAttributionSnippet\":\"(sw) Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork - https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813. (sw) Granath, Karl-Erik (Photographer). Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sw'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813' target='_blank' rel='noopener'>Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sw'>Granath, Karl-Erik (Photographer)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/things/thing/S-NM/NMA.0031813?size=800' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":258930,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":624,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#DCDCDC\",\"#F5F5F5\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"getragene Accessoires\"],\"sv\":[\"dr\u00E4kttillbeh\u00F6r\"],\"pt\":[\"acess\u00F3rios de traje usados no corpo\"],\"el\":[\"\u03B1\u03BE\u03B5\u03C3\u03BF\u03C5\u03AC\u03C1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9\"],\"en\":[\"clothing accessories worn\"],\"it\":[\"accessori indossati\"],\"fr\":[\"accessoires de v\u00EAtements port\u00E9s\"],\"he\":[\"\u05D0\u05D1\u05D9\u05D6\u05E8\u05D9 \u05EA\u05DC\u05D1\u05D5\u05E9\u05EA \u05E0\u05DC\u05D1\u05E9\u05D9\u05DD\"],\"nl\":[\"gedragen kledingaccessoires\"],\"es\":[\"accesorio de vestir\"],\"sr\":[\"aksesoar koji se nosi na telu\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"accessoires de costumes port\u00E9s\"],\"sr\":[\"pozori\u0161ni dvogled\"]},\"note\":{\"en\":[\"Items that do not form the primary articles of clothing, but are instead the smaller articles of dress, and that are worn on the body, as opposed to being carried. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10132\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300209274\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10108\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Funktionale Kleidung\"],\"sv\":[\"kl\u00E4der f\u00F6r speciella tillf\u00E4llen\"],\"pt\":[\"roupa funcional\"],\"el\":[\"\u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03AD\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"occasional and professional wear\"],\"it\":[\"abbigliamento funzionale\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements fonctionnels\"],\"he\":[\"\u05DC\u05D1\u05D5\u05E9 \u05E4\u05D5\u05E0\u05E7\u05E6\u05D9\u05D5\u05E0\u05DC\u05D9\"],\"nl\":[\"functionele kleding\"],\"es\":[\"indumentaria funcional\"],\"sr\":[\"ode\u0107a za posebne prilike\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"zweckgebundene Kleidung\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements fonctionnels\"],\"he\":[\"\u05E4\u05D3\"],\"nl\":[\"functiekledij\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10001\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300212133\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"sv\":[\"frisyrer\"],\"pt\":[\"penteado\"],\"el\":[\"\u03C7\u03C4\u03AD\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"hairstyle\"],\"it\":[\"acconciatura\"],\"fr\":[\"coiffure\"],\"he\":[\"\u05EA\u05E1\u05E8\u05D5\u05E7\u05EA\"],\"nl\":[\"kapsel\"],\"es\":[\"peinado\"],\"sr\":[\"frizura\"]},\"note\":{\"en\":[\"The style, form, and arrangement of human hair, often enhanced by adding materials or substances to the hair. Hairstyles may have social and religious significance as well as aesthetic and artistic qualities. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10181\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300262903\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2714\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frauenkleidung\"],\"sv\":[\"Damkl\u00E4der\"],\"ru\":[\"\u0416\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u043E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\"],\"en\":[\"Women's clothing\"],\"lv\":[\"Sievie\u0161u ap\u0123\u0113rbs\"],\"fr\":[\"V\u00EAtement f\u00E9minin\"],\"pl\":[\"Odzie\u017C damska\"],\"es\":[\"Indumentaria femenina\"],\"nl\":[\"Vrouwenkleding\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Frauenkleider\"],\"ru\":[\"\u0416\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0433\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u043E\u0431\"],\"en\":[\"Women's costume\"],\"lv\":[\"Sievie\u0161u t\u0113rps\",\"Sievie\u0161u garderobe\"],\"nl\":[\"Dameskleding\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kleidung welche prim\u00E4r von Frauen und M\u00E4dchen getragen wird\"],\"en\":[\"Clothing worn primarily by women and girls\"],\"pl\":[\"Odzie\u017C noszona przez kobiety i dziewcz\u0119ta\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121zjpzw\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14902-4\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4179400\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Damenbekleidung\"],\"sv\":[\"damkl\u00E4der\"],\"pt\":[\"traje feminino\"],\"el\":[\"\u03B3\u03C5\u03BD\u03B1\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BD\u03B4\u03CD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"women's clothing\"],\"it\":[\"indumenti da donna\"],\"fr\":[\"habillement f\u00E9minin\"],\"he\":[\"\u05D1\u05D2\u05D3\u05D9 \u05E0\u05E9\u05D9\u05DD\"],\"nl\":[\"dameskleding\"],\"es\":[\"indumentaria femenina\"],\"sr\":[\"\u017Eenski kostim\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Damenkost\u00FCm\",\"Damenkleidung\"],\"fr\":[\"v\u00EAtements pour femme\"]},\"note\":{\"en\":[\"Clothing designed for or worn by women; often used in commercial contexts. (AAT)\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300379344\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Type\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/Subject\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0031813%2F63112%3Fsize%3D800&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813#contentTier\",\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048211_EuropeanaFashion_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369861\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"European Fashion Heritage Association\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671107\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Fashion\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/europeana-fashion/NMA.0031813\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2714\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"dcCreator\":{\"sw\":[\"Granath, Karl-Erik (Photographer)\"]},\"dcDate\":{\"sw\":[\"1950/1960\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMA.0031813\"]},\"dcTitle\":{\"sw\":[\"Kvinna sitter och torkar h\u00E5ret samtidigt som hon stickar. P\u00E5 huvudet har hon torkhuva med slang kopplad till h\u00E5rtork\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10150\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10108\"],\"sw\":[\"Handarbete\",\"H\u00E5r\",\"Kvinna\",\"Sk\u00F6nhetsv\u00E5rd\"],\"en\":[\"Object Type: costume accessories worn\",\"Object Type: hairstyle\",\"Object Type: women's costume\",\"Object Type: functional wear\"]},\"dctermsCreated\":{\"sw\":[\"1950/1960\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"],\"proxyFor\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813#contentTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:37:26.424625Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-25T11:37:26.424906Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048211/europeana_fashion_NMA_0031813\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2018-11-29T09:08:49.951Z\",\"timestamp_created_epoch\":1543482529951,\"timestamp_update\":\"2022-01-25T11:27:24.515Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643110044515,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4079",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4079&width=560&url=http%3A%2F%2Frepository.lemmth.gr%2Fxmlui%2Fbitstream%2F11533%2F1813%2F1%2F602_.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@repository.lemmth.gr",
      "description": "\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u039B\u0395\u039C\u039C-\u0398",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:45 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517605\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1813/1/602_.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813\",\"edmObject\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1813/1/602_.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/bitstream/11533/1813/1/602_.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"602_.jpg - Barber; 602_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2 - https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813. \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace - http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813' target='_blank' rel='noopener'>602_.jpg - Barber; 602_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813' target='_blank' rel='noopener'>Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1540155,\"ebucoreWidth\":2048,\"ebucoreHeight\":3232,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#8FBC8F\",\"#5F9EA0\",\"#778899\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813\",\"textAttributionSnippet\":\"602_.jpg - Barber; 602_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2 - https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813. \u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2. Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace - http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813' target='_blank' rel='noopener'>602_.jpg - Barber; 602_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1979</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://repository.lemmth.gr/xmlui/handle/11533/1813' target='_blank' rel='noopener'>Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1705\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dias\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u0430\u0439\u0434\u044B\"],\"bg\":[\"\u0414\u0438\u0430\u043F\u043E\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Skaidr\u0117s\"],\"en\":[\"Slides\"],\"it\":[\"Diapositive\"],\"fr\":[\"Diapositive\"],\"es\":[\"Diapositivas\"],\"sl\":[\"Diapozit\u00EDvy\"],\"pl\":[\"Prze\u017Arocza\"],\"da\":[\"Dias\"],\"nl\":[\"Dia\"],\"ca\":[\"Diapositiva\"]},\"altLabel\":{\"es\":[\"Diapositivas (fotograf\u00EDas)\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1675\"],\"narrower\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1707\",\"http://data.europeana.eu/concept/1706\"],\"exactMatch\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/-photoVocabulary-13008\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064929_GR_LEMMTH\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"el\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Frepository.lemmth.gr%2Fxmlui%2Fbitstream%2F11533%2F1813%2F1%2F602_.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813#contentTier\",\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064929_GR_LEMMTH\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517605\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Folklife and Ethnological Museum of Macedonia and Thrace\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1705\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\"],\"proxyFor\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1979\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF \u039B\u0395\u039C\u039C-\u0398\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/11533/1813\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"gre\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"\u039B\u03B1\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0395\u03B8\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03CC \u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u039C\u03B1\u03BA\u03B5\u03B4\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 - \u0398\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"\u03B5\u03C0\u03AC\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1\",\"\u03BA\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"602_.jpg - Barber\",\"602_.jpg - \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03AD\u03B1\u03C2\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Slides\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1979\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\"],\"proxyFor\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:50:50.645Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:50:50.646Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064929/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_LEMMTH_000043_11533_1813\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-12-15T14:22:22.938Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513347742938,\"timestamp_update\":\"2018-05-28T15:51:39.728Z\",\"timestamp_update_epoch\":1527522699728,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\", Uppsala maj 1966",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4077",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4077&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjV2tswgc%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:43 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV2tswgc?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902703\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV2tswgc?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yjV2tswgc?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902703\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902703. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902703' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV2tswgc?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902703. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902703' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043012_01/manifest\"],\"ebucoreWidth\":401,\"ebucoreHeight\":600,\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":162132},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjV2tswgc?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902703. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902703' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043012_01/manifest\"],\"ebucoreWidth\":802,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":585319},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043012_01/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjV2tswgc%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043012_01\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB043012_01\",\"UB043012_01\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Frisersalong\",\"Fris\u00F6r\",\"Ges\u00E4llprov\",\"H\u00E5rklippning\",\"Man\",\"Yrkesskola\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1966-05-10 - 1966-05-10\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Negativ, polyester\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1966-1966\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043012_01\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:25.338Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043012_01\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043012_01#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:25.338Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043012_01\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T15:29:46.266Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559748586266,\"timestamp_update\":\"2019-06-05T15:29:46.266Z\",\"timestamp_update_epoch\":1559748586266,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\", Uppsala maj 1966",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4075",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4075&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV2tswcL%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:41 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcL?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902701\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcL?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcL?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcL?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902701. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902701' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_02/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":163132,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":391,\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcL?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902701. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902701' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_02/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":585969,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":822,\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902701\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902701. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902701' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_02/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV2tswcL%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_02\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB043011_02\",\"UB043011_02\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Frisersalong\",\"Fris\u00F6r\",\"Ges\u00E4llprov\",\"H\u00E5rklippning\",\"Kvinna\",\"Man\",\"Yrkesskola\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1966-05-10 - 1966-05-10\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Negativ, polyester\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1966-1966\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_02\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:24.898Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_02\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_02#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:24.898Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_02\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T16:02:18.142Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559750538142,\"timestamp_update\":\"2019-06-05T16:02:18.142Z\",\"timestamp_update_epoch\":1559750538142,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\", Uppsala maj 1966",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4073",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4073&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV2tswcK%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:39 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcK?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902700\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcK?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcK?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016902700\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902700. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902700' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcK?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902700. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902700' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_01/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":820,\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":600358},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022yjV2tswcK?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - http://digitaltmuseum.se/021016902700. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01' target='_blank' rel='noopener'>\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016902700' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_01/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":390,\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":165117},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB043011_01/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022yjV2tswcK%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB043011_01\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB043011_01\",\"UB043011_01\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Frisersalong\",\"Fris\u00F6r\",\"Ges\u00E4llprov\",\"H\u00E5rklippning\",\"Kvinna\",\"Man\",\"Yrkesskola\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"\\\"Ges\u00E4llprov f\u00F6r herrfris\u00F6rer\\\", Uppsala maj 1966\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1966-05-10 - 1966-05-10\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Negativ, polyester\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1966-1966\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_01\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:24.658Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_01\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB043011_01#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:17:24.658Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB043011_01\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T16:04:43.333Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559750683333,\"timestamp_update\":\"2019-06-05T16:04:43.333Z\",\"timestamp_update_epoch\":1559750683333,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Outdoor barber scene",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4071",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4071&width=560&url=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.2637%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gams.uni-graz.at",
      "description": "A man is sitting on a chair, while another man, obviously a barber, is lathering his beard. Three men are watching the scene.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:37 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/09403/o_vase_2637_CHO\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2637_CHO\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2637%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637\",\"edmObject\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2637%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2637%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Outdoor barber scene - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO. Abdullah Fr\u00E9res. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Outdoor barber scene</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Abdullah Fr\u00E9res</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2637%2FIMAGE.1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_2637_CHO/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1531,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#F8F8FF\",\"#F5F5F5\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":708736},{\"about\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Outdoor barber scene - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO. Abdullah Fr\u00E9res. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Outdoor barber scene</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Abdullah Fr\u00E9res</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://hdl.handle.net/11471/505.20.1356\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Funded by: Austrian Science Fund (FWF): P 22104-G18\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/vase\"]},\"dcCreator\":{\"de\":[\"S\u00FCdosteurop\u00E4ische Geschichte und Anthropologie, Institut\\n                    f\u00FCr Geschichte, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\",\"Zentrum f\u00FCr Informationsmodellierung - Austrian Centre\\n                    for Digital Humanities, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/2057708-4\",\"http://d-nb.info/gnd/1137284463\"],\"en\":[\"Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz\",\"Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz\"]},\"owlSameAs\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637\"],\"textAttributionSnippet\":\"(en) Outdoor barber scene - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO. ; (en) Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Outdoor barber scene</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_2637_CHO/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_2637_CHO\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.2637%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2637_CHO\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/09403/o_vase_2637_CHO#contentTier\",\"/item/09403/o_vase_2637_CHO#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"AIT Angewandte Informationstechnik Forschungsgesellschaft mbH Europeana Local Austria\"],\"en\":[\"EuropeanaLocal Austria\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"en\":[\"University of Graz\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://geonames.org/3185082\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Kruj\u00EB\"]},\"latitude\":41.50917,\"longitude\":19.79278}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/09403/o_vase_2637_CHO\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2637#CHO\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_2637_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/09403/o_vase_2637_CHO\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/09403/o_vase_2637_CHO\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Abdullah Fr\u00E9res\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A man is sitting on a chair, while another man, obviously a barber, is lathering his beard. Three men are watching the scene.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"\u00D6MV/pos/1328\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Division of Labor by Gender\",\"Gender Status\",\"Gender Roles and Issues\",\"Labor and Leisure\",\"Social Relationships and Groups\",\"Personal Hygiene\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Outdoor barber scene\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1858-1899\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"The Austrian Museum of Folk Life and Folk Art\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://geonames.org/3185082\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2637_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO#contentTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:33:27.965970Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2637_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2637_CHO#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:33:27.966790Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2637_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2637%2FIMAGE.1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-11-14T12:47:05.279Z\",\"timestamp_created_epoch\":1573735625279,\"timestamp_update\":\"2022-04-08T09:06:32.134Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649408792134,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4069",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4069&width=560&url=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D55255063",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@zoeken.gooienvechthistorisch.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:34 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=55255063\",\"edmIsShownAt\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072\",\"edmObject\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=55255063\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=55255063\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander) - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072' target='_blank' rel='noopener'>Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":557247,\"ebucoreWidth\":1629,\"ebucoreHeight\":2202,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander) - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072' target='_blank' rel='noopener'>Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=55255072' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":35078},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D55255063&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072#contentTier\",\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Gooi and Vecht Historic\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"5958\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://www.gooienvechthistorisch.nl/\"],\"nl\":[\"Gooi en Vecht Historisch\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Het orkest speelde Abadaba honeymoon en de kapper H. Lefel knipte op de honeymoon-song de haren van Ger de Roos. Zaterdagavond kunt u de zingende schaar in de Weekend serenade van de KRO horen. (bron: De Gooi- en Eemlander)\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Foto\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=55255072\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:12:31.775Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:12:31.775Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_55255072\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-10T16:44:33.999Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415637873999,\"timestamp_update\":\"2017-10-12T11:55:25.348Z\",\"timestamp_update_epoch\":1507809325348,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4067",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4067&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FBBBN8qS-CAnKhqyrmKAuFwzgTOiU8wYRlzIV-f8w2Y_haEzMEAvUFWq3FulGHjCmN8AuaT1h5BDhd9muNcg6uA39LuI%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.ggpht.com",
      "description": "Kapster staat achter een zittende vrouw en kamt haar haren. De vrouw houdt een spiegel vast.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:33 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_P_1949_573\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.12909\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Verneau, Eug\u00E8ne\"],\"nl\":[\"Verneau, Eug\u00E8ne\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"publisher\"]}},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.12908\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Kleinmann, Edouard\"],\"nl\":[\"Kleinmann, Edouard\"]}},{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.80150\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Toulouse-Lautrec, Henri de\"],\"nl\":[\"Toulouse-Lautrec, Henri de\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1864-11-24\"]},\"end\":{\"def\":[\"1901-09-09\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Albi\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Ch\u00E2teau Malrom\u00E9\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"nl\":[\"affiche-ontwerper\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1949_573\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.ggpht.com/BBBN8qS-CAnKhqyrmKAuFwzgTOiU8wYRlzIV-f8w2Y_haEzMEAvUFWq3FulGHjCmN8AuaT1h5BDhd9muNcg6uA39LuI=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975\",\"edmObject\":\"https://lh3.ggpht.com/BBBN8qS-CAnKhqyrmKAuFwzgTOiU8wYRlzIV-f8w2Y_haEzMEAvUFWq3FulGHjCmN8AuaT1h5BDhd9muNcg6uA39LuI=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1949_573\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.ggpht.com/BBBN8qS-CAnKhqyrmKAuFwzgTOiU8wYRlzIV-f8w2Y_haEzMEAvUFWq3FulGHjCmN8AuaT1h5BDhd9muNcg6uA39LuI=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kapster kamt haren van zittende vrouw met spiegel in hand; Le coiffeur Programme du Th\u00E9\u00E2tre Libre - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573' target='_blank' rel='noopener'>Kapster kamt haren van zittende vrouw met spiegel in hand; Le coiffeur Programme du Th\u00E9\u00E2tre Libre</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1893</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1949_573/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":394824,\"ebucoreWidth\":1931,\"ebucoreHeight\":2940,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\",\"#FAEBD7\",\"#FAFAD2\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kapster kamt haren van zittende vrouw met spiegel in hand; Le coiffeur Programme du Th\u00E9\u00E2tre Libre - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573' target='_blank' rel='noopener'>Kapster kamt haren van zittende vrouw met spiegel in hand; Le coiffeur Programme du Th\u00E9\u00E2tre Libre</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1893</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58214},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_P_1949_573/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/42\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lithografie\"],\"fi\":[\"Litografia\"],\"ru\":[\"\u041B\u0438\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Litografia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0438\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Litografija\"],\"lv\":[\"Litogr\u0101fija\"],\"hr\":[\"Litografija\"],\"fr\":[\"Lithographie\"],\"hu\":[\"Litogr\u00E1fia\"],\"sk\":[\"Litografia\"],\"sl\":[\"Litografija\"],\"ca\":[\"Litografia\"],\"sv\":[\"Litografi\"],\"el\":[\"\u039B\u03B9\u03B8\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Lithography\"],\"it\":[\"Litografia\"],\"es\":[\"Litograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Litograafia\"],\"eu\":[\"Litografia\"],\"cs\":[\"Litografie\"],\"pl\":[\"Litografia\"],\"ro\":[\"Litografie\"],\"da\":[\"Litografi\"],\"nl\":[\"Lithografie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Flachdruckverfahren\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044C \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"sv\":[\"Tryckteknik\"],\"en\":[\"Printing technique\"],\"it\":[\"Tecnica di stampa\"],\"fr\":[\"Technique d\u2019impression par gravure \u00E0 l'acide sur une pierre calcaire\"],\"hu\":[\"Grafikai elj\u00E1r\u00E1s\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica de impresi\u00F3n\"],\"et\":[\"Lametr\u00FCkitehnika\"],\"eu\":[\"Inpresio teknika\"],\"pl\":[\"Technika artystyczna\"],\"da\":[\"Trykning teknologi\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica o m\u00E8tode d'impressi\u00F3 sobre superf\u00EDcie plana\"],\"nl\":[\"Druktechniek\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2952\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q133036\",\"https://d-nb.info/gnd/4036042-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85077598\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949559w\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570557\",\"http://purl.org/bncf/tid/9391\",\"https://www.freebase.com/m/04nym\",\"https://g.co/kg/m/04nym\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053271\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2775\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1949_573\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_P_1949_573\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FBBBN8qS-CAnKhqyrmKAuFwzgTOiU8wYRlzIV-f8w2Y_haEzMEAvUFWq3FulGHjCmN8AuaT1h5BDhd9muNcg6uA39LuI%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_P_1949_573\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_P_1949_573#contentTier\",\"/item/90402/RP_P_1949_573#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"The Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"Oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"Estat franc\u00E8s\",\"France\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"Pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Western Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"De Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1949_573\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_P_1949_573\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"http://data.europeana.eu/concept/42\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_P_1949_573\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1949_573\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1893\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_P_1949_573\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 19th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Kapster staat achter een zittende vrouw en kamt haar haren. De vrouw houdt een spiegel vast.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"en\":[\"paper\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.collect.41975\",\"RP-P-1949-573\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/31A5321\",\"http://iconclass.org/31A72\",\"http://iconclass.org/31A511\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Kapster kamt haren van zittende vrouw met spiegel in hand\",\"Le coiffeur Programme du Th\u00E9\u00E2tre Libre\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053271\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.28522\"],\"en\":[\"print\"],\"nl\":[\"prent\",\"lithografie (techniek)\",\"kleurendruk\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1893\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0315\u00A0mm\",\"width\u00A0239\u00A0mm\",\"height\u00A0500\u00A0mm\",\"width\u00A0326\u00A0mm\"],\"nl\":[\"beeld\u00A0hoogte\u00A0315\u00A0mm\",\"beeld\u00A0breedte\u00A0239\u00A0mm\",\"blad\u00A0hoogte\u00A0500\u00A0mm\",\"blad\u00A0breedte\u00A0326\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: prenten\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Delteil 14\u00A01(2)\",\"Wittrock 15\u00A02(2)\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Purchased with the support of the F.G. Waller-Fonds\"],\"nl\":[\"Aankoop uit het F.G. Waller-Fonds\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"France\",\"Frankrijk\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.253\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1949_573\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_P_1949_573\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1949_573#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:17:30.717Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1949_573\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_P_1949_573#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:17:30.718Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_P_1949_573\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T16:18:48.450Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401207528450,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T13:45:32.054Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521294332054,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och  ...",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4065",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4065&width=560&url=https%3A%2F%2Ffinnapi.sls.fi%2Faccessfiles%2Fkundkopior%2Fslsa1270%2Fslsa1270_34_231.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@finnapi.sls.fi",
      "description": "Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och sk\u00E5despelare, i rollen som M\u00E9lisande i \"Pell\u00E9as och M\u00E9lisande\" av Maurice Maeterlinck.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:31 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370329\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://finnapi.sls.fi/accessfiles/kundkopior/slsa1270/slsa1270_34_231.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://finnapi.sls.fi/accessfiles/kundkopior/slsa1270/slsa1270_34_231.jpg\",\"dcDescription\":{\"swe\":[\"Fotografi\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och  .. - https://www.europeana.eu/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231. Society of Swedish Literature in Finland. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231' target='_blank' rel='noopener'>Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och  ..</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1906</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Society of Swedish Literature in Finland</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2761620,\"ebucoreWidth\":2667,\"ebucoreHeight\":4000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D8BFD8\",\"#708090\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16991\",\"prefLabel\":{\"se\":[\"nissonat\"],\"sv\":[\"kvinnor\"],\"fi\":[\"naiset\"],\"en\":[\"women\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22231\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7196\"],\"narrowMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh2002006249\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97617\",\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y21527\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p34608\"],\"closeMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85147274\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]},{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2625\",\"prefLabel\":{\"se\":[\"te\u00E1hterd\u00E1idda\"],\"sv\":[\"teaterkonst\"],\"fi\":[\"teatteritaide\"],\"en\":[\"theatre (art forms)\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"n\u00E4ytt\u00E4m\u00F6taide\",\"teatteri (taiteet)\",\"puheteatteri\"],\"sv\":[\"talteater\",\"scenkonst\",\"teater (konstarter)\"],\"en\":[\"dramatic art\",\"theater\"]},\"note\":{\"fi\":[\"N\u00E4yttelem\u00E4ll\u00E4 (teatterissa) esitett\u00E4v\u00E4 taide, n\u00E4ytt\u00E4m\u00F6taide.\"],\"sv\":[\"Konstform som framf\u00F6rs genom sk\u00E5despel (i teater).\"],\"en\":[\"An art form that is performed for an audience, usually at a theater stage.\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2850\"],\"narrower\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28683\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p29191\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6529\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27068\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27843\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p25784\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2624\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6530\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27943\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p25077\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26747\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28339\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p29207\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9058\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28326\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27780\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p38267\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p21682\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26745\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13875\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15018\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20480\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28703\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28809\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11918\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28550\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p21121\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7156\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7159\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15036\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3203\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y27459\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99340\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p48418\"],\"closeMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85134522\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11635\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]},{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20767\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"leningit\"],\"sv\":[\"kl\u00E4nningar\"],\"en\":[\"gowns\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3594\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20766\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y165282\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p39476\",\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y41163\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]},{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13119\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"n\u00E4ytt\u00E4m\u00F6puvut\"],\"sv\":[\"scendr\u00E4kter\"],\"en\":[\"stage costumes\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"scenkostymer\",\"teaterdr\u00E4kter\"],\"fi\":[\"teatteripuvut\"],\"en\":[\"stage clothes\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p29386\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4111\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97729\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p31827\",\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y25656\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2317\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kleid\"],\"fi\":[\"Leninki\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0442\u044C\u0435\"],\"sv\":[\"Kl\u00E4nning\"],\"pt\":[\"Vestido\"],\"bg\":[\"\u0420\u043E\u043A\u043B\u044F\"],\"el\":[\"\u03A6\u03CC\u03C1\u03B5\u03BC\u03B1\"],\"lt\":[\"Suknel\u0117\"],\"en\":[\"Dress\"],\"lv\":[\"Kleita\"],\"hr\":[\"Haljina\"],\"it\":[\"Abito da donna\"],\"fr\":[\"Robe\"],\"es\":[\"Vestido\"],\"et\":[\"Kleit\"],\"cs\":[\"\u0160aty\"],\"eu\":[\"Soineko\"],\"sk\":[\"\u0160aty\"],\"pl\":[\"Suknia\"],\"da\":[\"Kjole\"],\"ro\":[\"Rochie\"],\"ca\":[\"Vestit femen\u00ED\"],\"nl\":[\"Jurk\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Jednod\u00EDln\u00FD kus d\u00E1msk\u00E9ho svrchn\u00EDho oble\u010Den\u00ED, zakr\u00FDvaj\u00EDc\u00ED trup a nohy\"],\"de\":[\"Einteiliges Kleidungsst\u00FCck aus Oberteil und Rock\"],\"fi\":[\"Yksiosainen naisen puku\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u0435\u0439 \u043E\u0434\u0435\u0436\u0434\u044B\"],\"sv\":[\"Kl\u00E4desplagg best\u00E5ende av kjol och \u00F6vre livstycke\"],\"pt\":[\"Tipo de indument\u00E1ria\"],\"en\":[\"Garment for women, children, or infants consisting of a bodice and skirt made in one or more pieces\"],\"fr\":[\"V\u00EAtement qui couvre le corps d'une seule pi\u00E8ce allant des \u00E9paules aux jambes\"],\"da\":[\"Bekl\u00E6dningsgenstand i form af \u00F8vre sk\u00F8rt og overdelen\"],\"nl\":[\"Kledingstuk waarbij het bovenstuk en de rok als een geheel zijn gemaakt\"],\"ca\":[\"Indument\u00E0ria per a dona\"],\"es\":[\"Tipo de indumentaria\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2603\",\"http://data.europeana.eu/concept/2196\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q200539\",\"https://d-nb.info/gnd/4114219-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh97005993\",\"https://www.freebase.com/m/01d40f\",\"https://g.co/kg/m/01d40f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046159\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20767\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028682n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10005\"]},{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"prefLabel\":{\"se\":[\"vuoktam\u00E1llet\"],\"fi\":[\"kampaukset\"],\"sv\":[\"frisyrer\"],\"en\":[\"hairstyles\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"h\u00E5rfrisyrer\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p207\"],\"narrower\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p39381\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28267\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11335\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y18356\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p30871\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95800\"],\"closeMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh86006365\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/112\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Theater\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u0430\u0442\u0440\"],\"fi\":[\"Teatteri\"],\"pt\":[\"Teatro\"],\"bg\":[\"\u0422\u0435\u0430\u0442\u044A\u0440\"],\"lt\":[\"Teatras\"],\"lv\":[\"Te\u0101tris\"],\"hr\":[\"Kazali\u0161te\"],\"fr\":[\"Th\u00E9\u00E2tre\"],\"hu\":[\"Sz\u00EDnh\u00E1zm\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Divadlo\"],\"sl\":[\"Gledali\u0161\u010De\"],\"ga\":[\"Amharclanna\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Teatre\"],\"sv\":[\"Teater\"],\"mt\":[\"Teatru\"],\"el\":[\"\u0398\u03AD\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Theatre\"],\"it\":[\"Teatro\"],\"es\":[\"Teatro\"],\"et\":[\"Teatrikunst\"],\"eu\":[\"Antzerki\"],\"cs\":[\"Divadlo\"],\"pl\":[\"Teatr\"],\"ro\":[\"Teatru\"],\"da\":[\"Teater\"],\"nl\":[\"Theater\"]},\"note\":{\"de\":[\"Szenische Darstellung eines inneren und \u00E4u\u00DFeren Geschehens als k\u00FCnstlerische Kommunikation zwischen Akteuren (Darstellern) und dem Publikum\"],\"sv\":[\"Scenkonst d\u00E4r ber\u00E4ttelser framf\u00F6rs inf\u00F6r publik\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa n\u00E4yttelij\u00E4t esiintyv\u00E4t yleis\u00F6n edess\u00E4 puhetta, musiikkia, tanssia, liikkeit\u00E4 ja eleit\u00E4 hy\u00F6dynt\u00E4en\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo art\u00EDstico\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Collaborative form of performing art\"],\"hr\":[\"Scenski prikaz umjetni\u010Dke komunikacije izme\u0111u aktera (glumaca) i publike\"],\"it\":[\"Insieme di differenti discipline, che si uniscono e concretizzano nell'esecuzione di un evento spettacolare dal vivo\"],\"fr\":[\"Art dramatique\"],\"es\":[\"Rama del arte esc\u00E9nico relacionada con la actuaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Kunstiliik\"],\"cs\":[\"M\u00FAzick\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Rodzaj sztuki widowiskowej\"],\"da\":[\"Kunstform\"],\"ca\":[\"Art esc\u00E8nic\"],\"nl\":[\"Kunstvorm\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1889\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11635\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01017000\",\"http://lemac.sgcb.mcu.es/Autoridades/LEMAC201234180/concept.html\",\"http://dati.beniculturali.it/cis/Theatre\",\"https://d-nb.info/gnd/4059702-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85134522\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13162689q\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561951\",\"http://purl.org/bncf/tid/782\",\"https://www.freebase.com/m/03qsdpk\",\"https://g.co/kg/m/03qsdpk\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524524\",\"http://id.worldcat.org/fast/1149217\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2625\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028609n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13364-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept356\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000029\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99340\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5328\",\"prefLabel\":{\"se\":[\"neavtt\u00E1rat\"],\"fi\":[\"n\u00E4yttelij\u00E4t\"],\"sv\":[\"sk\u00E5despelare\"],\"en\":[\"actors (stage artists)\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"sk\u00E5despelerskor\"],\"en\":[\"actresses\"]},\"broader\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5204\"],\"narrower\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26635\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28596\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16553\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15401\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p28110\"],\"related\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27789\"],\"exactMatch\":[\"http://www.yso.fi/onto/allars/Y26242\",\"http://www.yso.fi/onto/koko/p5970\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97726\"],\"closeMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85000744\"],\"inScheme\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021007_Ag_FI_NDL_sls\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Ffinnapi.sls.fi%2Faccessfiles%2Fkundkopior%2Fslsa1270%2Fslsa1270_34_231.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231#contentTier\",\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021007_Ag_FI_NDL_sls\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370329\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Svenska Litteraturs\u00E4llskapet i Finland, Finland\"],\"en\":[\"Society of Swedish Literature in Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#SLSA+1270_slsa+1270+34+foto+231\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/112\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2317\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1906\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"],\"proxyFor\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"],\"year\":{\"def\":[\"1906\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och sk\u00E5despelare, i rollen som M\u00E9lisande i \\\"Pell\u00E9as och M\u00E9lisande\\\" av Maurice Maeterlinck.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"slsa 1270 34 foto 231\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16991\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13119\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5328\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2625\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20767\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Harriet Bosse (1878-1961), norsk-svensk s\u00E5ngerska och  ...\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Image/Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1906\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"#SLSA+1270\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"],\"proxyFor\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231#contentTier\",\"created\":\"2023-01-31T11:51:48.051454Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-31T11:51:48.051876Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021007/_SLSA_1270_slsa_1270_34_foto_231\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1906\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1906\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1906-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1906-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1906\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-11-15T14:56:45.096Z\",\"timestamp_created_epoch\":1573829805096,\"timestamp_update\":\"2023-01-31T10:51:15.742Z\",\"timestamp_update_epoch\":1675162275742,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Yul Brynners of Kent 1957",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4063",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4063&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3817208",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "For over 25 men in the village of Adisham , Kent , a walk down the village street means running a gauntlet of guffaws and ribald laughter - for the men are completely bald - from choice . Each had a '' Yul Brynner '' and had his hair shaved off . It all started one night in the Moor's Head , the local pub where the men foregather . Bob Bailey , a husky 34-year-old miner , said idly to his friend , Cyril Theobald , I wouldn't mind having a Yul Brynner haircut , you know ...''   '' Bet you ten fags you daren't , '' said Cyril . '' You ' re on , '' said Bob . There and then , the local amateur barber , 59-year old Llewellyn Jones , was called into action , and in less time than it used to take bob to comb his locks , he hadn't any .\nThe last man to have his hair cut off - so far - is Bill Henderson, also a miner \"I felt embarrassed down the pit\" he said \" I felt the odd man out, as if I was the one with a peculiar hairstyle!\" With his hair half gone , Bill Henderson has aged , and looks far from happy . \n1957",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:29 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3817208\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Yul Brynners of Kent 1957 - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Yul Brynners of Kent 1957</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3817208\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Yul Brynners of Kent 1957 - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Yul Brynners of Kent 1957</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3817208\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2234\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"M\u00FCtze\"],\"fi\":[\"Lakki\"],\"ru\":[\"\u0428\u0430\u043F\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Keps\"],\"pt\":[\"Bon\u00E9\"],\"lt\":[\"Kepur\u0117\"],\"en\":[\"Cap\"],\"it\":[\"Berretto\"],\"fr\":[\"Casquette\"],\"es\":[\"Gorra\"],\"et\":[\"M\u00FCts\"],\"eu\":[\"Txano\"],\"cs\":[\"\u010Cepice\"],\"sl\":[\"\u010Cepica\"],\"ga\":[\"Caip\u00EDn\"],\"pl\":[\"Czapka\"],\"ro\":[\"\u0218apc\u0103\"],\"da\":[\"Sixpence\"],\"nl\":[\"Pet\"],\"ca\":[\"Gorra\"]},\"note\":{\"eu\":[\"Burua estaltzeko jantzia, gehienetan hegalduna, oihal, larru edo puntuzkoa izan daitekeena\"],\"de\":[\"Weiche Kopfbedeckung\"],\"sv\":[\"Huvudbonad\"],\"ru\":[\"\u0422\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043E\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u043D\u043E\u0439 \u0443\u0431\u043E\u0440 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043A\u043E\u0441\u0442\u044E\u043C\u043E\u0432\"],\"en\":[\"Any of a variety of brimless head coverings, sometimes made with a visor\"],\"pl\":[\"Mi\u0119kkie nakrycie g\u0142owy\"],\"fr\":[\"Couvre-chef en toile\"],\"da\":[\"Hovedkl\u00E6de\"],\"es\":[\"Accesorio en la cabeza con visera que protege de los rayos del sol o luces artificiales.\"],\"nl\":[\"Hoofddeksel\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2397\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q6147804\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh96011660\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb150732415\",\"http://purl.org/bncf/tid/2568\",\"https://www.freebase.com/m/02d46y\",\"https://g.co/kg/m/02d46y\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046094\",\"http://iconclass.org/41D221%28CAP%29\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015398n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10189\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1867\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haus\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043C\"],\"fi\":[\"Talo\"],\"pt\":[\"Casa\"],\"bg\":[\"\u041A\u044A\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Namas\"],\"lv\":[\"M\u0101ja\"],\"hr\":[\"Ku\u0107a\"],\"fr\":[\"Maison\"],\"hu\":[\"H\u00E1z\"],\"sk\":[\"Dom\"],\"sl\":[\"Hi\u0161a\"],\"ga\":[\"Teach\"],\"ca\":[\"Casa\"],\"sv\":[\"Hus\"],\"mt\":[\"Dar\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"House\"],\"it\":[\"Casa\"],\"es\":[\"Casa\"],\"et\":[\"Maja\"],\"eu\":[\"Etxe\"],\"cs\":[\"D\u016Fm\"],\"pl\":[\"Dom\"],\"ro\":[\"Cas\u0103\"],\"da\":[\"Hus\"],\"nl\":[\"Woonhuis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wohn- oder Gesch\u00E4ftsgeb\u00E4ude\"],\"sv\":[\"Struktur avsedd f\u00F6r boende\"],\"fi\":[\"Yleisesti ottaen rakennus, rakennelma, koti tai suoja, jonka tarkoitus on olla ihmiselle paikka asumista varten.\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0434\u043B\u044F \u0436\u0438\u043B\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Estrutura de habita\u00E7\u00E3o\"],\"en\":[\"Building usually intended for living in\"],\"lv\":[\"Celtne, kas paredz\u0113ta dz\u012Bvo\u0161anai\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja ima zidove i krov i slu\u017Ei za stanovanje\"],\"it\":[\"Costruzione utilizzata dalle persone per abitarci\"],\"fr\":[\"\u00C9difice destin\u00E9 \u00E0 l'habitation\"],\"hu\":[\"Lak\u00F3\u00E9p\u00FClet\"],\"es\":[\"Edificaci\u00F3n construida para ser habitada\"],\"et\":[\"Eluhoone v\u00F5i t\u00F6\u00F6hoone\"],\"eu\":[\"Bertan bizitzeko eraikuntza\"],\"cs\":[\"Budova obvykle ur\u010Den\u00E1 k ob\u00FDv\u00E1n\u00ED \u010Dlov\u011Bkem\"],\"sk\":[\"Budova obvykle sl\u00FA\u017Eiaca na b\u00FDvanie\"],\"sl\":[\"Zgradba\"],\"pl\":[\"Budynek przeznaczony do cel\u00F3w mieszkalnych\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 destinat\u0103 locuirii\"],\"da\":[\"Bygning til at bo i eller til forretning/v\u00E6rksted mm\"],\"ca\":[\"Edifici que serveix d'habitacle per als humans\"],\"nl\":[\"Gebouw bedoeld om te wonen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3947\",\"https://schema.org/House\",\"https://d-nb.info/gnd/4023693-6\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575146\",\"http://purl.org/bncf/tid/982\",\"https://www.freebase.com/m/03jm5\",\"https://g.co/kg/m/03jm5\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005433\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2074\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.HSE\",\"http://babelnet.org/rdf/s12473196n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2712\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/520\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tribal House\"],\"ru\":[\"\u0422\u0440\u0430\u0439\u0431\u043B-\u0445\u0430\u0443\u0441\"],\"sv\":[\"Tribal house\"],\"pt\":[\"Tribal house\"],\"lt\":[\"Tribal house\"],\"en\":[\"Tribal house\"],\"it\":[\"Tribal-house\"],\"pl\":[\"Tribal house\"],\"fr\":[\"Tribal house\"],\"hu\":[\"Tribal house\"],\"nl\":[\"Tribal house\"],\"es\":[\"Tribal house\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0422\u0440\u0438\u0431\u0430\u043B-\u0445\u0430\u0443\u0441\",\"\u0422\u0440\u0430\u0439\u0431\u0430\u043B-\u0445\u0430\u0443\u0441\"],\"en\":[\"Tribal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Musik-Genre\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0434\u0436\u0430\u043D\u0440 \u0445\u0430\u0443\u0441-\u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Subgenre of house music incorporating indigenous percussion\"],\"it\":[\"Sottogenere di musica house\"],\"hu\":[\"Az elektronikus t\u00E1nczene egyik alst\u00EDlusa\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/07y_k2\",\"https://g.co/kg/m/07y_k2\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q202925\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schach\"],\"ru\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\u044B\"],\"fi\":[\"Shakki\"],\"pt\":[\"Xadrez\"],\"bg\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"\u0160achmatai\"],\"lv\":[\"\u0160ahs\"],\"hr\":[\"\u0160ah\"],\"fr\":[\"\u00C9checs\"],\"hu\":[\"Sakk\"],\"sk\":[\"\u0160ach\"],\"sl\":[\"\u0160ah\"],\"ga\":[\"Ficheall\"],\"ca\":[\"Escacs\"],\"sv\":[\"Schack\"],\"mt\":[\"\u010Aess\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03AC\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Chess\"],\"it\":[\"Scacchi\"],\"es\":[\"Ajedrez\"],\"et\":[\"Male\"],\"eu\":[\"Xake\"],\"cs\":[\"\u0160achy\"],\"pl\":[\"Szachy\"],\"ro\":[\"\u0218ah\"],\"da\":[\"Skak\"],\"nl\":[\"Schaken\"]},\"note\":{\"de\":[\"Strategiespiel f\u00FCr zwei Personen\"],\"sv\":[\"Br\u00E4d- och strategispel f\u00F6r tv\u00E5 deltagare\"],\"fi\":[\"Lautapeli\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0442\u043E\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Jogo de tabuleiro\"],\"bg\":[\"\u0411\u043E\u0440\u0434\u043E\u0432\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0441 \u0434\u0432\u0430\u043C\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447\u0438\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9\u03BF \u03C0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Strategy board game\"],\"lv\":[\"Galda sp\u0113le un sporta veids, ko sp\u0113l\u0113 divi cilv\u0113ki\"],\"hr\":[\"Igra\"],\"it\":[\"Gioco da tavolo\"],\"fr\":[\"Jeu de strat\u00E9gie pour 2 joueurs\"],\"hu\":[\"K\u00E9tszem\u00E9lyes t\u00E1blaj\u00E1t\u00E9k, sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Juego de tablero\"],\"et\":[\"Lauam\u00E4ng\"],\"eu\":[\"Mahai gaineko jokoa eta kirola\"],\"cs\":[\"Deskov\u00E1 hra pro dva hr\u00E1\u010De\"],\"sk\":[\"Strategick\u00E1 hra pre dvoch hr\u00E1\u010Dov\"],\"ga\":[\"Cluiche boird\"],\"pl\":[\"Rodzina strategicznych gier planszowych\"],\"ro\":[\"Joc de strategie\"],\"da\":[\"Br\u00E6tspil\"],\"nl\":[\"Bordspel voor 2 personen\"],\"ca\":[\"Joc de tauler\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3097\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3153\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q718\",\"https://d-nb.info/gnd/4051891-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85023121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931920t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573591\",\"http://purl.org/bncf/tid/8465\",\"https://www.freebase.com/m/01lb5\",\"https://g.co/kg/m/01lb5\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524860\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222748\",\"http://iconclass.org/43C521\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2757\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001154\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98806\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3320\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Reklame\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u043A\u043B\u0430\u043C\u0430\"],\"sv\":[\"Reklam\"],\"fi\":[\"Mainos\"],\"pt\":[\"Publicidade\"],\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03C6\u03AE\u03BC\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Advertisement\"],\"it\":[\"Pubblicit\u00E0\"],\"fr\":[\"Publicit\u00E9\"],\"es\":[\"Publicidad\"],\"pl\":[\"Reklama\"],\"da\":[\"Reklame\"],\"nl\":[\"Advertentie\"],\"ca\":[\"Anunci\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werbende Nachricht\"],\"en\":[\"Singular piece of advertising\"],\"fr\":[\"Message promotionnel\"],\"es\":[\"Pieza de publicidad\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019480\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.100\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.249\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300193993\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6726\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027215\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97238\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q39911916\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3817208&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1867\",\"http://data.europeana.eu/concept/3320\",\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"http://data.europeana.eu/concept/2234\",\"http://data.europeana.eu/concept/380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/06/1957\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"For over 25 men in the village of Adisham , Kent , a walk down the village street means running a gauntlet of guffaws and ribald laughter - for the men are completely bald - from choice . Each had a '' Yul Brynner '' and had his hair shaved off . It all started one night in the Moor's Head , the local pub where the men foregather . Bob Bailey , a husky 34-year-old miner , said idly to his friend , Cyril Theobald , I wouldn't mind having a Yul Brynner haircut , you know ...''   '' Bet you ten fags you daren't , '' said Cyril . '' You ' re on , '' said Bob . There and then , the local amateur barber , 59-year old Llewellyn Jones , was called into action , and in less time than it used to take bob to comb his locks , he hadn't any .\\nThe last man to have his hair cut off - so far - is Bill Henderson, also a miner \\\"I felt embarrassed down the pit\\\" he said \\\" I felt the odd man out, as if I was the one with a peculiar hairstyle!\\\" With his hair half gone , Bill Henderson has aged , and looks far from happy . \\n1957\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462092.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"GEMSREQ\",\"20th Century\",\"Twentieth Century\",\"Black and White\",\"Monochrome\",\"50s, 50's, 1950s, 1950's, nineteen fifties\",\"50s, 50's, 1950s, 1950's, fifties, nineteen fifties\",\"Men\",\"Man\",\"Shaving hair\",\"Bald\",\"Bald head\",\"half shaved\",\"Scissors\",\"outside\",\"Cap\",\"house\",\"Cutting hair\",\"Barber\",\"Style\",\"Fashion\",\"Eccentric\",\"Englishness\",\"Male\",\"Friendship\",\"Bonding\",\"Humour\",\"Funny\",\"Hair\",\"Hairstyle\",\"Hairstyles\",\"Pub\",\"Pubs\",\"Tribe\",\"Tribal\",\"Masculine\",\"Masculinity\",\"Stunt\",\"Brynners of Kent\",\"Miners,Hairdressing\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Yul Brynners of Kent 1957\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Kent,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:15:41.447895Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:15:41.448351Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462092_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hula - Hula Haircut",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4061",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4061&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3816186",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Do you feel bored while waiting to have a haircut? and do you get tired of thumbing through week-old magazines as you sit in expectation of the cry 'Next , gent , please ?\nMeet a hairdresser who has banished all this by substituting hula hula girls for dour-faced male assistants and given his salon a south seas decor .  Man behind this Hula Hula idea is Mr Leonard Poutney , of Hounslow , Middlesex.  With his attractive girl assistants wearing grass skirts , topless jumpers , yes , and even garlands of flowers round there pretty necks , it's little wonder that business for him is booming .\n1956",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:25 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3816186\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Hula - Hula Haircut - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Hula - Hula Haircut</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3816186\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Hula - Hula Haircut - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Hula - Hula Haircut</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3816186\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3510\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Erwerbst\u00E4tiger\"],\"fi\":[\"Ty\u00F6ntekij\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0431\u043E\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"pt\":[\"Trabalhador\"],\"bg\":[\"\u0421\u043B\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Darbininkas\"],\"lv\":[\"Str\u0101dnieks\"],\"hr\":[\"Djelatnik\"],\"fr\":[\"Travailleur ou travailleuse\"],\"hu\":[\"Dolgoz\u00F3\"],\"sk\":[\"Robotn\u00EDk\"],\"sl\":[\"Delavec\"],\"ga\":[\"Oibr\u00ED\"],\"ca\":[\"Treballador\"],\"sv\":[\"Arbetare\"],\"el\":[\"\u0395\u03C1\u03B3\u03B1\u03B6\u03CC\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Worker\"],\"it\":[\"Lavoratore\"],\"es\":[\"Trabajador\"],\"et\":[\"T\u00F6\u00F6line\"],\"cs\":[\"Pracovn\u00EDk\"],\"eu\":[\"Langile\"],\"pl\":[\"Robotnik\"],\"ro\":[\"Lucr\u0103tor\"],\"da\":[\"Arbejder\"],\"nl\":[\"Medewerker\"]},\"note\":{\"de\":[\"Person, die einer Erwerbst\u00E4tigkeit nachgeht\"],\"sv\":[\"Person som arbetar\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u044B\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Pessoa que trabalha\"],\"en\":[\"Person who works\"],\"it\":[\"Persona che lavora\"],\"fr\":[\"Personne qui ex\u00E9cute un travail\"],\"es\":[\"Persona que trabaja\"],\"cs\":[\"Osoba, kter\u00E1 pracuje\"],\"eu\":[\"Lan egiten duena\"],\"sl\":[\"Oseba, ki opravlja kako delo\"],\"pl\":[\"Osoba wykonuj\u0105ca prac\u0119\"],\"da\":[\"Person der arbejder\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care lucreaz\u0103\"],\"nl\":[\"Iemand die samen met anderen in een bedrijf of organisatie werkt om een gezamenlijk doel te bereiken\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327055\",\"https://d-nb.info/gnd/4126845-3\",\"http://purl.org/bncf/tid/733\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025886\",\"http://g.co/kg/g/121mkcwt\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept9649\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1959\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Design\"],\"fi\":[\"Muotoilu\"],\"ru\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"pt\":[\"Design\"],\"bg\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"lt\":[\"Dizainas\"],\"lv\":[\"Dizains\"],\"hr\":[\"Dizajn\"],\"fr\":[\"Design\"],\"hu\":[\"Formatervez\u00E9s\"],\"sk\":[\"Dizajn\"],\"sl\":[\"Oblikovanje\"],\"ga\":[\"Dearadh\"],\"ca\":[\"Disseny\"],\"sv\":[\"Design\"],\"mt\":[\"Disinn\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03B5\u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Design\"],\"it\":[\"Progettazione\"],\"es\":[\"Dise\u00F1o\"],\"et\":[\"Disain\"],\"cs\":[\"Design\"],\"pl\":[\"Design\"],\"ro\":[\"Design\"],\"da\":[\"Design\"],\"nl\":[\"Ontwerp\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Designwissenschaftler\",\"Designwissenschaft\"],\"sv\":[\"Formgivning\",\"Designat\",\"Utkast\",\"Kl\u00E4ddesigner\",\"Forml\u00E4ra\",\"Designforskning\"],\"fi\":[\"Taideteollinen muotoilu\",\"K\u00E4sity\u00F6muotoilu\",\"Design\",\"Suunnittelu\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\",\"\u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0430\",\"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\",\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\u0435\u0440\"],\"pt\":[\"Projetismo\",\"Proj\u00E9tica\",\"Desenho industrial\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u0430\u043D\u0435\"],\"en\":[\"Styling\"],\"hr\":[\"Dizajner\"],\"fr\":[\"Ultra-modernit\u00E9\",\"Stylique\",\"Conception\",\"Ultramodernit\u00E9\"],\"hu\":[\"Diz\u00E1jn\"],\"es\":[\"Dise\u00F1ar\"],\"cs\":[\"Dizajn\"],\"pl\":[\"Dizajn\"],\"ro\":[\"Proiectarea formei\",\"Proiectare\"],\"nl\":[\"Productdesign\",\"Industrieel ontwerp\",\"Ontwerpwetenschap\",\"Design\",\"Vormgeving\"]},\"note\":{\"de\":[\"Entwurf oder Formgebung\"],\"fi\":[\"Esineen tai muun kohteen k\u00E4ytett\u00E4vyyden ja muodon suunnittelu ja soveltaminen k\u00E4yt\u00E4nt\u00F6\u00F6n\"],\"sv\":[\"Begrepp som beskriver ett f\u00F6rem\u00E5ls konstruktion, utseende eller den skapandeprocess som anv\u00E4nds fr\u00E5n id\u00E9stadiet till f\u00E4rdig produkt\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Atividade que consiste na idealiza\u00E7\u00E3o, cria\u00E7\u00E3o e desenvolvimento de um produto\"],\"mt\":[\"\u0126olqien ta' pjanta g\u0127all-kostruzzjoni ta' o\u0121\u0121ett jew sistema; pro\u010Bess ta' \u0127olqien u att ta' kreattivit\u00E0 u innovazzjoni\"],\"en\":[\"Creation of a plan or convention for the construction of an object or a system; process of creation; act of creativity and innovation\"],\"it\":[\"Nelle scienze applicate, l'attivit\u00E0 promossa dal progettista, che \u00E8 alla base della costruzione/realizzazione di qualsiasi oggetto complesso, sia esso materiale o soltanto concettuale attraverso la stesura di un progetto\"],\"fr\":[\"Cr\u00E9ation d\u2019un projet en vue de la r\u00E9alisation et de la production d\u2019un objet (produit, espace, service) ou d\u2019un syst\u00E8me\"],\"es\":[\"Creaci\u00F3n de un plano o convenci\u00F3n para la construcci\u00F3n de un objeto o un sistema\"],\"pl\":[\"Dziedzina sztuki\"],\"da\":[\"Skabelsen af en plan eller konvention for konstruktionen af et objekt eller system\"],\"ro\":[\"Crearea unui plan sau conven\u021Bie pentru construirea unui obiect sau sistem; proces de creare; ac\u021Biune creativ\u0103 \u0219i inovatoare\"],\"ca\":[\"Creaci\u00F3 d'un pl\u00E0nol o convenci\u00F3 per a la construcci\u00F3 d'un objecte o sistema\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4011510-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85037197\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561494\",\"http://purl.org/bncf/tid/6078\",\"https://www.freebase.com/m/02cwm\",\"https://g.co/kg/m/02cwm\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527044\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054171\",\"http://dewey.info/class/729/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6455\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026535n\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000033\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q82604\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2719\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kranz\"],\"fi\":[\"Seppele\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u043E\u043A\"],\"sv\":[\"Krans\"],\"pt\":[\"Guirlanda\"],\"en\":[\"Wreath\"],\"lv\":[\"Vainags\"],\"hr\":[\"Vijenac\"],\"it\":[\"Corona di fiori\"],\"fr\":[\"Couronne de fleurs\"],\"hu\":[\"Koszor\u00FA\"],\"es\":[\"Corona de flores\"],\"et\":[\"P\u00E4rg\"],\"cs\":[\"V\u011Bnec\"],\"pl\":[\"Wianek\"],\"da\":[\"Blomsterkrans\"],\"ca\":[\"Corona de flors\"],\"nl\":[\"Krans\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ringf\u00F6rmige Zusammenf\u00FCgung von Materialien, im engeren Sinne zumeist eine Zusammenbindung von Bl\u00E4ttern, Blumen und Zweigen\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043A\u043E\u043B\u044C\u0446\u0430 \u0443\u043A\u0440\u0430\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0437 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432, \u043B\u0438\u0441\u0442\u044C\u0435\u0432, \u0432\u0435\u0442\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Ornamento em forma de anel usado para decora\u00E7\u00E3o e comemora\u00E7\u00E3o\"],\"en\":[\"Assortment of flowers, leaves, fruits, twigs, or various materials that is constructed to form a ring\"],\"pl\":[\"Rodzaj nakrycia g\u0142owy\"],\"fr\":[\"Attribut vestimentaire, d'apparat ou de protocole\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1201922\",\"https://d-nb.info/gnd/4125513-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh90002979\",\"https://www.freebase.com/m/01l00t\",\"https://g.co/kg/m/01l00t\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300391223\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11029\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/33\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kost\u00FCm\"],\"fi\":[\"Asu\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0442\u044E\u043C\"],\"pt\":[\"Traje\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0441\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kostiumas\"],\"hr\":[\"Kostim\"],\"lv\":[\"Kost\u012Bms\"],\"fr\":[\"Costume\"],\"hu\":[\"Ruh\u00E1zat\"],\"sl\":[\"Obla\u010Dilo\"],\"ga\":[\"Feisteas\"],\"ca\":[\"Vestit\"],\"sv\":[\"Dr\u00E4kt\"],\"mt\":[\"Kostum\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Costume\"],\"it\":[\"Costume\"],\"es\":[\"Traje\"],\"et\":[\"Kost\u00FC\u00FCm\"],\"cs\":[\"Kost\u00FDm\"],\"eu\":[\"Janzkera\"],\"pl\":[\"Kostium\"],\"ro\":[\"Costum\"],\"da\":[\"Kostume\"],\"nl\":[\"Kostuum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Garderobe und Tracht im Allgemeinen\"],\"fi\":[\"Vaatetus ja asu yleens\u00E4\"],\"sv\":[\"Garderob och dr\u00E4kt i allm\u00E4nhet\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0442\u043B\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0441\u0442\u0438\u043B\u044C \u0432 \u043E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0435\"],\"mt\":[\"Ilbies u a\u010B\u010Bessorji li jintlibsu flimkien\"],\"en\":[\"Wardrobe and dress in general\"],\"fr\":[\"Ensemble de v\u00EAtements et d'accessoires faits pour \u00EAtre port\u00E9s ensemble\"],\"hu\":[\"Ruhat\u00E1r \u00E9s \u00F6lt\u00F6z\u00E9k \u00E1ltal\u00E1noss\u00E1gban\"],\"ro\":[\"Obiect sau stil de vestimenta\u021Bie\"],\"ca\":[\"Conjunt de roba i accessoris fets per \u00E9sser duts a la vegada\"],\"es\":[\"Ropa y accesorios concebidos para ser usados en conjunto y en un contexto particular\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563639\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563650\",\"https://www.freebase.com/m/0250x\",\"https://g.co/kg/m/0250x\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178802\",\"http://dewey.info/class/391/\",\"http://iconclass.org/41D\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10616\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q9053464\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/192\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstgewerbe\"],\"fi\":[\"Koristetaide\"],\"sv\":[\"Dekorativ konst\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E-\u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes decorativas\"],\"bg\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C3\u03BC\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Decorative arts\"],\"it\":[\"Arti decorative\"],\"fr\":[\"Arts d\u00E9coratifs\"],\"es\":[\"Artes decorativas\"],\"et\":[\"Tarbekunst\"],\"cs\":[\"Dekorativn\u00ED um\u011Bn\u00ED\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDona maisithe\"],\"pl\":[\"Zdobnictwo\"],\"da\":[\"Dekorativ kunst\"],\"ro\":[\"Arte decorative\"],\"ca\":[\"Art decoratiu\"],\"nl\":[\"Decoratieve kunst\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Dekorative Kunst\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"bg\":[\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0414\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0438 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Interior\",\"Decorative art\"],\"it\":[\"Arti applicate\",\"Arti funzionali\",\"Arti minori\"],\"fr\":[\"Art d\u00E9coratif\"],\"ca\":[\"Arts decoratives\"],\"es\":[\"Artes funcionales\"]},\"note\":{\"de\":[\"Angewandte Kunst in der Raumausstattung\"],\"en\":[\"Arts or crafts concerned with the design and manufacture of functional, beautiful objects\"],\"it\":[\"Discipline artistiche che danno una validit\u00E0 artistica agli oggetti di uso quotidiano\"],\"fr\":[\"Productions ornementales et fonctionnelles utilisant divers mat\u00E9riaux dont la c\u00E9ramique, le bois, le verre, etc.\"],\"es\":[\"Son las artes que adem\u00E1s de belleza buscan funcionalidad, prop\u00F3sito, status a trav\u00E9s de creaciones \u00FAnicas o muy originales, destac\u00E1ndose:cer\u00E1mica, mobiliario, orfebrer\u00EDa, metalister\u00EDa, textiles decorados o bordados, etc.\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85036316\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb131626720\",\"http://purl.org/bncf/tid/7479\",\"https://www.freebase.com/m/049mbd\",\"https://g.co/kg/m/049mbd\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576256\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054168\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300411641\",\"http://dewey.info/class/740/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8853\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept341\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q631931\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3816186&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/192\",\"http://data.europeana.eu/concept/33\",\"http://data.europeana.eu/concept/2719\",\"http://data.europeana.eu/concept/3510\",\"http://data.europeana.eu/concept/1959\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/02/1956\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Do you feel bored while waiting to have a haircut? and do you get tired of thumbing through week-old magazines as you sit in expectation of the cry 'Next , gent , please ?\\nMeet a hairdresser who has banished all this by substituting hula hula girls for dour-faced male assistants and given his salon a south seas decor .  Man behind this Hula Hula idea is Mr Leonard Poutney , of Hounslow , Middlesex.  With his attractive girl assistants wearing grass skirts , topless jumpers , yes , and even garlands of flowers round there pretty necks , it's little wonder that business for him is booming .\\n1956\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1462015.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"GEMSREQ\",\"20th Century\",\"Twentieth Century\",\"Black and White\",\"Monochrome\",\"50s, 50's, 1950s, 1950's, fifties, nineteen fifties\",\"50s, 50's, 1950s, 1950's, nineteen fifties\",\"hairdressers\",\"Barbers\",\"hair dryer\",\"drying hair\",\"Man\",\"Customer\",\"woman\",\"hair stylist\",\"Costume\",\"flower garland\",\"Wreath\",\"interior\",\"inside\",\"Sitting\",\"worker\",\"Styling\",\"Comb\",\"Barber shop\",\"grass skirt\",\"Garland\",\"Lei\",\"Hairdresser\",\"Salon\",\"Barber,Hairdressing\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Hula - Hula Haircut\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Middlesex,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:12:44.885320Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:12:44.885755Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1462015_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Barbers - 1953",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4059",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4059&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3376076",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Style is the thing at the Barbers - 1953_x000D_\nThe young men of today are becoming more hair conscious and are thinking in terms of hair styling , including permanent waving at the Hounslow salon of Leonard Poutney_x000D_\n_x000D_Gordon Spenser , South of England amateur Latin American ballroom dancing champion has a pompadour .  18 months ago he was a short back and sides man ._x000D_",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:21 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3376076\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3376076\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Barbers - 1953 - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Barbers - 1953</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Barbers - 1953 - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Barbers - 1953</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66497},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3376076\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1959\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Design\"],\"fi\":[\"Muotoilu\"],\"ru\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"pt\":[\"Design\"],\"bg\":[\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\"],\"lt\":[\"Dizainas\"],\"lv\":[\"Dizains\"],\"hr\":[\"Dizajn\"],\"fr\":[\"Design\"],\"hu\":[\"Formatervez\u00E9s\"],\"sk\":[\"Dizajn\"],\"sl\":[\"Oblikovanje\"],\"ga\":[\"Dearadh\"],\"ca\":[\"Disseny\"],\"sv\":[\"Design\"],\"mt\":[\"Disinn\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03B5\u03B4\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Design\"],\"it\":[\"Progettazione\"],\"es\":[\"Dise\u00F1o\"],\"et\":[\"Disain\"],\"cs\":[\"Design\"],\"pl\":[\"Design\"],\"ro\":[\"Design\"],\"da\":[\"Design\"],\"nl\":[\"Ontwerp\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Designwissenschaftler\",\"Designwissenschaft\"],\"sv\":[\"Formgivning\",\"Designat\",\"Utkast\",\"Kl\u00E4ddesigner\",\"Forml\u00E4ra\",\"Designforskning\"],\"fi\":[\"Taideteollinen muotoilu\",\"K\u00E4sity\u00F6muotoilu\",\"Design\",\"Suunnittelu\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\",\"\u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0430\",\"\u0424\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\",\"\u0414\u0438\u0437\u0430\u0439\u043D\u0435\u0440\"],\"pt\":[\"Projetismo\",\"Proj\u00E9tica\",\"Desenho industrial\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u0430\u043D\u0435\"],\"en\":[\"Styling\"],\"hr\":[\"Dizajner\"],\"fr\":[\"Ultra-modernit\u00E9\",\"Stylique\",\"Conception\",\"Ultramodernit\u00E9\"],\"hu\":[\"Diz\u00E1jn\"],\"es\":[\"Dise\u00F1ar\"],\"cs\":[\"Dizajn\"],\"pl\":[\"Dizajn\"],\"ro\":[\"Proiectarea formei\",\"Proiectare\"],\"nl\":[\"Productdesign\",\"Industrieel ontwerp\",\"Ontwerpwetenschap\",\"Design\",\"Vormgeving\"]},\"note\":{\"de\":[\"Entwurf oder Formgebung\"],\"fi\":[\"Esineen tai muun kohteen k\u00E4ytett\u00E4vyyden ja muodon suunnittelu ja soveltaminen k\u00E4yt\u00E4nt\u00F6\u00F6n\"],\"sv\":[\"Begrepp som beskriver ett f\u00F6rem\u00E5ls konstruktion, utseende eller den skapandeprocess som anv\u00E4nds fr\u00E5n id\u00E9stadiet till f\u00E4rdig produkt\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Atividade que consiste na idealiza\u00E7\u00E3o, cria\u00E7\u00E3o e desenvolvimento de um produto\"],\"mt\":[\"\u0126olqien ta' pjanta g\u0127all-kostruzzjoni ta' o\u0121\u0121ett jew sistema; pro\u010Bess ta' \u0127olqien u att ta' kreattivit\u00E0 u innovazzjoni\"],\"en\":[\"Creation of a plan or convention for the construction of an object or a system; process of creation; act of creativity and innovation\"],\"it\":[\"Nelle scienze applicate, l'attivit\u00E0 promossa dal progettista, che \u00E8 alla base della costruzione/realizzazione di qualsiasi oggetto complesso, sia esso materiale o soltanto concettuale attraverso la stesura di un progetto\"],\"fr\":[\"Cr\u00E9ation d\u2019un projet en vue de la r\u00E9alisation et de la production d\u2019un objet (produit, espace, service) ou d\u2019un syst\u00E8me\"],\"es\":[\"Creaci\u00F3n de un plano o convenci\u00F3n para la construcci\u00F3n de un objeto o un sistema\"],\"pl\":[\"Dziedzina sztuki\"],\"da\":[\"Skabelsen af en plan eller konvention for konstruktionen af et objekt eller system\"],\"ro\":[\"Crearea unui plan sau conven\u021Bie pentru construirea unui obiect sau sistem; proces de creare; ac\u021Biune creativ\u0103 \u0219i inovatoare\"],\"ca\":[\"Creaci\u00F3 d'un pl\u00E0nol o convenci\u00F3 per a la construcci\u00F3 d'un objecte o sistema\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4011510-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85037197\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561494\",\"http://purl.org/bncf/tid/6078\",\"https://www.freebase.com/m/02cwm\",\"https://g.co/kg/m/02cwm\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527044\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054171\",\"http://dewey.info/class/729/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6455\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026535n\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000033\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q82604\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3376076&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/1959\",\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/01/1953\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Style is the thing at the Barbers - 1953_x000D_\\nThe young men of today are becoming more hair conscious and are thinking in terms of hair styling , including permanent waving at the Hounslow salon of Leonard Poutney_x000D_\\n_x000D_Gordon Spenser , South of England amateur Latin American ballroom dancing champion has a pompadour .  18 months ago he was a short back and sides man ._x000D_\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1443122.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"50s 50's 1950's 1950s fifties\",\"Man\",\"Hairstyle\",\"Styling\",\"Hair\",\"Hairdresser\",\"Grooming\",\"Groom\",\"Cut,Men\",\"Hairdressing\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Barbers - 1953\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:05:29.016517Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:05:29.016957Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1443122_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Dutch barber shaving a young man, 18th C",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4057",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4057&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0036035.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: J. Gole fe. et ex. <br>The barber wears a pointed hat; his shaving instruments hang in a pouch at his side and he holds a razor in his right hand. The young man holds a plate under his chin to catch the soapy drips.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:18 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/dzkcgysd\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/36384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cornelis Dusart\"],\"fi\":[\"Cornelis Dusart\"],\"sv\":[\"Cornelis Dusart\"],\"pt\":[\"Cornelis Dusart\"],\"en\":[\"Cornelis Dusart\"],\"hr\":[\"Cornelis Dusart\"],\"it\":[\"Cornelis Dusart\"],\"fr\":[\"Cornelis Dusart\"],\"es\":[\"Cornelis Dusart\"],\"cs\":[\"Cornelis Dusart\"],\"sk\":[\"Cornelis Dusart\"],\"sl\":[\"Cornelis Dusart\"],\"pl\":[\"Cornelis Dusart\"],\"da\":[\"Cornelis Dusart\"],\"ca\":[\"Cornelis Dusart\"],\"nl\":[\"Cornelis Dusart\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cornelis Dusaert\",\"Cornelis Du Sart\"],\"sv\":[\"Corneille Cornelius Dusart\"],\"en\":[\"Christiaen Cornelis Du Sart\",\"Cornelius Dusart\",\"Christiaen Cornelis Dusart\",\"Cornelis Dussart\",\"Cornelis Duserd\",\"Cornelis Du Sart\",\"Christiaen Cornelis Dusaert\",\"Cornelis Dusaert\",\"Corneille Dusart\",\"Cornelis du Sart\",\"C. Dussart\",\"Corneil Dusart\",\"Corn. Du Sart\",\"D. Dusart\",\"Cor. Dusart\",\"Cornelis Dusard\",\"Cornel. D\u00FCsaert\",\"Corneille Duseert\",\"C. Duserd\",\"C. Dussard\",\"C: Dusart\",\"C. Dusaert\",\"C. Dussaert\",\"Corn. Dusart\",\"Corn. Dussart\",\"C. Du Sart\",\"Dussard\",\"Dusjaard\",\"Du Saert\",\"Corn. Dusaert\",\"Cornel. du Sart\",\"Dussart\",\"Dusart Corneille\",\"Corneille du Sart\",\"C. D\u00FCssart\",\"Corneille d'Hussard\",\"Cornelius D\u00FCsart\",\"Corn. Dussaert\",\"Corneille Dussart\",\"Dusaert\",\"Corn Dusart\",\"Corn^Ts.^R Dusart\",\"Corneil D'Hussard\",\"C. Dusart\",\"Dusart cornelis\",\"Corneille Dusaert\",\"Corneille du Sard\",\"Cornelius Dussart\",\"Dussaert\",\"Corneil Dussart\",\"Cornelius dusart\",\"C. Dussert\",\"Dusart\",\"Corneille Dussaert\",\"Cornelis Duzart\",\"Du Sart\",\"Kornelis Dusart\"],\"nl\":[\"Cornelis Du Sart\",\"Cornelis Dusaert\",\"Cornelis du Sart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Holl\u00E4ndischer Maler und Radierer\"],\"pt\":[\"Pintor neerland\u00EAs\"],\"en\":[\"Dutch painter (1660-1704)\"],\"it\":[\"Pittore, disegnatore e incisore olandese\"],\"fr\":[\"Peintre n\u00E9erlandais\"],\"ro\":[\"Pictor olandez\"],\"ca\":[\"Pintor neerland\u00E8s\"],\"es\":[\"Pintor neerland\u00E9s\"],\"nl\":[\"Nederlands kunstschilder\"],\"et\":[\"Hollandi maalikunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/37185575\",\"http://d-nb.info/gnd/121922235\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n96089348\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500002441\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb14952691k\",\"http://www.idref.fr/16175029X/id\",\"https://www.freebase.com/m/0cc8l96\",\"https://g.co/kg/m/0cc8l96\",\"http://datos.bne.es/resource/XX1542674\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p073252514\",\"http://id.worldcat.org/fast/380583\",\"http://dbpedia.org/resource/Cornelis_Dusart\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1133546\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1660-04-24\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1704-10-01\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40710\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40710\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/dzkcgysd\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dzkcgysd\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Dutch barber shaving a young man, 18th C - https://www.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd. Cornelis Dusart. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Dutch barber shaving a young man, 18th C</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis Dusart</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":106247,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":681,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Dutch barber shaving a young man, 18th C - https://www.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd. Cornelis Dusart. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Dutch barber shaving a young man, 18th C</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis Dusart</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dzkcgysd/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":111670,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":697,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd\",\"textAttributionSnippet\":\"Dutch barber shaving a young man, 18th C - https://www.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd. Cornelis Dusart. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Dutch barber shaving a young man, 18th C</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cornelis Dusart</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/dzkcgysd' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":270766},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/dzkcgysd/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/33\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kost\u00FCm\"],\"fi\":[\"Asu\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0442\u044E\u043C\"],\"pt\":[\"Traje\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0441\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kostiumas\"],\"hr\":[\"Kostim\"],\"lv\":[\"Kost\u012Bms\"],\"fr\":[\"Costume\"],\"hu\":[\"Ruh\u00E1zat\"],\"sl\":[\"Obla\u010Dilo\"],\"ga\":[\"Feisteas\"],\"ca\":[\"Vestit\"],\"sv\":[\"Dr\u00E4kt\"],\"mt\":[\"Kostum\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Costume\"],\"it\":[\"Costume\"],\"es\":[\"Traje\"],\"et\":[\"Kost\u00FC\u00FCm\"],\"cs\":[\"Kost\u00FDm\"],\"eu\":[\"Janzkera\"],\"pl\":[\"Kostium\"],\"ro\":[\"Costum\"],\"da\":[\"Kostume\"],\"nl\":[\"Kostuum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Garderobe und Tracht im Allgemeinen\"],\"fi\":[\"Vaatetus ja asu yleens\u00E4\"],\"sv\":[\"Garderob och dr\u00E4kt i allm\u00E4nhet\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0442\u043B\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0441\u0442\u0438\u043B\u044C \u0432 \u043E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0435\"],\"mt\":[\"Ilbies u a\u010B\u010Bessorji li jintlibsu flimkien\"],\"en\":[\"Wardrobe and dress in general\"],\"fr\":[\"Ensemble de v\u00EAtements et d'accessoires faits pour \u00EAtre port\u00E9s ensemble\"],\"hu\":[\"Ruhat\u00E1r \u00E9s \u00F6lt\u00F6z\u00E9k \u00E1ltal\u00E1noss\u00E1gban\"],\"ro\":[\"Obiect sau stil de vestimenta\u021Bie\"],\"ca\":[\"Conjunt de roba i accessoris fets per \u00E9sser duts a la vegada\"],\"es\":[\"Ropa y accesorios concebidos para ser usados en conjunto y en un contexto particular\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563639\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563650\",\"https://www.freebase.com/m/0250x\",\"https://g.co/kg/m/0250x\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178802\",\"http://dewey.info/class/391/\",\"http://iconclass.org/41D\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10616\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q9053464\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/dzkcgysd\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/dzkcgysd\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0036035.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/dzkcgysd\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/dzkcgysd#contentTier\",\"/item/9200579/dzkcgysd#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/dzkcgysd\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/dzkcgysd\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/36384\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/33\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/dzkcgysd\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dzkcgysd\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/dzkcgysd\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Cornelis Dusart\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: J. Gole fe. et ex.\",\"The barber wears a pointed hat; his shaving instruments hang in a pouch at his side and he holds a razor in his right hand. The young man holds a plate under his chin to catch the soapy drips.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"L0036035\",\"b1601068\",\"Iconographic Collection 601068i\",\"dzkcgysd\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"L0036035\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Barber\",\"Holland\",\"Costume\",\"Shaving\",\"Razor\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Dutch barber shaving a young man, 18th C\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Mezzotints\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/dzkcgysd\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/dzkcgysd\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/dzkcgysd#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:41.326Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dzkcgysd\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/dzkcgysd#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:41.327Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/dzkcgysd\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0036035.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:20:42.580Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560079242580,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:20:42.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560079242580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4055",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4055&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019638.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: C.J.T. <br>A barber powdering a wig on a stand.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:16 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/rbz592fe\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/rbz592fe\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/rbz592fe\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by - https://www.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe. Charles Joseph Travies de Villers. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Charles Joseph Travies de Villers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/rbz592fe/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":636,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#FFB6C1\",\"#696969\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":115889},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by - https://www.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe. Charles Joseph Travies de Villers. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Charles Joseph Travies de Villers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":621,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#FFB6C1\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110189},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe\",\"textAttributionSnippet\":\"A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by - https://www.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe. Charles Joseph Travies de Villers. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Charles Joseph Travies de Villers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/rbz592fe' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265406},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/rbz592fe/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/rbz592fe\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/rbz592fe\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019638.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/rbz592fe\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/rbz592fe#contentTier\",\"/item/9200579/rbz592fe#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/rbz592fe\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/rbz592fe\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/rbz592fe\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/rbz592fe\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/rbz592fe\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Charles Joseph Travies de Villers\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: C.J.T.\",\"A barber powdering a wig on a stand.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019638\",\"b1187381\",\"ICV No 20037\",\"rbz592fe\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019638\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A barber powdering a wig on a stand. Coloured lithograph by\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Lithographs\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/rbz592fe\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/rbz592fe\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/rbz592fe#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:25.024Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/rbz592fe\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/rbz592fe#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:25.024Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/rbz592fe\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019638.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:58:39.139Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081519139,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:58:39.139Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081519139,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4051",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4051&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019844.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: This a fashionable wig! _ why its like a horses main it makes me quite a fright. ; Mr. Friz assures me this is the true botanical wig intended to be worn, by the Blue Stocking Club _ I declare I look as wise as Doctor Humbrum himself. ; Well this is the thing to be sure _ nature itself, in very curl. ; How do you like, mem, my light summer wig _ I'm told it will be all the rage.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:15 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/wdtw74tw\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/wdtw74tw\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/wdtw74tw\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs - https://www.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/wdtw74tw/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":739,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":178546},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs - https://www.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":722,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":171264},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw\",\"textAttributionSnippet\":\"Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs - https://www.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wdtw74tw' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266205},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/wdtw74tw/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Per\u00FCcke\"],\"fi\":[\"Peruukki\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u043A\"],\"sv\":[\"Peruk\"],\"pt\":[\"Peruca\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0443\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03BF\u03CD\u03BA\u03B1\"],\"lt\":[\"Perukas\"],\"en\":[\"Wig\"],\"hr\":[\"Perika\"],\"it\":[\"Parrucca\"],\"fr\":[\"Perruque\"],\"hu\":[\"Par\u00F3ka\"],\"es\":[\"Peluca\"],\"et\":[\"Parukas\"],\"cs\":[\"Paruka\"],\"eu\":[\"Ileorde\"],\"sk\":[\"Paroch\u0148a\"],\"pl\":[\"Peruka\"],\"da\":[\"Paryk\"],\"ro\":[\"Peruc\u0103\"],\"ca\":[\"Perruca\"],\"nl\":[\"Pruik\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen tukka\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043A\u043B\u0430\u0434\u043A\u0430 \u0438\u0437 \u0447\u0443\u0436\u0438\u0445 \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441, \u043D\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0435\u043C\u0430\u044F \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio que simula cabelo natural\"],\"en\":[\"Head covering mimicking hair\"],\"pl\":[\"W\u0142osy umocowane na bazie zak\u0142adanej na g\u0142ow\u0119, w celu imitacji fryzury i skalpu\"],\"fr\":[\"Coiffure de faux cheveux\"],\"es\":[\"Cabellera postiza\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2381\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q105507\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/04584207-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/pwn30/04584207-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4216703-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85146645\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12488517t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565233\",\"https://www.freebase.com/m/01hzl4\",\"https://g.co/kg/m/01hzl4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046049\",\"http://iconclass.org/31A5331\",\"http://id.worldcat.org/fast/1175027\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p11336\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10186\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/wdtw74tw\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/wdtw74tw\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019844.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/wdtw74tw\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/wdtw74tw#contentTier\",\"/item/9200579/wdtw74tw#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/wdtw74tw\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/wdtw74tw\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2712\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/wdtw74tw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/wdtw74tw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/wdtw74tw\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: This a fashionable wig! _ why its like a horses main it makes me quite a fright. ; Mr. Friz assures me this is the true botanical wig intended to be worn, by the Blue Stocking Club _ I declare I look as wise as Doctor Humbrum himself. ; Well this is the thing to be sure _ nature itself, in very curl. ; How do you like, mem, my light summer wig _ I'm told it will be all the rage.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019844\",\"b1189749\",\"ICV No 20245\",\"wdtw74tw\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019844\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Wig\",\"Wig macker\",\"Hairdressing\",\"Hairstyle\",\"Fashion\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Four images showing women wearing different styles of fashionable wigs.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Caricatures\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/wdtw74tw\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/wdtw74tw\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/wdtw74tw#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:20.396Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/wdtw74tw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/wdtw74tw#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:20.396Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/wdtw74tw\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019844.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:01:10.405Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560081670405,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:01:10.405Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560081670405,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A country barber shaving a farmer; another farmer looks",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/4047",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=4047&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019675.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: A country barbers shop. <br>A country barbers shop. A country barber shaving a farmer; another farmer looks into a mirror while he stanches the cut on his face; in the right-hand background a second barber dresses a man's hair. Coloured engraving.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:44:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/mc9jsmvv\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/mc9jsmvv\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mc9jsmvv\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A country barber shaving a farmer; another farmer looks - https://www.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>A country barber shaving a farmer; another farmer looks</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mc9jsmvv/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":411,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A0522D\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":100913},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A country barber shaving a farmer; another farmer looks - https://www.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>A country barber shaving a farmer; another farmer looks</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":402,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A0522D\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":96677},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv\",\"textAttributionSnippet\":\"A country barber shaving a farmer; another farmer looks - https://www.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>A country barber shaving a farmer; another farmer looks</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/mc9jsmvv' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266193},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/mc9jsmvv/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/mc9jsmvv\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/mc9jsmvv\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0019675.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/mc9jsmvv\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/mc9jsmvv#contentTier\",\"/item/9200579/mc9jsmvv#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/mc9jsmvv\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/mc9jsmvv\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/mc9jsmvv\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mc9jsmvv\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/mc9jsmvv\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: A country barbers shop.\",\"A country barbers shop. A country barber shaving a farmer; another farmer looks into a mirror while he stanches the cut on his face; in the right-hand background a second barber dresses a man's hair. Coloured engraving.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0019675\",\"b1187852\",\"Iconographic Collection 30012i\",\"mc9jsmvv\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0019675\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A country barber shaving a farmer; another farmer looks\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Humorous pictures\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/mc9jsmvv\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/mc9jsmvv\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/mc9jsmvv#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:33.475Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mc9jsmvv\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/mc9jsmvv#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:33.475Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/mc9jsmvv\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0019675.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:28:05.714Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560083285714,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:28:05.714Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560083285714,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}