{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "A tourist in the Wild West",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3733",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3733&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD000822.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "A tourist in the Wild West 1891.\n\nExploration North America A tourist in the Wild West 1891",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:30 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD000822.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) A tourist in the Wild West - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461. TopFoto / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461' target='_blank' rel='noopener'>A tourist in the Wild West</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>TopFoto / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/FoodandDrink/EUFD000822.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) A tourist in the Wild West - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461. TopFoto / EUFD. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461' target='_blank' rel='noopener'>A tourist in the Wild West</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>TopFoto / EUFD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":149793,\"ebucoreWidth\":643,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#FFFAFA\",\"#708090\",\"#FFF0F5\",\"#E6E6FA\",\"#D8BFD8\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2388\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hut\"],\"fi\":[\"Hattu\"],\"ru\":[\"\u0428\u043B\u044F\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Chap\u00E9u\"],\"bg\":[\"\u0428\u0430\u043F\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Skryb\u0117l\u0117\"],\"lv\":[\"Cepure\"],\"hr\":[\"\u0160e\u0161ir\"],\"fr\":[\"Chapeau\"],\"hu\":[\"Kalap\"],\"sk\":[\"Klob\u00FAk\"],\"sl\":[\"Klobuk\"],\"ga\":[\"Hata\"],\"ca\":[\"Barret\"],\"sv\":[\"Hatt\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C0\u03AD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Hat\"],\"it\":[\"Cappello\"],\"es\":[\"Sombrero\"],\"et\":[\"K\u00FCbar\"],\"cs\":[\"Klobouk\"],\"eu\":[\"Kapela\"],\"pl\":[\"Kapelusz\"],\"da\":[\"Hat\"],\"ro\":[\"P\u0103l\u0103rie\"],\"nl\":[\"Hoed\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kopfbedeckung\"],\"fi\":[\"P\u00E4\u00E4hine\"],\"sv\":[\"Huvudbonad\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u043B\u043E\u0432\u043D\u043E\u0439 \u0443\u0431\u043E\u0440 \u0438\u0437 \u0442\u0443\u043B\u044C\u0438 \u0438 \u043F\u043E\u043B\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Pe\u00E7a do vestu\u00E1rio que serve para proteger e/ou cobrir a cabe\u00E7a\"],\"en\":[\"Shaped head covering, having a brim and a crown, or one of these\"],\"it\":[\"Copricapo\"],\"fr\":[\"Couvre-chef, devenu un accessoire de mode que l'on porte sur la t\u00EAte\"],\"es\":[\"Prenda de vestir que se coloca en la cabeza; generalmente consta de un ala alrededor de la copa\"],\"et\":[\"Liik peakatteid\"],\"cs\":[\"Tvarovan\u00E1 pokr\u00FDvka hlavy\"],\"sk\":[\"Pokr\u00FDvka hlavy, vyroben\u00E1 z plste, s\u00FAkna, ko\u017Ee, l\u00E1tky alebo slamy rozmanit\u00E9ho tvaru\"],\"pl\":[\"Nakrycie g\u0142owy, zazwyczaj sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 z g\u0142\u00F3wki i ronda\"],\"da\":[\"Hovedbekl\u00E6dning\"],\"nl\":[\"Type hoofddeksel\"],\"ca\":[\"Pe\u00E7a de roba que es col\u00B7loca al cap\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2397\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q80151\",\"https://d-nb.info/gnd/4160830-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85059282\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935470z\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560885\",\"http://purl.org/bncf/tid/16579\",\"https://www.freebase.com/m/02dl1y\",\"https://g.co/kg/m/02dl1y\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046106\",\"http://iconclass.org/41D221%28HAT%29\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017718n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10200\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2004\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Brot\"],\"ru\":[\"\u0425\u043B\u0435\u0431\"],\"fi\":[\"Leip\u00E4\"],\"pt\":[\"P\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0425\u043B\u044F\u0431\"],\"lt\":[\"Duona\"],\"lv\":[\"Maize\"],\"hr\":[\"Kruh\"],\"fr\":[\"Pain\"],\"hu\":[\"Keny\u00E9r\"],\"sk\":[\"Chlieb\"],\"sl\":[\"Kruh\"],\"ga\":[\"Ar\u00E1n\"],\"ca\":[\"pa\"],\"sv\":[\"Br\u00F6d\"],\"mt\":[\"\u0126ob\u017C\"],\"el\":[\"\u03A8\u03C9\u03BC\u03AF\"],\"en\":[\"Bread\"],\"it\":[\"Pane\"],\"es\":[\"Pan\"],\"et\":[\"Leib\"],\"eu\":[\"Ogi\"],\"cs\":[\"Chl\u00E9b\"],\"pl\":[\"Chleb\"],\"ro\":[\"P\u00E2ine\"],\"da\":[\"Br\u00F8d\"],\"nl\":[\"Brood\"]},\"note\":{\"de\":[\"Nahrungsmittel, das aus Mehl, Wasser und weiteren Zutaten gebacken wird\"],\"sv\":[\"Livsmedel som bakas av mj\u00F6l och v\u00E4tska\"],\"fi\":[\"Jauhoista paistettu ruoka\"],\"ru\":[\"\u041F\u0438\u0449\u0435\u0432\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0434\u0443\u043A\u0442\"],\"pt\":[\"Alimento b\u00E1sico preparado a partir de massa de farinha, \u00E1gua e sal\"],\"mt\":[\"Ikel ba\u017Ciku li jit\u0127ejja mill-g\u0127a\u0121ina\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03B5\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AF\u03BC\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03B9\u03B4\u03B9\u03B1\u03AF\u03C4\u03B5\u03C1\u03B7 \u03B8\u03C1\u03B5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03BE\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03BD\u03AE\u03BA\u03B5\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B4\u03BF\u03C3\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Food made of flour and water\"],\"lv\":[\"No m\u012Bklas pagatavots p\u0101rtikas izstr\u0101d\u0101jums\"],\"it\":[\"Alimento a base di farina di cereali e acqua\"],\"fr\":[\"Aliment de base fabriqu\u00E9 \u00E0 partir de farine, de sel et d'eau\"],\"hu\":[\"Gabonaf\u00E9l\u00E9k \u00E9s kukorica lisztj\u00E9b\u0151l k\u00E9sz\u00FClt, s\u00FClt t\u00E1pl\u00E1l\u00E9k\"],\"es\":[\"Alimento elaborado con harina de trigo\"],\"cs\":[\"Druh kva\u0161en\u00E9ho pe\u010Diva\"],\"sk\":[\"Z\u00E1kladn\u00E1 potravina z cesta\"],\"pl\":[\"Rodzaj pieczywa w kszta\u0142cie bochna\"],\"ro\":[\"Aliment\"],\"da\":[\"F\u00F8devarer der er bagt af mel og v\u00E6ske\"],\"ca\":[\"Aliment elaborat amb farina\"],\"nl\":[\"Hoofdvoedsel bereid uit een deeg\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1778\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7802\",\"https://d-nb.info/gnd/4008364-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016646\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933895x\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569023\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001939\",\"http://purl.org/bncf/tid/6169\",\"https://www.freebase.com/m/09728\",\"https://g.co/kg/m/09728\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G07.203.300.100\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J02.500.100\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526066\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300262820\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9121\",\"http://babelnet.org/rdf/s00012873n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11076\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14941-1\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1324\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Western Music\"],\"sv\":[\"Westernmusik\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043D\"],\"en\":[\"Western music (country)\"],\"it\":[\"Musica Western\"],\"fr\":[\"Musique western\"],\"nl\":[\"Westernmuziek\"],\"es\":[\"M\u00FAsica Western\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Cowboymusik\",\"Cowboy-Musik\",\"Westernmusik\"],\"en\":[\"Cowboy music\",\"Cowboy\",\"Western music\",\"Western\",\"Cowboy western\"],\"nl\":[\"Cowboymuziek\"],\"es\":[\"Musica Western\"]},\"note\":{\"de\":[\"Form der amerikanischen Volksmusik\"],\"en\":[\"Form of American folk music\"],\"fr\":[\"Genre musical folk de l'Ouest des \u00C9tats-Unis et l'Ouest du Canada\"],\"nl\":[\"Muziekgenre van Noord Amerika\"],\"es\":[\"G\u00E9nero musical\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/733\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/04g2mj\",\"https://g.co/kg/m/04g2mj\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1425111\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1329\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ax\u00E9\"],\"sv\":[\"Ax\u00E9\"],\"fi\":[\"Ax\u00E9\"],\"pt\":[\"Ax\u00E9\"],\"bg\":[\"\u0410\u0448\u0435\"],\"en\":[\"Ax\u00E9\"],\"lv\":[\"A\u0161\u0113\"],\"it\":[\"Ax\u00E9\"],\"fr\":[\"Ax\u00E9\"],\"es\":[\"Ax\u00E9\"],\"pl\":[\"Ax\u00E9\"],\"da\":[\"Ax\u00E9\"],\"nl\":[\"Ax\u00E9\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Ax\u00E9 music\"],\"en\":[\"Axe music\",\"Ax\u00E9 musica\"],\"lv\":[\"Akse\",\"Ax\u00E9\"],\"nl\":[\"Axe\"],\"es\":[\"Axe\"]},\"note\":{\"de\":[\"Brasilianische Musikrichtung\"],\"sv\":[\"Musikstil\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero musical\"],\"en\":[\"Musica genre originated in Salvador, Bahia, Brazil\"],\"it\":[\"Genere musicale nato nello stato brasiliano di Bahia\"],\"es\":[\"G\u00E9nero musical originario del estado brasile\u00F1o de Bahia\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/03q3ls\",\"https://g.co/kg/m/03q3ls\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1435485\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schach\"],\"ru\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\u044B\"],\"fi\":[\"Shakki\"],\"pt\":[\"Xadrez\"],\"bg\":[\"\u0428\u0430\u0445\u043C\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"\u0160achmatai\"],\"lv\":[\"\u0160ahs\"],\"hr\":[\"\u0160ah\"],\"fr\":[\"\u00C9checs\"],\"hu\":[\"Sakk\"],\"sk\":[\"\u0160ach\"],\"sl\":[\"\u0160ah\"],\"ga\":[\"Ficheall\"],\"ca\":[\"Escacs\"],\"sv\":[\"Schack\"],\"mt\":[\"\u010Aess\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03AC\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Chess\"],\"it\":[\"Scacchi\"],\"es\":[\"Ajedrez\"],\"et\":[\"Male\"],\"eu\":[\"Xake\"],\"cs\":[\"\u0160achy\"],\"pl\":[\"Szachy\"],\"ro\":[\"\u0218ah\"],\"da\":[\"Skak\"],\"nl\":[\"Schaken\"]},\"note\":{\"de\":[\"Strategiespiel f\u00FCr zwei Personen\"],\"sv\":[\"Br\u00E4d- och strategispel f\u00F6r tv\u00E5 deltagare\"],\"fi\":[\"Lautapeli\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0442\u043E\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Jogo de tabuleiro\"],\"bg\":[\"\u0411\u043E\u0440\u0434\u043E\u0432\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430 \u0441 \u0434\u0432\u0430\u043C\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0447\u0438\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9\u03BF \u03C0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Strategy board game\"],\"lv\":[\"Galda sp\u0113le un sporta veids, ko sp\u0113l\u0113 divi cilv\u0113ki\"],\"hr\":[\"Igra\"],\"it\":[\"Gioco da tavolo\"],\"fr\":[\"Jeu de strat\u00E9gie pour 2 joueurs\"],\"hu\":[\"K\u00E9tszem\u00E9lyes t\u00E1blaj\u00E1t\u00E9k, sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Juego de tablero\"],\"et\":[\"Lauam\u00E4ng\"],\"eu\":[\"Mahai gaineko jokoa eta kirola\"],\"cs\":[\"Deskov\u00E1 hra pro dva hr\u00E1\u010De\"],\"sk\":[\"Strategick\u00E1 hra pre dvoch hr\u00E1\u010Dov\"],\"ga\":[\"Cluiche boird\"],\"pl\":[\"Rodzina strategicznych gier planszowych\"],\"ro\":[\"Joc de strategie\"],\"da\":[\"Br\u00E6tspil\"],\"nl\":[\"Bordspel voor 2 personen\"],\"ca\":[\"Joc de tauler\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3097\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3153\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q718\",\"https://d-nb.info/gnd/4051891-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85023121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931920t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573591\",\"http://purl.org/bncf/tid/8465\",\"https://www.freebase.com/m/01lb5\",\"https://g.co/kg/m/01lb5\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524860\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222748\",\"http://iconclass.org/43C521\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2757\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001154\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98806\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FFoodandDrink%2FEUFD000822.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hu\":[\"Amerikai Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units d'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"USA\"],\"mt\":[\"Stati Uniti tal-Amerka\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"United States of America\"],\"it\":[\"Stati Uniti d'America\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"da\":[\"USA\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten van Amerika\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Vereinigten Staaten von Amerika\",\"USA\",\"U.S.A.\",\"U. S. A.\",\"US-Amerika\",\"U.S.-Amerika\",\"United States of America\",\"United States\",\"US\",\"U.S.\",\"U. S.\",\"Staaten von Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\",\"V. S. A.\",\"Staaten\",\"Die Staaten\",\"VS\",\"V.S.\",\"V. S.\",\"Amerika\",\"America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\"],\"fi\":[\"USA\",\"Amerikka\",\"Amerikan yhdysvallat\",\"Jenkkil\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0410\u0421\u0428\",\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043E-\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"pt\":[\"Estados Unidos da Am\u00E9rica\",\"Am\u00E9rica\",\"E.U.A.\",\"EUA\",\"United States\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0429\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\"],\"lt\":[\"JAV\",\"Amerika\",\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"United States of America\"],\"lv\":[\"ASV\",\"Amerika\",\"Savienot\u0101s Valstis\"],\"hr\":[\"SAD\",\"Sjedinjene Dr\u017Eave\",\"Ameri\u010Dke savezne dr\u017Eave\",\"Amerika\"],\"fr\":[\"USA\",\"US\",\"Les \u00C9tats\",\"Oncle Sam\",\"Am\u00E9rique\",\"Etats-Unis\",\"States\",\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"Pays de l'Oncle Sam\",\"Les \u00C9tats-Unis d\u2019Am\u00E9rique\",\"\u00C9tats-unis\",\"\u00C9.-U.\",\"\u00C9-U\",\"\u00C9-U.\",\"E.-U.\",\"\u00C9.U.\"],\"hu\":[\"USA\",\"US\",\"U.S.\",\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\",\"Amerika\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"AE\u00C1\"],\"sk\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\",\"Amerika\"],\"sl\":[\"ZDA\",\"Amerika\",\"Zdru\u017Eene Dr\u017Eave\"],\"ga\":[\"Na St\u00E1it Aontaithe\",\"S.A.M.\",\"Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units\",\"EUA\",\"USA\",\"United States\",\"E.U.A.\",\"Am\u00E8rica\",\"Estats Units de l'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"United States of America\",\"United States\",\"Amerikas F\u00F6renta Stater\",\"F\u00F6renta Staterna\",\"Amerika\"],\"mt\":[\"Amerika\",\"Amerka\",\"Stati Uniti tal-Amerika\",\"Stati Uniti\",\"L-Istati Uniti\",\"L-Istati Uniti tal-Amerka\",\"L-Istati Uniti tal-Amerika\"],\"el\":[\"\u0397\u03A0\u0391\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\",\"\u0397.\u03A0.\u0391.\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"The United States of America\",\"America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\",\"The US\",\"The USA\",\"US of A\",\"The United States\",\"U. S. A.\",\"U. S.\",\"The States\",\"The U.S.\",\"United States\"],\"it\":[\"USA\",\"Stati Uniti\",\"U.S.A.\",\"States\",\"The States\",\"Unione Americana\",\"America\"],\"es\":[\"USA\",\"EUA\",\"EE. UU.\",\"EE.UU.\",\"EEUU\",\"Am\u00E9rica\",\"America\",\"Estados Unidos de America\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"Los Estados Unidos\"],\"et\":[\"USA\",\"Ameerika\",\"\u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\",\"AEB\",\"USA\",\"Amerika\"],\"cs\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\",\"Amerika\",\"US\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone Ameryki\",\"USA\",\"Ameryka\"],\"da\":[\"Forenede Stater\",\"De Forenede Stater\",\"Amerika\",\"Amerikas Forende Stater\"],\"ro\":[\"SUA\",\"Statele Unite\",\"US\",\"USA\",\"S.U.A.\",\"America\",\"SU\"],\"nl\":[\"VS\",\"USA\",\"US\",\"U.S.A.\",\"U.S.\",\"The States\",\"Verenigde Staten\",\"V.S.\",\"Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6derale Republik in Nordamerika\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Amerikassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Am\u00E9rica do Norte\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 \u0160iaur\u0117s Amerikoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Sjevernoj Americi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Camerik\u0101\"],\"fr\":[\"Pays d'Am\u00E9rique du Nord\"],\"hu\":[\"F\u00F6derat\u00EDv orsz\u00E1g \u00C9szak-Amerik\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Federat\u00EDvny \u0161t\u00E1t v Severnej Amerike\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Severni Ameriki\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i Meirice\u00E1 Thuaidh\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'Am\u00E8rica del Nord\"],\"sv\":[\"Federal republik i Nordamerika\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Amerka ta\u2019 Fuq\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Country in North America\"],\"it\":[\"Stato dell'America settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Am\u00E9rica del Norte\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Ameerika f\u00F6deraalne vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Severn\u00ED Americe\"],\"eu\":[\"Ipar Amerikako herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo federacyjne w Ameryce P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Forbundsrepublik i Nordamerika\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn America de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Amerika\"]},\"latitude\":39.828175,\"longitude\":-98.5795,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095330\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118636082\",\"http://www.idref.fr/026376598/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871907\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014481\",\"https://www.freebase.com/m/09c7w0\",\"https://g.co/kg/m/09c7w0\",\"http://openlibrary.org/works/OL18485A\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.107.567.875\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/146174\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575366\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90178739\",\"https://sws.geonames.org/6252001/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012149\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105078\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003341n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record5715\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17829-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202010677\",\"https://libris.kb.se/xv8b9vvg52nbbxp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.87\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105078\",\"http://dbpedia.org/resource/United_States\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1329\",\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"http://data.europeana.eu/concept/1324\",\"http://data.europeana.eu/concept/3101\",\"http://data.europeana.eu/concept/2004\",\"http://data.europeana.eu/concept/2388\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216254\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto / EUFD\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A tourist in the Wild West 1891.\\n\\nExploration North America A tourist in the Wild West 1891\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/1822461\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"19th century\",\"Nineteenth century\",\"People\",\"American History\",\"Cowboys\",\"Cowboy\",\"Fish\",\"Axe\",\"Holiday\",\"Costume clothing and fashion\",\"Campfire\",\"Fire\",\"Camp\",\"Camping\",\"Camping equipment\",\"Exploration\",\"North America\",\"North American\",\"Tourist\",\"Wilderness\",\"Wild West\",\"Men\",\"Male\",\"Preparing food\",\"Saucepan\",\"Can\",\"Cooking\",\"Cooking over fire\",\"Tree stump\",\"Pipe\",\"Tents\",\"Tent\",\"Hat\",\"Hats\",\"Food and eating\",\"Outdoors\",\"Rural\",\"Boiling\",\"Pan\",\"Food over fire\",\"Meal\",\"History of America\",\"Pot over open fire\",\"Cooking pot\",\"Cauldron\",\"0715402\",\"Europeana Food and Drink\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"A tourist in the Wild West\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United States\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461#contentTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:52:26.330814Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-08T06:52:26.331379Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_1822461\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-08-08T06:46:48.347Z\",\"timestamp_update_epoch\":1659941208347,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "S\u00E1toroz\u00E1s / Camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3731",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3731&width=560&url=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F09%2F27%2Fbl-50-sebestyen-026-5d8dcd7fd2b97.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@tudastarak.oszk.hu",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:28 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/56899\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"sv\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"sl\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"en\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"ga\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"fr\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"hu\":[\"Sebesty\u00E9n J\u00E1nos\"],\"ca\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"es\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"],\"nl\":[\"J\u00E1nos Sebesty\u00E9n\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Janos Sebestyen\"],\"sv\":[\"Sebestyen\"],\"en\":[\"Janos Sebestyen\"],\"fr\":[\"Janos Sebestyen\"],\"es\":[\"Janos Sebestyen\"],\"nl\":[\"Janos Sebestyen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Organist und Pianist\"],\"en\":[\"Organist, harpsichordist and pianist\"],\"fr\":[\"Claveciniste, pianiste, organiste\"],\"hu\":[\"Csembal\u00F3 - \u00E9s orgonam\u0171v\u00E9sz, r\u00E1di\u00F3s m\u0171sorvezet\u0151\"],\"nl\":[\"Hongaars organist (1931-2012)\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/100906264\",\"http://d-nb.info/gnd/134518497\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81071367\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13899617c\",\"http://www.idref.fr/158487141/id\",\"https://www.freebase.com/m/026ljm0\",\"https://g.co/kg/m/026ljm0\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A1nos_Sebesty%C3%A9n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q825036\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1931-03-02\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"2012-02-04\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/27/bl-50-sebestyen-026-5d8dcd7fd2b97.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/27/bl-50-sebestyen-026-5d8dcd7fd2b97.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"S\u00E1toroz\u00E1s / Camping - https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg. J\u00E1nos Sebesty\u00E9n. National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg' target='_blank' rel='noopener'>S\u00E1toroz\u00E1s / Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J\u00E1nos Sebesty\u00E9n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":137263,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":788,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B0C4DE\",\"#556B2F\",\"#FFFAFA\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]}],\"edmDatasetName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F09%2F27%2Fbl-50-sebestyen-026-5d8dcd7fd2b97.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg#contentTier\",\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary\"],\"hu\":[\"Orsz\u00E1gos Sz\u00E9ch\u00E9nyi K\u00F6nyvt\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/56899\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/09/27/bl-50-sebestyen-026-5d8dcd7fd2b97.jpg\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3506\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"1950-01-01 - 1959-12-31\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sebesty\u00E9n J\u00E1nos\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"BL SJ 50 026\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"holiday\",\"s\u00E1tor\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"S\u00E1toroz\u00E1s / Camping\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Fekete-feh\u00E9r\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Magyarorsz\u00E1g, Hungary\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:20:14.538640Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:20:14.539064Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_09_27_bl_50_sebestyen_026_5d8dcd7fd2b97_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-02T09:07:13.981Z\",\"timestamp_created_epoch\":1583140033981,\"timestamp_update\":\"2022-10-04T13:13:41.617Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664889221617,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3729",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3729&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022uM2HdMSTj%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:27 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91617/upmu_photo_UB032701\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB032701\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022uM2HdMSTj?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/011015373358\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022uM2HdMSTj?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022uM2HdMSTj?dimension=1200x1200\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011015373358. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701' target='_blank' rel='noopener'>Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015373358' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB032701/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#FAF0E6\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":583840},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/011015373358\",\"textAttributionSnippet\":\"Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958 - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701. Uppsala-Bild. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/011015373358. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701' target='_blank' rel='noopener'>Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Uppsala-Bild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011015373358' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_UB032701/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB032701\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022uM2HdMSTj%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_UB032701\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91617/upmu_photo_UB032701#contentTier\",\"/item/91617/upmu_photo_UB032701#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517447\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Upplandsmuseet\"],\"en\":[\"Upplands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91617/upmu_photo_UB032701\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB032701\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1958-07-02%2F1958-07-02\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91617/upmu_photo_UB032701\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB032701\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91617/upmu_photo_UB032701\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Uppsala-Bild\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"text/plain\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/upmu/photo/UB032701\",\"UB032701\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Upplandsmuseet\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"T\u00E4lt\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Man\",\"Pojke\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Camping vid Kohagen, Uppsala , juli 1958\",\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1958-07-02 - 1958-07-02\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Svartvitt\",\"Plastnegativ\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Fotografering 1958-07-02 - 1958-07-02\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB032701\"],\"proxyFor\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701#contentTier\",\"created\":\"2022-12-06T13:36:25.238936Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB032701\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91617/upmu_photo_UB032701#metadataTier\",\"created\":\"2022-12-06T13:36:25.239329Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91617/upmu_photo_UB032701\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1958-07-02%2F1958-07-02\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1958-07-02/1958-07-02\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1958-07-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1958-07-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1958-07-02/1958-07-02\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-05T15:26:24.911Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559748384911,\"timestamp_update\":\"2022-12-06T12:27:22.049Z\",\"timestamp_update_epoch\":1670329642049,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fotos vedr. fiskeri og camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3727",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3727&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D2487832",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kulturarv.dk",
      "description": "Fotos vedr. fiskeri og camping",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:24 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058618/object_KUAS_7433338\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7433338\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=2487832\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727\",\"edmObject\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=2487832\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727\",\"textAttributionSnippet\":\"Fotos vedr. fiskeri og camping - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338' target='_blank' rel='noopener'>Fotos vedr. fiskeri og camping</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12851},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Odense Bys Museer (Mediemuseet)\"]},\"about\":\"https://www.kulturarv.dk/mussam/VisMIMEtypeobjekt.action?mimetypeobjektId=2487832\",\"textAttributionSnippet\":\"Fotos vedr. fiskeri og camping - https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338. The Danish Agency for Culture - https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338' target='_blank' rel='noopener'>Fotos vedr. fiskeri og camping</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kulturarv.dk/mussam/VisFotoFilm.action?fotoFilmId=436727' target='_blank' rel='noopener'>The Danish Agency for Culture</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7433338/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":47614,\"ebucoreWidth\":320,\"ebucoreHeight\":253,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058618/object_KUAS_7433338/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7433338\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.kulturarv.dk%2Fmussam%2FVisMIMEtypeobjekt.action%3FmimetypeobjektId%3D2487832&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058618/object_KUAS_7433338\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058618/object_KUAS_7433338#contentTier\",\"/item/2058618/object_KUAS_7433338#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058618_Ag_EU_LoCloud_KUAS\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507729\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Danish Agency for Culture\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058618/object_KUAS_7433338\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058618/object_KUAS_7433338\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058618/object_KUAS_7433338\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Fotos vedr. fiskeri og camping\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01193F099079\",\"436727\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Fotos vedr. fiskeri og camping\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"positivt foto\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Ikke angivet\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Odense Bys Museer (Mediemuseet)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7433338\"],\"proxyFor\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:11:18.877Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7433338\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2058618/object_KUAS_7433338#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:11:18.877Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058618/object_KUAS_7433338\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2015-09-11T07:24:23.554Z\",\"timestamp_created_epoch\":1441956263554,\"timestamp_update\":\"2016-04-13T10:43:21.565Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460544201565,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fritid",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3725",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3725&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fea1421aa098527e004376c07461b6e8e.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Odensala Camping i \u00D6stersund. 1969.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:22 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_301330\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_301330\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/ea1421aa098527e004376c07461b6e8e.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/ea1421aa098527e004376c07461b6e8e.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/ea1421aa098527e004376c07461b6e8e.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_301330\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/ea1421aa098527e004376c07461b6e8e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_301330/manifest\"],\"ebucoreWidth\":548,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8B4513\",\"#000000\",\"#A0522D\",\"#778899\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":138385},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/ea1421aa098527e004376c07461b6e8e.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_301330/manifest\"],\"ebucoreWidth\":548,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8B4513\",\"#000000\",\"#A0522D\",\"#778899\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":155990},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/301330' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_301330/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3337\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Auto\"],\"fi\":[\"Auto\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043C\u043E\u0431\u0438\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"Autom\u00F3vel\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043C\u043E\u0431\u0438\u043B\"],\"lt\":[\"Automobilis\"],\"lv\":[\"Automa\u0161\u012Bna\"],\"hr\":[\"Automobil\"],\"fr\":[\"Automobile\"],\"hu\":[\"Aut\u00F3\"],\"sk\":[\"Automobil\"],\"sl\":[\"Avtomobil\"],\"ga\":[\"Gluaiste\u00E1n\"],\"ca\":[\"Autom\u00F2bil\"],\"sv\":[\"Bil\"],\"mt\":[\"Karozza\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C4\u03BF\"],\"en\":[\"Motor car\"],\"it\":[\"Autovettura\"],\"es\":[\"Autom\u00F3vil\"],\"et\":[\"Auto\"],\"eu\":[\"Automobil\"],\"cs\":[\"Automobil\"],\"pl\":[\"Samoch\u00F3d\"],\"ro\":[\"Automobil\"],\"da\":[\"Bil\"],\"nl\":[\"Auto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Motorisiertes Stra\u00DFenfahrzeug zur Bef\u00F6rderung von ein bis acht Personen und nicht haupts\u00E4chlich von G\u00FCtern\"],\"sv\":[\"Motorfordon med hjul avsett f\u00F6r att transportera passagerare\"],\"fi\":[\"Moottoriajoneuvo\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0442\u043E\u0440\u043D\u043E\u0435 \u0431\u0435\u0437\u0440\u0435\u043B\u044C\u0441\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0434\u043E\u0440\u043E\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E \u043C\u0438\u043D\u0438\u043C\u0443\u043C \u0441 3 \u043A\u043E\u043B\u0451\u0441\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Ve\u00EDculo a motor de rodas utilizado para o transporte de passageiros\"],\"en\":[\"Motorized road vehicle designed to carry one to eight people rather than primarily goods\"],\"it\":[\"Autoveicolo progettato e costruito per il trasporto privato di persone\"],\"fr\":[\"V\u00E9hicule routier motoris\u00E9 con\u00E7u pour transporter de une \u00E0 huit personnes plut\u00F4t que principalement des marchandises\"],\"hu\":[\"F\u00F6ld\u00F6n k\u00F6zleked\u0151, kereken gurul\u00F3, motoros j\u00E1rm\u0171\"],\"es\":[\"Veh\u00EDculo motorizado que se desplaza sobre llantas de hule y que, generalmente, utiliza gasolina como combustible; puede transportar hasta ocho pasajeros\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED prost\u0159edek\"],\"sk\":[\"Viacstopov\u00FD motorov\u00FD dopravn\u00FD prostriedok\"],\"pl\":[\"Pojazd drogowy nap\u0119dzany silnikiem do przewozu kierowcy i niewielkiej liczby pasa\u017Cer\u00F3w\"],\"ro\":[\"Vehicul pe ro\u021Bi motorizat care transport\u0103 persoane sau/\u0219i m\u0103rfuri\"],\"da\":[\"Motoriseret k\u00F8ret\u00F8j\"],\"ca\":[\"Vehicle terrestre amb quatre rodes i un motor\"],\"nl\":[\"Motorvoertuig\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1420\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_01000605\",\"https://d-nb.info/gnd/4129315-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85010201\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11930996t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00574667\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001336\",\"http://purl.org/bncf/tid/2431\",\"https://www.freebase.com/m/0k4j\",\"https://g.co/kg/m/0k4j\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.937.500.100\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525492\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178739\",\"http://iconclass.org/46C161\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1223\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007309n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_301330\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_301330\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fea1421aa098527e004376c07461b6e8e.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_301330\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_301330#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_301330#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_301330\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_301330\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3337\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_301330\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_301330\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1969\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_301330\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Odensala Camping i \u00D6stersund. 1969.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/301330\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Barn och ungdom\",\"Bil\",\"Boll\",\"Camping\",\"Campingplats\",\"Flicka\",\"Fordon\",\"Fritid\",\"Husvagn\",\"Odensala Camping\",\"Sommar\",\"Turism och rekreation\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Fritid\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fritid\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1969\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 120 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund \u00D6stersund Odensala Odensala Campingplats\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00D6stersund\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1969\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_301330\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_301330\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_301330#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:01:47.933Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_301330\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_301330#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:01:47.934Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_301330\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T13:49:09.343Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556632149343,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3723",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3723&width=560&url=http%3A%2F%2Fweert.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D213484822",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@weert.hosting.deventit.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:20 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503570\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://weert.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=213484822\",\"edmIsShownAt\":\"http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799\",\"edmObject\":\"http://weert.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=213484822\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://weert.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=213484822\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen - https://www.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321. Municipal Archives of Weert - http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321' target='_blank' rel='noopener'>Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799' target='_blank' rel='noopener'>Municipal Archives of Weert</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021639/GEBEURTENIS5321/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":315142,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":428,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen - https://www.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321. Municipal Archives of Weert - http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321' target='_blank' rel='noopener'>Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://studiezaal.erfgoedhuisweert.nl/detail.php?id=213484799' target='_blank' rel='noopener'>Municipal Archives of Weert</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":5384},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021639/GEBEURTENIS5321/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021639_Ag_NL_DigitaleCollectie_Weert\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fweert.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D213484822&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321#contentTier\",\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021639_Ag_NL_DigitaleCollectie_Weert\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503570\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Municipal Archives of Weert\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021639/GEBEURTENIS5321\"],\"proxyFor\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"dcDate\":{\"def\":[\"29/6/1979\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"GEBEURTENIS5321\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://archief.erfgoedhuisweert.nl/\"],\"nl\":[\"Gemeentearchief Weert\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"LIMCO - COVECO - DUMECO (Onderneming)\",\"Weert\",\"Belgi\u00EB\",\"Parochie Onbevlekt Hart van Maria  (Fatima)\",\"Recreatieve gebeurtenis\",\"Saint Vith\",\"Kamperen\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Coveco Weert, vierdaags kamp in Saint Vith van de leerlingen die hun vormingsjaar (een onderwijsvorm van Coveco) afsluiten, gezellig kamperen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Serie\"]},\"dctermsAlternative\":{\"nl\":[\"GEBEURTENIS5321\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://weert.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=213484799\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Serie\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021639/GEBEURTENIS5321\"],\"proxyFor\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:45:16.304Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021639/GEBEURTENIS5321\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021639/GEBEURTENIS5321#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:45:16.305Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021639/GEBEURTENIS5321\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-16T16:25:20.934Z\",\"timestamp_created_epoch\":1479313520934,\"timestamp_update\":\"2018-10-15T09:50:56.637Z\",\"timestamp_update_epoch\":1539597056637,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fritid",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3721",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3721&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Campare i \u00C5re.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:18 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_315317\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_315317\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_315317\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_315317/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":486,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#A0522D\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#CD853F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":177489},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/315317' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_315317/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":486,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#696969\",\"#A0522D\",\"#2F4F4F\",\"#CD853F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":170553},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_315317/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1784\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Stein\"],\"fi\":[\"Kivi\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u043C\u0435\u043D\u044C\"],\"pt\":[\"Pedra\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u043C\u044A\u043A\"],\"lt\":[\"Akmuo\"],\"lv\":[\"Akmens\"],\"hr\":[\"Kamen\"],\"fr\":[\"Pierre\"],\"hu\":[\"K\u0151\"],\"sk\":[\"Kame\u0148\"],\"sl\":[\"Kamen\"],\"ga\":[\"Cloch\"],\"ca\":[\"Pedra\"],\"sv\":[\"Sten\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Stone\"],\"it\":[\"Pietra\"],\"es\":[\"Piedra\"],\"et\":[\"Kivi\"],\"eu\":[\"Harri\"],\"cs\":[\"K\u00E1men\"],\"pl\":[\"Kamie\u0144\"],\"ro\":[\"Piatr\u0103\"],\"da\":[\"Sten\"],\"nl\":[\"Steen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kompaktes Objekt aus einem Mineral oder Gestein\"],\"fi\":[\"Luonnonkivest\u00E4 tai keinomateriaalista koostuva kiinte\u00E4 obekti\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Rocha ou material semelhante a rocha artificial\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"lt\":[\"Kieta uoliena arba atskiras jos gabalas.\"],\"en\":[\"Rock or artificial rock-like material\"],\"it\":[\"Roccia usata come materiale da costruzione e/o decorazione\"],\"fr\":[\"Type de mat\u00E9riau\"],\"hu\":[\"K\u0151zet\"],\"es\":[\"Fragmento de roca, material de construcci\u00F3n\"],\"eu\":[\"Mea-materia gogorra, lurraren azalea masa gotorretan aurkitzen dena\"],\"cs\":[\"Miner\u00E1l nebo hornina\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar t\u00F3g\u00E1la\"],\"pl\":[\"Kamie\u0144; materia\u0142 budowlany\"],\"ro\":[\"Material de construc\u021Bie\"],\"da\":[\"Et mindre l\u00F8st stykke klippe\"],\"ca\":[\"Roca, material de construcci\u00F3\"],\"nl\":[\"Materiaal\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575576\",\"http://iconclass.org/47G52\",\"http://g.co/kg/g/120jx91x\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10561\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q22731\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_315317\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_315317\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9a038d2b76c3a5a94ad756b1f905c157.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_315317\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_315317#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_315317#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_315317\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_315317\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1784\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_315317\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_315317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_315317\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Campare i \u00C5re.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/315317\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"St\u00E4ngsel\",\"T\u00E4ltfodral\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Disk\",\"Fritid\",\"Ko\",\"Kudde\",\"Kvinna\",\"Man\",\"Tamdjur\",\"Trunk\",\"Turism och rekreation\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Fritid\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fritid\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1977 - 1979\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"J\u00E4mtland\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n J\u00E4mtland \u00C5re \u00C5re \u00C5re\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00C5re\",\"\u00C5re\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1977 - 1979\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_315317\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_315317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_315317#contentTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:01:09.915Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_315317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_315317#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:01:09.916Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_315317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T12:38:54.815Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556627934815,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Information",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3719",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3719&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Ristafallets upplysningsskylt.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:16 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_291648\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_291648\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_291648\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Information - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648' target='_blank' rel='noopener'>Information</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1983</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_291648/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":504,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#483D8B\",\"#C0C0C0\",\"#191970\",\"#008080\",\"#A9A9A9\",\"#00008B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":83068},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Information - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648' target='_blank' rel='noopener'>Information</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1983</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_291648/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":504,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#483D8B\",\"#C0C0C0\",\"#008080\",\"#191970\",\"#A9A9A9\",\"#00008B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":108801},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648\",\"textAttributionSnippet\":\"Information - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648' target='_blank' rel='noopener'>Information</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1983</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/291648' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_291648/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_291648\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_291648\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F0f00ede06b2261c630cb9ca828d4fb39.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_291648\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_291648#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_291648#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_291648\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_291648\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_291648\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_291648\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1983\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_291648\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Ristafallets upplysningsskylt.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/291648\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Sev\u00E4rdhet\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Information\",\"Servering\",\"Upplysningsskylt\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Information\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Information\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1983\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Unders\u00E5ker\",\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"J\u00E4mtland\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n J\u00E4mtland \u00C5re Unders\u00E5ker H\u00E5lland Ocke Tr\u00E4 AB\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00C5re\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1983-09\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_291648\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_291648\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_291648#contentTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:22:32.942Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_291648\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_291648#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:22:32.943Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_291648\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T12:46:08.218Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556628368218,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Turism och rekreation",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3717",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3717&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Minigolfbana p\u00E5 Hammerdals camping.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:13 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_282681\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282681\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_282681\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1990</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1990</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282681/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":145924,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#6B8E23\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1990</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282681' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282681/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":153823,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#6B8E23\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282681/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1867\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haus\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043C\"],\"fi\":[\"Talo\"],\"pt\":[\"Casa\"],\"bg\":[\"\u041A\u044A\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Namas\"],\"lv\":[\"M\u0101ja\"],\"hr\":[\"Ku\u0107a\"],\"fr\":[\"Maison\"],\"hu\":[\"H\u00E1z\"],\"sk\":[\"Dom\"],\"sl\":[\"Hi\u0161a\"],\"ga\":[\"Teach\"],\"ca\":[\"Casa\"],\"sv\":[\"Hus\"],\"mt\":[\"Dar\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"House\"],\"it\":[\"Casa\"],\"es\":[\"Casa\"],\"et\":[\"Maja\"],\"eu\":[\"Etxe\"],\"cs\":[\"D\u016Fm\"],\"pl\":[\"Dom\"],\"ro\":[\"Cas\u0103\"],\"da\":[\"Hus\"],\"nl\":[\"Woonhuis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wohn- oder Gesch\u00E4ftsgeb\u00E4ude\"],\"sv\":[\"Struktur avsedd f\u00F6r boende\"],\"fi\":[\"Yleisesti ottaen rakennus, rakennelma, koti tai suoja, jonka tarkoitus on olla ihmiselle paikka asumista varten.\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0434\u043B\u044F \u0436\u0438\u043B\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Estrutura de habita\u00E7\u00E3o\"],\"en\":[\"Building usually intended for living in\"],\"lv\":[\"Celtne, kas paredz\u0113ta dz\u012Bvo\u0161anai\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja ima zidove i krov i slu\u017Ei za stanovanje\"],\"it\":[\"Costruzione utilizzata dalle persone per abitarci\"],\"fr\":[\"\u00C9difice destin\u00E9 \u00E0 l'habitation\"],\"hu\":[\"Lak\u00F3\u00E9p\u00FClet\"],\"es\":[\"Edificaci\u00F3n construida para ser habitada\"],\"et\":[\"Eluhoone v\u00F5i t\u00F6\u00F6hoone\"],\"eu\":[\"Bertan bizitzeko eraikuntza\"],\"cs\":[\"Budova obvykle ur\u010Den\u00E1 k ob\u00FDv\u00E1n\u00ED \u010Dlov\u011Bkem\"],\"sk\":[\"Budova obvykle sl\u00FA\u017Eiaca na b\u00FDvanie\"],\"sl\":[\"Zgradba\"],\"pl\":[\"Budynek przeznaczony do cel\u00F3w mieszkalnych\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 destinat\u0103 locuirii\"],\"da\":[\"Bygning til at bo i eller til forretning/v\u00E6rksted mm\"],\"ca\":[\"Edifici que serveix d'habitacle per als humans\"],\"nl\":[\"Gebouw bedoeld om te wonen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3947\",\"https://schema.org/House\",\"https://d-nb.info/gnd/4023693-6\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575146\",\"http://purl.org/bncf/tid/982\",\"https://www.freebase.com/m/03jm5\",\"https://g.co/kg/m/03jm5\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005433\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2074\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.HSE\",\"http://babelnet.org/rdf/s12473196n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2712\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/520\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_282681\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_282681\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8df4ea10b6e79603e0fe3c5c7853dd06.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282681\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_282681#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_282681#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/32519\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Hammerdal\"],\"sv\":[\"Hammerdals socken\"],\"en\":[\"Hammerdal District\"],\"da\":[\"Hammerdals sogn\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"Hammerdals socken\",\"Hammerdalin pit\u00E4j\u00E4\"]},\"note\":{\"fi\":[\"Pit\u00E4j\u00E4 Ruotsissa (\u20131862)\"],\"sv\":[\"Socken i J\u00E4mtland\"],\"da\":[\"Historisk sogn i J\u00E4mtland\"]},\"latitude\":63.595,\"longitude\":15.364166,\"owlSameAs\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/parish#2533\",\"https://sws.geonames.org/8127385/\",\"http://g.co/kg/g/11dyl1wd8\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q10516929\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/26084\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Str\u00F6msund\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0451\u043C\u0441\u0443\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"Str\u00F6msunds kommun\"],\"fi\":[\"Str\u00F6msundin kunta\"],\"pt\":[\"Str\u00F6msund\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0440\u044C\u043E\u043C\u0441\u0443\u043D\u0434\"],\"en\":[\"Str\u00F6msund Municipality\"],\"it\":[\"Str\u00F6msund\"],\"fr\":[\"Str\u00F6msund\"],\"es\":[\"Str\u00F6msund\"],\"et\":[\"Str\u00F6msundi vald\"],\"eu\":[\"Str\u00F6msund udalerria\"],\"cs\":[\"Str\u00F6msund\"],\"pl\":[\"Gmina Str\u00F6msund\"],\"ro\":[\"Comuna Str\u00F6msund\"],\"da\":[\"Str\u00F6msund Kommune\"],\"nl\":[\"Str\u00F6msund\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Str\u00F6msund kommun\",\"Str\u00F6msund\"],\"en\":[\"Str\u00F6msunds kommun\"],\"it\":[\"Municipalit\u00E0 di Str\u00F6msund\"],\"fr\":[\"Commune de Str\u00F6msund\",\"Commune de Stromsund\"],\"pl\":[\"Gmina Stromsund\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Schweden\"],\"fi\":[\"Kunta J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4niss\u00E4 Ruotsissa\"],\"sv\":[\"Kommun i J\u00E4mtlands l\u00E4n, Sverige\"],\"en\":[\"Municipality in J\u00E4mtland County, Sweden\"],\"fr\":[\"Commune de J\u00E4mtland, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"Kommune i J\u00E4mtlands l\u00E4n, Sverige\"],\"ca\":[\"Municipi de Su\u00E8cia\"],\"es\":[\"Municipio sueco\"],\"nl\":[\"Zweedse gemeente in J\u00E4mtlands l\u00E4n, Zweden\"]},\"latitude\":63.85,\"longitude\":15.583333,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/4001151535371502890002\",\"https://www.freebase.com/m/0zsgf\",\"https://g.co/kg/m/0zsgf\",\"https://sws.geonames.org/2671219/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1063677\",\"http://babelnet.org/rdf/s00515542n\",\"https://libris.kb.se/20dhrn3l4t49m1g\",\"http://dbpedia.org/resource/Str%C3%B6msund_Municipality\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q514770\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282681\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_282681\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1867\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/26084\",\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/32519\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_282681\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_282681\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1990\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_282681\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Minigolfbana p\u00E5 Hammerdals camping.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/282681\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"V\u00E4g\",\"V\u00E4g och bro\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Barn och ungdom\",\"Camping\",\"Flicka\",\"Fritid\",\"Hus\",\"Husvagn\",\"Minigolf\",\"Pojke\",\"Sommar\",\"Turism och rekreation\",\"Vimpel\",\"Vy\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1990\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Str\u00F6msund\",\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"J\u00E4mtland\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n J\u00E4mtland Str\u00F6msund Hammerdal Hammerdal\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"Hammerdal\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1990\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282681\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_282681\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282681#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:24:27.698Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282681\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282681#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:24:27.698Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282681\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T13:26:52.148Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556630812148,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Greek girl scouts at the camp",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3715",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3715&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.10.04.020.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:10 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.10.04.020.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_500351\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_500351\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greek girl scouts at the camp - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351. (el) \u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351' target='_blank' rel='noopener'>Greek girl scouts at the camp</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#FAFAD2\",\"#FFF8DC\",\"#EEE8AA\",\"#696969\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":45758},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greek girl scouts at the camp - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351. (el) \u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351' target='_blank' rel='noopener'>Greek girl scouts at the camp</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":8794},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.10.04.020.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greek girl scouts at the camp - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351. (el) \u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351' target='_blank' rel='noopener'>Greek girl scouts at the camp</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=500351' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351/manifest\"],\"ebucoreWidth\":570,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#FAFAD2\",\"#FFF8DC\",\"#FFFACD\",\"#556B2F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":101651},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1724170783\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B9\u03AC\"],\"en\":[\"Children\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1916482458\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4285\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2490196\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Play\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/403226875\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12984\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/56\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spielzeug\"],\"ru\":[\"\u0418\u0433\u0440\u0443\u0448\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Lelu\"],\"pt\":[\"Brinquedo\"],\"bg\":[\"\u0418\u0433\u0440\u0430\u0447\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"\u017Daislas\"],\"lv\":[\"Rota\u013Clieta\"],\"hr\":[\"Igra\u010Dka\"],\"fr\":[\"Jouet\"],\"hu\":[\"J\u00E1t\u00E9kszer\"],\"sk\":[\"Hra\u010Dka\"],\"sl\":[\"Igra\u010Da\"],\"ga\":[\"Br\u00E9ag\u00E1n\"],\"ca\":[\"Joguina\"],\"sv\":[\"Leksak\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Toy\"],\"it\":[\"Giocattolo\"],\"es\":[\"Juguete\"],\"et\":[\"M\u00E4nguasi\"],\"eu\":[\"Jostailu\"],\"cs\":[\"Hra\u010Dka\"],\"pl\":[\"Zabawka\"],\"ro\":[\"Juc\u0103rie\"],\"da\":[\"Leget\u00F8j\"],\"nl\":[\"Speelgoed\"]},\"note\":{\"de\":[\"Objekt zum Spielen\"],\"fi\":[\"V\u00E4line, jolla leikit\u00E4\u00E4n\"],\"sv\":[\"F\u00F6rem\u00E5l avsedd att leka med\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442, \u043F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0438\u0433\u0440\u044B\"],\"pt\":[\"Objeto\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BC\u03C0\u03BF\u03C1\u03B5\u03AF \u03BD\u03B1 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B7\u03B8\u03B5\u03AF \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C0\u03B1\u03B9\u03C7\u03BD\u03AF\u03B4\u03B9\"],\"en\":[\"Object intended to be played with\"],\"it\":[\"Oggetto usato nell'attivit\u00E0 del gioco\"],\"fr\":[\"Objet dont la fonction principale est de permettre le jeu\"],\"es\":[\"Objeto para jugar y entretener\"],\"cs\":[\"P\u0159edm\u011Bt pou\u017E\u00EDvan\u00FD ke h\u0159e\"],\"da\":[\"Objekt der kan bruges til at lege med\"],\"nl\":[\"Object bedoeld om mee te spelen\"],\"ca\":[\"Objecte destinat a jugar-hi i entretindre-s'hi\"]},\"exactMatch\":[\"http://bibliograph.net/Toy\",\"http://d-nb.info/gnd/4056248-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136372\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932162s\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562226\",\"http://purl.org/bncf/tid/543\",\"https://www.freebase.com/m/0138tl\",\"https://g.co/kg/m/0138tl\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527418\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300211037\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8148\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062965n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14581-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12311\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000254\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11422\",\"https://d-nb.info/gnd/4056248-7\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_500351&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_500351\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/56\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u039D\u03B5\u03AF\u03C1\u03BF\u03C2, \u039D.\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u0391\u03C3\u03C4\u03AE\u03C1-  \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1, \u039B\u03C5\u03BA\u03BF\u03CD\u03C1\u03B3\u03BF\u03C5 10\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"112\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2490196\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1724170783\"],\"el\":[\"\u03A0\u0391\u0399\u0394\u0399\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u03A0\u0391\u0399\u03A7\u039D\u0399\u0394\u0399\"],\"en\":[\"CHILD\",\"TOY\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03BF\u03C0\u03BF\u03CD\u03BB\u03B5\u03C2 \u03BF\u03B4\u03B7\u03B3\u03BF\u03AF \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03AE\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Greek girl scouts at the camp\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03BF\u03BA\u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\",\"33\u03A735 \u03B5\u03BA.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:49:11.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:49:11.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_500351\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:49:46.971Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568843386971,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3713",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3713&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051000804879%3Flocatt%3Dview%3Alevel2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:09 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051000804879?locatt=view:level2\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051000804879?locatt=view:level2\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond - https://www.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho. Haas, Joh. de. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho' target='_blank' rel='noopener'>Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Haas, Joh. de</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48269,\"ebucoreWidth\":768,\"ebucoreHeight\":576,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond - https://www.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho. Haas, Joh. de. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho' target='_blank' rel='noopener'>Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Haas, Joh. de</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051000804879%3Flocatt%3Dview%3Alevel2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho#contentTier\",\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"180_IALHI_antifa\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10622/7AC8495A-D1E5-4F87-8762-BE3C0C8F03E6#cho\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nld\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Agrarische en Voedingsbedrijfsbond NVV,\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Haas, Joh. de\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"990438\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Joh. de Haas.\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Holiday camps\",\"Children\",\"Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Photo / Algemene Nederlandse Agrarische Bedrijfsbond\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photo\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1966.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Netherlands\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1966-1966\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho#contentTier\",\"created\":\"2020-03-31T13:07:15.977Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-31T13:07:15.977Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/180/10622_7AC8495A_D1E5_4F87_8762_BE3C0C8F03E6_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585656297526,\"timestamp_update\":\"2020-03-31T12:04:57.526Z\",\"timestamp_update_epoch\":1585656297526,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3711",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3711&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252F50sEU%252Fp_02097482.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Auf dem Campingplatz, Deutschland 1958. At the camping site, Germany 1958.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:07 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02097482.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02097482.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02097482.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Camping - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Camping</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#B0C4DE\",\"#FFFFFF\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":102408},{\"about\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Camping - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Camping</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02097482' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2F50sEU%2Fp_02097482.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/p_02097482.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Auf dem Campingplatz, Deutschland 1958. At the camping site, Germany 1958.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Negatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"p_02097482.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"1950er, 20. Jahrhundert, 50er Jahre, Ausflug, Auto, Automobil, Baum, Camping, Campingplatz, Campingwelle, Deutschland, Erholung, Flu\u00DF, Freizeit, Landschaft, Reise, Ufer, Urlaub, Wirtschaftswunder, Zelt, campen, erholen, zelten, 50s, 50er, 1950s, caravan site, camping ground, travel, Ferien, holiday, vacation, Sonne, sun, Sommer, summer, 50sEU\",\"Deutschland\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Camping\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1958-07-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:42:42.917251Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:42:42.917637Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02097482_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-10-11T07:29:09.733Z\",\"timestamp_created_epoch\":1570778949733,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Freizeitlager Altenhof Werbellinsee",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3709",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3709&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01658876.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "M\u00E4dchen beim Sp\u00FClen im Freizeitlager der Deutschen Arbeitfront in Altenhof am Werbellinsee in Brandenburg, 1930er Jahre. Girls doing the washing up at leisure camp of the Deutsche Arbeitsfront in Altenhof, Brandenburg, 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:05 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01658876.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01658876.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01658876.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Freizeitlager Altenhof Werbellinsee - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg. (de) Kade. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Freizeitlager Altenhof Werbellinsee</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Kade</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":126997,\"ebucoreWidth\":977,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#BDB76B\",\"#FFF0F5\",\"#B0C4DE\",\"#F5F5F5\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Freizeitlager Altenhof Werbellinsee - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg. (de) Kade. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Freizeitlager Altenhof Werbellinsee</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Kade</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01658876' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01658876.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01658876.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Kade\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"M\u00E4dchen beim Sp\u00FClen im Freizeitlager der Deutschen Arbeitfront in Altenhof am Werbellinsee in Brandenburg, 1930er Jahre. Girls doing the washing up at leisure camp of the Deutsche Arbeitsfront in Altenhof, Brandenburg, 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01658876.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Kade\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Freizeitlager Altenhof Werbellinsee\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1935\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:51:59.302001Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:51:59.302226Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01658876_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-08T14:48:00.218Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389192480218,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Werbefoto",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3707",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3707&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01668602.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Die Camper packen die Campingutensilien aus, Deutschland 1930er Jahre. Campers dispelling the camping equipment, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:03 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"],\"en\":[\"Heinz Pollmann\"],\"nl\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/34958032\",\"http://d-nb.info/gnd/1062430158\"],\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q222344\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q28389\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3455803\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7042855\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01668602.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01668602.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Werbefoto - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Werbefoto</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01668602.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Werbefoto - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Werbefoto</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#696969\",\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\",\"#FFF0F5\",\"#FFF5EE\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":220587},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01668602.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01668602\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01668602.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01668602.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Die Camper packen die Campingutensilien aus, Deutschland 1930er Jahre. Campers dispelling the camping equipment, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01668602.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Pollmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Werbefoto\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1935\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:49.353645Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:49.353940Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01668602_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-08T14:49:26.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389192566000,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3705",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3705&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01667012.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Werbefoto f\u00FCr das Klepper Faltboot und Zelt: eine junge Frau sitzt mit einem Welpen vor einem Zelt und einem Boot, Deutschland 1930er Jahre. Advertising f\u00FCr a Klepper foldboat and tent: a young woman sitting with a puppy in front of a boat and a tent at the shore of a lake, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:39:01 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"],\"en\":[\"Heinz Pollmann\"],\"nl\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/34958032\",\"http://d-nb.info/gnd/1062430158\"],\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q222344\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q28389\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3455803\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7042855\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01667012.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01667012.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01667012.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#FFFFFF\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":244614},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01667012.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01667012\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01667012.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01667012.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Werbefoto f\u00FCr das Klepper Faltboot und Zelt: eine junge Frau sitzt mit einem Welpen vor einem Zelt und einem Boot, Deutschland 1930er Jahre. Advertising f\u00FCr a Klepper foldboat and tent: a young woman sitting with a puppy in front of a boat and a tent at the shore of a lake, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01667012.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Pollmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Werbefoto Klepper Faltboot und Zelt\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1936\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:14:28.061691Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:14:28.061957Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01667012_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-08T14:48:55.477Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389192535477,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Rain drenches Easter campers at",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3703",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3703&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU040647.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Rain drenches Easter campers at Rickmansworth ._x000D_\nCampers arriving at Rickmansworth , Hertfordshire , to spen Easter under canvas found that the weather had given their holiday an inauspicious start . They had to erect their tents in heavy rain . _x000D_\nPhoto shows , erecting a tent in the rain at Rickmansworth ._x000D_\n12 April 1936",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:59 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU040647.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Rain drenches Easter campers at - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263' target='_blank' rel='noopener'>Rain drenches Easter campers at</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU040647.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Rain drenches Easter campers at - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263' target='_blank' rel='noopener'>Rain drenches Easter campers at</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU040647.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU040647.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3506\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"12/04/1936\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Rain drenches Easter campers at Rickmansworth ._x000D_\\nCampers arriving at Rickmansworth , Hertfordshire , to spen Easter under canvas found that the weather had given their holiday an inauspicious start . They had to erect their tents in heavy rain . _x000D_\\nPhoto shows , erecting a tent in the rain at Rickmansworth ._x000D_\\n12 April 1936\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3047263\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Twentieth century\",\"europeana photography\",\"Between the wars\",\"black and white\",\"monochrome\",\"30s 30's 1930s 1930's thirties nineteen thirties\",\"Planet News\",\"30s, 30's, 1930s, 1930's, thirties, nineteen thirties\",\"Press\",\"Press Photography\",\"52041\",\"holiday\",\"camping\",\"raining\",\"weather,Misc\",\"Entertainment\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Rain drenches Easter campers at\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"London,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:06:42.862518Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:06:42.862878Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3047263\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3701",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3701&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YmSpzLy%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:56 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YmSpzLy?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/011013837781\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YmSpzLy?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022s8YmSpzLy?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/011013837781\",\"textAttributionSnippet\":\"Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837781. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104' target='_blank' rel='noopener'>Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837781' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YmSpzLy?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837781. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104' target='_blank' rel='noopener'>Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837781' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030104/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":241284,\"ebucoreWidth\":534,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YmSpzLy?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104. Hernried, Karl Heinz. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013837781. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104' target='_blank' rel='noopener'>Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hernried, Karl Heinz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013837781' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030104/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":844508,\"ebucoreWidth\":1068,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#000000\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0030104/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/124\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lebensmittel\"],\"ru\":[\"\u041F\u0438\u0449\u0430\"],\"fi\":[\"Ruoka\"],\"pt\":[\"Alimento\"],\"bg\":[\"\u0425\u0440\u0430\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Maistas\"],\"lv\":[\"P\u0101rtika\"],\"hr\":[\"Hrana\"],\"fr\":[\"Nourriture\"],\"hu\":[\"\u00C9tel\"],\"sk\":[\"Potrava\"],\"sl\":[\"Hrana\"],\"ga\":[\"Bia\"],\"ca\":[\"Aliment\"],\"sv\":[\"Mat\"],\"mt\":[\"Ikel\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Food\"],\"it\":[\"Alimento\"],\"es\":[\"Alimento\"],\"et\":[\"Toit\"],\"eu\":[\"Janari\"],\"cs\":[\"Potravina\"],\"pl\":[\"\u017Bywno\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"M\u00E2ncare\"],\"da\":[\"Mad\"],\"nl\":[\"Voedsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Substanzen, um den menschlichen K\u00F6rper zu ern\u00E4hren\"],\"sv\":[\"Livsmedel\"],\"fi\":[\"Sy\u00F6t\u00E4v\u00E4ksi valmistettu ravinto\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E, \u0447\u0442\u043E \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0432 \u043F\u0438\u0449\u0443, \u0447\u0435\u043C \u0443\u0442\u043E\u043B\u044F\u044E\u0442 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0434\"],\"pt\":[\"Substancia utilizada pelos seres vivos\"],\"mt\":[\"Kwalunkwe sustanza kkunsmata biex tipprovdi appo\u0121\u0121 nutrizzjoni g\u0127all-\u0121isem\"],\"el\":[\"\u039A\u03AC\u03B8\u03B5 \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03BD\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03B8\u03C1\u03B5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C5\u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03BE\u03B7 \u03C3\u03C4\u03BF \u03C3\u03CE\u03BC\u03B1. \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03B5\u03BD\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03B8\u03B7\u03BA\u03B5\u03CD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C7\u03B7\u03BC\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Any substance consumed to provide nutritional support for the body; form of energy stored in chemical\"],\"lv\":[\"Tas, kas ir izmantojams cilv\u0113ka uztur\u0101\"],\"it\":[\"Sostanza o insieme di sostanze, in qualsiasi stato della materia, assimilata da un organismo vivente\"],\"fr\":[\"\u00C9l\u00E9ment d'origine animale, v\u00E9g\u00E9tale, fongique, consomm\u00E9 par des \u00EAtres vivants \u00E0 des fins \u00E9nerg\u00E9tiques ou nutritionnelles, dans le processus d'alimentation\"],\"es\":[\"Cualquiera de las sustancias que proporcionan un aporte nutricional a los seres vivos\"],\"cs\":[\"Jak\u00E1koliv l\u00E1tka konzumovan\u00E1 pro poskytnut\u00ED nutri\u010Dn\u00ED podpory pro t\u011Blo\"],\"sk\":[\"L\u00E1tka prij\u00EDman\u00E1 \u017Eiv\u00FDmi organizmami kv\u00F4li v\u00FD\u017Eive\"],\"pl\":[\"Substancja lub produkt przetworzony, cz\u0119\u015Bciowo przetworzony lub nieprzetworzony, przeznaczony lub nadaj\u0105cy si\u0119 do spo\u017Cycia przez ludzi\"],\"da\":[\"Ethvert stof forbruges, tilvejebringer ern\u00E6ringsm\u00E6ssig st\u00F8tte for kroppen; form af oplagret energi i kemisk form\"],\"ca\":[\"Conjunt de subst\u00E0ncies consumides per proveir el cos d'energia.\"],\"nl\":[\"Organische stoffen die organismen nodig hebben\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2095\",\"http://dbpedia.org/ontology/Food\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002002\",\"https://d-nb.info/gnd/4034870-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85050184\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572183\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005502\",\"http://purl.org/bncf/tid/637\",\"https://www.freebase.com/m/02wbm\",\"https://g.co/kg/m/02wbm\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G07.203.300\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J02.500\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524584\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300254496\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3670\",\"http://babelnet.org/rdf/s00035650n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14931-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept1812\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000248\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YmSpzLy%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/124\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0030104\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hernried, Karl Heinz\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0030104\",\"NMA.0030104\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Mat\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Ungt par utanf\u00F6r t\u00E4lt. Hon sm\u00F6rjer kr\u00E4m p\u00E5 hans kind medan han brer en sm\u00F6rg\u00E5s.\",\"Object\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\",\"Positiv kopia, utkopieringspapper\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030104\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:35:29.832Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030104\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0030104#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:35:29.832Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0030104\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T19:28:33.244Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556393313244,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T19:28:33.244Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556393313244,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kampeerterrein 'De Fransche Kamp'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3699",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3699&width=560&url=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D208957455",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@zoeken.gooienvechthistorisch.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:55 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=208957455\",\"edmIsShownAt\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482\",\"edmObject\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=208957455\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?file=208957455\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kampeerterrein 'De Fransche Kamp' - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482' target='_blank' rel='noopener'>Kampeerterrein 'De Fransche Kamp'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1259346,\"ebucoreWidth\":2079,\"ebucoreHeight\":1484,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Kampeerterrein 'De Fransche Kamp' - https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482. Gooi and Vecht Historic - http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482' target='_blank' rel='noopener'>Kampeerterrein 'De Fransche Kamp'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/publiek/detail.aspx?xmldescid=200241482' target='_blank' rel='noopener'>Gooi and Vecht Historic</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":33259},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fzoeken.gooienvechthistorisch.nl%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D208957455&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482#contentTier\",\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021641_Ag_NL_DigitaleCollectie_GooienVecht\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503612\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Gooi and Vecht Historic\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"616\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://www.gooienvechthistorisch.nl/\"],\"nl\":[\"Gooi en Vecht Historisch\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Kampeerterrein 'De Fransche Kamp'\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Foto\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://zoeken.gooienvechthistorisch.nl/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=200241482\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\"],\"proxyFor\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:12:20.875Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:12:20.875Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021641/publiek_detail_aspx_xmldescid_200241482\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-10T16:38:21.321Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415637501321,\"timestamp_update\":\"2017-10-12T10:55:33.222Z\",\"timestamp_update_epoch\":1507805733222,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bedding down by the Campfire",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3697",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3697&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Dtunn050203Np002%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:52 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_D1FDE5CB-3ACA-4B39-928D-B100228C91F4\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Gallen-Kallela, Akseli\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Gall\u00E9n-Kallela, Axel\",\"Gallen-Kalela, Akseli\",\"Gallen-Kallela, Axel Waldemar\",\"Gall\u00E9n, Axel Waldemar\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1865-04-26\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1931-03-07\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Pori\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Tukholma, Ruotsi\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn050203Np002&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=tunn050203Np002&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=tunn050203Np002&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bedding down by the Campfire - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114' target='_blank' rel='noopener'>Bedding down by the Campfire</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":248903,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":957,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bedding down by the Campfire - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114' target='_blank' rel='noopener'>Bedding down by the Campfire</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12796},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=tunn050203Np002&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bedding down by the Campfire - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114. Gallen-Kallela, Akseli. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114' target='_blank' rel='noopener'>Bedding down by the Campfire</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gallen-Kallela, Akseli</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+1924%3A114' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_1924_3A114/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":550795,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1596,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_1924_3A114/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Dtopicartworkbignew%26iid%3Dtunn050203Np002%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1907\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_D1FDE5CB-3ACA-4B39-928D-B100228C91F4\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A III 1924:114\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Akseli Gallen-Kallela, Ateneum 16.2.-26.5.1996.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Nattl\u00E4ger vid elden\"],\"fi\":[\"Seitsem\u00E4n veljeksen kuvitusta\"],\"en\":[\"Bedding down by the Campfire\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Piirustus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1907\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 26,00 cm\",\"Leveys 34,70 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Materiaali tussi ja mustaliitu\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1934-11-12\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"Ahlstr\u00F6min kokoelma\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:30.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_1924_3A114#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:30.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_1924_3A114\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:02:32.335Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507546952335,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:21:34.643Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832494643,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "By the Campfire",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3695",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_4489",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3695&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4489%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:50 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_4489\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_4489\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4489\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Pri vatre; (en) By the Campfire - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4489. Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Pri vatre</a></dd><dd lang='en'>By the Campfire</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4489/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3633,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14914964},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_4489\",\"textAttributionSnippet\":\"Pri vatre; (en) By the Campfire - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4489. Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Pri vatre</a></dd><dd lang='en'>By the Campfire</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489\",\"textAttributionSnippet\":\"Pri vatre; (en) By the Campfire - https://www.europeana.eu/item/07101/O_4489. Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Pri vatre</a></dd><dd lang='en'>By the Campfire</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_4489' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47050},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_4489/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_4489\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_4489\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_4489%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_4489\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_4489#contentTier\",\"/item/07101/O_4489#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4489\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_4489\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_4489\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4489\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_4489\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Weisz-Kub\u00EDn\u010Dan, Arnold Peter\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1935/1944\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 4489\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"figur\u00E1lna kompoz\u00EDcia\"],\"eng\":[\"figurative composition\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Pri vatre\"],\"en\":[\"By the Campfire\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 21.7 cm;\u0161\u00EDrka 28.9 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4489\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_4489\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_4489#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:59.811Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4489\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_4489#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:59.812Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_4489\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:25.094Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770125094,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:18.890Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869398890,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lynmouth Floods",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3693",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3693&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3356189",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Lynmouth floods  1952_x000D_\nLynmouth 's homeless move into caravan homes ._x000D_\nHomeless victims of the Lynmouth floods are moving into their new caravan home , on a site at Great Holman Park in the beautiful setting of the Valley of the Rocks .  Photo shows:  Soldiers who help to make the new Lynmouth also keep the children happy , playing with Mrs Stirling and family in front of their new caravan home .  _x000D_\n30th August 1952",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:44 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3356189\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3356189\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Lynmouth Floods - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Lynmouth Floods</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Lynmouth Floods - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Lynmouth Floods</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3356189\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3356189&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"30/08/1952\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lynmouth floods  1952_x000D_\\nLynmouth 's homeless move into caravan homes ._x000D_\\nHomeless victims of the Lynmouth floods are moving into their new caravan home , on a site at Great Holman Park in the beautiful setting of the Valley of the Rocks .  Photo shows:  Soldiers who help to make the new Lynmouth also keep the children happy , playing with Mrs Stirling and family in front of their new caravan home .  _x000D_\\n30th August 1952\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1305375.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Flood\",\"50s 50's 1950's 1950s fifties,Floods\",\"1952\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Lynmouth Floods\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:07:22.963617Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:07:22.963913Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1305375_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fritid",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3691",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3691&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "H\u00E5rkmobadet och campingen, juli 1980.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:39 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_282172\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282172\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_282172\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1980</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1980</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282172/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":186840,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":501,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Fritid - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172' target='_blank' rel='noopener'>Fritid</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1980</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/282172' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282172/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":195380,\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":501,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_282172/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_282172\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_282172\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8894ff83560d88bbc9137bce8d4fd3d7.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_282172\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_282172#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_282172#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/31350\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Lit\"],\"sv\":[\"Lits socken\"],\"en\":[\"Lit parish\"],\"da\":[\"Lits sogn\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"Lits socken\",\"Litin pit\u00E4j\u00E4\"]},\"note\":{\"fi\":[\"Pit\u00E4j\u00E4 Ruotsissa (\u20131862)\"],\"sv\":[\"Socken i J\u00E4mtland\"],\"da\":[\"Historisk sogn i J\u00E4mtland\"]},\"latitude\":63.3175,\"longitude\":14.814167,\"owlSameAs\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/parish#2546\",\"https://sws.geonames.org/8126215/\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q10567896\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282172\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_282172\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/31350\",\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_282172\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_282172\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1980\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_282172\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"H\u00E5rkmobadet och campingen, juli 1980.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/282172\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Fritid\",\"Husvagn\",\"Sommar\",\"Turism och rekreation\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Fritid\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fritid\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1980\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund Lit Lit\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"Lit\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1980-07\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282172\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_282172\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282172#contentTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:08:53.924Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282172\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_282172#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:08:53.924Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_282172\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T12:46:24.098Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556628384098,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Turism och rekreation",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3689",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3689&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Husvagnsliv i Bydalsfj\u00E4llen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:37 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_265246\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_265246\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_265246\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1964</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1964</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_265246/manifest\"],\"ebucoreWidth\":533,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":133012},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1964</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/265246' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_265246/manifest\"],\"ebucoreWidth\":533,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":156196},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_265246/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3433\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Freizeit\"],\"fi\":[\"Vapaa-aika\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043C\u044F\"],\"pt\":[\"Lazer\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\"],\"lt\":[\"Laisvalaikis\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvais laiks\"],\"fr\":[\"Temps libre\"],\"hu\":[\"Szabadid\u0151\"],\"sk\":[\"Vo\u013En\u00FD \u010Das\"],\"sl\":[\"Prosti \u010Das\"],\"ga\":[\"F\u00F3ill\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Lleure\"],\"sv\":[\"Fritid\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03C8\u03C5\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Leisure\"],\"it\":[\"Ozio\"],\"es\":[\"Ocio\"],\"et\":[\"Vaba aeg\"],\"cs\":[\"Voln\u00FD \u010Das\"],\"eu\":[\"Aisia\"],\"pl\":[\"Czas wolny\"],\"da\":[\"Fritid\"],\"ro\":[\"Recreere\"],\"nl\":[\"Vrije tijd\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zeit, \u00FCber die der Einzelne frei verf\u00FCgen kann\"],\"sv\":[\"Tid som fritt anv\u00E4nds av personer\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0440\u044B\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0445\u043E\u0434\u0438\u043C\u044B\u043C\u0438 \u0437\u0430\u043D\u044F\u0442\u0438\u044F\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u0435,\u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430 \u043E\u0442 \u0438\u043D\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0438\"],\"lt\":[\"Laikas, nepriskiriamas tokiai privalomai veiklai kaip darbas\"],\"en\":[\"Time that is freely disposed by individuals\"],\"fr\":[\"Temps dont dispose une personne en dehors des t\u00E2ches, impos\u00E9es, consenties ou volontaires\"],\"es\":[\"Tiempo en el que un individuo est\u00E1 desocupado\"],\"cs\":[\"\u010Cas, kter\u00FDm jedinci nakl\u00E1daj\u00ED podle sv\u00E9 v\u016Fle\"],\"sk\":[\"\u010Cas\u0165 mimopracovn\u00E9ho \u010Dasu, ktor\u00E1 ost\u00E1va po vykonan\u00ED nevyhnutn\u00FDch \u010Dinnost\u00ED\"],\"da\":[\"Tid frit anvendes af personer\"],\"nl\":[\"Tijd die men niet hoeft te besteden aan verplichte of noodzakelijke activiteiten\"],\"ca\":[\"Temps lliure del qual disposa un individu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180910\",\"https://d-nb.info/gnd/4018382-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85075925\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318506p\",\"http://purl.org/bncf/tid/14531\",\"https://www.freebase.com/m/04g3r\",\"https://g.co/kg/m/04g3r\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138173\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3276\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050613n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11194-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept367\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000538\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100075\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_265246\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_265246\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F453ddf7b87990739aaf41a64fe3f41d8.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_265246\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_265246#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_265246#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_265246\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_265246\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_265246\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_265246\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1964\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_265246\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Husvagnsliv i Bydalsfj\u00E4llen.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/265246\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Bilparkering\",\"Camping\",\"Fordon\",\"Fritid\",\"Husvagn\",\"Sol\",\"Turism och rekreation\",\"Vinter\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1964\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 120 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"J\u00E4mtland\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n J\u00E4mtland \u00C5re Hallen Bydalen\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"Hallen\",\"\u00C5re\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1964-1978\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_265246\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_265246\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_265246#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:15:45.915Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_265246\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_265246#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:15:45.915Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_265246\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T13:24:14.257Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556630654257,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "8. Kampeerterrein Hofstade Camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3687",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3687&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fc0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b%2Fc0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b_smvvt00655.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:35 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023009/23096B51_priref_19817\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_19817\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b_smvvt00655.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b_smvvt00655.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b/c0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b_smvvt00655.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) 8. Kampeerterrein Hofstade Camping - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817. L'Heembeekoise, Bruxelles. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817' target='_blank' rel='noopener'>8. Kampeerterrein Hofstade Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>L'Heembeekoise, Bruxelles</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1940</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_19817/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":129035,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":515,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#F5F5DC\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) 8. Kampeerterrein Hofstade Camping - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817. L'Heembeekoise, Bruxelles. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817' target='_blank' rel='noopener'>8. Kampeerterrein Hofstade Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>L'Heembeekoise, Bruxelles</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1940</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.19817' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_19817/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300026819\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u7F8E\u8853\u660E\u4FE1\u7247\"],\"en\":[\"picture postcards\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"mei shu ming hsin p'ien\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"mei shu ming xin pian\"],\"fr\":[\"cartes postales illustr\u00E9es\"],\"es\":[\"tarjetas postales ilustradas\"],\"nl\":[\"ansichtkaarten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Ansichtskarte\"],\"sv\":[\"vykort\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"mei shu ming hsin p'ien\"],\"en\":[\"picture postcard\",\"postcards, picture\"],\"it\":[\"cartolina illustrata\"],\"fr\":[\"carte postale illustr\u00E9e\"],\"nl\":[\"ansichtkaart\",\"prentbriefkaart\",\"prentbriefkaarten\",\"prentkaart\",\"prentkaarten\"],\"es\":[\"tarjeta postal fotogr\u00E1fica\",\"tarjeta postal ilustrada\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u5176\u4E2D\u4E00\u9762\u6709\u5716\u50CF\u7684\u660E\u4FE1\u7247\u3002\"],\"en\":[\"Postcards having a pictorial image on one side, often representations of a place or works of art, upon which a message can be written, then posted.\"],\"es\":[\"Tarjetas postales que tienen una imagen pict\u00F3rica en un lado.\"],\"nl\":[\"Briefkaarten met een picturale afbeelding aan een kant.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264328\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300192703\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_19817\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fc0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b%2Fc0c17cfb-b358-4b12-b8aa-55bedf9b542b_smvvt00655.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_19817\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023009/23096B51_priref_19817#contentTier\",\"/item/2023009/23096B51_priref_19817#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sportimonium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.erfgoedplus.be/place/145351#id\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Belgi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Belgium\",\"Belgique\"]},\"owlSameAs\":[\"https://sws.geonames.org/2802361\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023009/23096B51_priref_19817\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_19817\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1940\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023009/23096B51_priref_19817\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"L'Heembeekoise, Bruxelles\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23096B51.priref.19817\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"toerisme\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"8. Kampeerterrein Hofstade Camping\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026819\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1940\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte: 8,8 cm; breedte: 13,8 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.erfgoedplus.be/place/145351#id\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Sportimonium Hofstade (Zemst)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_19817\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:48:07.752Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_19817\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_19817#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:48:07.752Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_19817\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-03-26T15:19:19.989Z\",\"timestamp_created_epoch\":1395847159989,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T11:12:45.897Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580296365897,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kinderbuch",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3685",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3685&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.vino-online.net%2Fanschaubilder%2FKBScans1%2FKB885a.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@vino-online.net",
      "description": "Theo macht Ferien <br>Wiese & Wald & Flu\u00DF & Zelt & Caravan & Urlauber : Mann & Frau & Kind & Spielzeug : Puppe & Junge : Theo <br>OPp.-Einband mit Illustration (Urlauber mit Caravan und Zelt auf einer Wiese mit Flu\u00DF, dar\u00FCber, sitzend im O seines Namens, der Junge Theo); 13 doppelseitige Abbildungen, mit eingedrucktem Text (mit Frontispiz und Innendeckelillustration). Mit Fragen zur Schulung des Wahrnehmungs- und Ausdrucksverm\u00F6gens.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:33 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514692\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.vino-online.net/anschaubilder/KBScans1/KB885a.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885\",\"edmObject\":\"http://www.vino-online.net/anschaubilder/KBScans1/KB885a.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://www.vino-online.net/anschaubilder/KBScans1/KB885a.JPG\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Kinderbuch - https://www.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_. Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg - http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_' target='_blank' rel='noopener'>Kinderbuch</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885' target='_blank' rel='noopener'>Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.vino-online.net/anschaubilder/KBScans1/KB885a.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Kinderbuch - https://www.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_. Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg - http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_' target='_blank' rel='noopener'>Kinderbuch</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.vino-online.net/anonymous.php?DBApp=spnb&application=spnb_detail&role=Recherche&Ident=INV_INVNR&Value=KB885' target='_blank' rel='noopener'>Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":791,\"ebucoreHeight\":886,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#5F9EA0\",\"#556B2F\",\"#708090\",\"#778899\",\"#696969\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87090},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300136012\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Recreational Artifacts (hierarchy name )\"],\"fr\":[\"Objets de divertissement\"],\"es\":[\"artefactos recreativos\"],\"nl\":[\"Ontspanningsmiddelen\"]},\"note\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/rev/5001698817\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2064109_Spielzeug_Museum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.vino-online.net%2Fanschaubilder%2FKBScans1%2FKB885a.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_#contentTier\",\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064109_Spielzeug_Museum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514692\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg\"],\"en\":[\"Toy Museum of the City of Nuremberg\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1982\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Denou, Violeta (Autor) & Fischer, Gisela (Bearbeiter) & Denou, Violeta (Illustrator) & Pestalozzi-Verlag\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1982\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Theo macht Ferien\",\"Wiese & Wald & Flu\u00DF & Zelt & Caravan & Urlauber : Mann & Frau & Kind & Spielzeug : Puppe & Junge : Theo\",\"OPp.-Einband mit Illustration (Urlauber mit Caravan und Zelt auf einer Wiese mit Flu\u00DF, dar\u00FCber, sitzend im O seines Namens, der Junge Theo); 13 doppelseitige Abbildungen, mit eingedrucktem Text (mit Frontispiz und Innendeckelillustration). Mit Fragen zur Schulung des Wahrnehmungs- und Ausdrucksverm\u00F6gens.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KB885 (Inventarnummer) |\",\"884 (Datensatz)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Spielzeugmuseum der Stadt N\u00FCrnberg (Museum Lydia Bayer)\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Kinderbuch\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Kinderbuch\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300136012\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Bema\u00DFung:26,3 cm (H\u00F6he), 25,7 cm (Breite)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T03:16:36.633Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T03:16:36.633Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064109/Museu_ProvidedCHO_Spielzeugmuseum_der_Stadt_N_rnberg__Museum_Lydia_Bayer__884__Datensatz_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-04-10T08:00:22.959Z\",\"timestamp_created_epoch\":1491811222959,\"timestamp_update\":\"2018-07-31T13:24:24.964Z\",\"timestamp_update_epoch\":1533043464964,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3683",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/139952",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3683&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F249331%2Fdefault%2Fdoc_url%2F2002_609_1_h.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Balatonbogl\u00E1r . SZOT holiday home, camping, recreation, holiday, watershore, tourism",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:32 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/139952\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/139952\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/249331/default/doc_url/2002_609_1_h.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/1/3/8/9/0/4/wimage/2002_609_1_e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/249330/default/doc_url/2002_609_1_e.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/139952\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/249331/default/doc_url/2002_609_1_h.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Balatonbogl\u00E1r . SZOT holiday home, camping, recreation, holiday, watershore, tourism\"],\"hu\":[\"SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping.Kikapcsol\u00F3d\u00E1s, \u00FCd\u00FCl\u00E9s a v\u00EDzparti Campingben, \u00FCd\u00FCl\u0151ben.Turizmus, nyaral\u00F3turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping - https://www.europeana.eu/item/2048128/139952. Bakonyi B\u00E9la. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/139952' target='_blank' rel='noopener'>Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bakonyi B\u00E9la</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/139952/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":560,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#FF6347\",\"#FA8072\",\"#191970\",\"#8B4513\",\"#FFFFE0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":121228},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping - https://www.europeana.eu/item/2048128/139952. Bakonyi B\u00E9la. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/139952' target='_blank' rel='noopener'>Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bakonyi B\u00E9la</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/1/3/8/9/0/4/wimage/2002_609_1_e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping - https://www.europeana.eu/item/2048128/139952. Bakonyi B\u00E9la. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/139952' target='_blank' rel='noopener'>Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bakonyi B\u00E9la</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":563,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B22222\",\"#FFA07A\",\"#87CEEB\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":148152},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/249330/default/doc_url/2002_609_1_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Balatonbogl\u00E1r . SZOT holiday home, camping, recreation, holiday, watershore, tourism\"],\"hu\":[\"SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping.Kikapcsol\u00F3d\u00E1s, \u00FCd\u00FCl\u00E9s a v\u00EDzparti Campingben, \u00FCd\u00FCl\u0151ben.Turizmus, nyaral\u00F3turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping - https://www.europeana.eu/item/2048128/139952. Bakonyi B\u00E9la. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/139952' target='_blank' rel='noopener'>Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bakonyi B\u00E9la</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1969</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/139952/Balatonboglar_SZOT_Udulo_Camping' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/139952/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":563,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B22222\",\"#FFA07A\",\"#87CEEB\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":148152},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/139952/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/139952\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/139952\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F1%2F3%2F8%2F9%2F0%2F4%2Fwimage%2F2002_609_1_e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/139952\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/139952#contentTier\",\"/item/2048128/139952#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/139952\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/139952\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"139952\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1969\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/139952\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/139952\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/139952\"],\"year\":{\"def\":[\"1969\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/139952\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bakonyi B\u00E9la\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Balatonbogl\u00E1r . SZOT holiday home, camping, recreation, holiday, watershore, tourism\"],\"hu\":[\"SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping.Kikapcsol\u00F3d\u00E1s, \u00FCd\u00FCl\u00E9s a v\u00EDzparti Campingben, \u00FCd\u00FCl\u0151ben.Turizmus, nyaral\u00F3turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2002.609.1\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti Alap Kiad\u00F3v\u00E1llalata\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - K\u00E9peslapt\u00E1r\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Balatonbogl\u00E1r, SZOT \u00DCd\u00FCl\u0151, Camping\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsHasVersion\":{\"def\":[\"2002.609.2\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Balatonbogl\u00E1r\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1969\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/139952\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/139952\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/139952#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T02:26:10.637234Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/139952\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/139952#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T02:26:10.637576Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/139952\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1969\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1969\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1969-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1969-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1969\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:39:53.307Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552675193307,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Camping",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3681",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3681&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Information:",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:29 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000366385\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_dr/video/3223/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Camping - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2. Danish Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2' target='_blank' rel='noopener'>Camping</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2' target='_blank' rel='noopener'>Danish Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":4063},{\"about\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_dr/video/3223/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Camping - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2. Danish Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2' target='_blank' rel='noopener'>Camping</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2' target='_blank' rel='noopener'>Danish Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/752\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Alltagsleben\"],\"sv\":[\"Vardagsliv\"],\"pt\":[\"Vida Quotidiana\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03B8\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\"],\"lt\":[\"Kasdienis gyvenimas\"],\"en\":[\"Everydaylife\"],\"it\":[\"Vita quotidiana\"],\"fr\":[\"Vie de tous les jours\"],\"hu\":[\"t\u00E1rsadalmi \u00E9let\"],\"cs\":[\"Ka\u017Edodenn\u00ED \u017Eivot\"],\"sl\":[\"Vsakdanje \u017Eivljenje\"],\"pl\":[\"\u017Bycie codzienne\"],\"da\":[\"Hverdagsliv\"],\"ro\":[\"Viata de zi cu zi\"],\"ca\":[\"Vida quotidiana\"],\"nl\":[\"Dagelijks leven\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/750\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_dr%2Fvideo%2F3223%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec5.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000366385\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Danish Broadcasting Corporation\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"dan\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3506\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1962\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Information:\"],\"en\":[\"The interest for campers is apparently undiminished. At campsites, on Bellah\u00F8j, for example., You can record up to 100,000 nights in the relatively short season. The majority of the guests are foreigners, but many Danes have also acquired a taste for this form of travel. In the campsite, there is a quite small supermarket.\"],\"da\":[\"Original language summary: \\nOmfatter \u00E5rene 1961-1965.\\nBem\u00E6rkning Usikker uds.dato.\\n\\nInteressen for lejrsport er tilsyneladende usv\u00E6kket. P\u00E5 campingpladserne , p\u00E5 Bellah\u00F8j, f.eks.,kan man notere op mod 100.000 overnatninger i den forholdsvis korte s\u00E6son. Hovedparten af g\u00E6sterne er udl\u00E6ndinge, men mange danskere har ogs\u00E5 f\u00E5et smag for denne rejseform. I forbindelse med campingpladsen, findes et helt lille supermarked.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Black & White\",\"Mono\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MM_9902\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Danish\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"DR\",\"DR1\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright: Danish Broadcasting Corporation. All rights reserved\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Special collections\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/752\",\"CAMPING\",\"Tourism\",\"1960s\",\"Vacation\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Camping\"],\"da\":[\"Camping\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"Factual\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"SERIES TITLE:\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1962\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:00:34\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:07:39.139625Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:07:39.139955Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_3E39331152CE41F2A4F18A115F46D1A2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T12:50:30.896Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557406230896,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Menschen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3679",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3679&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02297671.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Junge Frauen vor ihrem Klepper Zelt in der Sommerfrische, Deutschland 1930er Jahre. Young woman by their tent on summer vacation, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:26 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02297671.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02297671.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02297671.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":956,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#FFFAFA\",\"#FFFFFF\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":172659},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg. (de) Hansmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Hansmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02297671' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02297671.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02297671.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Hansmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Junge Frauen vor ihrem Klepper Zelt in der Sommerfrische, Deutschland 1930er Jahre. Young woman by their tent on summer vacation, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02297671.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Hansmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Menschen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"12.08.1937\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:50:39.070403Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:50:39.070649Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02297671_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:06:58.822Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018418822,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tim en Tom gaan kamperen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3677",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3677&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.kb.nl%2Fresolve%3Furn%3DKBEU7475%3A015752000%3Apdf",
      "type": "Document",
      "where": "Europeana",
      "who": "@imageviewer.kb.nl",
      "description": "gekl. ill <br>Illustraties gesigneerd met be, bl of Dl <br>Datering: spelling Marchant, schatting <br>Nummers op de achterkant: a 14, 50 c, 33 2801",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:25 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=KBEU7475:015752000:pdf\",\"edmIsShownAt\":\"http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274\",\"edmObject\":\"http://imageviewer.kb.nl/ImagingService/imagingService?id=KBEU7475:015752000:00001:image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://imageviewer.kb.nl/ImagingService/imagingService?id=KBEU7475:015752000:00001:image\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=KBEU7475:015752000:pdf\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"application/pdf\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"2019\"]},\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Lelystad: Karmac Informatie & Innovatie B.V.\",\"Den Haag: Koninklijke Bibliotheek\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tim en Tom gaan kamperen - https://www.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000. (nl) Lelystad: Karmac Informatie & Innovatie B.V; Den Haag: Koninklijke Bibliotheek. Koninklijke Bibliotheek - http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000' target='_blank' rel='noopener'>Tim en Tom gaan kamperen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Lelystad: Karmac Informatie & Innovatie B.V; Den Haag: Koninklijke Bibliotheek</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/pdf\",\"ebucoreFileByteSize\":2007958,\"edmSpatialResolution\":75},{\"about\":\"http://imageviewer.kb.nl/ImagingService/imagingService?id=KBEU7475:015752000:00001:image\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tim en Tom gaan kamperen - https://www.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000. Koninklijke Bibliotheek - http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000' target='_blank' rel='noopener'>Tim en Tom gaan kamperen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1179898,\"ebucoreWidth\":2563,\"ebucoreHeight\":2543,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#CD853F\",\"#4682B4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Tim en Tom gaan kamperen - https://www.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000. Koninklijke Bibliotheek - http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000' target='_blank' rel='noopener'>Tim en Tom gaan kamperen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://opc4.kb.nl/xslt/DB=1/SET=1/TTL=1/CMD?ACT=SRCHA&IKT=1016&SRT=YOP&TRM=ppn+303357274' target='_blank' rel='noopener'>Koninklijke Bibliotheek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10258}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"sv\":[\"papper\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fiber product)\"],\"it\":[\"carta\"],\"fr\":[\"papier\"],\"es\":[\"papel (papel)\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"papers (fiber products)\"],\"es\":[\"papel de amate\",\"amate\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se geralmente a todos os tipos de folhas finas emaranhadas ou feltradas ou teias de fibra formadas e secas em uma tela fina a partir de uma suspens\u00E3o aquosa de polpa. As fibras podem ser animais, como cabelo, seda ou l\u00E3, ou minerais, como amianto, ou sint\u00E9ticas. No entanto, a maior parte do papel \u00E9 feita de fibra vegetal celul\u00F3sica, como polpa de madeira, grama, algod\u00E3o, linho e palha.\"],\"en\":[\"Refers generally to all types of thin matted or felted sheets or webs of fiber formed and dried on a fine screen from a pulpy water suspension. The fibers may be animal, such as hair, silk or wool, or mineral, such as asbestos, or synthetic. However most paper is made from cellulosic plant fiber, such as from wood pulp, grass, cotton, linen, and straw.\"],\"nl\":[\"Verwijst in het algemeen naar alle typen vervilte vellen of weefsels die bestaan uit vezels, die uit in water gedompelde pulp zijn gevormd en gedroogd op een fijn schepraam. De vezels kunnen dierlijk zijn, zoals haar, zijde of wol, of mineraal, bijvoorbeeld asbest. Ook kunstvezels zijn een mogelijkheid. Het meeste papier wordt echter gemaakt van plantenvezels van bijvoorbeeld houtpulp, gras, katoen, linnen en stro.\"],\"es\":[\"Se refiere en general a todo tipo de hojas o redes enmara\u00F1adas o afieltradas de fibra formadas y secadas en una filtro fino a partir de un compuesto de agua con pulpa. Las fibras pueden ser animales, como pelo, seda o lana o minerales, como asbesto, o bien sint\u00E9ticas. Sin embargo, la mayor parte del papel es fabricado con fibra celul\u00F3sica de plantas la pulpa de madera, pasto, lino y paja.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010358\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300343403\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"children's books\"],\"nl\":[\"kinderboeken\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"children's book\",\"books, children's\"],\"nl\":[\"kinderboek\"]},\"note\":{\"en\":[\"Books written specifically as entertainment for children, generally under age 12. These are often illustrated. This definition excludes comic books, books of cartoons, reference or school books.\"],\"nl\":[\"Leesboeken die speciaal zijn geschreven ter vermaak voor kinderen, doorgaans jonger dan 12. De boeken zijn vaak ge\u00EFllustreerd. In deze definitie zijn stripboeken, naslagwerken en schoolboeken uitgesloten.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300028051\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300263183\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300263209\"]}],\"edmDatasetName\":[\"50_KB_RiseOfLiteracy_Kinderboeken\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"aggregatedCHO\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimageviewer.kb.nl%2FImagingService%2FimagingService%3Fid%3DKBEU7475%3A015752000%3A00001%3Aimage&type=TEXT\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000#contentTier\",\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"50_KB_RiseOfLiteracy_Kinderboeken\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001710507\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Koninklijke Bibliotheek\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://resolver.kb.nl/resolve?urn=KBEU7475:015752000\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ned\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\"],\"proxyFor\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"edmType\":\"TEXT\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"dcDescription\":{\"nl\":[\"gekl. ill\",\"Illustraties gesigneerd met be, bl of Dl\",\"Datering: spelling Marchant, schatting\",\"Nummers op de achterkant: a 14, 50 c, 33 2801\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PPN 303357274\"],\"nl\":[\"KW XKR 2480\"]},\"dcLanguage\":{\"nl\":[\"ned\"]},\"dcPublisher\":{\"nl\":[\"[s.n.]\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300343403\"],\"nl\":[\"Antropomorfistische verhalen\",\"Fabrieksprentenboeken\",\"Contourboeken\",\"Honden\",\"Kamperen\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Tim en Tom gaan kamperen\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Boek (document)\"]},\"dctermsExtent\":{\"nl\":[\"[12] p\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Children's books of the National Library of the Netherlands\",\"Europeana - Rise of Literacy project\"],\"nl\":[\"Kinderboeken van de Koninklijke Bibliotheek\",\"Europeana - Rise of Literacy project\"]},\"dctermsIssued\":{\"nl\":[\"196X\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"dctermsSpatial\":{\"nl\":[\"[S.l.]\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2747373\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\"],\"proxyFor\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\",\"edmType\":\"TEXT\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000#contentTier\",\"created\":\"2019-08-23T06:32:20.226Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000#metadataTier\",\"created\":\"2019-08-23T06:32:20.226Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/50/resolve_urn_KBEU7475_015752000\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-23T06:32:20.252Z\",\"timestamp_created_epoch\":1566541940252,\"timestamp_update\":\"2019-08-23T06:32:20.252Z\",\"timestamp_update_epoch\":1566541940252,\"type\":\"TEXT\"}"
    },
    {
      "title": "Marbach an der Naab, Zelten",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3675",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3675&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02296848.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Campingurlaub bei Marbach an der Naab, Deutsches Reich 1930er Jahre. Camping near Marbach at Naab, Germany 1930.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:23 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02296848.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02296848.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02296848.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Marbach an der Naab, Zelten - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Marbach an der Naab, Zelten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":683,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#FFE4E1\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":103177},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Marbach an der Naab, Zelten - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Marbach an der Naab, Zelten</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02296848.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02296848\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02296848.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02296848.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"L\u00E4mmel\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Campingurlaub bei Marbach an der Naab, Deutsches Reich 1930er Jahre. Camping near Marbach at Naab, Germany 1930.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02296848.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Marbach an der Naab, Zelten\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.08.1937\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:05:13.285037Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:05:13.285469Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02296848_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:06:54.208Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018414208,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Drei junge Frauen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3673",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3673&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02200732.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Drei junge Frauen vor dem Klepper Zelt und mit dem Electrola Koffergrammofon, Deutschland 1930er Jahre. Three young women with a tent and a portable gramophone, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:22 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"],\"en\":[\"Heinz Pollmann\"],\"nl\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/34958032\",\"http://d-nb.info/gnd/1062430158\"],\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q222344\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q28389\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3455803\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7042855\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02200732.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02200732.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02200732.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Drei junge Frauen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Drei junge Frauen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Drei junge Frauen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg. Heinz Pollmann. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Drei junge Frauen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heinz Pollmann</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02200732.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02200732\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02200732.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02200732.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q95888450\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Heinz Pollmann\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Drei junge Frauen vor dem Klepper Zelt und mit dem Electrola Koffergrammofon, Deutschland 1930er Jahre. Three young women with a tent and a portable gramophone, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02200732.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Pollmann\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Drei junge Frauen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"02.07.1936\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:06:46.907836Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:06:46.908315Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02200732_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:01:24.921Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018084921,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Menschen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3671",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3671&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01941821.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Eine junge Frau holt Campingutensilien aus dem Anh\u00E4nger eines Ford V8, Deutschland 1930er Jahre. A woman taking camping equipment out of a trailer if a Ford V8, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:21 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01941821.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01941821.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01941821.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Menschen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Menschen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01941821.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01941821\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01941821.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01941821.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Eine junge Frau holt Campingutensilien aus dem Anh\u00E4nger eines Ford V8, Deutschland 1930er Jahre. A woman taking camping equipment out of a trailer if a Ford V8, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01941821.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Menschen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.07.1935\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:12:57.229833Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:12:57.230183Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01941821_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T15:58:16.767Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415116696767,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chopping wood ( with a",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3669",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3669&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU029031.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Chopping wood ( with a kukri , Nepalese knife ) and cooking around the camp fire at the Evening Institute camp at Frognal , Sidcup , Kent ._x000D_\n1938",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:19 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q16007512\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"John Topham\"],\"fi\":[\"John Topham\"],\"sv\":[\"John Topham\"],\"pt\":[\"John Topham\"],\"en\":[\"John Topham\"],\"it\":[\"John Topham\"],\"fr\":[\"John Topham\"],\"hu\":[\"John Topham\"],\"es\":[\"John Topham\"],\"cs\":[\"John Topham\"],\"sl\":[\"John Topham\"],\"pl\":[\"John Topham\"],\"da\":[\"John Topham\"],\"nl\":[\"John Topham (photographer)\"],\"ca\":[\"John Topham\"]},\"note\":{\"sv\":[\"brittisk fotograf\"],\"pt\":[\"fot\u00F3grafo brit\u00E2nico\"],\"en\":[\"British photographer\"],\"it\":[\"fotografo inglese\"],\"fr\":[\"photographe britannique\"],\"ro\":[\"fotograf britanic\"],\"da\":[\"britisk fotograf\"],\"es\":[\"fot\u00F3grafo brit\u00E1nico\"],\"ca\":[\"fot\u00F2graf brit\u00E0nic\"],\"nl\":[\"Brits fotograaf\"],\"et\":[\"Suurbritannia fotograaf\"]},\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0nb3v28\",\"https://g.co/kg/m/0nb3v28\",\"http://dbpedia.org/resource/John_Topham_(photographer)\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1908-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1973-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33231\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11496048\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU029031.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Chopping wood ( with a - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705. John Topham. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705' target='_blank' rel='noopener'>Chopping wood ( with a</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>John Topham</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU029031.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Chopping wood ( with a - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705. John Topham. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705' target='_blank' rel='noopener'>Chopping wood ( with a</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>John Topham</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":627,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#FFE4E1\",\"#F5F5F5\",\"#FFFFFF\",\"#FFF0F5\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64652},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU029031.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2004\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Brot\"],\"ru\":[\"\u0425\u043B\u0435\u0431\"],\"fi\":[\"Leip\u00E4\"],\"pt\":[\"P\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0425\u043B\u044F\u0431\"],\"lt\":[\"Duona\"],\"lv\":[\"Maize\"],\"hr\":[\"Kruh\"],\"fr\":[\"Pain\"],\"hu\":[\"Keny\u00E9r\"],\"sk\":[\"Chlieb\"],\"sl\":[\"Kruh\"],\"ga\":[\"Ar\u00E1n\"],\"ca\":[\"pa\"],\"sv\":[\"Br\u00F6d\"],\"mt\":[\"\u0126ob\u017C\"],\"el\":[\"\u03A8\u03C9\u03BC\u03AF\"],\"en\":[\"Bread\"],\"it\":[\"Pane\"],\"es\":[\"Pan\"],\"et\":[\"Leib\"],\"eu\":[\"Ogi\"],\"cs\":[\"Chl\u00E9b\"],\"pl\":[\"Chleb\"],\"ro\":[\"P\u00E2ine\"],\"da\":[\"Br\u00F8d\"],\"nl\":[\"Brood\"]},\"note\":{\"de\":[\"Nahrungsmittel, das aus Mehl, Wasser und weiteren Zutaten gebacken wird\"],\"sv\":[\"Livsmedel som bakas av mj\u00F6l och v\u00E4tska\"],\"fi\":[\"Jauhoista paistettu ruoka\"],\"ru\":[\"\u041F\u0438\u0449\u0435\u0432\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0434\u0443\u043A\u0442\"],\"pt\":[\"Alimento b\u00E1sico preparado a partir de massa de farinha, \u00E1gua e sal\"],\"mt\":[\"Ikel ba\u017Ciku li jit\u0127ejja mill-g\u0127a\u0121ina\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03B5\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AF\u03BC\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03B9\u03B4\u03B9\u03B1\u03AF\u03C4\u03B5\u03C1\u03B7 \u03B8\u03C1\u03B5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03BE\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03BD\u03AE\u03BA\u03B5\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B4\u03BF\u03C3\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03C1\u03BF\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Food made of flour and water\"],\"lv\":[\"No m\u012Bklas pagatavots p\u0101rtikas izstr\u0101d\u0101jums\"],\"it\":[\"Alimento a base di farina di cereali e acqua\"],\"fr\":[\"Aliment de base fabriqu\u00E9 \u00E0 partir de farine, de sel et d'eau\"],\"hu\":[\"Gabonaf\u00E9l\u00E9k \u00E9s kukorica lisztj\u00E9b\u0151l k\u00E9sz\u00FClt, s\u00FClt t\u00E1pl\u00E1l\u00E9k\"],\"es\":[\"Alimento elaborado con harina de trigo\"],\"cs\":[\"Druh kva\u0161en\u00E9ho pe\u010Diva\"],\"sk\":[\"Z\u00E1kladn\u00E1 potravina z cesta\"],\"pl\":[\"Rodzaj pieczywa w kszta\u0142cie bochna\"],\"ro\":[\"Aliment\"],\"da\":[\"F\u00F8devarer der er bagt af mel og v\u00E6ske\"],\"ca\":[\"Aliment elaborat amb farina\"],\"nl\":[\"Hoofdvoedsel bereid uit een deeg\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1778\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7802\",\"https://d-nb.info/gnd/4008364-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016646\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933895x\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569023\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001939\",\"http://purl.org/bncf/tid/6169\",\"https://www.freebase.com/m/09728\",\"https://g.co/kg/m/09728\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G07.203.300.100\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J02.500.100\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526066\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300262820\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9121\",\"http://babelnet.org/rdf/s00012873n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11076\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14941-1\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU029031.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"http://data.europeana.eu/concept/2004\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q16007512\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"29/12/2018\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"John Topham / TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Chopping wood ( with a kukri , Nepalese knife ) and cooking around the camp fire at the Evening Institute camp at Frognal , Sidcup , Kent ._x000D_\\n1938\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3035705\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Twentieth century\",\"Between the wars\",\"black and white\",\"monochrome\",\"Topham\",\"1930s , 30s , nineteen thirties , thirties\",\"20th Century\",\"europeana photography\",\"young\",\"Man\",\"Boy\",\"Men\",\"Tent\",\"Bread\",\"europeana photography,Boys\",\"Wood\",\"Camping\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Chopping wood ( with a\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Sidcup,Kent,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:47:22.379149Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:47:22.379702Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3035705\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3667",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3667&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YswPrJh%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:16 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswPrJh?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/011013845567\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswPrJh?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswPrJh?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswPrJh?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013845567. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944' target='_blank' rel='noopener'>Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013845567' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0045944/manifest\"],\"ebucoreWidth\":845,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":737747},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/011013845567\",\"textAttributionSnippet\":\"Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013845567. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944' target='_blank' rel='noopener'>Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013845567' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswPrJh?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013845567. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944' target='_blank' rel='noopener'>Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013845567' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0045944/manifest\"],\"ebucoreWidth\":422,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":221395},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0045944/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/46\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Musikinstrument\"],\"fi\":[\"Soitin\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u043D\u0441\u0442\u0440\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"pt\":[\"Instrumento musical\"],\"bg\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0438\u043A\u0430\u043B\u0435\u043D \u0438\u043D\u0441\u0442\u0440\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Muzikos instrumentas\"],\"lv\":[\"M\u016Bzikas instruments\"],\"hr\":[\"Glazbala\"],\"fr\":[\"Instrument de musique\"],\"hu\":[\"Hangszer\"],\"sk\":[\"Hudobn\u00FD n\u00E1stroj\"],\"sl\":[\"Glasbilo\"],\"ga\":[\"Uirlis cheoil\"],\"ca\":[\"Instrument musical\"],\"sv\":[\"Musikinstrument\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03CC\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03BF\"],\"en\":[\"Musical instrument\"],\"it\":[\"Strumento musicale\"],\"es\":[\"Instrumento musical\"],\"et\":[\"Muusikainstrument\"],\"cs\":[\"Hudebn\u00ED n\u00E1stroj\"],\"eu\":[\"Musika tresna\"],\"pl\":[\"Instrument muzyczny\"],\"ro\":[\"Instrument muzical\"],\"da\":[\"Musikinstrument\"],\"nl\":[\"Muziekinstrument\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gegenstand, der mit dem Ziel konstruiert oder ver\u00E4ndert wurde, Musik zu erzeugen\"],\"sv\":[\"Redskap som anv\u00E4nds f\u00F6r att framst\u00E4lla eller spela musik\"],\"fi\":[\"Laite, joka on tarkoitettu musiikin tuottamiseen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442\u044B, \u0441 \u043F\u043E\u043C\u043E\u0449\u044C\u044E \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u0438\u0437\u0432\u043B\u0435\u043A\u0430\u044E\u0442\u0441\u044F \u0440\u0430\u0437\u043B\u0438\u0447\u043D\u044B\u0435 \u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435, \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043D\u0435\u043C\u0443\u0437\u044B\u043A\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0435 \u043D\u0435\u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Objeto constru\u00EDdo com o prop\u00F3sito de produzir m\u00FAsica\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2 \u03AE\u03C7\u03BF\u03C5 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03AD\u03BD\u03B1\u03BD \u03BC\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03B3\u03B9\u03B1 \u03B1\u03C5\u03C4\u03CC \u03C4\u03BF \u03C3\u03BA\u03BF\u03C0\u03CC\"],\"en\":[\"Device created or adapted to make musical sounds\"],\"lv\":[\"Ier\u012Bce, ar kuru var ieg\u016Bt m\u016Bzik\u0101 izmantojamas ska\u0146as\"],\"it\":[\"Oggetto che \u00E8 stato costruito o modificato con lo scopo di produrre della musica\"],\"fr\":[\"Objet pouvant produire un son contr\u00F4l\u00E9 par un musicien\"],\"es\":[\"Objeto usado para producir m\u00FAsica\"],\"cs\":[\"Za\u0159\u00EDzen\u00ED (n\u00E1stroj) k vyd\u00E1v\u00E1n\u00ED t\u00F3n\u016F a zvuk\u016F pou\u017E\u00EDvan\u00FDch v hudb\u011B\"],\"sk\":[\"Zariadenie skon\u0161truovan\u00E9 alebo pozmenen\u00E9 na \u00FA\u010Dely tvorby hudby\"],\"sl\":[\"Orodje namenjeno igranju glasbe\"],\"pl\":[\"Przyrz\u0105d przeznaczony do wykonywania muzyki\"],\"da\":[\"Lydproducerende genstand for musiker\"],\"ca\":[\"Objecte de so que utilitza un m\u00FAsic per a aquest prop\u00F2sit\"],\"nl\":[\"Instrument om muziek mee te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1913\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34379\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/MusicInstrument\",\"http://performedmusicontology.org/ontology/IndividualMediumOfPerformance\",\"https://d-nb.info/gnd/4040851-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088961\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119367821\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562163\",\"http://purl.org/bncf/tid/1553\",\"https://www.freebase.com/m/04szw\",\"https://g.co/kg/m/04szw\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525993\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041620\",\"http://babelnet.org/rdf/s00046965n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14573-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12693\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000019\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/24.64\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YswPrJh%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/46\",\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0045944\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0045944\",\"NMA.0045944\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Kvinna\",\"Musikinstrument\",\"Turism\",\"Ungdom\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Tre flickor sitter p\u00E5 en filt utanf\u00F6r ett t\u00E4lt. Den ena flickan spelar dragspel.\",\"Object\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Diapositiv\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0045944\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:36:49.803Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0045944\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0045944#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:36:49.804Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0045944\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T20:25:56.702Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556396756702,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T20:25:56.702Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556396756702,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3665",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3665&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YswSsQr%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:14 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswSsQr?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/011013846411\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswSsQr?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswSsQr?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswSsQr?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910. Lundh, Gunnar. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013846411. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910' target='_blank' rel='noopener'>Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundh, Gunnar</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013846411' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0046910/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":201429,\"ebucoreWidth\":418,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#F0FFF0\",\"#000000\",\"#696969\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/011013846411\",\"textAttributionSnippet\":\"Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910. Lundh, Gunnar. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013846411. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910' target='_blank' rel='noopener'>Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundh, Gunnar</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013846411' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022s8YswSsQr?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910. Lundh, Gunnar. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/011013846411. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910' target='_blank' rel='noopener'>Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundh, Gunnar</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/011013846411' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0046910/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":721357,\"ebucoreWidth\":837,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#F0FFF0\",\"#000000\",\"#696969\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0046910/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022s8YswSsQr%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0046910\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundh, Gunnar\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0046910\",\"NMA.0046910\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Camping\",\"Friluftsliv\",\"F\u00F6reningsliv\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Scoutl\u00E4ger vid Tullgarn. Pojkar tittar ut ur en rund t\u00E4lt\u00F6ppning.\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1938-01-01 - 1938-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Diapositiv\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1938-1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0046910\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:35:23.910Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0046910\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0046910#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:35:23.910Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0046910\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T21:12:04.054Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556399524054,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T21:12:04.054Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556399524054,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3663",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3663&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uK2kw5qLC%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:38:12 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/012uK2kw5qLC?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/011014715351\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/012uK2kw5qLC?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032uK2kw5qQW?dimension=1200x1200\",\"https://mm.dimu.org/image/012uK2kw5qLC?dimension=600x600\",\"https://mm.dimu.org/image/032uK2kw5qQW?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/011014715351\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011014715351. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014715351' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":105148},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032uK2kw5qQW?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011014715351. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014715351' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto021154/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1184,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#FFFAFA\",\"#2F4F4F\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":844181},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032uK2kw5qQW?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011014715351. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014715351' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto021154/manifest\"],\"ebucoreWidth\":592,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":236407},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uK2kw5qLC?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011014715351. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014715351' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto021154/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1185,\"ebucoreHeight\":1240,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":882556},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/012uK2kw5qLC?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall - https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154. Norrlandsbild. Sundsvall Museum - https://digitaltmuseum.se/011014715351. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154' target='_blank' rel='noopener'>T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrlandsbild</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/011014715351' target='_blank' rel='noopener'>Sundsvall Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto021154/manifest\"],\"ebucoreWidth\":592,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":264892},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91698/sm_photo_SuM_foto021154/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F012uK2kw5qLC%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154#contentTier\",\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91698_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_SuM\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514798\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sundsvalls Museum\"],\"sv\":[\"Sundsvalls museum\"],\"en\":[\"Sundsvall Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e de Sundsvall\"],\"nl\":[\"Sundsvalls museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91698/sm_photo_SuM_foto021154\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Norrlandsbild\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/sm/photo/SuM-foto021154\",\"SuM-foto021154\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Sundsvalls museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"t\u00E4lt\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"camping\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"T\u00E4ltsemester vid Fl\u00E4sians camping i Sundsvall.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1962-07-06 - 1962-07-06\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1962 - 1962\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto021154\"],\"proxyFor\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154#contentTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:18:31.412Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto021154\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91698/sm_photo_SuM_foto021154#metadataTier\",\"created\":\"2020-06-14T22:18:31.413Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91698/sm_photo_SuM_foto021154\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-10-01T13:15:33.125Z\",\"timestamp_created_epoch\":1412169333125,\"timestamp_update\":\"2020-06-14T20:46:46.245Z\",\"timestamp_update_epoch\":1592167606245,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}