{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Der Stubaiferner in Tirol",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2461",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15513/3084",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2461&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.belvedere.at%2Finternal%2Fmedia%2Fdownloaddispatcher%2F7420%3Fdownload%3D",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.belvedere.at",
      "description": "Die Ansicht entspricht nicht der nat\u00FCrlichen Erscheinung von einem konkreten Standpunkt aus, sondern scheint vom K\u00FCnstler aus zwei verschiedenen Ansichten zusammengesetzt worden zu sein. Der Standpunkt scheint auf einer Anh\u00F6he in relativ geringer Entfernung gegen\u00FCber des Gletschers zu liegen. Die Silhoutte des Gletschers und der Gipfel ist aus dieser N\u00E4he eine v\u00F6llig andere als im Gem\u00E4lde. Sie entspricht vielmehr der Ansicht, die sich vom Eingang des Stubaitales bei Mieders bietet.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:57 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15513/3084\",\"agents\":[{\"about\":\"#Anton_Hansch_K\u00FCnstler/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Anton Hansch (K\u00FCnstler/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anton Hansch\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1853\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler/in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15513/3084\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477397\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/downloaddispatcher/7420?download=\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol\",\"edmObject\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/dispatcher/7420/full\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15513/3084\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Stubaiferner in Tirol - https://www.europeana.eu/item/15513/3084. Anton Hansch (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/3084' target='_blank' rel='noopener'>Der Stubaiferner in Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Hansch (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=253403128081\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Die Ansicht entspricht nicht der nat\u00FCrlichen Erscheinung von einem konkreten Standpunkt aus, sondern scheint vom K\u00FCnstler aus zwei verschiedenen Ansichten zusammengesetzt worden zu sein. Der Standpunkt scheint auf einer Anh\u00F6he in relativ geringer Entfernung gegen\u00FCber des Gletschers zu liegen. Die Silhoutte des Gletschers und der Gipfel ist aus dieser N\u00E4he eine v\u00F6llig andere als im Gem\u00E4lde. Sie entspricht vielmehr der Ansicht, die sich vom Eingang des Stubaitales bei Mieders bietet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Historismus | Impressionismus | Klassische Moderne\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Stubaiferner in Tirol - https://www.europeana.eu/item/15513/3084. Anton Hansch (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/3084' target='_blank' rel='noopener'>Der Stubaiferner in Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Hansch (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=253403128081\"]},{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/dispatcher/7420/full\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Stubaiferner in Tirol - https://www.europeana.eu/item/15513/3084. Anton Hansch (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/3084' target='_blank' rel='noopener'>Der Stubaiferner in Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Hansch (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":1123,\"ebucoreHeight\":841,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#EEE8AA\",\"#D2B48C\",\"#FFE4C4\",\"#FAEBD7\",\"#808000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":116489},{\"about\":\"https://sammlung.belvedere.at/internal/media/downloaddispatcher/7420?download=\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Stubaiferner in Tirol - https://www.europeana.eu/item/15513/3084. Anton Hansch (K\u00FCnstler/in). \u00D6sterreichische Galerie Belvedere - https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15513/3084' target='_blank' rel='noopener'>Der Stubaiferner in Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Hansch (K\u00FCnstler/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.belvedere.at/objects/1881/der-stubaiferner-in-tirol' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Galerie Belvedere</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15513/3084/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3508,\"ebucoreHeight\":2629,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD5C5C\",\"#8B4513\",\"#6B8E23\",\"#708090\",\"#B0C4DE\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12809751},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15513/3084/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"15513_Ag_AT_Kulturpool_belvedere\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15513/3084\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15513/3084\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.belvedere.at%2Finternal%2Fmedia%2Fdispatcher%2F7420%2Ffull&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15513/3084\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15513/3084#contentTier\",\"/item/15513/3084#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15513_Ag_AT_Kulturpool_belvedere\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477397\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\"],\"en\":[\"Austrian Gallery Belvedere\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15513/3084\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15513/3084\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"3084\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15513/3084\"],\"proxyFor\":\"/item/15513/3084\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15513/3084\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15513/3084\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Anton_Hansch_K\u00FCnstler/in\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"um 1875\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Die Ansicht entspricht nicht der nat\u00FCrlichen Erscheinung von einem konkreten Standpunkt aus, sondern scheint vom K\u00FCnstler aus zwei verschiedenen Ansichten zusammengesetzt worden zu sein. Der Standpunkt scheint auf einer Anh\u00F6he in relativ geringer Entfernung gegen\u00FCber des Gletschers zu liegen. Die Silhoutte des Gletschers und der Gipfel ist aus dieser N\u00E4he eine v\u00F6llig andere als im Gem\u00E4lde. Sie entspricht vielmehr der Ansicht, die sich vom Eingang des Stubaitales bei Mieders bietet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"3084\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Galerie Belvedere\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Der Stubaiferner in Tirol\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"um 1875\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"95 x 126 cm\\nRahmenma\u00DFe: 134 x 166 x 11 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Historismus | Impressionismus | Klassische Moderne\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"\u00D6l auf Leinwand\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"1889 Verm\u00E4chtnis Witwe des K\u00FCnstlers an Kaiserliche Gem\u00E4ldegalerie. \u2013 1929 \u00DCbernahme aus dem Kunsthistorischen Museum, Wien\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"Realismus\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"de\":[\"Ostalpen\",\"Alpen\",\"Stubaier Alpen\",\"Stubaier Gletscher\",\"Gletscher\",\"Tirol (Land)\",\"Gebirgszug, Schneegipfel\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15513/3084\"],\"proxyFor\":\"/item/15513/3084\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15513/3084#contentTier\",\"created\":\"2022-07-29T12:12:23.176479Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15513/3084\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15513/3084#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-29T12:12:23.176820Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15513/3084\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-06-19T17:40:58.036Z\",\"timestamp_created_epoch\":1592588458036,\"timestamp_update\":\"2022-07-29T12:08:35.599Z\",\"timestamp_update_epoch\":1659096515599,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2459",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2459&width=560&url=http%3A%2F%2Fkulturpool.at%2Frest%2Fexport%2F1.0%2Fproxy%2Fvorarlberg%2F%3Fid%3Do%3A149438",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@pid.volare.vorarlberg.at",
      "description": "[Gaschurn, Silvrettasee] / Helmut Tiefenthaler",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:54 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15512/o_149438\",\"agents\":[{\"about\":\"#Tiefenthaler_Helmut_Hersteller/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Tiefenthaler, Helmut\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1996\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Hersteller/in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15512/o_149438\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:149438\",\"edmIsShownAt\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438\",\"edmObject\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438/preview\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_149438\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438/preview\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149438' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#DCDCDC\",\"#191970\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17669},{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149438' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":26721},{\"about\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:149438\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149438' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_149438/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":4543,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#4682B4\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#DCDCDC\",\"#9370DB\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1201039},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Helmut Tiefenthaler, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188979129603\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"[Gaschurn, Silvrettasee] / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Sammlung Helmut Tiefentaler\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149438' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149438' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188979129603\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_149438/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15512/o_149438\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_149438\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fpid.volare.vorarlberg.at%2Fo%3A149438%2Fpreview&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15512/o_149438\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15512/o_149438#contentTier\",\"/item/15512/o_149438#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vorarlberger Landesbibliothek\"],\"en\":[\"Vorarlberg State Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15512/o_149438\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15512/o_149438\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:149438\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15512/o_149438\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_149438\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15512/o_149438\"],\"year\":{\"def\":[\"2006\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15512/o_149438\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Tiefenthaler_Helmut_Hersteller/in\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"2006\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"[Gaschurn, Silvrettasee] / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:149438\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Helmut Tiefenthaler, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Gaschurn, Silvrettasee / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"2006\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"24 x 36 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Sammlung Helmut Tiefentaler\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Dia farbig\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"de\":[\"Gaschurn\",\"Bieler H\u00F6he\",\"Energiewirtschaft\",\"Silvrettastausee\",\"photography\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149438\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_149438\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15512/o_149438#contentTier\",\"created\":\"2022-09-07T11:36:51.490083Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149438\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15512/o_149438#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-07T11:36:51.490380Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149438\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-07-08T14:13:27.192Z\",\"timestamp_created_epoch\":1562595207192,\"timestamp_update\":\"2022-09-07T10:58:48.153Z\",\"timestamp_update_epoch\":1662548328153,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2457",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2457&width=560&url=http%3A%2F%2Fkulturpool.at%2Frest%2Fexport%2F1.0%2Fproxy%2Fvorarlberg%2F%3Fid%3Do%3A149453",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@pid.volare.vorarlberg.at",
      "description": "[Gaschurn, Litznergletscher] / Helmut Tiefenthaler",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:51 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15512/o_149453\",\"agents\":[{\"about\":\"#Tiefenthaler_Helmut_Hersteller/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Tiefenthaler, Helmut\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1996\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Hersteller/in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15512/o_149453\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:149453\",\"edmIsShownAt\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453\",\"edmObject\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453/preview\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_149453\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453/preview\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149453' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19010,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#DCDCDC\",\"#9370DB\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#483D8B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149453' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":15674},{\"about\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:149453\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149453' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_149453/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":795756,\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":1985,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#6A5ACD\",\"#E6E6FA\",\"#191970\",\"#A9A9A9\",\"#FAF0E6\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Helmut Tiefenthaler, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188979129682\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"[Gaschurn, Litznergletscher] / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Sammlung Helmut Tiefentaler\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler - https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453. Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_149453' target='_blank' rel='noopener'>Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tiefenthaler, Helmut (Hersteller/in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2006</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:149453' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188979129682\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_149453/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15512/o_149453\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_149453\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fpid.volare.vorarlberg.at%2Fo%3A149453%2Fpreview&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15512/o_149453\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15512/o_149453#contentTier\",\"/item/15512/o_149453#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vorarlberger Landesbibliothek\"],\"en\":[\"Vorarlberg State Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15512/o_149453\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15512/o_149453\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:149453\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15512/o_149453\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_149453\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15512/o_149453\"],\"year\":{\"def\":[\"2006\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15512/o_149453\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Tiefenthaler_Helmut_Hersteller/in\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"2006\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"[Gaschurn, Litznergletscher] / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:149453\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Helmut Tiefenthaler, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY-SA 4.0\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Gaschurn, Litznergletscher / Helmut Tiefenthaler\"]},\"dctermsCreated\":{\"de\":[\"2006\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"24 x 36 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Sammlung Helmut Tiefentaler\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Dia farbig\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"de\":[\"Gaschurn\",\"Gro\u00DFlitzner\",\"Gaschurn\",\"Litzner Gletscher\",\"photography\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149453\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_149453\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15512/o_149453#contentTier\",\"created\":\"2022-09-07T12:32:43.877680Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149453\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15512/o_149453#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-07T12:32:43.886040Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_149453\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-07-08T14:39:23.345Z\",\"timestamp_created_epoch\":1562596763345,\"timestamp_update\":\"2022-09-07T10:58:48.153Z\",\"timestamp_update_epoch\":1662548328153,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Etsch Valley near Roveredo",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2455",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS838",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2455&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkms838.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:48 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS838\",\"agents\":[{\"about\":\"278_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Dahl, J.C.\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"J.C.\u00A0Dahl\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1788-02-24\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1857-10-14\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS838\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kms838.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms838\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS838\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kms838.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Etsch Valley near Roveredo - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS838. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms838. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS838' target='_blank' rel='noopener'>The Etsch Valley near Roveredo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1824</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms838' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kms838.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms838\"]},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms838\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Etsch Valley near Roveredo - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS838. 278_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms838. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS838' target='_blank' rel='noopener'>The Etsch Valley near Roveredo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>278_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1824</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms838' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS838\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS838\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkms838.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS838\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS838#contentTier\",\"/item/2020903/KMS838#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS838\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS838\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS838\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1824\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS838\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS838\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS838\"],\"year\":{\"def\":[\"1824\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS838\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"278_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Etsch Valley near Roveredo\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1824\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS838\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS838\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS838#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:45:28.392482Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS838\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS838#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:45:28.392510Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS838\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kms838.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1824\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1824\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1824-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1824-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1824\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:13.261Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864893261,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Drum de munte",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2453",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2453&width=560&url=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7024500_18-6.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@clasate.cimec.ro",
      "description": "overall description: Lucrarea reprezint\u0103 drumul de munte \u00EEn str\u0103lucirea soarelui meridional. Acesta \u00EEnv\u0103luie verdele vegeta\u021Biei, drumul \u0219i st\u00E2ncile \u00EEn tonuri calde, deasupra c\u0103rora se deschide albastrul cerului de larg\u0103 respira\u021Bie. \u00CEn acest tablou artistul este mai spontan dec\u00E2t de obicei, sentimentul naturii fiind mai liber, mai intim. Semnat \u0219i datat dreapta jos, incizat \u00EEn culoare: C. Marko, pic. 1848.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:40 +0000",
      "language": "ro",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7024500_18-6.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"edmObject\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7024500_18-6.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7024500_18-6.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Drum de munte - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7' target='_blank' rel='noopener'>Drum de munte</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1848</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7/manifest\"],\"ebucoreWidth\":629,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#000000\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68352},{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"textAttributionSnippet\":\"Drum de munte - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7' target='_blank' rel='noopener'>Drum de munte</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1848</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Romania\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ro\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7024500_18-6.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7#contentTier\",\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Heritage Institute, Bucharest\"],\"ro\":[\"Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1848\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"school: \u0218coal\u0103 austro-ungar\u0103\"],\"ro\":[\"K\u00E1roly, Mark\u00F3 senior\",\"\u0219coal\u0103: \u0218coal\u0103 austro-ungar\u0103\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1848\"]},\"dcDescription\":{\"ro\":[\"overall description: Lucrarea reprezint\u0103 drumul de munte \u00EEn str\u0103lucirea soarelui meridional. Acesta \u00EEnv\u0103luie verdele vegeta\u021Biei, drumul \u0219i st\u00E2ncile \u00EEn tonuri calde, deasupra c\u0103rora se deschide albastrul cerului de larg\u0103 respira\u021Bie. \u00CEn acest tablou artistul este mai spontan dec\u00E2t de obicei, sentimentul naturii fiind mai liber, mai intim. Semnat \u0219i datat dreapta jos, incizat \u00EEn culoare: C. Marko, pic. 1848.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ulei pe p\u00E2nz\u0103\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"79\",\"0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Drum de munte\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Pictur\u0103\",\"art\u0103 plastic\u0103\",\"fine arts\",\"Pictur\u0103\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"107x169,8 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:22:25.409Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:22:25.409Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_0350610EEDC34079A8204F9401A42EA7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-01-28T10:35:24.840Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422441324840,\"timestamp_update\":\"2016-07-18T12:23:38.680Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468844618680,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Maastik kitsedega",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2451",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2451&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623652%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Tagak\u00FCljel l\u00F5uendil pliiatsikiri: dets 54 Gursuf.  (tekst objektil) (ID: 1337798) <br>Signatuur ja daatum puuduvad.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1337798) <br>Esiplaanil paremal m\u00E4gisel maastikul kivide vahel valged kitsed. Sellest vasakul \u00FCksikute puudega m\u00E4gi . Tagaplaanil k\u00F5rged m\u00E4e, mille tipud ulatuvad pilvedesse.\n  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1337798) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:39 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1337798\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337798\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623652&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1337798\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623652&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1337798\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623652&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Maastik kitsedega - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337798. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798' target='_blank' rel='noopener'>Maastik kitsedega</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337798' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1337798/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":353,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46661},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1337798\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Maastik kitsedega - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337798. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798' target='_blank' rel='noopener'>Maastik kitsedega</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337798' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623652\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Maastik kitsedega - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1337798. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798' target='_blank' rel='noopener'>Maastik kitsedega</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1337798' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1337798/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1337798\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1337798\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1337798\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623652\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623652%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1337798\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1337798#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1337798#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337798\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1337798\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1337798\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1337798\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1337798\",\"dcDescription\":{\"est\":[\"Tagak\u00FCljel l\u00F5uendil pliiatsikiri: dets 54 Gursuf.  (tekst objektil) (ID: 1337798)\",\"Signatuur ja daatum puuduvad.  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1337798)\",\"Esiplaanil paremal m\u00E4gisel maastikul kivide vahel valged kitsed. Sellest vasakul \u00FCksikute puudega m\u00E4gi . Tagaplaanil k\u00F5rged m\u00E4e, mille tipud ulatuvad pilvedesse.\\n  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1337798)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 42 cm (tervik)\",\"laius: 70.2 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 6832 M 3175\",\"doi 1337798 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Maastik kitsedega\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337798\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1337798\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337798#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:22.672Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337798\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1337798#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:22.672Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1337798\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2449",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2449&width=560&url=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F8fef8f8f2261bf84dd3df8457a897886.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rsai.locloudhosting.net",
      "description": "Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058608/object_DP_17480540\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/107962\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sv\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"pt\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"en\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"it\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"fr\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"da\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"ca\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"nl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"es\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"George Victor du Noyer\",\"Geroge Victor Du Noyer\",\"George Victor DuNoyer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Irischer Geologe\"],\"en\":[\"Irish artist (1817-1869)\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir \u00C9ireannach\"],\"fr\":[\"Artiste irlandais\"],\"ro\":[\"Artist irlandez\"],\"es\":[\"Artista irland\u00E9s\"],\"ca\":[\"Artista irland\u00E8s\"],\"nl\":[\"Kunstschilder uit Ierland (-1869)\"],\"et\":[\"Iirimaa kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/841999\",\"http://d-nb.info/gnd/120375702\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no96027646\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500078620\",\"https://www.freebase.com/m/047cvw2\",\"https://g.co/kg/m/047cvw2\",\"http://openlibrary.org/works/OL5562750A\",\"http://id.worldcat.org/fast/1964741\",\"http://dbpedia.org/resource/George_Victor_Du_Noyer\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q5545495\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1869-01-03\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/21938\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/178177\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480540\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/8fef8f8f2261bf84dd3df8457a897886.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316\",\"edmObject\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/8fef8f8f2261bf84dd3df8457a897886.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17480540\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"http://www.europeana.eu/rights/rr-f/\"]},\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/8fef8f8f2261bf84dd3df8457a897886.jpg\",\"dcSource\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540' target='_blank' rel='noopener'>Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17480540/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1378,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#778899\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":344934},{\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316\",\"textAttributionSnippet\":\"Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540' target='_blank' rel='noopener'>Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22316' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14010},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17480540/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17480540\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17480540\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F8fef8f8f2261bf84dd3df8457a897886.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480540\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058608/object_DP_17480540#contentTier\",\"/item/2058608/object_DP_17480540#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Discovery programme\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/DP/17480540/SP.1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Glen Cukken\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480540\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058608/object_DP_17480540\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/107962\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17480540\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17480540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058608/object_DP_17480540\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"24.1 x 36.7\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"i_00205701v\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"The Discovery Programme\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Glen Cullen Co. Dublin. Sugar Loaf Mountain\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Watercolour\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/DP/17480540/SP.1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480540\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17480540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480540#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:53.249Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480540#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:53.250Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-08T10:00:36.913Z\",\"timestamp_created_epoch\":1454925636913,\"timestamp_update\":\"2016-04-11T05:53:45.490Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460354025490,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2447",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2447&width=560&url=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2Fb7497115a6b8c35fd335e13505e0edf1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rsai.locloudhosting.net",
      "description": "View Near Kippure. A Wyley",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:35 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058608/object_DP_17482068\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/107962\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sv\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"pt\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"en\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"it\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"fr\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"da\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"ca\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"nl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"es\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"George Victor du Noyer\",\"Geroge Victor Du Noyer\",\"George Victor DuNoyer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Irischer Geologe\"],\"en\":[\"Irish artist (1817-1869)\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir \u00C9ireannach\"],\"fr\":[\"Artiste irlandais\"],\"ro\":[\"Artist irlandez\"],\"es\":[\"Artista irland\u00E9s\"],\"ca\":[\"Artista irland\u00E8s\"],\"nl\":[\"Kunstschilder uit Ierland (-1869)\"],\"et\":[\"Iirimaa kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/841999\",\"http://d-nb.info/gnd/120375702\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no96027646\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500078620\",\"https://www.freebase.com/m/047cvw2\",\"https://g.co/kg/m/047cvw2\",\"http://openlibrary.org/works/OL5562750A\",\"http://id.worldcat.org/fast/1964741\",\"http://dbpedia.org/resource/George_Victor_Du_Noyer\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q5545495\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1869-01-03\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/21938\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/178177\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482068\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b7497115a6b8c35fd335e13505e0edf1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849\",\"edmObject\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b7497115a6b8c35fd335e13505e0edf1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17482068\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"http://www.europeana.eu/rights/rr-f/\"]},\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b7497115a6b8c35fd335e13505e0edf1.jpg\",\"dcSource\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"textAttributionSnippet\":\"View Near Kippure. A Wyley; View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068' target='_blank' rel='noopener'>View Near Kippure. A Wyley; View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17482068/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":275655,\"ebucoreWidth\":1381,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#800000\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849\",\"textAttributionSnippet\":\"View Near Kippure. A Wyley; View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068' target='_blank' rel='noopener'>View Near Kippure. A Wyley; View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/23849' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14181},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17482068/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17482068\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17482068\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2Fb7497115a6b8c35fd335e13505e0edf1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482068\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058608/object_DP_17482068#contentTier\",\"/item/2058608/object_DP_17482068#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Discovery programme\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/DP/17482068/SP.1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Kippure\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482068\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058608/object_DP_17482068\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/107962\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17482068\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17482068\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058608/object_DP_17482068\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"View Near Kippure. A Wyley\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"11.1 x 18.6\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"i_01008701\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"The Discovery Programme\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"landcape\",\"mountains\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"View Near Kippure. A Wyley\",\"View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"View in the Wicklow Mountains cloured by A. Wiley\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"watercolour\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/DP/17482068/SP.1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482068\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17482068\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482068#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:59.698Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482068\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482068#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:59.699Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482068\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-08T10:01:22.141Z\",\"timestamp_created_epoch\":1454925682141,\"timestamp_update\":\"2016-04-11T05:55:53.280Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460354153280,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2445",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2445&width=560&url=http%3A%2F%2Ftravelogues.gr%2Farchive%2Ffullsize%2F491110a1a914127ddfa617bff4a563cf.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:33 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/491110a1a914127ddfa617bff4a563cf.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D33411\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411' target='_blank' rel='noopener'>\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1925</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D33411\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411' target='_blank' rel='noopener'>\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1925</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":21990,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#CD853F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/491110a1a914127ddfa617bff4a563cf.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411' target='_blank' rel='noopener'>\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1925</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=33411' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":138553,\"ebucoreWidth\":560,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#CD853F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994149457\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271635\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273333\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271661\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271662\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271660\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271663\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3176\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B7\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration (layout features)\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Images-and-ornament-for-layout-features\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271566\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Attica\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270482\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3339\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03C4\u03B5\u03C1\u03B5\u03AC \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Sterea Ellada\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270642\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270641\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270640\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271567\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271566\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270639\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270637\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270638\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3309\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Landscape\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1023794105\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/584609126\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/224563169\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13188\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/251782405\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03BF\u03AF \u03C3\u03C7\u03B7\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03AF\"],\"en\":[\"Land forms\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/87795871\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/446399757\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11085\"]}],\"edmDatasetName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Ftravelogues%2F000116-http%253A__el.travelogues.gr_item.php%253Fview%253D33411&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411#contentTier\",\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0391\u03B9\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u039B\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03C1\u03AF\u03B4\u03B7\"],\"en\":[\"Aikaterini Laskaridis Foundation\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D33411\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1925\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1925\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/251782405\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271566\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"el\":[\"\u038C\u03C1\u03BF\u03C2 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03AD\u03BB\u03B7\",\"\u03A3\u03C4\u03B5\u03C1\u03B5\u03AC \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\",\"\u03A6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B2\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03BD\",\"\u039B\u03CC\u03C6\u03BF\u03B9 - \u0392\u03BF\u03C5\u03BD\u03AC\",\"\u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\",\"\u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03CC\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C0\u03B5\u03B4\u03B9\u03AC\u03B4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"The foothills of Pentelikon, Marathon.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"\u0391\u03C4\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u039C\u03B1\u03C1\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/mesopolemos\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411#contentTier\",\"created\":\"2020-01-28T10:51:22.606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-28T10:51:22.607Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D33411\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/mesopolemos\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C3\u03BF\u03C0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Interwar period\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1922-1940 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1922\"]},\"end\":{\"en\":[\"1940\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-01-15T12:32:27.071Z\",\"timestamp_created_epoch\":1579091547071,\"timestamp_update\":\"2020-01-28T10:48:23.806Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580208503806,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2443",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2443&width=560&url=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000212095%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bdh-rd.bne.es",
      "description": "Dibujo en el verso de una figura femenina de tres cuartos a la izquierda, vestida a la moda del siglo diecinueve, con el pelo recogido en un mo\u00F1o, a l\u00E1piz grafito <br>La atribuci\u00F3n est\u00E1 basada en la semejanza t\u00E9cnica y calidad con las acuarelas que posee la Biblioteca Nacional, firmadas por el artista",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:31 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000212095&page=1&jpeg=true\",\"edmIsShownAt\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1\",\"edmObject\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000212095&page=1&jpeg=true\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1\",\"textAttributionSnippet\":\"[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095. Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095' target='_blank' rel='noopener'>[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10611},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000212095&page=1&jpeg=true\",\"textAttributionSnippet\":\"[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095. Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095' target='_blank' rel='noopener'>[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4888,\"ebucoreHeight\":3852,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1045430},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095\",\"textAttributionSnippet\":\"[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095. Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095' target='_blank' rel='noopener'>[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000212095&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2971\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kartografie\"],\"fi\":[\"Kartoitus\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Cartografia\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kartografija\"],\"lv\":[\"Kartogr\u0101fija\"],\"hr\":[\"Kartografija\"],\"fr\":[\"Cartographie\"],\"hu\":[\"T\u00E9rk\u00E9p\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Kartografia\"],\"sl\":[\"Kartografija\"],\"ga\":[\"Cartagrafa\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Cartografia\"],\"sv\":[\"Kartografi\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Cartography\"],\"it\":[\"Cartografia\"],\"es\":[\"Cartograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Kartograafia\"],\"cs\":[\"Kartografie\"],\"eu\":[\"Kartografia\"],\"pl\":[\"Kartografia\"],\"ro\":[\"Cartografie\"],\"da\":[\"Kartografi\"],\"nl\":[\"Cartografie\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED a v\u011Bda zab\u00FDvaj\u00EDc\u00ED se tvorbou a zpracov\u00E1n\u00EDm map\"],\"de\":[\"Wissenschaft und Technik der Herstellung von Karten und kartenverwandten Darstellungen\"],\"fi\":[\"Maan pinnan kuvittaminen kartalle\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043A\u0430\u0440\u0442 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"sk\":[\"Vedn\u00FD odbor zaoberaj\u00FAci sa zostavovan\u00EDm m\u00E1p\"],\"en\":[\"Study of making maps\"],\"fr\":[\"\u00C9tude de l'\u00E9laboration des cartes g\u00E9ographiques\"],\"hu\":[\"A t\u00E9rk\u00E9pszerkeszt\u00E9s tudom\u00E1nya\"],\"ca\":[\"Estudi de l'elaboraci\u00F3 de mapes\"],\"nl\":[\"De techniek om kaarten te vervaardigen\"],\"es\":[\"Ciencia, t\u00E9cnica y arte de representar superficies planas llamadas mapas\"],\"et\":[\"Teadusharu, mis tegeleb geograafiliste kaartidega\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/151\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q42515\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Cartography\",\"https://d-nb.info/gnd/4029823-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85020515\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11936066v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573134\",\"http://purl.org/bncf/tid/1322\",\"https://www.freebase.com/m/02296\",\"https://g.co/kg/m/02296\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4583634\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053163\",\"http://iconclass.org/25A9\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10721\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016325n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11957-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3269\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/151\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geographie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Maantiede\"],\"pt\":[\"Geografia\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Geografija\"],\"lv\":[\"\u0122eogr\u0101fija\"],\"hr\":[\"Geografija\"],\"fr\":[\"G\u00E9ographie\"],\"hu\":[\"F\u00F6ldrajztudom\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Geografia\"],\"sl\":[\"Geografija\"],\"ga\":[\"T\u00EDreola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Geografia\"],\"sv\":[\"Geografi\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u0120eografija\"],\"en\":[\"Geography\"],\"it\":[\"Geografia\"],\"es\":[\"Geograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Geograafia\"],\"cs\":[\"Geografie\"],\"eu\":[\"Geografia\"],\"pl\":[\"Geografia\"],\"ro\":[\"Geografie\"],\"da\":[\"Geografi\"],\"nl\":[\"Aardrijkskunde\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wissenschaft, die sich mit der r\u00E4umlichen Struktur und Entwicklung der Erdoberfl\u00E4che befasst\"],\"sv\":[\"Vetenskap som beskriver hur jordytan ser ut\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441 \u043D\u0430\u0443\u043A, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0433\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0443\u044E \u043E\u0431\u043E\u043B\u043E\u0447\u043A\u0443 \u0417\u0435\u043C\u043B\u0438\"],\"fi\":[\"Maata tutkiva tieteenala\"],\"pt\":[\"Ci\u00EAncia que estuda o conjunto de fen\u00F3menos naturais e humanos da superf\u00EDcie da Terra\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u043A\u0430, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u0449\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u043B\u043E\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u0438\u0437\u043C\u0435\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E-\u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0430\u043B\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441\u0438 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0435\u0442\u0430 \u0417\u0435\u043C\u044F\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03B7 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B2\u03AC\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AC\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Science that studies the terrestrial surface, the societies that inhabit it and the territories, landscapes, places or regions that form it when interacting with each other\"],\"it\":[\"Scienza che ha per oggetto lo studio, la descrizione e la rappresentazione della Terra. Geo: terra, grafia: descrizione\"],\"fr\":[\"Science \u00E9tudiant la surface terrestre, les soci\u00E9t\u00E9s qui l'habitent et les territoires, paysages, lieux ou r\u00E9gions qui la constituent\"],\"hu\":[\"A f\u00F6ldrajzi burokban lezajl\u00F3 term\u00E9szeti \u00E9s t\u00E1rsadalmi folyamatok \u00E1ltal kialak\u00EDtott rendszerek elrendez\u0151d\u00E9seivel \u00E9s t\u00F6rv\u00E9nyszer\u0171s\u00E9geivel foglalkoz\u00F3 f\u00F6ldtudom\u00E1ny\"],\"es\":[\"Ciencia que estudia la superficie terrestre, las sociedades y los territorios\"],\"et\":[\"Teadus sellest, kus miski Maa peal on\"],\"cs\":[\"Studie zem\u00ED, rys\u016F, obyvatel a zemsk\u00FDch jev\u016F a jin\u00FDch bytost\u00ED\"],\"pl\":[\"Nauka badaj\u0105ca pow\u0142ok\u0119 ziemsk\u0105, jej zr\u00F3\u017Cnicowanie przestrzenne pod wzgl\u0119dem przyrodniczym i spo\u0142eczno-gospodarczym, a tak\u017Ce powi\u0105zania pomi\u0119dzy \u015Brodowiskiem przyrodniczym a dzia\u0142alno\u015Bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stw ludzkich\"],\"da\":[\"Videnskab der omhandler jordens overflades rumlige struktur og udvikling\"],\"ro\":[\"Studiul terenurilor, caracteristicilor, locuitorilor \u0219i fenomenelor P\u0103m\u00E2ntului\"],\"ca\":[\"Ci\u00E8ncia que estudia el territori, habitants i fen\u00F2mens de la Terra\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1071\",\"https://d-nb.info/gnd/4020216-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh00005919\",\"http://www.idref.fr/027534499/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573070\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005843\",\"http://purl.org/bncf/tid/1323\",\"https://www.freebase.com/m/034ns\",\"https://g.co/kg/m/034ns\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/H01.277.500\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054388\",\"http://iconclass.org/49I\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p601\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040163n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept172\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH1998012041\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000746\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/74\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/190\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunst\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Taide\"],\"pt\":[\"Arte\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Menas\"],\"lv\":[\"M\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Umjetnost\"],\"fr\":[\"Art\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Umenie\"],\"sl\":[\"Umetnost\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"ca\":[\"Art\"],\"sv\":[\"Konst\"],\"mt\":[\"Arti\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Art\"],\"it\":[\"Arte\"],\"es\":[\"Arte\"],\"et\":[\"Kunst\"],\"eu\":[\"Arte\"],\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"da\":[\"Kunst\"],\"nl\":[\"Kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferische T\u00E4tigkeit und die Ergebnisse davon (NICHT die Produkte dieser T\u00E4tigkeit)\"],\"fi\":[\"Esteettisesti miellytt\u00E4vien tai tunteita her\u00E4tt\u00E4vien asioiden luomisen prosessi\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0441\u043C\u044B\u0441\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Conceito e processo criativo\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol espressiv ma\u0127sub biex ji\u0121i apprezzat g\u0127as-sbu\u0127ija jew il-qawwa emozzjonali tieg\u0127u; jew il-pro\u010Bess ta\u2019 \u0127olqien ta\u2019 tali xog\u0127ol\"],\"lt\":[\"\u017Dmogaus veikla, padedanti pertvarkyti pasaul\u012F pagal specifinius esteti\u0161kumo d\u0117snius\"],\"en\":[\"Field of work focused on creating expressive work intended to be appreciated for its beauty or emotional power (NOT the resulting work)\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 umana che porta a forme creative di espressione estetica\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 et concept\"],\"hu\":[\"Alkot\u00F3 tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad creativa humana con una finalidad est\u00E9tica y comunicativa\"],\"cs\":[\"Popis abstraktn\u00EDho pojmu\"],\"sk\":[\"\u013Dudsk\u00E1 tvoriv\u00E1 \u010Dinnos\u0165 alebo diela s hlavne estetickou alebo emocion\u00E1lnou silou\"],\"sl\":[\"Postopek oblikovanja predmeta estetske vrednosti\"],\"pl\":[\"Cz\u0119\u015B\u0107 dorobku kulturowego cywilizacji, manifestuj\u0105ca si\u0119 poprzez utwory, w tym dzie\u0142a artystyczne.\"],\"da\":[\"Kulturelle udtryksformer\"],\"ro\":[\"Expresie a creativit\u0103\u021Bii umane\"],\"nl\":[\"Het creatief en origineel tot uiting of voorstelling brengen van gedachten of gevoelens op vaak ontroerende of schokkende wijze\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s de creaci\u00F3 de coses sense valor intr\u00EDnsec, amb valor extr\u00EDnsec significatiu a trav\u00E9s de l'apel\u00B7laci\u00F3 emocional o est\u00E8tica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85007461\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934758p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001154\",\"https://www.freebase.com/m/0jjw\",\"https://g.co/kg/m/0jjw\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525289\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054138\",\"http://iconclass.org/48\",\"http://id.worldcat.org/fast/815177\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2851\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005927n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15655-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027218\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000212095%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095#contentTier\",\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Spain\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2971\",\"http://data.europeana.eu/concept/151\",\"http://data.europeana.eu/concept/190\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Cebri\u00E1n Garc\u00EDa, Jos\u00E9, 1839-1904\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1859-1904\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Dibujo en el verso de una figura femenina de tres cuartos a la izquierda, vestida a la moda del siglo diecinueve, con el pelo recogido en un mo\u00F1o, a l\u00E1piz grafito\",\"La atribuci\u00F3n est\u00E1 basada en la semejanza t\u00E9cnica y calidad con las acuarelas que posee la Biblioteca Nacional, firmadas por el artista\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"und\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Monta\u00F1as\",\"Rocas\",\"Paisaje\",\"Dibujos de paisaje-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Acuarelas-Espa\u00F1a-S.XIX\"],\"en\":[\"Maps\",\"Geography\",\"Art\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Paisaje de sierra con rocas en primer t\u00E9rmino] [Material gr\u00E1fico]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Ilustraciones y Fotos\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"S.XIX\",\"S.XIX\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:15:23.435Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:15:23.435Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000212095\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2018-06-05T14:07:09.918Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528207629918,\"timestamp_update\":\"2018-06-19T15:20:07.601Z\",\"timestamp_update_epoch\":1529421607601,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Harzlandschaft",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2441",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2441&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.museum-digital.de%2Fdata%2Fsan%2Fimages%2F201107%2F27122001471.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museum-digital.de",
      "description": "Lucas malt eine lieblich anmutende Harzlandschaft, die den Blick auf den Brocken, der h\u00F6chsten Erhebung des Harzes freigibt. Die Brockenkuppe ist mit Schnee bedeckt. Den Mittelgrund bildet ein Waldsee, der von einem Mischwald umschlossen wird. Im Vordergrund schlie\u00DFen gro\u00DFe Felsbrocken das Bild ab. Das Bild ist unten rechts signiert. Ulrich Lucas wurde am 18.5.1952 geboren. Er ist Autodidakt.  (Harzmuseum Wernigerode)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:27 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504862\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122001471.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991\",\"edmObject\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122001471.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122029492.jpg\",\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122040644.jpg\",\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122050029.jpg\",\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122029492.jpg\",\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122040644.jpg\",\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122050029.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/200w_27122029492.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":17930},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/200w_27122001471.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122001471.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":976,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8B4513\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":435685},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/200w_27122050029.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122050029.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":89,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":7170},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122040644.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":79,\"ebucoreHeight\":100,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\",\"#BDB76B\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3028},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122050029.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":712,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\",\"#8FBC8F\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":208859},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122029492.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":572,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#800000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":201312},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122029492.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":71,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#800000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#006400\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":5585},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/27122040644.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1112,\"ebucoreHeight\":1400,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\",\"#BDB76B\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":468776},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/100h_27122001471.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201107/200w_27122040644.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Harzlandschaft - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_. Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>Harzlandschaft</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=11991' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510547\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064135_Harzmuseum Wernigerode\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.museum-digital.de%2Fdata%2Fsan%2Fimages%2F201107%2F27122001471.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_#contentTier\",\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064135_Harzmuseum Wernigerode\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510547\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"museum-digital\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504862\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Harzmuseum Wernigerode\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Lucas malt eine lieblich anmutende Harzlandschaft, die den Blick auf den Brocken, der h\u00F6chsten Erhebung des Harzes freigibt. Die Brockenkuppe ist mit Schnee bedeckt. Den Mittelgrund bildet ein Waldsee, der von einem Mischwald umschlossen wird. Im Vordergrund schlie\u00DFen gro\u00DFe Felsbrocken das Bild ab. Das Bild ist unten rechts signiert. Ulrich Lucas wurde am 18.5.1952 geboren. Er ist Autodidakt.  (Harzmuseum Wernigerode)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"\u00D6l auf Leinwand\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 2294 (inventory number)\",\"11991 (technical number)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Harzmuseum Wernigerode\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Berg\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Harzlandschaft\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Berg\",\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"],\"en\":[\"Mountain\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"B: 40 cm H: 50 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Harzmuseum Wernigerode, Wernigerode\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Brocken\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:05.463Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:05.464Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_11991__technical_number_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-05-04T09:10:35.801Z\",\"timestamp_created_epoch\":1493889035801,\"timestamp_update\":\"2017-05-04T09:10:35.801Z\",\"timestamp_update_epoch\":1493889035801,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2439",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2439&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.theeuropeanlibrary.org%2Fcontent%2Fnbkm%2Fa1227%2F250.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@theeuropeanlibrary.org",
      "description": "\u0418\u0437\u0433\u043B\u0435\u0434 \u043E\u0442 \u0432\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D \u0441 \u0435\u0434\u043D\u043E \u043E\u0442 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0437\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u041F\u0438\u0440\u0438\u043D \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:26 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514702\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/250.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en\",\"edmObject\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/250.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D - https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656. \u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C - http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656' target='_blank' rel='noopener'>\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en' target='_blank' rel='noopener'>\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/250.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D - https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656. \u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C - http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656' target='_blank' rel='noopener'>\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=250&culture=en' target='_blank' rel='noopener'>\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200336/BibliographicResource_3000095549656/manifest\"],\"ebucoreWidth\":900,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#FFFAFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":264435},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200336/BibliographicResource_3000095549656/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200336_Ag_EU_TEL_a1227_Bulgaria\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Bulgaria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"bg\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.theeuropeanlibrary.org%2Fcontent%2Fnbkm%2Fa1227%2F250.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656#contentTier\",\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200336_Ag_EU_TEL_a1227_Bulgaria\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514702\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Nationalbibliothek der Heiligen Kyrill und Method\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0421\u0432\u044F\u0442\u044B\u0445 \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B\u043B\u0430 \u0438 \u041C\u0435\u0444\u043E\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Bulgarian kansalliskirjasto\"],\"pt\":[\"Cyril and Methodius National Library\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C\"],\"en\":[\"St. St. Cyril and Methodius National Library\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale saints Cyrille et M\u00E9thode. Bulgarie\"],\"es\":[\"Biblioteca nacional de San Cirilo y San Metodio\"],\"cs\":[\"N\u00E1rodn\u00ED knihovna sv. Cyrila a Metod\u011Bje\"],\"sk\":[\"Nacionalna biblioteka \u201ESv. Sv. Kiril i Metodij\u201C\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Bu\u0142garii\"],\"ro\":[\"Biblioteca Na\u021Bional\u0103 \u201ESfin\u021Bii Chiril \u0219i Metodiu\u201D\"],\"nl\":[\"Cyril and Methodius National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510620\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Bulgaria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549656\"],\"proxyFor\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1914\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"\u0418\u0437\u0433\u043B\u0435\u0434 \u043E\u0442 \u0432\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D \u0441 \u0435\u0434\u043D\u043E \u043E\u0442 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0437\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u041F\u0438\u0440\u0438\u043D \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"13,5 x 8,5 \u0441\u043C\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"\u041D\u0411\u041A\u041C-\u0411\u0418\u0410 \u0421 \u0406 17802\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"\u0411\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 - \u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0430 \u043A\u043E\u043B\u0435\u043A\u0446\u0438\u044F/ Bulgarian Historical Archive - Photo Collection\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Attribution to SS. Cyril and Methodius National Library of Bulgaria is recommended\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"\u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\",\"\u0432\u0440\u044A\u0445\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0412\u0440\u044A\u0445 \u041F\u043E\u043B\u0435\u0436\u0430\u043D\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a1227\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1914\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549656\"],\"proxyFor\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:55:00.581Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549656\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549656#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:55:00.582Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549656\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-06-03T09:36:29.368Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401788189368,\"timestamp_update\":\"2015-01-20T10:57:21.183Z\",\"timestamp_update_epoch\":1421751441183,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Motif from the High Tatras",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2437",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_1042",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2437&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_1042%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:25 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_1042\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_1042\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_1042\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier; (en) Motif from the High Tatras - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1042. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier</a></dd><dd lang='en'>Motif from the High Tatras</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_1042/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13120284,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3618,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042\",\"textAttributionSnippet\":\"Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier; (en) Motif from the High Tatras - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1042. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier</a></dd><dd lang='en'>Motif from the High Tatras</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46618},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_1042\",\"textAttributionSnippet\":\"Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier; (en) Motif from the High Tatras - https://www.europeana.eu/item/07101/K_1042. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier</a></dd><dd lang='en'>Motif from the High Tatras</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_1042' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_1042/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/base/224\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Pastell\"],\"fi\":[\"Pastellimaalaus\"],\"be\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"Pastel (arte)\"],\"lt\":[\"Pastel\u0117\"],\"hr\":[\"Pastel\"],\"lv\":[\"Pastelis\"],\"fr\":[\"Pastel\"],\"hu\":[\"Pasztell\"],\"bs\":[\"Pastel\"],\"uk\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"sl\":[\"Pastel (tehnika slikanja)\"],\"ga\":[\"Pastal\"],\"sr\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\"],\"sv\":[\"Pastell\"],\"ko\":[\"\uD30C\uC2A4\uD154\"],\"en\":[\"Pastel\"],\"it\":[\"Pastello\"],\"zh\":[\"\u7C89\u5F69 (\u989C\u6599)\"],\"et\":[\"Pastell\"],\"eu\":[\"Pastel (pintura)\"],\"ar\":[\"\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\"],\"ja\":[\"\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\"],\"pl\":[\"Pastel\"],\"he\":[\"\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\"],\"nl\":[\"Pastelkrijt\"]},\"note\":{\"no\":[\"Pastell brukes b\u00E5de om en serie avdempede fargetoner i rosa, lysebl\u00E5tt, lyser\u00F8dt og lysegult, og om en spesiell type fargekritt som gir noe av det samme hvitaktige skj\u00E6ret n\u00E5r det kommer p\u00E5 papiret som pastelltegning eller pastellmaleri.Pastellfargene som farger kommer p\u00E5 moten med noen \u00E5rs mellomrom til kl\u00E6r, m\u00F8bler, interi\u00F8r og dekorasjonsgjenstander. Rosa antrekk og dekor for pikebabyer og lysebl\u00E5tt til gutter er et eksempel p\u00E5 dette.Pastellkrittegning er en spesiell form for tegning, der underlaget oftest er grovt tegnepapir. Dersom en bruker farget papir, vil denne fargen spille med i den ferdige tegningen. Streken kan gj\u00F8res fin, ved \u00E5 spisse krittet eller brekke av en bit for \u00E5 f\u00E5 en skarp kant, men en lar den ofte bli bred. St\u00F8rre flater kan fargelegges ved \u00E5 bruke siden av krittet. Fargeblanding skjer direkte p\u00E5 papiret.Pastelltegninger st\u00F8ver lett, og krittet sitter i stor grad l\u00F8st inntil det er fiksert. Noen kunstnere misliker fiksativbruk, fordi det forandrer p\u00E5 tegningen etter at de fant at \u00ABslik skal den v\u00E6re\u00BB.Fra 1970-\u00E5rene av lyktes det \u00E5 binde pastellfargepigmenter til en voks-oljebasis. Dermed ble de f\u00F8rste kunstnerisk brukbare oljepastellfargestiftene til. De setter seg av som pastellaktige farger, men kan sm\u00F8res ut som oljefarger og er varige med \u00ABriktig\u00BB fiksativ.\"],\"fi\":[\"Pastellimaalaus, tavallisesti vain pastelli on pastelliliiduin toteutettu maalaus.Pastelliliidut sis\u00E4lt\u00E4v\u00E4t pigmentti\u00E4 ja sideainetta, samaan tapaan kuin liidut tai puristehiili. Pastelliliitumaalaus pit\u00E4\u00E4 kiinnitt\u00E4\u00E4 fiksatiivilla, kuten hiilipiirros. Pastellimaalauksessa k\u00E4ytet\u00E4\u00E4n toisinaan my\u00F6s vett\u00E4 tai h\u00F6yry\u00E4. Normaalien kuivapastellien ohella on kehitetty \u00F6ljypastelleja. Leonardo da Vinci mainitsi pastelliliidut ensimm\u00E4isen\u00E4, vuonna 1495. Punaliitu on l\u00E4hell\u00E4 pastelleja. Punaliidulla tai hiilell\u00E4 ja valkoisella liidulla s\u00E4vytetylle pohjalle piirt\u00E4minen onkin hyvin l\u00E4hell\u00E4 pastellimaalausta.Pastellimaalaus nousi suosioon 1700-luvun kuluessa varsinkin muotokuvamaalauksessa. Usein pastelleja k\u00E4ytettiin guassin kanssa yhdess\u00E4. Muun muassa Maurice Quentin de La Tour ja Rosalba Carriera tekiv\u00E4t pastellimaalauksia 1700-luvun alussa. Erityisen tunnettuja pastellimaalauksistaan ovat 1700-luvun taiteilijat Maurice Quentin de La Tour ja Rosalba Carriera. My\u00F6s Jean-Baptiste Chardinin pastellimuotokuvat ja asetelmat ovat arvostettuja. Uudemmista taiteilijoista tuottelias Edgar Degas kehitti tekniikkaa. My\u00F6s Marc Chagall teki pastellimaalauksia, ja Edvard Munchin kuuluisasta maalauksesta Huuto on my\u00F6s pastelliversio.Mary Cassatt taas tutustui pastelleihin impressionistien v\u00E4lityksell\u00E4.My\u00F6s Whistler teki paljon pastellimaalauksia vuoden 1880 tienoilla. H\u00E4n my\u00F6s n\u00E4ytti, kuinka v\u00E4hin vedoin voi saada aikaan sopivan vaikutuksen.Pastelliliituja k\u00E4ytt\u00E4vi\u00E4 nykytaiteilijoita ovat muun muassa Fernando Botero, Francesco Clemente ja Wolf Kahn.\"],\"be\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C (\u0430\u0434 \u043B\u0430\u0446.: pasta \u2014 \u0446\u0435\u0441\u0442\u0430) \u2014 \u0433\u0440\u0443\u043F\u0430 \u043C\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u043A\u0456\u0445 \u043C\u0430\u0442\u044D\u0440\u044B\u044F\u043B\u0430\u045E, \u044F\u043A\u0456\u044F \u045E\u0436\u044B\u0432\u0430\u044E\u0446\u0446\u0430 \u045E \u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0446\u044B \u0456 \u0436\u044B\u0432\u0430\u043F\u0456\u0441\u0435. \u0427\u0430\u0441\u0446\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u045E\u0441\u0451 \u0432\u044B\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 \u045E \u0432\u044B\u0433\u043B\u044F\u0434\u0437\u0435 \u043A\u0440\u044D\u0439\u0434\u044B \u0446\u0456 \u0430\u043B\u043E\u045E\u043A\u0430\u045E \u0431\u0435\u0437 \u0430\u0441\u0430\u0434\u043A\u0456, \u043C\u0430\u044E\u0446\u044C \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u043A\u0440\u0443\u0433\u043B\u044B\u0445 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u045E \u0430\u0431\u043E \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u045E \u0437 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u043D\u044B\u043C \u043F\u0435\u0440\u0430\u0441\u0435\u043A\u0430\u043C.\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C [-\u0442\u044D\u0301-] (\u043E\u0442 \u043B\u0430\u0442. pasta \u2014 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043E) \u2014 \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u0430 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432, \u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u043D\u044F\u0435\u043C\u044B\u0445 \u0432 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0435 \u0438 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438 (\u0441\u043E\u0433\u043B\u0430\u0441\u043D\u043E \u0441\u043E\u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\u043D\u043E\u0439 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430 \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u044E \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0441\u044F \u043A \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0435). \u0427\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043E \u0432\u044B\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043C\u0435\u043B\u043A\u043E\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043A\u0430\u0440\u0430\u043D\u0434\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437 \u043E\u043F\u0440\u0430\u0432\u044B, \u0438\u043C\u0435\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u043A\u0440\u0443\u0433\u043B\u044B\u0445 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u0432 \u0441 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u043D\u044B\u043C \u0441\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435\u043C.\"],\"pt\":[\"O Pastel \u00E9 um material art\u00EDstico para pintura e/ou desenho existente em uma barra, bast\u00F5es cil\u00EDndricos ou at\u00E9 em um l\u00E1pis. Existem dois tipos de Pastel: O Pastel Seco e o Pastel de \u00D3leo. Estes dois tipos de pastel apresentam caracter\u00EDsticas diferentes, tanto na sua composi\u00E7\u00E3o como na sua parte visual.\"],\"lt\":[\"Pastel\u0117 \u2013 tapybos technika, kai tapoma mink\u0161tomis spalvotomis kreidel\u0117mis, taip pat \u2013 pa\u010Dios kreidel\u0117s.Skirtingai nuo pie\u0161tuk\u0173, anglies ar va\u0161kini\u0173 kreideli\u0173, pastel\u0117 priskiriama tapybin\u0117ms technikoms, nes pastel\u0117 yra mink\u0161ta, elgiasi pana\u0161iau \u012F skystus da\u017Eus. Tepant pastel\u0119, lieka pot\u0117piai. Neretai vietoje pastel\u0117s kreideli\u0173 naudojami pastel\u0117s milteliai, kurie tepami teptuku, peiliu arba pir\u0161tu.Pastele tapyti paveikslai pasi\u017Eymi labai \u0161velniomis spalvomis, \u0161i technika yra beveik neprilygstama spalv\u0173 per\u0117jimuose, ton\u0173 subtilume, ta\u010Diau paveikslams, tapytiems pastele, neb\u016Bdingi stipr\u016Bs kontrastai, d\u0117l pigmentus ne\u0161an\u010Di\u0173 u\u017Epild\u0173 spalvos b\u016Bna blankesn\u0117s, nei kitose tapybos r\u016B\u0161yse, paveikslai pasi\u017Eymi \u0161velniu aksominiu blizgesiu.Skirtingai nuo aliejaus, pastel\u0117 yra labai jautri taisymams, ta\u010Diau ne tokia jautri ap\u0161vietimui ar spalv\u0173 mai\u0161ymui. D\u0117l to, kad pastel\u0117 yra labai biri ir nelimpanti, ja tapyti paveikslai yra mechani\u0161kai jautr\u016Bs, bijo kratymo, kilnojimo, dulki\u0173, itin sud\u0117tinga (beveik ne\u012Fmanoma) juos restauruoti. Kai kada, norint sutvirtinti pastel\u0117s da\u017E\u0173 sluoksn\u012F, b\u016Bna naudojamas specialus lakas, ta\u010Diau jis, suteikia paveikslams blizges\u012F, gerokai pakei\u010Dia spalvas, sunaikina pot\u0117pius.Lietuvoje pastele tap\u0117 \u010Ciurlionis.Vikiteka\"],\"hr\":[\"Pastel je bijela kreda pomije\u0161ana s bojom u prahu. Postoje razne vrste pastela, npr. vo\u0161tani ili uljni pastel, ali samo suhi pastel je pastel u pravom smislu rije\u010Di. Obi\u010Dno se oblikuje u \u0161tapi\u0107e. Njihov se suhi trag mo\u017Ee razmazati prstima, trlja\u010Dima od papira ili nekim drugim sredstvom. Profesionalni pastelisti uobi\u010Dajeno nanese pastel naknadno, kao pra\u0161ina.Kao slikarska tehnika pastel se izvodi suhom bojom u obliku \u0161tapi\u0107a obi\u010Dno na papiru posebno fine vlaknaste strukture koja odli\u010Dno prihva\u0107a fini obojeni pastel prah.Pastelom se nazivaju i slike naslikane tom slikarskom tehnikom. Njihova je glavna osobina suho\u0107a. Neki smatraju kako je povr\u0161ina modernog pastela sli\u010Dna povr\u0161ini enkaustike.\"],\"lv\":[\"Pastelis ir glezniec\u012Bbas tehnika vai \u0161aj\u0101 tehnik\u0101 darin\u0101ts darbs, kur izmano kr\u0101sainus kr\u012Bti\u0146us.15. gadsimt\u0101 Francij\u0101 pasteli s\u0101ka lietot k\u0101 z\u012Bm\u0113juma veido\u0161anas papildu instrumentu. N\u0101kamajos divos gadsimtos t\u0101 izmanto\u0161ana iev\u0113rojami pieauga, it\u0101\u013Cu meisari s\u0101ka izmantot paste\u013Ca kr\u012Bti\u0146us z\u012Bm\u0113jumu kolor\u0113\u0161anai. 17. gadsimt\u0101 m\u0101ksliniekus, kuri str\u0101d\u0101ja paste\u013Ca glezniec\u012Bbas tehnik\u0101, sauca par paste\u013Ca gleznot\u0101jiem. T\u0101p\u0113c paste\u013Ca n\u016Bji\u0146a, kas ir izgatavota no salipin\u0101t\u0101 pigmenta pulvera tiek uzskat\u012Bta par gleznot\u0101ja, nevis z\u012Bm\u0113t\u0101ja darbar\u012Bku. Paste\u013Ca kr\u012Bti\u0146us izgatavo, salipinot pigmentu ar vasku. Pastelim ir rakstur\u012Bga samtains kolor\u012Bts, mat\u0113ta virsma un smalkas to\u0146u nianses. Pastelis var saglab\u0101ties gadsimtiem ilgi un saglab\u0101t kr\u0101su svaigumu, jo pigmentus nesaista lakas un e\u013C\u013Cas, t\u0101p\u0113c laikam ritot, pastelis nenomeln\u0113. Paste\u013Ca pigmenti sal\u012Bp kop\u0101 ar\u012B bez saistvielas, bet pigments bez saistvielas ir vissedzo\u0161\u0101kais, kam pateicoties, pasteli ir iesp\u0113jams gleznot ar\u012B uz melnas virsmas, radot samtainu tauri\u0146a sp\u0101rnu iespaidu. Intens\u012Bv\u0101kais ir br\u016Bn\u0101 paste\u013Ca tonis, kur\u0161 uzkl\u0101ts uz br\u016Bnas kr\u0101sas e\u013C\u013Cas virsmas, izskat\u012Bsies b\u0101ls un kr\u012Btains, ta\u010Du izsvarojot kr\u0101su attiec\u012Bbu l\u012Bdzsvaru, ir iesp\u0113jams ar pasteli pan\u0101kt dzi\u013Cu kr\u0101sto\u0146u iespaidu.Paste\u013Ca glezna ir notur\u012Bga, saglab\u0101jot savu s\u0101kotn\u0113jo izskatu, pie nosac\u012Bjuma, ja t\u0101 tiek pasarg\u0101ta no vibr\u0101cijas, ja gleznas virsmu aizsarg\u0101 stikls no putek\u013Ciem un boj\u0101jumiem un ja kr\u0101su pigments ir gaismas notur\u012Bgs.Impresionisma laik\u0101 pastelis gleznu izst\u0101d\u0113s ie\u0146\u0113ma pat tre\u0161o da\u013Cu ekspoz\u012Bcijas, ta\u010Du m\u016Bsdien\u0101s \u0161\u012B tehnika nav popul\u0101ra. Pastelis ir klasiska un savdab\u012Bga glezniec\u012Bbas tehnika.\"],\"fr\":[\"Le pastel est un b\u00E2tonnet de couleur utilis\u00E9 en dessin et en peinture. Il est compos\u00E9 de pigments, d'une charge et d'un liant. On distingue les pastels secs (tendres ou durs) des pastels gras (\u00E0 l'huile ou \u00E0 la cire).\"],\"hu\":[\"A pasztell \u00E1tmenet a rajz \u00E9s a fest\u00E9szet k\u00F6z\u00F6tt. L\u00E9nyege, hogy a fest\u00E9kszemcs\u00E9k a pap\u00EDron k\u00F6t\u0151anyag n\u00E9lk\u00FCl, kiz\u00E1r\u00F3lag a fel\u00FClet bolyhoss\u00E1ga, \u00E9rdess\u00E9ge r\u00E9v\u00E9n tapadnak meg. Eszk\u00F6ze \u00E9s egyben anyaga a minim\u00E1lis k\u00F6t\u0151anyaggal kis rudakk\u00E1 pr\u00E9selt fest\u00E9kpor, amellyel kr\u00E9t\u00E1hoz vagy rajzsz\u00E9nhez hasonl\u00F3 m\u00F3don b\u00E1nnak. Hat\u00E1sa nagyban f\u00FCgg a felhaszn\u00E1lt pap\u00EDr milyens\u00E9g\u00E9t\u0151l, amely gyakran finomra t\u00F6rt habk\u0151porral van bevonva, hogy csiszol\u00F3pap\u00EDrk\u00E9nt porlassza sz\u00E9t a pasztellrudat, vagy fonalt\u00F6rmel\u00E9kkel, hogy b\u00E1rsonyoss\u00E1g\u00E1val k\u00F6sse meg a fest\u00E9kport.\"],\"bs\":[\"Pastel slikarska tehnika u kojoj se primjenjuje suha boja u obliku pisaljke ili krede obi\u010Dno na papiru posebno fine vlaknaste strukture koja odli\u010Dno prihva\u0107a fini obojeni pastel prah. Glavna osobina pastela je suho\u0107a. Gotova slika vrlo je osjetljiva i lako se o\u0161teti. Mo\u017Ee se sa\u010Duvati fiksiranjem, ali teku\u0107i fiksativ oduzima slici meko\u0107u,Glavni pastelisti su: Edgar Degas (koji je pastel po\u010Deo koristiti tek kad mu se vid po\u010Deo oslabjeti), Quentin de la Tour, Pablo Picasso, \u00C9douard Manet, Odilon Redon, Rosalba Carriera itd.\"],\"uk\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u0301\u043B\u044C (\u0432\u0456\u0434 \u043B\u0430\u0442. pasta \u2014 \u0442\u0456\u0441\u0442\u043E) - \u0433\u0440\u0443\u043F\u0430 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0456\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0456\u0430\u043B\u0456\u0432, \u0441\u043F\u0440\u0435\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0456, \u0441\u0442\u0435\u0440\u0442\u0456 \u0443 \u043F\u043E\u0440\u043E\u0448\u043E\u043A \u0444\u0430\u0440\u0431\u0438, \u044F\u043A\u0456 \u043D\u0430\u0439\u0447\u0430\u0441\u0442\u0456\u0448\u0435 \u0432\u0438\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u044E\u0442\u044C\u0441\u044F \u0443 \u0432\u0438\u0433\u043B\u044F\u0434\u0456 \u043C'\u044F\u043A\u0438\u0445 \u043A\u043E\u043B\u044C\u0440\u043E\u0432\u0438\u0445 \u043E\u043B\u0456\u0432\u0446\u0456\u0432. \u041D\u0430\u0437\u0432\u0443 \u00AB\u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u00BB \u043C\u0430\u044E\u0442\u044C \u044F\u043A \u0441\u0430\u043C\u0456 \u0444\u0430\u0440\u0431\u0438, \u0442\u0430\u043A \u0456 \u043C\u0430\u043B\u044E\u043D\u043A\u0438, \u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u0435\u043D\u0456 \u0432 \u0446\u0456\u0439 \u0442\u0435\u0445\u043D\u0456\u0446\u0456.\"],\"sl\":[\"Pastel je slikanje s suhimi kredami. Tehnika slikanja obsega predvsem nana\u0161anje krede na na krapav papir, zato da se kredin prah ujame. Ko slikar nari\u0161e potezo s kredo jo lahko s prsti osen\u010Di. \u010Ce se slikar pri delu zmoti, lahko sliko popravi. Ko je slika kon\u010Dana, je za\u0161\u010Ditena tako, da je stisnjena med dve stekli oziroma med steklo in karton (na zadnji strani).\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar datha i bhfoirm p\u00FAdair, measctha le beag\u00E1n guma n\u00F3 rois\u00EDn, foirmithe ina shlat, cos\u00FAil le cri\u00E1n. Oibr\u00EDonn an t-eala\u00EDont\u00F3ir d\u00EDreach ar an bp\u00E1ip\u00E9ar (is f\u00E9idir go mbeidh b\u00E1ndath air seo) gan aon mhe\u00E1n eile a \u00FAs\u00E1id. Bh\u00ED p\u00E9int\u00E9ireacht pastail an-choitianta san 18\u00FA c\u00E9ad, sa bhFrainc go h\u00E1irithe.\"],\"sr\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B (\u0438\u0442\u0430\u043B. pastello) \u0458\u0435 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u043E \u0434\u0435\u043B\u043E \u0438\u0437\u0440\u0430\u0452\u0435\u043D\u043E \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0438\u043C \u0431\u043E\u0458\u0430\u043C\u0430. \u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u043F\u0438\u0441\u0430\u0459\u043A\u0430 \u0443 \u0431\u043E\u0458\u0438, \u0437\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043E \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u043E\u0432\u0430\u043D\u043E \u0442\u0435\u0441\u0442\u043E. \u041A\u0440\u0435\u0434\u0430\u0441\u0442\u0430 \u0441\u0443\u0432\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0430 \u043E\u0434 \u0432\u0435\u043E\u043C\u0430 \u0440\u0435\u0434\u0443\u043A\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0445 \u0432\u0435\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u0445 \u043F\u0438\u0433\u043C\u0435\u043D\u0430\u0442\u0430, \u043F\u0440\u0435\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0430 \u0443 \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u0443 \u043F\u0438\u0441\u0430\u0459\u043A\u0435. \u0411\u0443\u0434\u0443\u045B\u0438 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u0445\u0432\u0430\u0459\u0443\u0458\u0443\u045B\u0438 \u0432\u0435\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u043C \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u043C\u0430 \u043F\u0440\u0435\u043B\u0430\u043C\u0430\u045A\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043B\u043E\u0441\u0442\u0438 \u0433\u043E\u0442\u043E\u0432\u043E \u0434\u0430 \u0438 \u043D\u0435\u043C\u0430, \u0434\u043E\u0432\u043E\u0434\u0435 \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0435 \u0431\u043E\u0458\u0435 \u0434\u043E \u0432\u0435\u043E\u043C\u0430 \u0438\u043D\u0442\u0435\u043D\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u0445 \u0435\u0444\u0435\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0435. \u041E\u0432\u0435 \u0431\u043E\u0458\u0435 \u043F\u043E\u043A\u0430\u0437\u0443\u0458\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0438\u0447\u043D\u043E \u0431\u043E\u0433\u0430\u0442\u0443 \u043A\u043E\u043B\u043E\u0440\u0438\u0442\u043D\u0443 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0443 \u0438 \u043C\u043E\u0433\u0443 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043C\u0435\u0448\u0430\u0458\u0443 \u043D\u0430 \u0441\u0430\u043C\u043E\u0458 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0438 \u043D\u0430 \u043A\u043E\u0458\u043E\u0458 \u0441\u0435 \u0446\u0440\u0442\u0430.\"],\"sv\":[\"Pastell, av fr. pastel \\\"f\u00E4rgkrita\\\" \u00E4r en typ av teckningsmaterial best\u00E5ende av pulveriserad kalk och f\u00E4rgpulver. En form av pastell var i bruk p\u00E5 1400-talet, men tekniken utvecklades helt f\u00F6rst p\u00E5 1700-talet, en period som uppskattade dess subtila charm och m\u00F6jligheter till ljusskildringar. Den \u00E5terupplivades av Degas, och hans verk i detta medium p\u00E5verkade i sin tur impressionisterna.En pastellteckning \u00E4r mycket k\u00E4nslig f\u00F6r ber\u00F6ring, och den f\u00E4rdiga tavlan m\u00E5ste alltid glasas. F\u00F6r att f\u00F6rhindra o\u00F6nskade effekter av ber\u00F6ring kan ocks\u00E5 s\u00E5 kallad \\\"fixativ\\\" sprayas \u00F6ver tavlan.Pastellf\u00E4rg avser en matt, ljus f\u00E4rg som till exempel ljusbl\u00E5 eller persikof\u00E4rg. Pastellf\u00E4rger brukar ing\u00E5 i v\u00E5rmodet och f\u00F6rekommer ofta p\u00E5 barnkl\u00E4der.\"],\"ko\":[\"\uD30C\uC2A4\uD154(Pastel, \uBB38\uD654\uC5B4: \uADF8\uB9BC\uBD84\uD544)\uC740 \uC21C\uC218 \uAC00\uB8E8\uC758 \uADF8\uB9BC\uBB3C\uAC10\uACFC \uC811\uD569\uC7AC\uB85C \uC774\uB8E8\uC5B4\uC9C4 \uB9C9\uB300 \uBAA8\uC591\uC758 \uBBF8\uC220 \uB3C4\uAD6C\uC774\uB2E4. \uD06C\uB808\uC6A9\uC758 \uC77C\uC885\uC774\uBA70, \uC0C9\uC744 \uC785\uD78C \uBD84\uD544\uACFC \uC544\uC8FC \uD761\uC0AC\uD558\uB2E4. \uCC9C\uC5F0\uBB3C\uC9C8\uACFC \uCC30\uD759\uACFC \uD480\uB85C \uB9CC\uB4E4\uC5B4\uC9C4 \uAC83\uC774\uB2E4. \uD30C\uC2A4\uD154\uC5D0 \uC4F0\uC774\uB294 \uADF8\uB9BC\uBB3C\uAC10\uC740 \uC720\uD654 \uADF8\uB9BC \uBB3C\uAC10\uC744 \uD3EC\uD568\uD55C \uBAA8\uB4E0 \uBBF8\uC220 \uC0C9 \uB3C4\uAD6C\uB97C \uB9CC\uB4DC\uB294 \uB370\uC5D0 \uC4F0\uC774\uB294 \uAC83\uACFC \uB3D9\uC77C\uD55C \uAC83\uC774\uB2E4.\"],\"en\":[\"A Pastel is an art medium in the form of a stick, consisting of pure powdered pigment and a binder. The pigments used in pastels are the same as those used to produce all colored art media, including oil paints; the binder is of a neutral hue and low saturation. The color effect of pastels is closer to the natural dry pigments than that of any other process.Pastels have been used by artists since the Renaissance, and gained considerable popularity in the 18th century, when a number of notable artists made pastel their primary medium.An artwork made using pastels is called a pastel (or a pastel drawing or pastel painting). Pastel used as a verb means to produce an artwork with pastels; as an adjective it means pale in color.\"],\"it\":[\"Il pastello \u00E8 una tecnica di disegno che usa bastoncini di pigmento colorato. La percentuale del legante (colla o cera) \u00E8 ridotta al minimo per assicurare l'adesione dei pigmenti al foglio.Il colore risulta quindi purissimo e luminoso; questa caratteristica viene esaltata utilizzando carta pi\u00F9 o meno ruvida.Per assicurare una maggiore adesione delle polveri colorate alla carta, sul disegno pu\u00F2 essere vaporizzato un fissante che diminuisce per\u00F2 la vivacit\u00E0 dei colori. Un disegno a pastello pu\u00F2 essere adeguatamente conservato sotto vetro per proteggerlo dall'umidit\u00E0 e dalla polvere.\"],\"zh\":[\"\u7C89\u5F69\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1APastel\uFF09\u662F\u4E00\u7A2E\u7ED8\u753B\u984F\u6599\uFF0C\u901A\u5E38\u88FD\u6210\u7B46\u578B\uFF0C\u6240\u4EE5\u53C8\u7A31\u7C89\u5F69\u7B46\u6216\u8272\u7C89\u753B\u7B14\uFF0C\u6709\u6642\u70BA\u4E86\u8207\u6CB9\u7C89\u5F69\u5340\u5225\uFF0C\u53C8\u7A31\u70BA\u4E7E\u7C89\u5F69\u3002\u7C89\u5F69\u59CB\u521B\u4E8E1919\u5E74\uFF0C\u4E3B\u8981\u7528\u4E8E\u7ED8\u5236\u7C89\u753B\uFF0C\u6709\u5F88\u5F3A\u7684\u8986\u76D6\u6027\uFF0C\u8272\u5F69\u660E\u5FEB\uFF0C\u989C\u8272\u79CD\u7C7B\u7E41\u591A\uFF0C\u5728\u4EFB\u4F55\u7C97\u7CD9\u7684\u8868\u9762\uFF08\u7D20\u63CF\u7EB8\uFF0C\u9ED1\u677F\uFF0C\u77F3\u5934\uFF0C\u732B\u8138\u7B49\u7B49\uFF09\u90FD\u53EF\u7ED8\u5236\uFF0C\u7B14\u89E6\u7C7B\u4F3C\u6CB9\u753B\uFF0C\u4F5C\u753B\u65B9\u6CD5\u7C7B\u4F3C\u6C34\u5F69\u753B\u5148\u8584\u540E\u539A\uFF0C\u5148\u6D45\u540E\u6DF1\uFF0C\u4E0A\u8272\u8F85\u52A9\u5DE5\u5177\u662F\u7EB8\u64E6\u7B14\u3001\u624B\u6307\u3001\u6D77\u7EF5\u7B49\u3002\u5728\u53F0\u7063\uFF0Coil pastels\u7FD2\u6163\u4E0A\u7A31\u4E4B\u70BA\u7C89\u881F\u7B46\uFF0C\u88FD\u6210\u5713\u67F1\u7D30\u689D\u72C0\uFF0C\u5E38\u4E3A\u5E7C\u5152\u7684\u7E6A\u756B\u5DE5\u5177\uFF0C\u758A\u8272\u6548\u679C\u4F73\uFF1B\u800Csoft\uFF0Fhard pastels\u7FD2\u6163\u4E0A\u7A31\u4E4B\u70BA\u8EDF\u5F0F\uFF0F\u786C\u5F0F\u7C89\u5F69\uFF1B\u88FD\u6210\u9577\u65B9\u67F1\u689D\u72C0\uFF0C\u786C\u5F0F\u7C89\u5F69\u689D\u53EF\u76F4\u63A5\u5728\u7D19\u4E0A\u4F5C\u756B\uFF0C\u63CF\u7E6A\u7DDA\u689D\u8F2A\u5ED3\uFF0C\u8EDF\u5F0F\u7C89\u5F69\u689D\u7C89\u672B\u8F03\u7D30\u7DFB\uFF0C\u522E\u53D6\u8272\u6599\u7528\u624B\u6216\u5176\u4ED6\u5DE5\u5177\u5857\u62B9\u958B\u4F86\u758A\u8272\u4F5C\u756B\u3002\"],\"et\":[\"Pastell on kuiv v\u00E4rvipigment, millest valmistatud pehmet kriiditaolist pulka kasutatakse joonistamiseks.Pastellv\u00E4rv kinnitatakse alusele enamasti fiksatiivi abil.Pastellid jagunevad koostise, faktuuri ja v\u00E4rvitugevuse j\u00E4rgi k\u00F5vaks, pehmeks ja keskmise tugevusega pastelliks (nt. \u00F5lipastell, kriitpastell jne).Pastell teises t\u00E4henduses on pastellmaal, mis on pastellidega teostatud t\u00F6\u00F6. Pastellmaali hakati viljelema 15. sajandil Itaalias. Pastellmaali tuntumad viljelejad maailmas olid Maurice Quentin de La Tour, Rosalba Carriera, Jean Baptiste Simeon Chardin ja Edgar Degas. Eesti tuntuim pastellmaali viljeleja oli Ants Laikmaa.\"],\"eu\":[\"Pastela, artean, lehorrean margotzeko teknika da, makilatxo formako margo hauskorrak erabiltzen dituena. Pastel-margoak aglutinatzaile pixka bat, gai likatsuren bat gehienetan eta, XX. mendeaz geroztik, metil zelulosaz egindako kolorezko hautsez osatuak dira. Kolore multzo zabala dute. Kolore bakoitzaren era ilunena hauts soila eta aglutinatzailea besterik ez duena da, eta beste koloreak zuriarekin nahasita lortzen dira. Paperean jarrita itxura freskoa eta distiratsua dute, eta koloreak ez dira aldatzen. Pastela azalean geratzen denez gero, ordea, erraz ezaba daiteke, baldin eta beirazko estalkirik edo eta gai-finkatzailerik eransten ez bazaio margolanari. Pastel-margolaritza Italian sortu zen XVI. mendean, eta Jacopo Bassano eta Federico Barocci margolariek erabili zuten lehendabizi. XVIII. mendean hedatu zen, eta trebetasun handiz landua izan zen garai hartan, batik bat Frantzian. Garai berriagoetan aipamen berezia merezi dute Edgar Degas, Odilon Redon eta Picassoren pastelek.\"],\"ar\":[\"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0647\u064A \u0639\u0646 \u0623\u062F\u0648\u0627\u062A \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0644\u0644\u0631\u0633\u0645\u060C \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062A \u062A\u0628\u062D\u062B \u0639\u0646 \u0633\u062C\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\u060C \u0623\u0646\u0638\u0631 \u0647\u0646\u0627.\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 (\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629 pastello) \u0647\u064A \u0625\u062D\u062F\u0649 \u0623\u062F\u0648\u0627\u062A \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u064A\u0626\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u062F\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639. \u062C\u0627\u0621\u062A \u0643\u0644\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629 pastello \u0648\u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0639\u0646\u064A \u0644\u0641\u0627\u0641\u0629 \u062E\u0628\u0632 \u0635\u063A\u064A\u0631\u0629. \u0628\u064A\u0646\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648\u0644 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 pastel \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1675\u0645.\u0644\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0639\u062F\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0641\u0647\u0646\u0627\u0643: \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0632\u064A\u062A\u064A. \u0623\u0642\u0644\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0646\u0627\u0639\u0645. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u062E\u0634\u0646. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621.\u064A\u062E\u062A\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0639\u0646 \u063A\u064A\u0631\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646, \u0625\u0630 \u0644\u0627 \u062A\u062F\u062E\u0644 \u0641\u064A\u0647 \u0623\u064A\u0629 \u0645\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0630\u064A\u0628\u0629, \u0648\u0625\u0646\u0645\u0627 \u064A\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0647 \u062C\u0627\u0641\u0627\u064B, \u0648\u0627\u0644\u0645\u0627\u062F\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0644\u064A\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0644\u0647\u0627 \u0637\u0627\u0628\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062E\u0627\u0635. \u0648\u062A\u0635\u0646\u0639 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0646 \u0637\u0628\u0627\u0634\u064A\u0631 \u0628\u064A\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0645\u0633\u062D\u0648\u0642\u0629, \u0648\u0642\u062F \u064A\u0633\u062A\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0644\u064A\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0645\u063A \u0644\u064A\u062B\u0628\u062A \u0627\u0644\u062C\u0632\u0626\u064A\u0627\u062A \u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636, \u0648\u064A\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u062F\u0629 \u062F\u0631\u062C\u0627\u062A, \u0641\u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0648\u0633\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0635\u0644\u0628. \u0648\u0642\u062F \u0623\u0635\u0628\u062D \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0641\u0646\u0627\u064B \u0645\u0633\u062A\u0642\u0644\u0627\u064B \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u062B\u0627\u0645\u0646 \u0639\u0634\u0631, \u0648\u0647\u0648 \u064A\u062A\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0643\u0648\u0643\u0648, \u0631\u0642\u064A\u0642 \u0627\u0644\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0641\u064A \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0631. \u0648\u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062A\u0644\u0648\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062A\u0635\u0648\u064A\u0631 \u0628\u0639\u062F \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064A\u062A\u064A\u0629. \u0644\u0623\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646\u0647 \u062A\u062A\u0646\u0648\u0639 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0643\u0628\u064A\u0631\u0629, \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0639\u0637\u064A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u064A\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0633\u062A\u0637\u064A\u0639 \u0623\u0646 \u062A\u0639\u0637\u064A \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062D\u0645 \u0641\u064A \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062C\u0633\u0627\u0645, \u0648\u062A\u0639\u0637\u0649 \u062F\u0631\u062C\u0627\u062A \u0642\u0648\u064A\u0629 \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u062D\u0629 \u0648\u0627\u0644\u063A\u0627\u0645\u0642\u0629 \u0648 \u062A\u0646\u0642\u0633\u0645 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0625\u0644\u064A \u0646\u0648\u0639\u064A\u0646 : \u0661- oil pastel \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064A\u062A\u064A ((\u0633\u0646\u062A\u062D\u062F\u062B \u0639\u0646\u0647 \u0644\u0627\u062D\u0642\u0627\u064B)) \u0662- soft pastel \u0648\u0646\u062A\u0642\u0633\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0639\u064A\u0646 : \u0661- \u0637\u0628\u0627\u0634\u064A\u0631\u064A \u0648\u064A\u0641\u064A\u062F \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062D\u0627\u062A \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0639\u0647 \u0662-\u0627\u0642\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0648\u0647\u064A \u062A\u0633\u062A\u0639\u0645\u0644 \u0643\u062B\u064A\u0631\u0627\u064B \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u062F\u0642\u064A\u0642\u0647 \u0648 \u0644\u0631\u0633\u0645 \u0644\u0648\u062D\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u062A \u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0646\u062D\u062A\u0627\u062C \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0647 \u0644\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0627\u0633\u0629 \u062E\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u062A \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u064A\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0643\u062A\u0648\u0628 \u0639\u0644\u064A\u0647\u0627 (soft pastel) \u0648\u0646\u0644\u0627\u062D\u0638 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642 \u064A\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0641\u0635\u0648\u0644 \u0628\u0648\u0631\u0642 \u0634\u0641\u0627\u0641 \u0644\u064A\u062D\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648 \u0645\u0646 \u062B\u0645 \u0646\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0643\u0644 \u0628\u0633\u0627\u0637\u0647 \u0648\u0628\u0639\u062F \u0627\u0644\u0627\u0646\u062A\u0647\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0646\u062D\u062A\u0627\u062C \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0628\u0631\u0627\u064A \u062E\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0642 \u0644\u064A\u062B\u0628\u062A \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648\u064A\u0631\u0634 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062D\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0648\u062F\u064A\"],\"ja\":[\"\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB (Pastel) \u306F\u3001\u4E7E\u71E5\u3057\u305F\u9854\u6599\u3092\u7C89\u672B\u72B6\u306B\u3057\u7C98\u7740\u5264\u3067\u56FA\u3081\u305F\u753B\u6750\u3002\u30AB\u30C3\u30BF\u30FC\u30CA\u30A4\u30D5\u7B49\u3067\u524A\u3063\u3066\u518D\u3073\u7C89\u672B\u72B6\u306B\u3057\u30B9\u30DD\u30F3\u30B8\u7B49\u3067\u5857\u3063\u305F\u308A\u3001\u76F4\u63A5\u624B\u3067\u6301\u3063\u3066\u5857\u3063\u305F\u308A\u3067\u304D\u308B\u3002\u7D75\u753B\u306E\u307B\u304B\u3001\u30C7\u30B6\u30A4\u30F3\u3001\u30C7\u30C3\u30B5\u30F3\u7B49\u306B\u7528\u3044\u3089\u308C\u308B\u3053\u3068\u304C\u591A\u3044\u753B\u6750\u3002\u753B\u6750\u5E97\u3001\u6587\u5177\u5E97\u306A\u3069\u3067\u6BD4\u8F03\u7684\u4F4E\u4FA1\u683C\u3067\u5165\u624B\u3067\u304D\u308B\u753B\u6750\u3067\u3042\u308B\u3002\u7C89\u672B\u6027\u8CEA\u3067\u3042\u308B\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u306F\u56FA\u7740\u529B\u304C\u5F31\u3044\u305F\u3081\u3001\u4F5C\u54C1\u5B8C\u6210\u5F8C\u306F\u30D5\u30A3\u30AD\u30B5\u30C1\u30FC\u30D5\u306A\u3069\u3067\u7C89\u3092\u5B9A\u7740\u3055\u305B\u308B\u5FC5\u8981\u304C\u3042\u308B\u3002\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u3092\u4F7F\u7528\u3057\u305F\u7D75\u753B\u306E\u3053\u3068\u3092\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u753B\uFF08\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u304C\uFF09\u307E\u305F\u306F\u3001\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u7D75\u753B\uFF08\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u304B\u3044\u304C\uFF09\u3068\u547C\u3076\u3002\"],\"pl\":[\"Pastel \u2014 technika malarska oraz \u015Brodek rysunkowy i malarski w formie kolorowego sztyftu, kredki lub o\u0142\u00F3wka, s\u0142u\u017C\u0105cy do nanoszenia kolorowych pigment\u00F3w na pod\u0142o\u017Ce. Wytwarza si\u0119 go poprzez zmieszanie pigmentu, kredy i spoiwa z gumy. Mieszanin\u0119 formuje si\u0119 w wa\u0142eczki, a nast\u0119pnie pozostawia do wyschni\u0119cia. Przed wyschni\u0119ciem pastele maj\u0105 konsystencj\u0105 ciasta, st\u0105d nazwa (w\u0142. pasta \u2014 ciasto).Do pasteli zalicza si\u0119: kredki pastelowe \u2014 czyste pigmenty z domieszk\u0105 spoiwa \u017Cywicznego. Uzyskuje si\u0119 dzi\u0119ki nim czyste barwy i malarski efekt. Twarde kredki (zwane Cont\u00E9-Carr\u00E9sa) s\u0105 czworok\u0105tne, mi\u0119kkie s\u0105 okr\u0105g\u0142e. sztyfty (o\u0142\u00F3wki) pastelowe \u2014 pastele nieco twardsze od mi\u0119kkich pasteli i oprawione w drewno. Do rysowania i opracowywania szczeg\u00F3\u0142\u00F3w. pastele olejne \u2014 spoiwem s\u0105 tu oleje. Nadaj\u0105 one pastelom przezroczysto\u015Bci, jednocze\u015Bnie mocno przyczepiaj\u0105c pigment do pod\u0142o\u017Ca. Pastel olejny dost\u0119pny jest w mniejszej gamie kolor\u00F3w w por\u00F3wnaniu z pastelem mi\u0119kkim. pastele mi\u0119kkie \u2014 zwane te\u017C suchymi, o przekroju okr\u0105g\u0142ym lub kwadratowym], pierwotny, najbardziej rozpowszechniony typ pasteli. Ma bardzo mi\u0119kk\u0105 konstrukcj\u0119, jest ona spowodowana u\u017Cyciem bardzo s\u0142abego roztworu gumy jako spoiwa. pastele twarde \u2014 wi\u0119ksza zawarto\u015B\u0107 gumy powoduje jego du\u017C\u0105 twardo\u015B\u0107. Pastele takie mo\u017Cna ostrzy\u0107. \u015Awietnie nadaj\u0105 si\u0119 do szkic\u00F3w i rysowania szczeg\u00F3\u0142\u00F3w pastele wodne \u2014 w u\u017Cyciu od niedawna. U\u017Cywa si\u0119 ich jak pasteli olejnych. Po sko\u0144czeniu pracy, przy u\u017Cyciu p\u0119dzla i wody, kreski zmienia si\u0119 na lawowane kolorem. pastele kredowe \u2014 ze wzgl\u0119du na swoje \u015Bwietliste kolory i wygodny uchwyt jest to bardzo popularny typ pasteli. Czysto\u015B\u0107 pigmentu zachowano dzi\u0119ki u\u017Cyciu ma\u0142ej ilo\u015Bci roztworu gumy do zwi\u0105zania kolorowej kredy w blok. kredki woskowe \u2014 s\u0105 odporne na wod\u0119. Mo\u017Cna ich u\u017Cywa\u0107 wraz z farbami wodnymi aby uzyska\u0107 interesuj\u0105c\u0105 faktur\u0119 rysunku.\"],\"he\":[\"\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC (\u05D0\u05E0\u05D2\u05DC\u05D9\u05EA: Pastel) \u05D4\u05D5\u05D0 \u05DE\u05E7\u05DC\u05D5\u05DF \u05E6\u05D1\u05E2 \u05E0\u05D5\u05E7\u05E9\u05D4 \u05DC\u05DE\u05D7\u05E6\u05D4 \u05D4\u05DE\u05D5\u05E8\u05DB\u05D1 \u05DE\u05E4\u05D9\u05D2\u05DE\u05E0\u05D8 \u05D5\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8 \u05DE\u05E2\u05D1\u05D4, \u05D5\u05DC\u05E2\u05EA\u05D9\u05DD \u05EA\u05D5\u05E1\u05E4\u05D9\u05DD \u05D0\u05D7\u05E8\u05D9\u05DD. \u05E7\u05D9\u05D9\u05DE\u05D9\u05DD \u05DE\u05D2\u05D5\u05D5\u05DF \u05E9\u05DC \u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\u05D9\u05DD \u05E9\u05E0\u05D1\u05D3\u05DC\u05D9\u05DD \u05D6\u05D4 \u05DE\u05D6\u05D4 \u05D1\u05E1\u05D5\u05D2 \u05D4\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8 \u05D4\u05DE\u05E2\u05D1\u05D4, \u05DB\u05DE\u05D5 \u05D2\u05DD \u05D1\u05EA\u05D5\u05E1\u05E4\u05D9\u05DD \u05D4\u05E9\u05D5\u05E0\u05D9\u05DD.\"],\"tr\":[\"Pastel, pastel boya ya da pastel kalem, toz boyar maddelerin kat\u0131 bir hamur olana kadar tebe\u015Fir ve suyla kar\u0131\u015Ft\u0131r\u0131lmas\u0131yla olu\u015Fturulan \u00E7izim arac\u0131d\u0131r.\u00DCnl\u00FC ressamlar\u0131n pek tercih ettikleri bir \u00E7izim aleti olmasa da rahat kullan\u0131m\u0131 olan bir boya t\u00FCr\u00FCd\u00FCr.Kapat\u0131c\u0131 \u00F6zelli\u011Fi bulunmaktad\u0131r.Yani,ka\u011F\u0131tta alttaki renk \u00FCst\u00FCne ondan daha koyu olmak \u015Fart\u0131yla bir renk s\u00FCr\u00FClebilir.Bu,sadece rengi birazc\u0131k soluk hale getirecektir.Renk kar\u0131\u015F\u0131mlar\u0131nda kullan\u0131labilir bir boya t\u00FCr\u00FCd\u00FCr.Bir di\u011Fer \u00F6zelli\u011Fi de s\u00FCr\u00FCld\u00FCkten sonra temiz bir \u015Fekilde kaz\u0131nabilir olmas\u0131d\u0131r.E\u011Fer renk koyu de\u011Filse kaz\u0131nd\u0131\u011F\u0131nda hi\u00E7 iz kalmayacakt\u0131r.Koyu renklerde de \u00FCst\u00FCne tekrar bir boya s\u00FCr\u00FCld\u00FC\u011F\u00FC taktirde kaz\u0131nan renk belli olmayacakt\u0131r.Neredeyse her rengi bulunan bir boyad\u0131r.Baz\u0131 markalar mum boya gibi renklerin y\u00FCksek derecede belli oldu\u011Fu pastel boyalar \u00FCretseler de normal pastel boyalar genellikle mum boyadan \u00E7ok daha hafif renkleri ka\u011F\u0131da yans\u0131t\u0131rlar.\"],\"nl\":[\"Pastelkrijt of pastel is een zacht soort krijtstift waarmee op een zeer schilderachtige wijze getekend kan worden. Kunstenaars die met pastelkrijt werken zien hun werk dan ook vaak eerder als een schilderij dan als een tekening. In tegenstelling tot wat de naam zou doen vermoeden, kunnen met pastel ook zeer felle kleuren verkregen worden.De werken die met pastel worden gemaakt worden wel pastels genoemd.\"]},\"related\":[\"http://dbpedia.org/resource/Category:Art_materials\"],\"exactMatch\":[\"http://ko.dbpedia.org/resource/\uD30C\uC2A4\uD154\",\"http://tr.dbpedia.org/resource/Pastel_boya\",\"http://ga.dbpedia.org/resource/Pastal\",\"http://he.dbpedia.org/resource/\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\",\"http://jv.dbpedia.org/resource/Past\u00E8l\",\"http://sr.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\",\"http://sh.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://cs.dbpedia.org/resource/Pastel_(k\u0159\u00EDda)\",\"http://it.dbpedia.org/resource/Pastello\",\"http://et.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://pt.dbpedia.org/resource/Pastel_(arte)\",\"http://fi.dbpedia.org/resource/Pastellimaalaus\",\"http://no.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://ar.dbpedia.org/resource/\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\",\"http://sv.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://hr.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://eu.dbpedia.org/resource/Pastel_(pintura)\",\"http://ru.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://nl.dbpedia.org/resource/Pastelkrijt\",\"http://lv.dbpedia.org/resource/Pastelis\",\"http://hu.dbpedia.org/resource/Pasztell\",\"http://fa.dbpedia.org/resource/\u067E\u0627\u0633\u062A\u0644\",\"http://kk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://id.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://io.dbpedia.org/resource/Pastelo\",\"http://si.dbpedia.org/resource/\u0DB4\u0DD0\u0DC3\u0DCA\u0DA7\u0DBD\u0DCA\",\"http://fr.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://lt.dbpedia.org/resource/Pastel\u0117\",\"http://ja.dbpedia.org/resource/\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\",\"http://sl.dbpedia.org/resource/Pastel_(tehnika_slikanja)\",\"http://rdf.freebase.com/ns/m.0642x\",\"http://uk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://zh.dbpedia.org/resource/\u7C89\u5F69_(\u989C\u6599)\",\"http://simple.dbpedia.org/resource/Pastels\",\"http://be.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C\",\"http://bs.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q189085\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q189085\",\"http://pl.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://dbpedia.org/resource/Pastel\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_1042\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_1042\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_1042%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_1042\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_1042#contentTier\",\"/item/07101/K_1042#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_1042\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_1042\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_1042\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_1042\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_1042\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Palugyay, Zolo\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1925/1930\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"pastel\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 1042\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Mot\u00EDv z Vysok\u00FDch Tatier\"],\"en\":[\"Motif from the High Tatras\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, vo\u013En\u00E1\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 26.6 cm;\u0161\u00EDrka 36.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"kart\u00F3n\"],\"eng\":[\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1042\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_1042\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_1042#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:48.085Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1042\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_1042#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:48.086Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_1042\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:37.542Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770077542,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:38.362Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869358362,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Mountain Meadow",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2435",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_652",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2435&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_652%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:17 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_652\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_652\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_652\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Horsk\u00E1 l\u00FAka; (en) Mountain Meadow - https://www.europeana.eu/item/07101/O_652. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_652' target='_blank' rel='noopener'>Horsk\u00E1 l\u00FAka</a></dd><dd lang='en'>Mountain Meadow</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_652/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9893594,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":2899,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652\",\"textAttributionSnippet\":\"Horsk\u00E1 l\u00FAka; (en) Mountain Meadow - https://www.europeana.eu/item/07101/O_652. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_652' target='_blank' rel='noopener'>Horsk\u00E1 l\u00FAka</a></dd><dd lang='en'>Mountain Meadow</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46477},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_652\",\"textAttributionSnippet\":\"Horsk\u00E1 l\u00FAka; (en) Mountain Meadow - https://www.europeana.eu/item/07101/O_652. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_652' target='_blank' rel='noopener'>Horsk\u00E1 l\u00FAka</a></dd><dd lang='en'>Mountain Meadow</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_652' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_652/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_652\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_652\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_652%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_652\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_652#contentTier\",\"/item/07101/O_652#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_652\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_652\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_652\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_652\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_652\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900/1930\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 652\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Horsk\u00E1 l\u00FAka\"],\"en\":[\"Mountain Meadow\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 13.2 cm;\u0161\u00EDrka 23.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"lepenka\"],\"eng\":[\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_652\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_652\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_652#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:24.749Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_652\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_652#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:24.750Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_652\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:14:19.906Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638459906,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:28.158Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869408158,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ogre",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2433",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92085/1521",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2433&width=560&url=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F4876",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dom.lndb.lv",
      "description": "Ogres pils\u0113tas veido\u0161an\u0101s un t\u0101s apkaimes att\u012Bst\u012Bba saist\u012Bta ar\u012B ar dzelzce\u013Ca izb\u016Bvi. 1861. gada 12. septembr\u012B atkl\u0101ja R\u012Bgas \u2013 Dinaburgas dzelzce\u013Ca l\u012Bniju. Dzelzce\u013C\u0161 un labv\u0113l\u012Bgie \u0123eogr\u0101fiskie un klimatiskie apst\u0101k\u013Ci veicin\u0101ja Ogres att\u012Bst\u012Bbu par vasarn\u012Bcu un atp\u016Btas vietu, un jau 1862. gad\u0101 te s\u0101ka ierasties r\u012Bdzinieki, lai atp\u016Bstos un izklaid\u0113tos. 1908. gad\u0101 Ogr\u0113 bija jau 200 vasarn\u012Bcas, bet l\u012Bdz 1. Pasaules karam tika uzceltas v\u0113l simts, da\u013Ca no t\u0101m bija piem\u0113rotas ar\u012B dz\u012Bvo\u0161anai ziem\u0101. 1920. gad\u0101 Ogre ieguva miesta ties\u012Bbas, v\u0113l\u0101k miesta teritorija papla\u0161in\u0101j\u0101s, pievienojot zemes gabalus no Ik\u0161\u0137iles un Ogresgala pagastiem. L\u012Bdztekus vasarn\u012Bc\u0101m tika celtas ar\u012B m\u0101jas past\u0101v\u012Bgai dz\u012Bvo\u0161anai. Pils\u0113tas ties\u012Bbas Ogrei tika pie\u0161\u0137irtas 1928. gada 25. febru\u0101r\u012B. Ogre bija izvirz\u012Bjusies starp Latvijas vado\u0161ajiem k\u016Brortiem, atpaliekot tikai no J\u016Brmalas. 2. Pasaules kar\u0101 Ogre cieta sam\u0113r\u0101 maz, saspridzin\u0101ts tikai dzelzce\u013Ca tilts, dzirnavas un da\u017Ei r\u016Bpniec\u012Bbas uz\u0146\u0113mumi. R\u012Bgas tuvums, \u0113rt\u0101 satiksme, maz izpost\u012Bt\u0101 infrastrukt\u016Bra un lieliskie dabas apst\u0101k\u013Ci jau dr\u012Bz p\u0113c kara pastiprin\u0101ja interesi par Ogri k\u0101 potenci\u0101lu r\u016Bpniec\u012Bbas pils\u0113tu \u2013 s\u0101k\u0101s padomju industrializ\u0101cijas periods un beidz\u0101s k\u016Brorta laiki. Tika uzcelts b\u016Bvmateri\u0101lu kombin\u0101ts, norakts Ogres lepnums un senv\u0113stures piemineklis \u2013 \u0136entes kalns. P\u0101rogr\u0113, pie pils\u0113tas austrumu robe\u017Eas, izveidoja r\u016Bpniec\u012Bbas rajonu. Industrializ\u0101cijas rezult\u0101t\u0101 Ogr\u0113 uzc\u0113la vienu no liel\u0101kajiem viegl\u0101s r\u016Bpniec\u012Bbas objektiem Baltijas valst\u012Bs \u2013 trikot\u0101\u017Eas kombin\u0101tu. S\u0101k\u0101s masveid\u012Bgs cilv\u0113ku piepl\u016Bdums no cit\u0101m PSRS republik\u0101m. Ogr\u0113 nojauca daudzas pirmskara vasarn\u012Bcas un to viet\u0101 uzc\u0113la daudzst\u0101vu dz\u012Bvojam\u0101s m\u0101jas, izjaucot v\u0113sturisko, Ogrei rakstur\u012Bgo apb\u016Bvi",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:12 +0000",
      "language": "lv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92085/1521\",\"agents\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/auth/29234.rdf\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92085/1521\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/4876\",\"edmIsShownAt\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html\",\"edmObject\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/4876\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/1521\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/4876\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Ogre - https://www.europeana.eu/item/92085/1521. Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991. National Library of Latvia - http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/1521' target='_blank' rel='noopener'>Ogre</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Latvia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/1521/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":308060,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1028,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5FFFA\",\"#FFFAFA\",\"#2F4F4F\",\"#778899\",\"#C0C0C0\",\"#FFFAF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Ogre - https://www.europeana.eu/item/92085/1521. Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991. National Library of Latvia - http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/1521' target='_blank' rel='noopener'>Ogre</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/1521.html' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Latvia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":17397},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/1521/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92085/1521\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/1521\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Latvia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F4876&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92085/1521\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92085/1521#contentTier\",\"/item/92085/1521#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Latvia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000018112033\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvian National E-content Aggregator\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvia\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lettland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Latvia\"],\"pt\":[\"Let\u00F3nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Latvija\"],\"lv\":[\"Latvija\"],\"hr\":[\"Latvija\"],\"fr\":[\"Lettonie\"],\"hu\":[\"Lettorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sko\"],\"sl\":[\"Latvija\"],\"ga\":[\"An Laitvia\"],\"ca\":[\"Let\u00F2nia\"],\"sv\":[\"Lettland\"],\"mt\":[\"Latvja\"],\"el\":[\"\u039B\u03B5\u03C4\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Latvia\"],\"it\":[\"Lettonia\"],\"es\":[\"Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti\"],\"eu\":[\"Letonia\"],\"cs\":[\"Loty\u0161sko\"],\"pl\":[\"\u0141otwa\"],\"da\":[\"Letland\"],\"ro\":[\"Letonia\"],\"nl\":[\"Letland\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Latvija\",\"Latvia\",\"Republiken Lettland\"],\"ru\":[\"Latvija\",\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Letonia\",\"Rep\u00FAblica da Let\u00F3nia\",\"Republica da Letonia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Latvja\"],\"en\":[\"lv\",\"LVA\",\"Le\u0163m\u043E\u0304 Vab\u0101m\u043E\u0304\",\"Le\u0163m\u043E\u0304\",\"Republic of Latvia\",\"Latvian Republic\",\"Latvija\",\"LAT\",\"Latveja\",\"Latvijas Republika\",\"Latvejas Republika\"],\"lv\":[\"Latvijas Republika\",\"LAT\",\"LVA\"],\"fr\":[\"LV\",\"La R\u00E9publique de Lettonie\"],\"hu\":[\"Lett K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Letonia\",\"Republica de Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti Vabariik\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sk\u00E1 republika\"],\"sl\":[\"Letonija\"],\"nl\":[\"LV\",\"LVA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat im Baltikum\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0418\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Europoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjeveroisto\u010Dnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101, viena no trim Baltijas valst\u012Bm\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord-Est\"],\"hu\":[\"Balti \u00E1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t vo v\u00FDchodnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"sv\":[\"Republik i Nordeuropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03BF\u03C1\u03B5\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Grigal\"],\"en\":[\"Sovereign state in northeastern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Vabariik P\u00F5hja-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Wschodniej\"],\"da\":[\"Land ved den \u00F8stlige \u00D8sters\u00F8\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q211\",\"http://viaf.org/viaf/125422131\",\"https://d-nb.info/gnd/4074187-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80150219\",\"http://www.idref.fr/032618697/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569322\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007844\",\"https://www.freebase.com/m/04g5k\",\"https://g.co/kg/m/04g5k\",\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006541\",\"http://id.worldcat.org/fast/1210821\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94259\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050191n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17476-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept911\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94259\",\"http://dbpedia.org/resource/Latvia\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/456172/\",\"prefLabel\":{\"fr\":[\"Riga\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Riga\"],\"no\":[\"Riga\"],\"fi\":[\"Riika\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Riga\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Ryga\"],\"hr\":[\"Riga\"],\"lv\":[\"R\u012Bga\"],\"fr\":[\"R\u012Bga\"],\"hu\":[\"Riga\"],\"sk\":[\"Riga\"],\"ga\":[\"R\u00EDge\"],\"ca\":[\"Riga\"],\"sv\":[\"Riga\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AF\u03B3\u03B1\"],\"en\":[\"Riga\"],\"it\":[\"Riga\"],\"es\":[\"Riga\"],\"et\":[\"Riia\"],\"cs\":[\"Riga\"],\"pl\":[\"Ryga\"],\"da\":[\"Riga\"],\"ro\":[\"Riga\",\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"nl\":[\"Riga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/11352868/\"]},\"latitude\":56.946,\"longitude\":24.10589,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Riga\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/11352868/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"R\u012Bga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456173/\"]},\"latitude\":56.97808,\"longitude\":24.12271}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92085/1521\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92085/1521\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1521\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lav\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/101\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92085/1521\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/1521\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/92085/1521\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92085/1521\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://dom.lndb.lv/data/auth/29234.rdf\"]},\"dcDescription\":{\"lv\":[\"Ogres pils\u0113tas veido\u0161an\u0101s un t\u0101s apkaimes att\u012Bst\u012Bba saist\u012Bta ar\u012B ar dzelzce\u013Ca izb\u016Bvi. 1861. gada 12. septembr\u012B atkl\u0101ja R\u012Bgas \u2013 Dinaburgas dzelzce\u013Ca l\u012Bniju. Dzelzce\u013C\u0161 un labv\u0113l\u012Bgie \u0123eogr\u0101fiskie un klimatiskie apst\u0101k\u013Ci veicin\u0101ja Ogres att\u012Bst\u012Bbu par vasarn\u012Bcu un atp\u016Btas vietu, un jau 1862. gad\u0101 te s\u0101ka ierasties r\u012Bdzinieki, lai atp\u016Bstos un izklaid\u0113tos. 1908. gad\u0101 Ogr\u0113 bija jau 200 vasarn\u012Bcas, bet l\u012Bdz 1. Pasaules karam tika uzceltas v\u0113l simts, da\u013Ca no t\u0101m bija piem\u0113rotas ar\u012B dz\u012Bvo\u0161anai ziem\u0101. 1920. gad\u0101 Ogre ieguva miesta ties\u012Bbas, v\u0113l\u0101k miesta teritorija papla\u0161in\u0101j\u0101s, pievienojot zemes gabalus no Ik\u0161\u0137iles un Ogresgala pagastiem. L\u012Bdztekus vasarn\u012Bc\u0101m tika celtas ar\u012B m\u0101jas past\u0101v\u012Bgai dz\u012Bvo\u0161anai. Pils\u0113tas ties\u012Bbas Ogrei tika pie\u0161\u0137irtas 1928. gada 25. febru\u0101r\u012B. Ogre bija izvirz\u012Bjusies starp Latvijas vado\u0161ajiem k\u016Brortiem, atpaliekot tikai no J\u016Brmalas. 2. Pasaules kar\u0101 Ogre cieta sam\u0113r\u0101 maz, saspridzin\u0101ts tikai dzelzce\u013Ca tilts, dzirnavas un da\u017Ei r\u016Bpniec\u012Bbas uz\u0146\u0113mumi. R\u012Bgas tuvums, \u0113rt\u0101 satiksme, maz izpost\u012Bt\u0101 infrastrukt\u016Bra un lieliskie dabas apst\u0101k\u013Ci jau dr\u012Bz p\u0113c kara pastiprin\u0101ja interesi par Ogri k\u0101 potenci\u0101lu r\u016Bpniec\u012Bbas pils\u0113tu \u2013 s\u0101k\u0101s padomju industrializ\u0101cijas periods un beidz\u0101s k\u016Brorta laiki. Tika uzcelts b\u016Bvmateri\u0101lu kombin\u0101ts, norakts Ogres lepnums un senv\u0113stures piemineklis \u2013 \u0136entes kalns. P\u0101rogr\u0113, pie pils\u0113tas austrumu robe\u017Eas, izveidoja r\u016Bpniec\u012Bbas rajonu. Industrializ\u0101cijas rezult\u0101t\u0101 Ogr\u0113 uzc\u0113la vienu no liel\u0101kajiem viegl\u0101s r\u016Bpniec\u012Bbas objektiem Baltijas valst\u012Bs \u2013 trikot\u0101\u017Eas kombin\u0101tu. S\u0101k\u0101s masveid\u012Bgs cilv\u0113ku piepl\u016Bdums no cit\u0101m PSRS republik\u0101m. Ogr\u0113 nojauca daudzas pirmskara vasarn\u012Bcas un to viet\u0101 uzc\u0113la daudzst\u0101vu dz\u012Bvojam\u0101s m\u0101jas, izjaucot v\u0113sturisko, Ogrei rakstur\u012Bgo apb\u016Bvi\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"R\u012Bga : LETA, Iespiests Valstspap\u012Bru spiestuv\u0113\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Z\u012Bm\u0113jumi\",\"Me\u017Ei un me\u017Ekop\u012Bba\"]},\"dcTitle\":{\"lv\":[\"Ogre\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Picture\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Ogre. Me\u017Es pie sporta laukuma\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"[194-]\"]},\"dctermsExtent\":{\"lv\":[\"1 z\u012Bm\u0113jums\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Paper\"]},\"dctermsSpatial\":{\"lv\":[\"Latvija\",\"Ogre (Ogres novads, Latvija)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456172/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92085/1521\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/1521\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92085/1521#contentTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:43:08.749525Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/1521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/92085/1521#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:43:08.749985Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/1521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-17T09:27:28.283Z\",\"timestamp_created_epoch\":1584437248283,\"timestamp_update\":\"2022-06-07T08:06:54.740Z\",\"timestamp_update_epoch\":1654589214740,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Planina pod snijegom",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2431",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2431&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fathena.muo.hr%252Fapi%252F%253Fsemantic%253Drepresentation%2526id%253D76275%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@athena.muo.hr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:11 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048053/MUO_051451\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048053/MUO_051451\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=76275\",\"edmIsShownAt\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275\",\"edmObject\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=76275\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Muzej za umjetnost i obrt, Zagreb\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_051451\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=76275\",\"textAttributionSnippet\":\"Planina pod snijegom - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451. Pauli\u0107, Dragan. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451' target='_blank' rel='noopener'>Planina pod snijegom</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pauli\u0107, Dragan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1912</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_051451/manifest\"],\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":381,\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18661},{\"about\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275\",\"textAttributionSnippet\":\"Planina pod snijegom - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451. Pauli\u0107, Dragan. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451' target='_blank' rel='noopener'>Planina pod snijegom</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pauli\u0107, Dragan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1912</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=76275' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11890},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_051451/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Zagabria\"]},\"note\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/rev/5000886224\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017312\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_051451\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_051451\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Croatia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hr\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fathena.muo.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Drepresentation%26id%3D76275&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_051451\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048053/MUO_051451#contentTier\",\"/item/2048053/MUO_051451#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Konst- och hantverksmuseet\"],\"en\":[\"Museum of Arts and Crafts, Zagreb\"],\"hr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt\"],\"fr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt. Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/22677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zagreb\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"fi\":[\"Zagreb\"],\"pt\":[\"Zagreb\"],\"bg\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"lt\":[\"Zagrebas\"],\"lv\":[\"Zagreba\"],\"hr\":[\"Zagreb\"],\"fr\":[\"Zagreb\"],\"hu\":[\"Z\u00E1gr\u00E1b\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hreb\"],\"sl\":[\"Zagreb\"],\"ga\":[\"S\u00E1grab\"],\"ca\":[\"Zagreb\"],\"sv\":[\"Zagreb\"],\"mt\":[\"\u017Bagreb\"],\"el\":[\"\u0396\u03AC\u03B3\u03BA\u03C1\u03B5\u03BC\u03C0\"],\"en\":[\"Zagreb\"],\"it\":[\"Zagabria\"],\"es\":[\"Zagreb\"],\"et\":[\"Zagreb\"],\"eu\":[\"Zagreb\"],\"cs\":[\"Z\u00E1h\u0159eb\"],\"pl\":[\"Zagrzeb\"],\"ro\":[\"Zagreb\"],\"da\":[\"Zagreb\"],\"nl\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Zagreb\"],\"de\":[\"Agram\"],\"pt\":[\"Zagrebe\"],\"en\":[\"Zagreb, Croatia\",\"Agram\"],\"hr\":[\"Agram\"],\"it\":[\"Agram\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Kroatien\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatian p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Capital da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Kroazja\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital city of Croatia\"],\"hr\":[\"Glavni grad Hrvatske\"],\"it\":[\"Capitale della Croazia\"],\"fr\":[\"Capitale de la Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Chorvatska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Chorv\u00E1tska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Hrva\u0161ke\"],\"pl\":[\"Stolica Chorwacji\"],\"ro\":[\"Capitala Croa\u021Biei\"],\"ca\":[\"Capital de Cro\u00E0cia\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Kroati\u00EB\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88\"]},\"latitude\":45.813057,\"longitude\":15.977222,\"altitude\":158.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1435\",\"http://viaf.org/viaf/123146146\",\"https://d-nb.info/gnd/4108914-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79116205\",\"http://www.idref.fr/029266661/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628568\",\"https://www.freebase.com/m/0fhzy\",\"https://g.co/kg/m/0fhzy\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/160693\",\"https://sws.geonames.org/3186886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p204132\",\"https://libris.kb.se/wt798czf338v16t\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y204132\",\"http://dbpedia.org/resource/Zagreb\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatia\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kroatija\"],\"hr\":[\"Hrvatska\"],\"lv\":[\"Horv\u0101tija\"],\"fr\":[\"Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tsko\"],\"sl\":[\"Hrva\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Chr\u00F3it\"],\"ca\":[\"Cro\u00E0cia\"],\"sv\":[\"Kroatien\"],\"mt\":[\"Kroazja\"],\"el\":[\"\u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Croatia\"],\"it\":[\"Croazia\"],\"es\":[\"Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia\"],\"cs\":[\"Chorvatsko\"],\"eu\":[\"Kroazia\"],\"pl\":[\"Chorwacja\"],\"da\":[\"Kroatien\"],\"ro\":[\"Croa\u021Bia\"],\"nl\":[\"Kroati\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Kroatien\",\"HR\",\"HRV\"],\"fi\":[\"Kroatian tasavalta\"],\"sv\":[\"Republiken Kroatien\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\",\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Kroazja\"],\"en\":[\"Republic of Croatia\",\"HR\",\"HRV\",\"CRO\",\"RH\"],\"hr\":[\"Republika Hrvatska\",\"RH\"],\"it\":[\"Repubblica di Croazia\"],\"fr\":[\"HR\",\"La R\u00E9publique de Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1t K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Croacia\",\"Republica de Croacia\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tska republika\"],\"pl\":[\"Hrvatska\",\"Republika Chorwacji\"],\"da\":[\"Republikken Kroatien\",\"KRO\"],\"nl\":[\"Republiek Kroati\u00EB\",\"Kroatie\",\"HR\",\"HRV\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Syd\u00F6steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no sudeste da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0433\u043E\u0438\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"en\":[\"Country in Central and Southeastern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du sud-est\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Kagu-Euroopa vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Republik i Syd\u00F8steuropa\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Zuidoost-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":45.25,\"longitude\":15.466667,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q224\",\"http://viaf.org/viaf/152376980\",\"https://d-nb.info/gnd/4073841-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81035140\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12363401c\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15304388d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11951317p\",\"http://www.idref.fr/154019917/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567032\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D017523\",\"https://www.freebase.com/m/01pj7\",\"https://g.co/kg/m/01pj7\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/151342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX452923\",\"https://sws.geonames.org/3202326/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006663\",\"http://id.worldcat.org/fast/1212674\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107595\",\"http://babelnet.org/rdf/s00023880n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18227-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept896\",\"https://libris.kb.se/64jlkbvq4b1l6f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107595\",\"http://dbpedia.org/resource/Croatia\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_051451\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048053/MUO_051451\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88\",\"http://data.europeana.eu/place/22677\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_051451\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_051451\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1912\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048053/MUO_051451\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Pauli\u0107, Dragan\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1912\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"6.5 x 9 cm\",\"image/jpg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MUO_051451\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Planina pod snijegom\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Old Photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"negativ na staklenoj plo\u010Di\",\"negativ\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Hrvatska\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_051451\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_051451\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_051451#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:16.479Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_051451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048053/MUO_051451#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:16.479Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_051451\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-11-03T11:13:15.888Z\",\"timestamp_created_epoch\":1446549195888,\"timestamp_update\":\"2015-11-03T11:13:15.888Z\",\"timestamp_update_epoch\":1446549195888,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2429",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2429&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fcollections.cl.bas.bg%252FAPlus%252FFelixKanitz%252FImage%252F0027.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.cl.bas.bg",
      "description": "\u042E\u0436\u043D\u0438\u044F\u0442 \u0441\u043A\u043B\u043E\u043D \u043D\u0430 \u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043E\u043F\u043E\u0442.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:09 +0000",
      "language": "bg",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048016/FelixKanitz_0027\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048016/FelixKanitz_0027\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517622\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/Image/0027.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html\",\"edmObject\":\"http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/Image/0027.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u0435\u043D \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 \u043D\u0430 \u0411\u0410\u041D\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u0435\u043D \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 \u043D\u0430 \u0411\u0410\u041D\"]},\"about\":\"http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html\",\"textAttributionSnippet\":\"(bg) \u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D - https://www.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027. (bg) \u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446 (1829-1904). Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences - http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='bg'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027' target='_blank' rel='noopener'>\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='bg'>\u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446 (1829-1904)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html' target='_blank' rel='noopener'>Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/plain\",\"ebucoreFileByteSize\":2284},{\"webResourceDcRights\":{\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u0435\u043D \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 \u043D\u0430 \u0411\u0410\u041D\"]},\"about\":\"http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/Image/0027.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(bg) \u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D - https://www.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027. (bg) \u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446 (1829-1904). Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences - http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='bg'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027' target='_blank' rel='noopener'>\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='bg'>\u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446 (1829-1904)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.cl.bas.bg/APlus/FelixKanitz/W0027.html' target='_blank' rel='noopener'>Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048016/FelixKanitz_0027/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":330,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#696969\",\"#8FBC8F\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50642},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048016/FelixKanitz_0027/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048016_Ag_EU_AthenaPlus_CLBAS\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048016/FelixKanitz_0027\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Bulgaria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"bg\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.cl.bas.bg%2FAPlus%2FFelixKanitz%2FImage%2F0027.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048016/FelixKanitz_0027\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048016/FelixKanitz_0027#contentTier\",\"/item/2048016/FelixKanitz_0027#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048016_Ag_EU_AthenaPlus_CLBAS\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517622\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500799\",\"prefLabel\":{\"bg\":[\"\u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0411\u0410\u041D\"],\"en\":[\"Central Library of the Bulgarian Academy of Sciences\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048016/FelixKanitz_0027\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048016/FelixKanitz_0027\"],\"proxyFor\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048016/FelixKanitz_0027\",\"dcCreator\":{\"bg\":[\"\u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446 (1829-1904)\"]},\"dcDate\":{\"bg\":[\"1860-1876\"]},\"dcDescription\":{\"bg\":[\"\u042E\u0436\u043D\u0438\u044F\u0442 \u0441\u043A\u043B\u043E\u043D \u043D\u0430 \u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043E\u043F\u043E\u0442.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg/image\"]},\"dcSource\":{\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u0447\u0435\u043D \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 \u043D\u0430 \u0411\u0410\u041D\"]},\"dcSubject\":{\"bg\":[\"\u0424\u0435\u043B\u0438\u043A\u0441 \u041A\u0430\u043D\u0438\u0446\"],\"en\":[\"Felix Kanitz\"]},\"dcTitle\":{\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0430\u0440\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0438\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0421\u043B\u0438\u0432\u0435\u043D\"]},\"dcType\":{\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"]},\"dctermsExtent\":{\"bg\":[\"23.2 x 56.2 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048016/FelixKanitz_0027\"],\"proxyFor\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:11:01.169Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048016/FelixKanitz_0027\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048016/FelixKanitz_0027#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:11:01.170Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048016/FelixKanitz_0027\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-03-26T13:35:11.098Z\",\"timestamp_created_epoch\":1427376911098,\"timestamp_update\":\"2015-10-20T14:46:16.415Z\",\"timestamp_update_epoch\":1445352376415,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2427",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2427&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044788.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Neve de S.(?) Gennaro 1836 ; Mr. Mautonstrada S. Carlo. <br>Snow of San Gennaro; view of Naples and the volcano Mount Vesuvius with boats and sailors in the foreground. San Gennaro is seen by the Neapolitans as their protector from the volcano.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:02 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/x2ekyqyx\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/x2ekyqyx\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/x2ekyqyx\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx\",\"textAttributionSnippet\":\"Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples - https://www.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx. Mautonstrada. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mautonstrada</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1836</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":267654},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples - https://www.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx. Mautonstrada. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mautonstrada</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1836</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/x2ekyqyx/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":345,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#B0C4DE\",\"#87CEEB\",\"#778899\",\"#6495ED\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":44428},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples - https://www.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx. Mautonstrada. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mautonstrada</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1836</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x2ekyqyx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":337,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#B0C4DE\",\"#87CEEB\",\"#778899\",\"#000000\",\"#6495ED\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":42899},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/x2ekyqyx/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/x2ekyqyx\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/x2ekyqyx\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0044788.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/x2ekyqyx\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/x2ekyqyx#contentTier\",\"/item/9200579/x2ekyqyx#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/x2ekyqyx\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/x2ekyqyx\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/x2ekyqyx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/x2ekyqyx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1836\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/x2ekyqyx\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Mautonstrada.\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Neve de S.(?) Gennaro 1836 ; Mr. Mautonstrada S. Carlo.\",\"Snow of San Gennaro; view of Naples and the volcano Mount Vesuvius with boats and sailors in the foreground. San Gennaro is seen by the Neapolitans as their protector from the volcano.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0044788\",\"b1575683\",\"Iconographic Collection 575693i\",\"x2ekyqyx\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0044788\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Snow of San Gennaro, view of Vesuvius and Naples\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Gouaches\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1836\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/x2ekyqyx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/x2ekyqyx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/x2ekyqyx#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:30:32.031Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/x2ekyqyx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/x2ekyqyx#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:30:32.031Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/x2ekyqyx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0044788.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:15:47.385Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082547385,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:15:47.385Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082547385,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A Summer Evening by Kallsj\u00F6n",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2425",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2425&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fc9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "Helmer Osslunds k\u00E4nslighet inf\u00F6r naturens f\u00E4rger kommer till uttryck s\u00E4rskilt v\u00E4l i de m\u00E5lningar som \u00E4r uttalade \u00E5rstidsskildringar. I Sommarafton vid Kallsj\u00F6n st\u00E4mmer kv\u00E4llssolen landskapet i en knappt sk\u00F6njbar rosa ton som g\u00F6r sn\u00F6n till en del av sommaren ist\u00E4llet f\u00F6r en rest av vintern. Framst\u00E4llningen av landskapet framst\u00E5r som avsiktligt beh\u00E4rskad och ger tillsammans med den spegelblanka vattenytan bilden en stillhet som \u00F6vertygande f\u00F6rmedlar magin hos detta slags nordiska sommarkv\u00E4llar.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:13:00 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/c9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/c9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/c9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Summer Evening by Kallsj\u00F6n - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743' target='_blank' rel='noopener'>A Summer Evening by Kallsj\u00F6n</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/c9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":160642,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":747,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Summer Evening by Kallsj\u00F6n - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743' target='_blank' rel='noopener'>A Summer Evening by Kallsj\u00F6n</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Summer Evening by Kallsj\u00F6n - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743' target='_blank' rel='noopener'>A Summer Evening by Kallsj\u00F6n</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Summer Evening by Kallsj\u00F6n - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743' target='_blank' rel='noopener'>A Summer Evening by Kallsj\u00F6n</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23743&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fc9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Helmer Osslund\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Helmer Osslunds k\u00E4nslighet inf\u00F6r naturens f\u00E4rger kommer till uttryck s\u00E4rskilt v\u00E4l i de m\u00E5lningar som \u00E4r uttalade \u00E5rstidsskildringar. I Sommarafton vid Kallsj\u00F6n st\u00E4mmer kv\u00E4llssolen landskapet i en knappt sk\u00F6njbar rosa ton som g\u00F6r sn\u00F6n till en del av sommaren ist\u00E4llet f\u00F6r en rest av vintern. Framst\u00E4llningen av landskapet framst\u00E5r som avsiktligt beh\u00E4rskad och ger tillsammans med den spegelblanka vattenytan bilden en stillhet som \u00F6vertygande f\u00F6rmedlar magin hos detta slags nordiska sommarkv\u00E4llar.\u00A0\u00A0\"],\"en\":[\"Helmer Osslund\u2019s sensitive eye for nature\u2019s colours is especially pronounced in his paintings that specifically portray the seasons. In Sommarafton vid Kallsj\u00F6n the evening sun casts a subtle pink tone on the landscape, making the snow part of summer instead of a residue of winter. The portrayal appears intentionally subdued and, together with the tranquil water surface, gives the scene a peaceful quality that successfully conveys the magic of Nordic summer nights.\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 6694\",\"23743\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Sommarafton vid Kallsj\u00F6n\"],\"en\":[\"A Summer Evening by Kallsj\u00F6n\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 61,5 x 81,5 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1978\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:30.073Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:30.073Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23743\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/c9888bd93ed25cdc663cc68bd25c5374b9f5d1a6b9c02708dcfddbd613ee99c7\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:33.177Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143773177,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:06.248Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144826248,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "embleem",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2423",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2423&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D182761%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "IV kategooria jalgsimatka embleem 1968.  (pealkiri) (ID: 53940) <br>Valgel p\u00F5hjal on sinine p\u00FCstk\u00FClik, millel valgega tekst ja m\u00E4gede siluett ning sinisega matkajad m\u00E4gede taustal.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 53940) <br>FANI M\u00C4ED 1968 EESTI  (tekst objektil) (ID: 53940) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:58 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_53940\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_53940\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=182761&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/53940\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=182761&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_53940\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=182761&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) embleem - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/53940. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940' target='_blank' rel='noopener'>embleem</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/53940' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_53940/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":218089,\"ebucoreWidth\":610,\"ebucoreHeight\":826,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\",\"#4682B4\",\"#F5F5DC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=182761&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) embleem - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/53940. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940' target='_blank' rel='noopener'>embleem</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/53940' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":218089,\"ebucoreWidth\":610,\"ebucoreHeight\":826,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\",\"#4682B4\",\"#F5F5DC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/53940\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) embleem - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/53940. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940' target='_blank' rel='noopener'>embleem</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/53940' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_53940/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_53940\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_53940\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/53940\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=182761\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D182761%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_53940\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_53940#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_53940#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_53940\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_53940\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_53940\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_53940\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_53940\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"NSVL [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"8.1968 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1968 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"IV kategooria jalgsimatka embleem 1968.  (pealkiri) (ID: 53940)\",\"Valgel p\u00F5hjal on sinine p\u00FCstk\u00FClik, millel valgega tekst ja m\u00E4gede siluett ning sinisega matkajad m\u00E4gede taustal.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 53940)\",\"FANI M\u00C4ED 1968 EESTI  (tekst objektil) (ID: 53940)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 105 mm (tervik)\",\"laius: 81 mm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 138:10 E 218\",\"doi 53940 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"embleem\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsSpatial\":{\"est\":[\"m\u00E4gi Fani [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_53940\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_53940\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_53940#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:05.750Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_53940\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_53940#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:05.750Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_53940\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:12.554Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264652554,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:57:07.452Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281027452,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2421",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2421&width=560&url=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23571%2FJEL_24629_1986_Bez-tytulu_bwa_fot419_nodzynski_tadeusz.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jbc.jelenia-gora.pl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:56 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/0940414/_nn0Vh4h\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vh4h\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23571/JEL_24629_1986_Bez-tytulu_bwa_fot419_nodzynski_tadeusz.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571\",\"edmObject\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23571/JEL_24629_1986_Bez-tytulu_bwa_fot419_nodzynski_tadeusz.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23571/JEL_24629_1986_Bez-tytulu_bwa_fot419_nodzynski_tadeusz.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) [Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h. (pl) Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h' target='_blank' rel='noopener'>[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1986</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0Vh4h/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":651,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#CD5C5C\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":296019},{\"about\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) [Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h. (pl) Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h' target='_blank' rel='noopener'>[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1986</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23571' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":72388},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0Vh4h/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0Vh4h\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23571%2FJEL_24629_1986_Bez-tytulu_bwa_fot419_nodzynski_tadeusz.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vh4h\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/0940414/_nn0Vh4h#contentTier\",\"/item/0940414/_nn0Vh4h#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Libraries Federation\"],\"pl\":[\"Federacja Bibliotek Cyfrowych\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Lower Silesian Digital Library\"],\"pl\":[\"Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"#locationOf:nn0Vh4h_FBC\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Biuro Wystaw Artystycznych\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/0940414/_nn0Vh4h\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0Vh4h\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1986\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/0940414/_nn0Vh4h\",\"dcCreator\":{\"pl\":[\"Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993)\"]},\"dcDate\":{\"pl\":[\"1986\"]},\"dcFormat\":{\"pl\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"pl\":[\"Nr Ksi\u0119gi Inwentarzowej BWA/419\"]},\"dcPublisher\":{\"pl\":[\"nak\u0142ad autora\"]},\"dcRelation\":{\"pl\":[\"Cyfrowe Dziedzictwo Kulturowe Jeleniej G\u00F3ry\"]},\"dcRights\":{\"pl\":[\"Prawa zastrze\u017Cone - dost\u0119p nieograniczony\",\"Ksi\u0105\u017Cnica Karkonoska - Licencja\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"Jelenia G\u00F3ra (woj. dolno\u015Bl\u0105skie) - sztuka\",\"Biuro Wystaw Artystycznych (Jelenia G\u00F3ra)\",\"Nodzy\u0144ski, Tadeusz Mieczys\u0142aw (1919-1993)\",\"Malarstwo polskie\",\"Fotografia reprodukcyjna\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]\"]},\"dcType\":{\"pl\":[\"obraz\",\"obraz\"]},\"dctermsExtent\":{\"pl\":[\"obraz: olej ; 100x80 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"pl\":[\"Muzealia artystyczno-historyczne BWA Jelenia G\u00F3ra\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"_FBC\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vh4h\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:01:55.690Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vh4h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vh4h#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:01:55.691Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vh4h\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx_4_quarter\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"4-\u044F \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044C 20-\u0433\u043E \u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"4 quarter of the 20th century\"],\"fr\":[\"4e quart 20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1976\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/19xx_2_half\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-11-30T07:52:11.986Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512028331986,\"timestamp_update\":\"2017-11-30T07:52:11.986Z\",\"timestamp_update_epoch\":1512028331986,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2419",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2419&width=560&url=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23592%2FJEL_25205_b--r-_Bez-tytuluDokume_bwa_fot662_smagacz_henryk.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jbc.jelenia-gora.pl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:54 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/0940414/_nn0Vhvs\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vhvs\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23592/JEL_25205_b--r-_Bez-tytuluDokume_bwa_fot662_smagacz_henryk.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592\",\"edmObject\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23592/JEL_25205_b--r-_Bez-tytuluDokume_bwa_fot662_smagacz_henryk.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23592/JEL_25205_b--r-_Bez-tytuluDokume_bwa_fot662_smagacz_henryk.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) [Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs. (pl) Smagacz, Henryk (malarz). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs' target='_blank' rel='noopener'>[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Smagacz, Henryk (malarz)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0Vhvs/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1426,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#B0C4DE\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":182139},{\"about\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) [Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs. (pl) Smagacz, Henryk (malarz). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs' target='_blank' rel='noopener'>[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Smagacz, Henryk (malarz)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23592' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":72388},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0Vhvs/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0Vhvs\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23592%2FJEL_25205_b--r-_Bez-tytuluDokume_bwa_fot662_smagacz_henryk.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0Vhvs\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/0940414/_nn0Vhvs#contentTier\",\"/item/0940414/_nn0Vhvs#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Libraries Federation\"],\"pl\":[\"Federacja Bibliotek Cyfrowych\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Lower Silesian Digital Library\"],\"pl\":[\"Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"#locationOf:nn0Vhvs_FBC\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Biuro Wystaw Artystycznych\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/0940414/_nn0Vhvs\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0Vhvs\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/0940414/_nn0Vhvs\",\"dcCreator\":{\"pl\":[\"Smagacz, Henryk (malarz)\"]},\"dcFormat\":{\"pl\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"pl\":[\"Nr Ksi\u0119gi Inwentarzowej BWA/662\"]},\"dcPublisher\":{\"pl\":[\"nak\u0142ad autora\"]},\"dcRelation\":{\"pl\":[\"Cyfrowe Dziedzictwo Kulturowe Jeleniej G\u00F3ry\"]},\"dcRights\":{\"pl\":[\"Prawa zastrze\u017Cone - dost\u0119p nieograniczony\",\"Ksi\u0105\u017Cnica Karkonoska - Licencja\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"Jelenia G\u00F3ra (woj. dolno\u015Bl\u0105skie) - sztuka\",\"Biuro Wystaw Artystycznych (Jelenia G\u00F3ra)\",\"Smagacz, Henryk (malarz)\",\"Malarstwo polskie\",\"Fotografia reprodukcyjna\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"[Bez tytu\u0142u] [Dokument ikonograficzny]\"]},\"dcType\":{\"pl\":[\"obraz\",\"obraz\"]},\"dctermsExtent\":{\"pl\":[\"obraz: olej ; 45x60 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"pl\":[\"Muzealia artystyczno-historyczne BWA Jelenia G\u00F3ra\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"_FBC\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vhvs\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:02.938Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vhvs\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/0940414/_nn0Vhvs#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:02.938Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0Vhvs\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-11-30T07:52:13.893Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512028333893,\"timestamp_update\":\"2017-11-30T07:52:13.893Z\",\"timestamp_update_epoch\":1512028333893,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2417",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2417&width=560&url=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23438%2FJEL_24605_2014_Dolino-otworz-sie-D_bwa_fot785_jodzis_anna.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jbc.jelenia-gora.pl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:53 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/0940414/_nn0lr2p\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/0940414/_nn0lr2p\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23438/JEL_24605_2014_Dolino-otworz-sie-D_bwa_fot785_jodzis_anna.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438\",\"edmObject\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23438/JEL_24605_2014_Dolino-otworz-sie-D_bwa_fot785_jodzis_anna.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0lr2p\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p. (pl) Jodzis, Anna (malarka). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p' target='_blank' rel='noopener'>Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Jodzis, Anna (malarka)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2014</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":72388},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/23438/JEL_24605_2014_Dolino-otworz-sie-D_bwa_fot785_jodzis_anna.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p. (pl) Jodzis, Anna (malarka). Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p' target='_blank' rel='noopener'>Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='pl'>Jodzis, Anna (malarka)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2014</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:23438' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0lr2p/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":454486,\"ebucoreWidth\":1800,\"ebucoreHeight\":941,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#ADD8E6\",\"#B0C4DE\",\"#87CEEB\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn0lr2p/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0lr2p\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn0lr2p\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F23438%2FJEL_24605_2014_Dolino-otworz-sie-D_bwa_fot785_jodzis_anna.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn0lr2p\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/0940414/_nn0lr2p#contentTier\",\"/item/0940414/_nn0lr2p#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Libraries Federation\"],\"pl\":[\"Federacja Bibliotek Cyfrowych\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Lower Silesian Digital Library\"],\"pl\":[\"Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"#locationOf:nn0lr2p_FBC\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Biuro Wystaw Artystycznych\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0lr2p\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/0940414/_nn0lr2p\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/0940414/_nn0lr2p\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0lr2p\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2014\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/0940414/_nn0lr2p\",\"dcCreator\":{\"pl\":[\"Jodzis, Anna (malarka)\"]},\"dcDate\":{\"pl\":[\"2014\"]},\"dcFormat\":{\"pl\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"pl\":[\"Nr Ksi\u0119gi Inwentarzowej BWA/785\"]},\"dcPublisher\":{\"pl\":[\"nak\u0142ad autora\"]},\"dcRelation\":{\"pl\":[\"Cyfrowe Dziedzictwo Kulturowe Jeleniej G\u00F3ry\"]},\"dcRights\":{\"pl\":[\"Prawa zastrze\u017Cone - dost\u0119p nieograniczony\",\"Ksi\u0105\u017Cnica Karkonoska - Licencja\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"Biuro Wystaw Artystycznych (Jelenia G\u00F3ra)\",\"Jelenia G\u00F3ra (woj. dolno\u015Bl\u0105skie) - sztuka\",\"Jodzis, Anna (malarka)\",\"Malarstwo polskie\",\"Fotografia reprodukcyjna\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"Dolino otw\u00F3rz si\u0119 [Dokument ikonograficzny]\"]},\"dcType\":{\"pl\":[\"obraz\",\"obraz\"]},\"dctermsExtent\":{\"pl\":[\"obraz: olej, p\u0142\u00F3tno ; 70x130 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"pl\":[\"Muzealia artystyczno-historyczne BWA Jelenia G\u00F3ra\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"_FBC\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0lr2p\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn0lr2p\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn0lr2p#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:27.061Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0lr2p\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/0940414/_nn0lr2p#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:27.061Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn0lr2p\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-11-30T07:52:19.400Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512028339400,\"timestamp_update\":\"2017-11-30T07:52:19.400Z\",\"timestamp_update_epoch\":1512028339400,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2415",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2415&width=560&url=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F1082933%2FSKM%2B007521_a.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@carlotta.malmo.se",
      "description": "malm\u00F6 skolmuseum <br>Malm\u00F6 Skolmuseum <br>Foto: \u00A9 Ola Myrin / Malm\u00F6 Museer",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:51 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91658/MM_objekt_1082872\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_1082872\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1082933/SKM+007521_a.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872\",\"edmObject\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1082933/SKM+007521_a.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1082937/SKM+007521_b.jpg\",\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1799055/SKM+007521_katalogkort.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1799055/SKM+007521_katalogkort.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872. (sv) Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]. Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872' target='_blank' rel='noopener'>skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_1082872/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64954,\"ebucoreWidth\":565,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#F5FFFA\",\"#696969\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1082933/SKM+007521_a.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872. (sv) Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]. Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872' target='_blank' rel='noopener'>skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_1082872/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91570,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":583,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#F5DEB3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872\",\"textAttributionSnippet\":\"skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872. (sv) Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]. Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872' target='_blank' rel='noopener'>skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":57498},{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/1082937/SKM+007521_b.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872. (sv) Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]. Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872' target='_blank' rel='noopener'>skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr; Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1982</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/1082872' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_1082872/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":37623,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":602,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FAEBD7\",\"#DCDCDC\",\"#FFE4C4\",\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_1082872/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/151\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geographie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Maantiede\"],\"pt\":[\"Geografia\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Geografija\"],\"lv\":[\"\u0122eogr\u0101fija\"],\"hr\":[\"Geografija\"],\"fr\":[\"G\u00E9ographie\"],\"hu\":[\"F\u00F6ldrajztudom\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Geografia\"],\"sl\":[\"Geografija\"],\"ga\":[\"T\u00EDreola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Geografia\"],\"sv\":[\"Geografi\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u0120eografija\"],\"en\":[\"Geography\"],\"it\":[\"Geografia\"],\"es\":[\"Geograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Geograafia\"],\"cs\":[\"Geografie\"],\"eu\":[\"Geografia\"],\"pl\":[\"Geografia\"],\"ro\":[\"Geografie\"],\"da\":[\"Geografi\"],\"nl\":[\"Aardrijkskunde\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wissenschaft, die sich mit der r\u00E4umlichen Struktur und Entwicklung der Erdoberfl\u00E4che befasst\"],\"sv\":[\"Vetenskap som beskriver hur jordytan ser ut\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441 \u043D\u0430\u0443\u043A, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0433\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0443\u044E \u043E\u0431\u043E\u043B\u043E\u0447\u043A\u0443 \u0417\u0435\u043C\u043B\u0438\"],\"fi\":[\"Maata tutkiva tieteenala\"],\"pt\":[\"Ci\u00EAncia que estuda o conjunto de fen\u00F3menos naturais e humanos da superf\u00EDcie da Terra\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u043A\u0430, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u0449\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u043B\u043E\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u0438\u0437\u043C\u0435\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E-\u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0430\u043B\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441\u0438 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0435\u0442\u0430 \u0417\u0435\u043C\u044F\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03B7 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B2\u03AC\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AC\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Science that studies the terrestrial surface, the societies that inhabit it and the territories, landscapes, places or regions that form it when interacting with each other\"],\"it\":[\"Scienza che ha per oggetto lo studio, la descrizione e la rappresentazione della Terra. Geo: terra, grafia: descrizione\"],\"fr\":[\"Science \u00E9tudiant la surface terrestre, les soci\u00E9t\u00E9s qui l'habitent et les territoires, paysages, lieux ou r\u00E9gions qui la constituent\"],\"hu\":[\"A f\u00F6ldrajzi burokban lezajl\u00F3 term\u00E9szeti \u00E9s t\u00E1rsadalmi folyamatok \u00E1ltal kialak\u00EDtott rendszerek elrendez\u0151d\u00E9seivel \u00E9s t\u00F6rv\u00E9nyszer\u0171s\u00E9geivel foglalkoz\u00F3 f\u00F6ldtudom\u00E1ny\"],\"es\":[\"Ciencia que estudia la superficie terrestre, las sociedades y los territorios\"],\"et\":[\"Teadus sellest, kus miski Maa peal on\"],\"cs\":[\"Studie zem\u00ED, rys\u016F, obyvatel a zemsk\u00FDch jev\u016F a jin\u00FDch bytost\u00ED\"],\"pl\":[\"Nauka badaj\u0105ca pow\u0142ok\u0119 ziemsk\u0105, jej zr\u00F3\u017Cnicowanie przestrzenne pod wzgl\u0119dem przyrodniczym i spo\u0142eczno-gospodarczym, a tak\u017Ce powi\u0105zania pomi\u0119dzy \u015Brodowiskiem przyrodniczym a dzia\u0142alno\u015Bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stw ludzkich\"],\"da\":[\"Videnskab der omhandler jordens overflades rumlige struktur og udvikling\"],\"ro\":[\"Studiul terenurilor, caracteristicilor, locuitorilor \u0219i fenomenelor P\u0103m\u00E2ntului\"],\"ca\":[\"Ci\u00E8ncia que estudia el territori, habitants i fen\u00F2mens de la Terra\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1071\",\"https://d-nb.info/gnd/4020216-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh00005919\",\"http://www.idref.fr/027534499/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573070\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005843\",\"http://purl.org/bncf/tid/1323\",\"https://www.freebase.com/m/034ns\",\"https://g.co/kg/m/034ns\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/H01.277.500\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054388\",\"http://iconclass.org/49I\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p601\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040163n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept172\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH1998012041\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000746\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/74\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/152\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geologie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Geologia\"],\"pt\":[\"Geologia\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Geologija\"],\"lv\":[\"\u0122eolo\u0123ija\"],\"hr\":[\"Geologija\"],\"fr\":[\"G\u00E9ologie\"],\"hu\":[\"Geol\u00F3gia\"],\"sk\":[\"Geol\u00F3gia\"],\"sl\":[\"Geologija\"],\"ga\":[\"Geola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Geologia\"],\"sv\":[\"Geologi\"],\"mt\":[\"\u0120eolo\u0121ija\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Geology\"],\"it\":[\"Geologia\"],\"es\":[\"Geolog\u00EDa\"],\"et\":[\"Geoloogia\"],\"eu\":[\"Geologia\"],\"cs\":[\"Geologie\"],\"pl\":[\"Geologia\"],\"ro\":[\"Geologie\"],\"da\":[\"Geologi\"],\"nl\":[\"Geologie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wissenschaft von der Entwicklung und vom Aufbau der Erde\"],\"sv\":[\"Vetenskapsgren\"],\"fi\":[\"Tieteenala\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435, \u0441\u0442\u0440\u043E\u0435\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0417\u0435\u043C\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Ci\u00EAncia que estuda a crosta terrestre e a forma\u00E7\u00E3o da Terra\"],\"mt\":[\"Studju tal-kompo\u017Cizzjoni, tal-istruttura, tal-proprjetajiet fi\u017Ci\u010Bi, tal-istorja tal-komponenti tad-Dinja, u tal-pro\u010Bessi li jsawruhom\"],\"en\":[\"Study of the composition, structure, physical properties, and history of Earth's components, and the processes by which they are shaped\"],\"it\":[\"Scienza che studia la Terra e i processi che la plasmano e la cambiano\"],\"fr\":[\"Science ayant pour objet la structure, les propri\u00E9t\u00E9s physiques et l'histoire des composants de la Terre\"],\"hu\":[\"A F\u00F6ld fel\u00E9p\u00EDt\u00E9s\u00E9vel, szerkezet\u00E9vel \u00E9s t\u00F6rt\u00E9net\u00E9vel foglalkoz\u00F3 term\u00E9szettudom\u00E1ny\"],\"es\":[\"Ciencia que estudia la composici\u00F3n y estructura interna de la Tierra\"],\"et\":[\"Teadusharu\"],\"cs\":[\"V\u011Bda, zyb\u00FDvaj\u00EDc\u00ED se slo\u017Een\u00EDm, stavbou, vlastnostmi a v\u00FDvojem Zem\u011B.\"],\"sk\":[\"Veda, ktor\u00E1 sa zaober\u00E1 zlo\u017Een\u00EDm, stavbou, vlastnos\u0165ami a v\u00FDvojom Zeme\"],\"pl\":[\"Nauka o wn\u0119trzu i powierzchni Ziemi oraz innych skalistych cia\u0142 niebieskich\"],\"ca\":[\"Ci\u00E8ncia que estudia els minerals i llur formaci\u00F3\"],\"nl\":[\"Wetenschap die de aarde bestudeert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1946\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1069\",\"https://d-nb.info/gnd/4020227-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85054037\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931565p\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573090\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005844\",\"http://purl.org/bncf/tid/4479\",\"https://www.freebase.com/m/036hv\",\"https://g.co/kg/m/036hv\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/H01.277.562\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054546\",\"http://iconclass.org/49E5\",\"http://id.worldcat.org/fast/940627\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2179\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040170n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept159\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000727\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95215\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_1082872\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F1082933%2FSKM%2B007521_a.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_1082872\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91658/MM_objekt_1082872#contentTier\",\"/item/91658/MM_objekt_1082872#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Malm\u00F6 Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91658/MM_objekt_1082872\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/152\",\"http://data.europeana.eu/concept/151\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_1082872\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1982\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91658/MM_objekt_1082872\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Svenska Turistf\u00F6reningen, Nordisk Rotogravyr\",\"Lundqvist, G\u00F6sta [f\u00F6rlaga]\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1982\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"malm\u00F6 skolmuseum\",\"Malm\u00F6 Skolmuseum\",\"Foto: \u00A9 Ola Myrin / Malm\u00F6 Museer\"],\"def\":[\"Kebnekaise, Lappland. Med h\u00E4ngare och metallh\u00F6rnor utan kantband. P\u00E5 papp.\\nSvenska turistf\u00F6reningens geografiska v\u00E4ggplanscher 1:2\\nFoto: G\u00F6sta Lundquist\\nTryck: Nordisk Rotogravyr\\n\\nText p\u00E5 baksidan:\\nNr 2. Kebnekaisefj\u00E4llen, Lappland.\\n\\nBilden visar oss ett lappl\u00E4ndskt h\u00F6gfj\u00E4llsomr\u00E5de med Kebnekaise, Sveriges h\u00F6gsta fj\u00E4ll, i bakgrunden till h\u00F6ger. Den ger oss ocks\u00E5 en f\u00F6rest\u00E4llning om hur isen och det rinnande vattnet genom sin verksamhet givit upphov till dalar av skiftande karakt\u00E4r samt get till sist ocks\u00E5 exempel p\u00E5 n\u00E5gra olika glaci\u00E4rtyper.\\n\\nBilden \u00E4r tagen fr\u00E5n Skart\u00E5ives nordsida i mitten av juli m\u00E5nad. H\u00F6gsta toppen, Kebnekaise Sydtopp, som \u00E4r den h\u00F6gsta i Sverige, n\u00E5r en h\u00F6jd av ca 2.117 m \u00F6.h. Den syns sn\u00F6t\u00E4ckt till h\u00F6ger p\u00E5 bilen (se konturkartan). Dess \u00F6versta del \u00E4r uppbyggd av sn\u00F6 och is och \u00E4ndras till form och \u00E4ven n\u00E5got i h\u00F6jd fr\u00E5n \u00E5r till \u00E5r. Till h\u00F6ger om den syns Kebnekaise Nordtopp, 2.095 m \u00F6.h.\\n\\nHela det omr\u00E5de, som syns p\u00E5 bilden, ligger ovan tr\u00E4dgr\u00E4nsen, allts\u00E5 \u00E4ven den breda Ladtjodalen i f\u00F6rgrunden. Sn\u00F6n ligger fl\u00E4ckvis kvar hela \u00E5ret om, och inom Kebnekaisemassivet finns flera stora glaci\u00E4rer i bildens mitt och Kebnetj\u00E5kkoglaci\u00E4ren uppe p\u00E5 plat\u00E5n till h\u00F6ger. L\u00E4gg m\u00E4rke till hur sm\u00E4ltvattensb\u00E4ckarna p\u00E5 sin v\u00E4g ned till dalen gr\u00E4vt sig djupa f\u00E5ror i fj\u00E4llsidorna. I sina \u00F6vre och mellersta delar t\u00E4cks en del av dem av sn\u00F6bryggor, som ligger kvar \u00E4nnu mot slutet av sommaren.\\n\\nAvst\u00E5ndet fr\u00E5n kameran till Sydtoppen \u00E4r 9 km. Vattenfallet i Ladtjojokk (jokk = b\u00E4ck p\u00E5 lapska) i bildens v\u00E4nstra nedre h\u00F6rn ligger 630 m \u00F6.h. Allts\u00E5 \u00E4r h\u00F6jdskillnaden mellan dalen och Kebnekaise Sydtopp omkring 1.500 m (15 s\u00E5dana byggnader som stadshustornet i Stockholm p\u00E5 varandra).\\n\\nBilden illustrerar dels vissa f\u00F6r den svenska fj\u00E4llkedjan typiska drag, dels m\u00E5nga allm\u00E4ngeologiska f\u00F6reteelser.\\n\\nDen svenska fj\u00E4llkedjan har en helt annan karakt\u00E4r \u00E4n t.ex. Alperna. Plat\u00E5er och vidder finns h\u00E4r i mycket st\u00F6rre utstr\u00E4ckning. Orsaken \u00E4r den svenska fj\u00E4llkedjans h\u00F6ga \u00E5lder. Redan under jordens forntid lyftes s\u00E5 sm\u00E5ningom ut det s.k. silurhavet en bergskedja, som antog v\u00E4ldiga dimensioner. I och med att den l\u00E4mnade havets skyddande grepp, tr\u00E4dde de nedbrytande krafterna, vittringen och erosionen omedelbart i verksamhet. Under loppet av \u00E5rtusenden och \u00E5rmiljoner br\u00F6ts fj\u00E4llkedjan ned till dess endast basen, \u00BBr\u00F6tterna\u00BB, \u00E5terstod. T.o.m. inom ett s\u00E5 utpr\u00E4glat h\u00F6gfj\u00E4lls- och toppomr\u00E5den som Kebnekaisefj\u00E4llen urskiljs tydligt dessa \u00BBfj\u00E4llr\u00F6tter\u00BB. De plana plat\u00E5erna, t.ex. Kebnetj\u00E5kkoplat\u00E5n hitom Sydtoppen till h\u00F6ger p\u00E5 bilden, utbreder sig ofta \u00F6verraskande ovanf\u00F6r tv\u00E4rbranta fj\u00E4llv\u00E4ggar i motsats till f\u00F6rh\u00E5llandet i Alperna, d\u00E4r branterna leder upp till skarpa toppar och ryggar. \u2014 De svenska fj\u00E4llen har emellertid ocks\u00E5, fast i mycket mindre utstr\u00E4ckning, mer utpr\u00E4glade, spetsiga toppar. Dessa best\u00E5r av h\u00E5rda, mot erosion motst\u00E5ndskraftiga bergarter, vanligen amfibolit. Denna tr\u00E4ngde en g\u00E5ng som gl\u00F6dande magma opp ur jordens inre, inlagrades och stelnade bland de skiktade bergarter, som avsatts p\u00E5 silurhavets botten. Vid bergskedjeveckningen greps amfiboliten med. \u00D6verliggande, l\u00F6sare bergarter eroderades bort under tiderna lopp, men \u00F6ver underliggande skiktade, l\u00F6sare bergarter l\u00E5g amfiboliten kvar som ett skyddande t\u00E4cke. P\u00E5 bilden syns tydligt dessa skikt som m\u00F6rka band tv\u00E4rs \u00F6ver Tuolpagorni till v\u00E4nster och snett uppf\u00F6r Kebnetj\u00E5kko till h\u00F6ger p\u00E5 bilden (f\u00F6r orientering se konturkartan). Snedst\u00E4llningen av skikten visar ett en veckning \u00E4gt rum. Plat\u00E5ytorna sluttar \u00E5t samma h\u00E5ll som dessa skikt. S\u00E5v\u00E4l Tuolpagornis topp med dessa dj\u00E4rva former som Kebnekaisekammen best\u00E5r av amfibolit (jfr pl. 1).\",\"V\u00E5ra djupt nedskruna h\u00F6gfj\u00E4llsdalar med branta sidor har ytterligare f\u00F6rdjupats under ett senare skede i fj\u00E4llkedjans historia. Under den terti\u00E4ra orostiden, d\u00E5 flertalet av jordens h\u00F6gsta bergskedjor, Alperna, Himalaya, Anderna o.a., veckades upp, uppstod en bristning i jordskorpan utmed Norges kust och v\u00E4sta delen av Skandinaviska halv\u00F6n lyftes upp. Genom denna h\u00F6jning fick de eroderande krafterna st\u00F6rre m\u00F6jlighet att gripa in p\u00E5 den gamla fj\u00E4llr\u00F6tterna. Dalarna f\u00F6rdjupades, f\u00F6rst av \u00E4lvarna rinnande vatten, sedan under de olika kvart\u00E4ra istiderna av m\u00E4ktiga isstr\u00F6mmar och huvuddragen av de svenska fj\u00E4llens nuvarande ytformer utbildades. \u2014 Det rinnande vattnets V-dalar ombildades av isen till fj\u00E4llens bredbottnande U-dalar (t.ex. Ladtjodalen). Glaci\u00E4rerna fr\u00E4tte sig bak\u00E5t och ned\u00E5t i berget. Se t.ex. toppen p\u00E5 Tuolpagorni, vars urholkning en g\u00E5ng bildats av en s.k. nischglaci\u00E4r och som \u00E4nnu under kalla somrar \u00E4r fylld av sn\u00F6 och is. Kitteldalen i bildens mitt och den v\u00E4ldiga branten under Kebnekaises toppkam \u00E4r ocks\u00E5 glaci\u00E4rers verk. Bilden ger slutligen exempel p\u00E5 \u00E4nnu en glaci\u00E4rtyp, plat\u00E5glaci\u00E4ren p\u00E5 Kebnetj\u00E5kkoplat\u00E5n till h\u00F6ger p\u00E5 bilden.\\n\\nDet rinnande vattnets eroderande ackumulerande verksamhet kan ocks\u00E5 studeras p\u00E5 bilden. Se t.ex. sm\u00E4ltb\u00E4cken fr\u00E5n Kitteldelglaci\u00E4ren i bildens mitt. I sitt \u00F6vre mellersta lopp har den skurit sig en djup, V-formad f\u00E5ra (jfr den U-formade dalen ovanf\u00F6r i bakgrunden, som \u00E4r eroderad av en glaci\u00E4r), men nere i dalen (ovan molnskuggan) har den avlagrat ett pr\u00E4ktigt grusdelta (grusk\u00E4gla).\\n\\nDe b\u00E4gge stora sm\u00E4ltvattenb\u00E4ckarna (fr\u00E5n Kitteldalglaci\u00E4ren och fr\u00E5n Kebnetj\u00E5kkoglaci\u00E4ren) ger ocks\u00E5 exempel p\u00E5 s.k. h\u00E4ngdalar, d.v.s. sidodalar, som mynnar h\u00F6gt uppe p\u00E5 huvuddalens sidor ovanf\u00F6r en brant sluttning ned till huvuddalens botten. Detta tyder p\u00E5 ett relativt ungt stadium i dalutvecklingen. N\u00E4r dalf\u00F6ret blir \u00E4ldre, \u00BBmoget\u00BB, mynnar sidodalarna i niv\u00E5 med huvuddalens botten.\\n\\nFr\u00E5gor och arbetsuppgifter: 1. Vilka nedbrytande krafter p\u00E5verkar den svenska fj\u00E4llkedjan? \u2014 2. Varf\u00F6r kvarst\u00E5r trots detta h\u00F6gre toppar? \u2014 Vad visar snedst\u00E4llningen av skikten p\u00E5 bilden? \u2014 4. Hur har en V-dal uppst\u00E5tt? \u2014 5. FInns exempel p\u00E5 en s\u00E5dan p\u00E5 bilden? \u2014 6. Hur har en U-dal uppst\u00E5tt? \u2014 7. Finns exempel p\u00E5 en s\u00E5dan p\u00E5 bilden? \u2014 8. Hur h\u00F6gt \u00E4r Kebnekaise? \u2014 9. Hur h\u00F6gt ligger tr\u00E4dgr\u00E4nsen d\u00E4r? \u2014 10. Var finns ett delta p\u00E5 bilden? \u2014 11. S\u00F6k upp ett litet delta i en r\u00E4nnil efter ett h\u00E4ftigt regnv\u00E4der och rita av det!\\n\\nLitteratur: Magnusson-Granlund-Lundqvist, Sveriges geologi, 1949. G. Lundqvist, De svenska fj\u00E4llens natur, 1948. C. Mannerfelt, I Kebnekaise. En naturhistorisk rundvandring. STF:s \u00E5rsskift 1940.\",\"2\",\"872\",\"deposition\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/MM/objekt/1082872\",\"SKM 007521\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Malm\u00F6 museer\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"L\u00E4romedel\",\"Undervisningsv\u00E4sen\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Geografi\",\"Geologi\",\"Teaching - Aids and devices@eng\",\"Undervisningsmateriel\",\"Utbildning\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"skolplansch, plansch, Kebnekaise, Lappland\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"F\u00F6rem\u00E5l\"],\"def\":[\"skolplansch\",\"plansch\",\"Kebnekaise, Lappland\"]},\"dctermsExtent\":{\"sv\":[\"M\u00E5tt, annat\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Kebnetj\u00E5kka, Kebnetj\u00E5kko, Ladtjodalen, Skart\u00E5ive, Kebnekaise, Ladtjojokk, Lappland\"],\"def\":[\"Sverige\",\"Sverige\",\"Stockholm\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1982\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_1082872\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872#contentTier\",\"created\":\"2020-01-09T18:21:59.731Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_1082872\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_1082872#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-09T18:21:59.732Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_1082872\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-04T10:53:36.826Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396608816826,\"timestamp_update\":\"2020-01-09T18:10:16.652Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578593416652,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2413",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2413&width=560&url=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000211993%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bdh-rd.bne.es",
      "description": "Inscripci\u00F3n manuscrita a acuarela en la parte inferior izquierda del recto: a mi amigo Cebri\u00E1n",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:49 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000211993&page=1&jpeg=true\",\"edmIsShownAt\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1\",\"edmObject\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000211993&page=1&jpeg=true\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993\",\"textAttributionSnippet\":\"[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993. Edwards, H.C., fl. 1884. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993' target='_blank' rel='noopener'>[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edwards, H.C., fl. 1884</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/pdf.raw?query=id:0000211993&page=1&jpeg=true\",\"textAttributionSnippet\":\"[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993. Edwards, H.C., fl. 1884. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993' target='_blank' rel='noopener'>[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edwards, H.C., fl. 1884</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":921737,\"ebucoreWidth\":2875,\"ebucoreHeight\":4352,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1\",\"textAttributionSnippet\":\"[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico] - https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993. Edwards, H.C., fl. 1884. Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a - http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993' target='_blank' rel='noopener'>[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edwards, H.C., fl. 1884</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bdh-rd.bne.es/viewer.vm?id=0000211993&page=1' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":10517},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/190\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunst\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Taide\"],\"pt\":[\"Arte\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Menas\"],\"lv\":[\"M\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Umjetnost\"],\"fr\":[\"Art\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Umenie\"],\"sl\":[\"Umetnost\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"ca\":[\"Art\"],\"sv\":[\"Konst\"],\"mt\":[\"Arti\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Art\"],\"it\":[\"Arte\"],\"es\":[\"Arte\"],\"et\":[\"Kunst\"],\"eu\":[\"Arte\"],\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"da\":[\"Kunst\"],\"nl\":[\"Kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferische T\u00E4tigkeit und die Ergebnisse davon (NICHT die Produkte dieser T\u00E4tigkeit)\"],\"fi\":[\"Esteettisesti miellytt\u00E4vien tai tunteita her\u00E4tt\u00E4vien asioiden luomisen prosessi\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0441\u043C\u044B\u0441\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Conceito e processo criativo\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol espressiv ma\u0127sub biex ji\u0121i apprezzat g\u0127as-sbu\u0127ija jew il-qawwa emozzjonali tieg\u0127u; jew il-pro\u010Bess ta\u2019 \u0127olqien ta\u2019 tali xog\u0127ol\"],\"lt\":[\"\u017Dmogaus veikla, padedanti pertvarkyti pasaul\u012F pagal specifinius esteti\u0161kumo d\u0117snius\"],\"en\":[\"Field of work focused on creating expressive work intended to be appreciated for its beauty or emotional power (NOT the resulting work)\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 umana che porta a forme creative di espressione estetica\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 et concept\"],\"hu\":[\"Alkot\u00F3 tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad creativa humana con una finalidad est\u00E9tica y comunicativa\"],\"cs\":[\"Popis abstraktn\u00EDho pojmu\"],\"sk\":[\"\u013Dudsk\u00E1 tvoriv\u00E1 \u010Dinnos\u0165 alebo diela s hlavne estetickou alebo emocion\u00E1lnou silou\"],\"sl\":[\"Postopek oblikovanja predmeta estetske vrednosti\"],\"pl\":[\"Cz\u0119\u015B\u0107 dorobku kulturowego cywilizacji, manifestuj\u0105ca si\u0119 poprzez utwory, w tym dzie\u0142a artystyczne.\"],\"da\":[\"Kulturelle udtryksformer\"],\"ro\":[\"Expresie a creativit\u0103\u021Bii umane\"],\"nl\":[\"Het creatief en origineel tot uiting of voorstelling brengen van gedachten of gevoelens op vaak ontroerende of schokkende wijze\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s de creaci\u00F3 de coses sense valor intr\u00EDnsec, amb valor extr\u00EDnsec significatiu a trav\u00E9s de l'apel\u00B7laci\u00F3 emocional o est\u00E8tica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85007461\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934758p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001154\",\"https://www.freebase.com/m/0jjw\",\"https://g.co/kg/m/0jjw\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525289\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054138\",\"http://iconclass.org/48\",\"http://id.worldcat.org/fast/815177\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2851\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005927n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15655-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027218\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbdh-rd.bne.es%2Fpdf.raw%3Fquery%3Did%3A0000211993%26page%3D1%26jpeg%3Dtrue&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993#contentTier\",\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022717_Ag_ES_Hispana_Biblioteca_Nacional\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369917\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Spain\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Espa\u00F1a\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Edwards, H.C., fl. 1884\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1859-1904\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Inscripci\u00F3n manuscrita a acuarela en la parte inferior izquierda del recto: a mi amigo Cebri\u00E1n\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"und\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Paisaje\",\"\u00C1rboles\",\"Dibujos de paisaje-Espa\u00F1a-S.XIX\",\"Acuarelas-Espa\u00F1a-S.XIX\"],\"en\":[\"Art\",\"Natural history\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Sendero con arbustos y monta\u00F1as al fondo] [Material gr\u00E1fico]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Ilustraciones y Fotos\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Espa\u00F1a\",\"Espa\u00F1a\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"S.XIX\",\"S.XIX\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\"],\"proxyFor\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:15:09.574Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:15:09.574Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022717/bnesearch_detalle_bdh0000211993\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2018-06-05T14:07:08.277Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528207628277,\"timestamp_update\":\"2018-06-19T15:20:04.657Z\",\"timestamp_update_epoch\":1529421604657,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Unidentified mountain probably in Bulgaria 1",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2409",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2409&width=560&url=http%3A%2F%2Farchives.afs.edu.gr%2Fbitstream%2F5000%2F393%2F1%2Fcarte%2520110.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "View carte postale of an unidentified mountain probably in Bulgaria 1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:44 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843051\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://archives.afs.edu.gr/bitstream/5000/393/1/carte%20110.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_393\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Unidentified mountain probably in Bulgaria 1 - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393' target='_blank' rel='noopener'>Unidentified mountain probably in Bulgaria 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_393\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Unidentified mountain probably in Bulgaria 1 - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393' target='_blank' rel='noopener'>Unidentified mountain probably in Bulgaria 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":245,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11119},{\"about\":\"http://archives.afs.edu.gr/bitstream/5000/393/1/carte%20110.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Unidentified mountain probably in Bulgaria 1 - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393' target='_blank' rel='noopener'>Unidentified mountain probably in Bulgaria 1</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3288,\"ebucoreHeight\":2124,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":670155},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/62189039\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Agriculture\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1900689821\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1496475471\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1630650490\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/549721352\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt6.35\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1155379740\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B5\u03C0\u03B1\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B8\u03AD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03C3\u03C0\u03BF\u03C5\u03B4\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Technical and vocational study subjects\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/478684321\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt1.50\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtoarnhtika\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografikh-diafaneia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/taxydromikh-karta\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03AC\u03C1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Postcard\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Card\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273372\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03C5\u03BB\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Bulgaria\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994149457\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3171\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1407298312\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B9\u03B4\u03C1\u03CD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Educational institutions\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/478684321\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1304302751\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt1.35\"]}],\"edmDatasetName\":[\"130_EKT_ouranos\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"aggregatedCHO\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Fouranos%2F000115-oai%253Aarchives.afs.edu.gr%253A5000_393&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393#contentTier\",\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"130_EKT_ouranos\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843051\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE \u0398\u03B5\u03C3\u03C3\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03BA\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"American Farm School\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_393\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\"],\"proxyFor\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"dcDate\":{\"def\":[\"2010-04-23\",\"2010-04-23T10:45:52Z\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"View carte postale of an unidentified mountain probably in Bulgaria 1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"application/pdf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Series 18: Carte Postale, Misc.\",\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/393\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"American Farm School\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1155379740\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1407298312\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273372\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/62189039\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03C5\u03BB\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\",\"\u0392\u03BF\u03C5\u03BD\u03AC - \u0392\u03BF\u03C5\u03BB\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE (\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1)\",\"\u039A\u03AC\u03C1\u03C4\u03B5\u03C2, \u03A4\u03B1\u03C7\u03C5\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 - \u03C0.1925-1930\"],\"en\":[\"Mountains - Bulgaria\",\"Bulgaria\",\"American Farm School (Greece)\",\"Postcards - ca.1925-1930\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03B7 \u03BA\u03BF\u03C1\u03C5\u03C6\u03AE \u03B2\u03BF\u03C5\u03BD\u03BF\u03CD \u03C0\u03B9\u03B8\u03B1\u03BD\u03CC\u03BD \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0392\u03BF\u03C5\u03BB\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1 1\"],\"en\":[\"Unidentified mountain probably in Bulgaria 1\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/taxydromikh-karta\"],\"en\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"Series 18: Carte Postale, Misc.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\"],\"proxyFor\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:30:10.615Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:30:10.615Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_393\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-05T12:03:27.125Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567685007125,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:19:44.144Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580300384144,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tatra Motif",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2407",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2407&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_3855%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: 1/Csord\u00E1k Lajos",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:42 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_3855\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_3855\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/cedvuweb/image/SVK_SNG.O_3855.jpeg?id=SVK:SNG.O_3855\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_3855\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855\",\"textAttributionSnippet\":\"Tatransk\u00FD mot\u00EDv; (en) Tatra Motif - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Tatransk\u00FD mot\u00EDv</a></dd><dd lang='en'>Tatra Motif</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46439},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Tatransk\u00FD mot\u00EDv; (en) Tatra Motif - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Tatransk\u00FD mot\u00EDv</a></dd><dd lang='en'>Tatra Motif</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_3855/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3298,\"ebucoreHeight\":5000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#708090\",\"#778899\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13205683},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/cedvuweb/image/SVK_SNG.O_3855.jpeg?id=SVK:SNG.O_3855\",\"textAttributionSnippet\":\"Tatransk\u00FD mot\u00EDv; (en) Tatra Motif - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Tatransk\u00FD mot\u00EDv</a></dd><dd lang='en'>Tatra Motif</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":528,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#708090\",\"#A9A9A9\",\"#778899\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":329933},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_3855\",\"textAttributionSnippet\":\"Tatransk\u00FD mot\u00EDv; (en) Tatra Motif - https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855. \u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Tatransk\u00FD mot\u00EDv</a></dd><dd lang='en'>Tatra Motif</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_3855' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_3855/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_3855\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_3855\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fcedvuweb%2Fimage%2FSVK_SNG.O_3855.jpeg%3Fid%3DSVK%3ASNG.O_3855&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_3855\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_3855#contentTier\",\"/item/07101/O_3855#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_3855\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_3855\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_3855\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_3855\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_3855\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u010Cord\u00E1k, \u013Dudov\u00EDt\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1935/1935\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: 1/Csord\u00E1k Lajos\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 3855\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina\"],\"eng\":[\"landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Tatransk\u00FD mot\u00EDv\"],\"en\":[\"Tatra Motif\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 50.0 cm;\u0161\u00EDrka 33.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3855\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_3855\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_3855#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:31.132Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3855\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_3855#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:31.133Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_3855\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:11:23.212Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638283212,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:16.760Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869396760,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2401",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2401&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DA0032400%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:38 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_I_273\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_0735F735-4779-4508-AB1D-7AEFE0FA68E0\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Soldan, Augusta\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Soldan, Augusta Evelina\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1826-07-17\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1886-08-29\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Lappeenranta\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Sortavala\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_273\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0032400&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0032400&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=A0032400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273. Soldan, Augusta. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273' target='_blank' rel='noopener'>Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Soldan, Augusta</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1864</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_273/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":2657,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":546072},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273. Soldan, Augusta. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273' target='_blank' rel='noopener'>Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Soldan, Augusta</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1864</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14324},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=A0032400&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273. Soldan, Augusta. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273' target='_blank' rel='noopener'>Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Soldan, Augusta</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1864</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+273' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_273/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_273\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DA0032400%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_273\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_I_273#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_I_273#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_I_273\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_273\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1864\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_I_273\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_0735F735-4779-4508-AB1D-7AEFE0FA68E0\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A I 273\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Finska Konstf\u00F6reningens exposition [21 mars - 18. juni] 1865 [i Margeliska huset].\",\"Muisto, Suomen Taideyhdistys 150 vuotta, Ateneum 11.10.1996-2.2.1997.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Maisema\",\"Vuoristo\",\"Baijeri\",\"Vesiputous\",\"Saksa\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Bayerskt fjellandskap, kopia efter Franz Hengsbach\"],\"fi\":[\"Baijerilainen vuoristomaisema, kopio Franz Hengsbachin mukaan\"],\"en\":[\"Bavarian Mountain Scenery, Copy After Franz Hengsbach\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1864\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 97,00 cm\",\"Leveys 72,00 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"[B. O. Schauman] Katalog \u00F6fver Finska Konstf\u00F6reningens Samling af Taflor och Skulpturarbeten. Helsingfors, Finska Litteratur-s\u00E4llskapets tryckeri, 1873. (Ripustus \u00C5bergin talossa, Unionkatu 20) kokoelmaluettelo\",\"Riitta Konttinen, Naiset taiteen rajoilla, Naistaiteilijat Suomessa 1800-luvulla. Helsinki 2010. kirja\",\"Riitta Konttinen, Suomalaisia naistaiteilijoita 1880-luvulta, Keuruu 1988. julkaisu\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali kangas\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"1865\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_273\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:06.076Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_273\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_273#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:06.076Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_273\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:04:26.048Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547066048,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:22:36.203Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832556203,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2397",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2397&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69516471%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Vallotton-Goerg, 85 <br>R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Godefroy, 84",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:35 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471. Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":30229,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":398,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471. Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":30229,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":398,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471\",\"textAttributionSnippet\":\"Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471. Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":573881}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69516471%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b69516471\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b69516471\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1892\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Vallotton, F\u00E9lix (1865-1925). Graveur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1892\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Vallotton-Goerg, 85\",\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Godefroy, 84\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : gravure sur bois ; 147 x 256 mm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69516471\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice de recueil : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403445303\",\"Appartient \u00E0 : [Recueil. Oeuvre de F\u00E9lix Vallotton] ; 72\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb398709316\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, DC-292 (C, 2)-FOL\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Le Breithorn : [estampe] / F\u00E9lix Vallotton\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69516471\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:21:53.929Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69516471\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b69516471#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:21:53.929Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b69516471\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69516471/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T18:21:53.955Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567448513955,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T18:21:53.955Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567448513955,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Peisaj de munte",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2393",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2393&width=560&url=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7300200_1386-35.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@clasate.cimec.ro",
      "description": "overall description: Peisaj cu case \u00EEn prim plan, \u00EEn nuan\u021Be de verde \u0219i albastru. Semnat de dou\u0103 ori \u0219i datat dreapta jos, \u00EEn creion negru: Jean deLeresty/ (1)938 Leresti.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:32 +0000",
      "language": "ro",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7300200_1386-35.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"edmObject\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7300200_1386-35.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7300200_1386-35.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Peisaj de munte - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58' target='_blank' rel='noopener'>Peisaj de munte</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58/manifest\"],\"ebucoreWidth\":364,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61117},{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"textAttributionSnippet\":\"Peisaj de munte - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58' target='_blank' rel='noopener'>Peisaj de munte</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Romania\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ro\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7300200_1386-35.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58#contentTier\",\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Heritage Institute, Bucharest\"],\"ro\":[\"Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1938\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"school: \u0218coal\u0103 rom\u00E2neasc\u0103\"],\"ro\":[\"Leresty, Jean\",\"\u0219coal\u0103: \u0218coal\u0103 rom\u00E2neasc\u0103\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1938\"]},\"dcDescription\":{\"ro\":[\"overall description: Peisaj cu case \u00EEn prim plan, \u00EEn nuan\u021Be de verde \u0219i albastru. Semnat de dou\u0103 ori \u0219i datat dreapta jos, \u00EEn creion negru: Jean deLeresty/ (1)938 Leresti.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"101230/184\",\"79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Peisaj de munte\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Acuarel\u0103\",\"art\u0103 plastic\u0103\",\"fine arts\",\"Grafic\u0103\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"26x19 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:22:22.604Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:22:22.604Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_79AACB2C09D04590B98E6CF01ABFFB58\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-10-06T20:19:01.884Z\",\"timestamp_created_epoch\":1412626741884,\"timestamp_update\":\"2016-07-18T12:31:43.532Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468845103532,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Szigliget",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2387",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/52513",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2387&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F82344%2Fdefault%2Fdoc_url%2F20000902.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Hegyvid\u00E9ki t\u00E1jk\u00E9p. A hegycs\u00FAcs\u00E1n v\u00E1rrom, a hegy l\u00E1b\u00E1n\u00E1l balra templom, lejjebb falusi h\u00E1zak, lombos f\u00E1k. J.n.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:27 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/52513\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/52513\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/82344/default/doc_url/20000902.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/8/7/5/wimage/20000902.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/52513\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szigliget - https://www.europeana.eu/item/2048128/52513. Varga Hajdu Istv\u00E1n. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/52513' target='_blank' rel='noopener'>Szigliget</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Varga Hajdu Istv\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/8/7/5/wimage/20000902.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szigliget - https://www.europeana.eu/item/2048128/52513. Varga Hajdu Istv\u00E1n. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/52513' target='_blank' rel='noopener'>Szigliget</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Varga Hajdu Istv\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#EEE8AA\",\"#B0C4DE\",\"#708090\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":153439},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/82344/default/doc_url/20000902.jpg\",\"dcDescription\":{\"hu\":[\"Hegyvid\u00E9ki t\u00E1jk\u00E9p. A hegycs\u00FAcs\u00E1n v\u00E1rrom, a hegy l\u00E1b\u00E1n\u00E1l balra templom, lejjebb falusi h\u00E1zak, lombos f\u00E1k. J.n.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szigliget - https://www.europeana.eu/item/2048128/52513. Varga Hajdu Istv\u00E1n. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/52513' target='_blank' rel='noopener'>Szigliget</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Varga Hajdu Istv\u00E1n</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/52513/Szigliget' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/52513/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#EEE8AA\",\"#B0C4DE\",\"#708090\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":153439},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/52513/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/52513\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/52513\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F4%2F5%2F8%2F7%2F5%2Fwimage%2F20000902.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/52513\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/52513#contentTier\",\"/item/2048128/52513#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/52513\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/52513\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"52513\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/52513\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/52513\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/52513\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/52513\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Varga Hajdu Istv\u00E1n\"]},\"dcDescription\":{\"hu\":[\"Hegyvid\u00E9ki t\u00E1jk\u00E9p. A hegycs\u00FAcs\u00E1n v\u00E1rrom, a hegy l\u00E1b\u00E1n\u00E1l balra templom, lejjebb falusi h\u00E1zak, lombos f\u00E1k. J.n.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2000.09.02.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti Gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9p\",\"t\u00E1jk\u00E9p\",\"fest\u00E9szet\",\"di\u00F3p\u00E1c\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Szigliget\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"24 x 32 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Szigliget\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/52513\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/52513\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/52513#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:56:38.068704Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/52513\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/52513#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:56:38.068735Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/52513\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T19:33:45.666Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552678425666,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2381",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2381&width=560&url=http%3A%2F%2Ftravelogues.gr%2Farchive%2Ffullsize%2F239f35a51428ce202a00906906a08bce.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:12:25 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/239f35a51428ce202a00906906a08bce.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D40291\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1 - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291' target='_blank' rel='noopener'>\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1985</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D40291\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1 - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291' target='_blank' rel='noopener'>\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1985</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19268,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":272,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#F5F5F5\",\"#808080\",\"#696969\",\"#FAF0E6\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/239f35a51428ce202a00906906a08bce.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1 - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291' target='_blank' rel='noopener'>\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1985</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=40291' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":194345,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":573,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#FAF0E6\",\"#A0522D\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994149457\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271635\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273333\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271661\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271662\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271660\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271663\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3176\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1003994483\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/286485296\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1545564821\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/522687691\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1165362042\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2044335023\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B7\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration (layout features)\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Images-and-ornament-for-layout-features\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/93\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Siedlung\"],\"fi\":[\"Ihmisasutus\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0451\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442\"],\"pt\":[\"Lugar povoado\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043E \u043C\u044F\u0441\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"Gyvenviet\u0117\"],\"lv\":[\"Apdz\u012Bvota vieta\"],\"hr\":[\"Naselje\"],\"fr\":[\"Localit\u00E9\"],\"hu\":[\"Telep\u00FCl\u00E9s\"],\"sk\":[\"S\u00EDdlo\"],\"sl\":[\"Naselje\"],\"ga\":[\"\u00C1it lonnaithe\"],\"ca\":[\"Assentament hum\u00E0\"],\"sv\":[\"Samh\u00E4lle\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Human settlement\"],\"it\":[\"Insediamento umano\"],\"es\":[\"Asentamiento\"],\"et\":[\"Asula\"],\"eu\":[\"Giza kokaleku\"],\"cs\":[\"S\u00EDdeln\u00ED \u00FAtvar\"],\"pl\":[\"Miejscowo\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"A\u0219ezare uman\u0103\"],\"da\":[\"Bebyggelse\"],\"nl\":[\"Woonplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Geographischer Ort, an dem Menschen zusammen leben\"],\"sv\":[\"En plats eller omr\u00E5de d\u00E4r flera m\u00E4nniskor varaktigt bor\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u043B\u044E\u0434\u044C\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u041C\u044F\u0441\u0442\u043E, \u043A\u044A\u0434\u0435\u0442\u043E \u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043D\u043E \u0438\u043B\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E \u0436\u0438\u0432\u0435\u044F\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0441\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0435\u043B\u0438 \u0445\u043E\u0440\u0430\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03CC\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B5\u03B9 \u03BC\u03AF\u03B1 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B7 \u03AE \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C1\u03B9\u03BD\u03AE \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BD \u03C3\u03C4\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03CC\u03BD \u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C3\u03B1\u03BD \u03C3\u03C4\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03B5\u03BB\u03B8\u03CC\u03BD \u03AC\u03BD\u03B8\u03C1\u03C9\u03C0\u03BF\u03B9\"],\"en\":[\"Community of any size, in which people live\"],\"hr\":[\"Zajednica u kojoj \u017Eive ljudi\"],\"lv\":[\"Past\u0101v\u012Bga vai pagaidu kopiena, kur dz\u012Bvo vai dz\u012Bvoju\u0161i cilv\u0113ki\"],\"it\":[\"Luogo in cui una comunit\u00E0 di persone vive o ha vissuto\"],\"fr\":[\"Site d'habitation permanent ou temporaire d'une communaut\u00E9\"],\"hu\":[\"B\u00E1rmilyen m\u00E9ret\u0171, emberlakta helys\u00E9g\"],\"es\":[\"Lugar donde se establece una persona o una comunidad\"],\"eu\":[\"Jendea bizi den edozein tamainako lekua\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, na kter\u00E9m spolu \u017Eije v\u00EDce lid\u00ED\"],\"sl\":[\"Naselbina, kjer prebivajo ljudje\"],\"ga\":[\"\u00C1it ar bith ina bhfuil daoine ina gc\u00F3na\u00ED\"],\"pl\":[\"Obszar zamieszka\u0142y przez cz\u0142owieka\"],\"da\":[\"Samfund af hvilken som helst st\u00F8rrelse, hvor folk lever\"],\"ro\":[\"Loc geografic unde locuiesc oameni \u00EEntr-o comunitate\"],\"nl\":[\"Een bewoonde plaats\"],\"ca\":[\"Espai on les persones viuen en comunitat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q486972\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://kbpedia.org/kko/rc/PopulatedPlace\",\"https://d-nb.info/gnd/4054858-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85062894\",\"https://www.freebase.com/m/0fpdgl\",\"https://g.co/kg/m/0fpdgl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008347\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3511\",\"http://www.geonames.org/ontology#P.PPL\",\"http://babelnet.org/rdf/s00070724n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept441\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/179\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Wasserbau\"],\"ru\":[\"\u0413\u0438\u0434\u0440\u043E\u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Hydroteknik\"],\"pt\":[\"Engenharia hidr\u00E1ulica\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Hydraulic engineering\"],\"hr\":[\"Vodogradnja\"],\"it\":[\"Ingegneria idraulica\"],\"fr\":[\"G\u00E9nie hydraulique\"],\"hu\":[\"Hidraulika\"],\"es\":[\"Ingenier\u00EDa hidr\u00E1ulica\"],\"et\":[\"Vesiehitus\"],\"cs\":[\"Hydraulick\u00E9 in\u017Een\u00FDrstv\u00ED\"],\"sl\":[\"Hidrotehnika\"],\"ga\":[\"Innealt\u00F3ireacht hiodr\u00E1lach\"],\"pl\":[\"Budownictwo wodne\"],\"da\":[\"Hydroteknik\"],\"ro\":[\"Hidrotehnic\u0103\"],\"nl\":[\"Waterbouwkunde\"],\"ca\":[\"Enginyeria hidr\u00E0ulica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Technische Eingriffe im Bereich des Grundwassers, der Oberfl\u00E4chengew\u00E4sser und der Meeresk\u00FCsten\"],\"en\":[\"Sub-discipline of civil engineering concerned with the flow and conveyance of fluids, principally water and sewage\"],\"pl\":[\"Nauka\"],\"fr\":[\"Mesures, les interventions techniques et des b\u00E2timents dans la zone des eaux souterraines, les eaux de surface et les c\u00F4tes de la mer\"],\"hu\":[\"Ipar\u00E1g\"],\"nl\":[\"Economische activiteit\"],\"es\":[\"Rama de la ingenier\u00EDa civil que se ocupa de la proyecci\u00F3n y ejecuci\u00F3n de obras relacionadas con el agua\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/174\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1130265\",\"https://d-nb.info/gnd/4064700-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85063305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119763833\",\"http://purl.org/bncf/tid/10295\",\"https://www.freebase.com/m/02l42h\",\"https://g.co/kg/m/02l42h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054489\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045350n\",\"http://g.co/kg/g/120pt6tq\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13179-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept612\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1599670693\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038E\u03B4\u03C1\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Water supply\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/750084940\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept985\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270457\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Patra\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270613\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3482\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03BB\u03BF\u03C0\u03CC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C3\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Peloponnese\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270610\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270609\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270636\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270613\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270614\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270611\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270612\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3310\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/300847491\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03BF\u03B9 \u03BF\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03AF\"],\"en\":[\"Human settlements\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03B3\u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03B8\u03C5\u03C3\u03BC\u03CE\u03BD\",\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B5\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2\"],\"en\":[\"Land settlement\",\"Population settlements\",\"Settlement patterns\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1904986716\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1820346355\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1472755361\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/439375823\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept441\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270613\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C7\u03B1\u0390\u03B1\"],\"en\":[\"Achaea\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270457\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3431\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/259515854\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03BC\u03B7\u03C7\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Hydraulic engineering\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1925664456\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept612\"]}],\"edmDatasetName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Ftravelogues%2F000116-http%253A__el.travelogues.gr_item.php%253Fview%253D40291&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291#contentTier\",\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0391\u03B9\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u039B\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03C1\u03AF\u03B4\u03B7\"],\"en\":[\"Aikaterini Laskaridis Foundation\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D40291\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/93\",\"http://data.europeana.eu/concept/179\",\"http://data.europeana.eu/concept/94\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1985\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1985\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"SKENE, James. \u039C\u03BD\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03BF\u03C2, 1838 \u2013 1845, \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1, \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u0395\u03B8\u03BD\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C4\u03B1\u03B9\u03C1\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03BF\u03C2, 1985.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1003994483\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/259515854\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1599670693\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270613\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/300847491\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270457\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE - \u039F\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B2\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03BD\",\"\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03B1\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\",\"\u03A6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B2\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03BD\",\"\u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C7\u03B1\u0390\u03B1\",\"\u03A0\u03B5\u03BB\u03BF\u03C0\u03CC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C3\u03BF\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF \u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03AC \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Old aqueduct near Patras. J.Skene - 70.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"\u03A0\u03AC\u03C4\u03C1\u03B1 \u03A0\u03B5\u03BB\u03BF\u03C0\u03CC\u03BD\u03BD\u03B7\u03C3\u03BF\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291#contentTier\",\"created\":\"2020-01-28T11:15:39.832Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-28T11:15:39.833Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D40291\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Regime-change\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03AF\u03C4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Regime change\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1974-\u03C3\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1974\"]},\"end\":{\"en\":[\"2020\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Metapolitefsi\"]},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-01-15T12:32:27.071Z\",\"timestamp_created_epoch\":1579091547071,\"timestamp_update\":\"2020-01-28T10:48:23.806Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580208503806,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}