{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1263",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS448",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1263&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS448-cropped.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:58 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS448\",\"agents\":[{\"about\":\"1008_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Skovgaard, P.C.\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"P.C.\u00A0Skovgaard\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-04-04\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1875-04-13\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS448\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS448-cropped.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms448\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS448\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms448\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS448. 1008_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms448. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS448' target='_blank' rel='noopener'>View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1008_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1844</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms448' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMS448-cropped.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS448. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms448. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS448' target='_blank' rel='noopener'>View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1844</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms448' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS448-cropped.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms448\"],\"ebucoreWidth\":6211,\"ebucoreHeight\":3997,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#6B8E23\",\"#8B4513\",\"#CD5C5C\",\"#CD853F\",\"#000000\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1699378}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS448\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS448\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMS448-cropped.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS448\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS448#contentTier\",\"/item/2020903/KMS448#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS448\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS448\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS448\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1844\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS448\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS448\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS448\"],\"year\":{\"def\":[\"1844\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS448\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1008_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"View of the North Coast of Zealand at Dronningm\u00F8lle\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1844\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS448\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS448\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS448#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:50:19.239090Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS448\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS448#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:50:19.239111Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS448\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMS448-cropped.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1844\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1844\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1844-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1844-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1844\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:46.357Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864866357,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1261",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1261&width=560&url=http%3A%2F%2Fkulturpool.at%2Frest%2Fexport%2F1.0%2Fproxy%2Fvorarlberg%2F%3Fid%3Do%3A39058",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@pid.volare.vorarlberg.at",
      "description": "Oberpinzgau, Krimmler Achental, Krimmler Ache, Wasserfall, Krimmler Wasserf\u00E4lle, Hohe Tauern",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:55 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15512/o_39058\",\"agents\":[{\"about\":\"#Rhomberg_Hersteller/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Rhomberg (Hersteller/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Rhomberg\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Hersteller/in\"]}},{\"about\":\"#VLB_Hersteller/in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"VLB (Hersteller/in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"VLB\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Hersteller/in\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15512/o_39058\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:39058\",\"edmIsShownAt\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058\",\"edmObject\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058/preview\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_39058\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kulturpool.at/rest/export/1.0/proxy/vorarlberg/?id=o:39058\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg - https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058. Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_39058' target='_blank' rel='noopener'>Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_39058/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":4060,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#FAF0E6\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#FFF0F5\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":980309},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Risch-Lau, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY 4.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188978571436\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Oberpinzgau, Krimmler Achental, Krimmler Ache, Wasserfall, Krimmler Wasserf\u00E4lle, Hohe Tauern\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Fotosammlung Risch-Lau\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg - https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058. Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_39058' target='_blank' rel='noopener'>Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=188978571436\"]},{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058/preview\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg - https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058. Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_39058' target='_blank' rel='noopener'>Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#BC8F8F\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17945},{\"about\":\"http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg - https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058. Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in). Vorarlberger Landesbibliothek - http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15512/o_39058' target='_blank' rel='noopener'>Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rhomberg (Hersteller/in); VLB (Hersteller/in)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pid.volare.vorarlberg.at/o:39058' target='_blank' rel='noopener'>Vorarlberger Landesbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":26182},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15512/o_39058/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15512/o_39058\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15512/o_39058\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fpid.volare.vorarlberg.at%2Fo%3A39058%2Fpreview&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15512/o_39058\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15512/o_39058#contentTier\",\"/item/15512/o_39058#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15512_Ag_AT_Kulturpool_voralberg\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517520\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vorarlberger Landesbibliothek\"],\"en\":[\"Vorarlberg State Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15512/o_39058\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15512/o_39058\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:39058\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15512/o_39058\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_39058\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15512/o_39058\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15512/o_39058\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Rhomberg_Hersteller/in\",\"#VLB_Hersteller/in\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Oberpinzgau, Krimmler Achental, Krimmler Ache, Wasserfall, Krimmler Wasserf\u00E4lle, Hohe Tauern\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"o:39058\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Foto: Sammlung Risch-Lau, Vorarlberger Landesbibliothek\",\"CC BY 4.0\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Die weltber\u00FChmten Krimmler Wasserf\u00E4lle / Salzburg\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Foto\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Fotosammlung Risch-Lau\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Zelluloid (Negativ) schwarz-wei\u00DF hoch\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"de\":[\"Krimml\",\"postcard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15512/o_39058\"],\"proxyFor\":\"/item/15512/o_39058\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15512/o_39058#contentTier\",\"created\":\"2022-09-07T11:49:06.605613Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_39058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15512/o_39058#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-07T11:49:06.614957Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15512/o_39058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-07-08T14:19:21.955Z\",\"timestamp_created_epoch\":1562595561955,\"timestamp_update\":\"2022-09-07T10:58:48.153Z\",\"timestamp_update_epoch\":1662548328153,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1259",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1259&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FDG2003_295.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: l.u. \"ORIGINALLITHOGRAPHIE GUST. JAHN\" (im Druck)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:49 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/DG2003_295\",\"agents\":[{\"about\":\"#K._K._Hof-_und_Staatsdruckerei_Wien_Druck\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1848\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"Druck\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich, 1804 - 1918\"]}},{\"about\":\"#Gustav_Jahn_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Gustav Jahn\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1911\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich, 1879 - 1919\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/DG2003_295\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/DG2003_295.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/DG2003_295.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/DG2003_295\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/DG2003_295.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN - https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295. Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/DG2003_295' target='_blank' rel='noopener'>K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/DG2003_295/manifest\"],\"ebucoreWidth\":803,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FF8C00\",\"#F0E68C\",\"#6B8E23\",\"#FFE4C4\",\"#FFA500\",\"#B0C4DE\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":305263},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/DG2003_295.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN - https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295. Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/DG2003_295' target='_blank' rel='noopener'>K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":597,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B8860B\",\"#808000\",\"#800000\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":76332},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN - https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295. Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/DG2003_295' target='_blank' rel='noopener'>K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296265759\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Plakatsammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN - https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295. Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/DG2003_295' target='_blank' rel='noopener'>K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Gustav Jahn (K\u00FCnstler_in); K. K. Hof- und Staatsdruckerei Wien (Druck)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[DG2003/295]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296265759\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/DG2003_295/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/DG2003_295\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/DG2003_295\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2FDG2003_295.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/DG2003_295\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/DG2003_295#contentTier\",\"/item/15508/DG2003_295#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/DG2003_295\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/DG2003_295\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"DG2003/295\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/DG2003_295\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/DG2003_295\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/DG2003_295\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/DG2003_295\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Gustav_Jahn_K\u00FCnstler_in\",\"#K._K._Hof-_und_Staatsdruckerei_Wien_Druck\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"um 1910\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: l.u. \\\"ORIGINALLITHOGRAPHIE GUST. JAHN\\\" (im Druck)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"DG2003/295\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Druck\",\"Plakat\"],\"en\":[\"prints\",\"poster\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"K. K. \u00D6STERR. STAATSBAHNEN; HOHE TAUERN\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Druckgraphik\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"um 1910\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"Blatt: 1050 mm x 700 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Plakatsammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Farblithographie\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/DG2003_295\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/DG2003_295\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/DG2003_295#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:24:37.698264Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/DG2003_295\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/DG2003_295#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T13:24:37.698299Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/DG2003_295\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T11:46:01.347Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564659961347,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1257",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS415",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1257&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSKMS415.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:47 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS415\",\"agents\":[{\"about\":\"285_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Dreyer, Dankvart\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Dankvart\u00A0Dreyer\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1816-06-13\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1852-11-04\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS415\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS415.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms415\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS415\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS415.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS415. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms415. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS415' target='_blank' rel='noopener'>Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1843</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms415' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS415.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms415\"],\"ebucoreWidth\":7924,\"ebucoreHeight\":6744,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#DEB887\",\"#FDF5E6\",\"#FAF0E6\",\"#EEE8AA\",\"#B0C4DE\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4435604},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms415\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS415. 285_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms415. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS415' target='_blank' rel='noopener'>Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>285_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1843</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms415' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS415\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS415\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSKMS415.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS415\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS415#contentTier\",\"/item/2020903/KMS415#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS415\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS415\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS415\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1843\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS415\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS415\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS415\"],\"year\":{\"def\":[\"1843\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS415\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"285_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Landscape near Hammerm\u00F8llen, North Zealand\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1843\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS415\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS415\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS415#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:08:52.306583Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS415\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS415#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:08:52.306606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS415\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS415.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1843\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1843\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1843-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1843-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1843\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:39.900Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864859900,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Soteska - Gallenbergov grad, fotografija",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1255",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1255&width=560&url=http%3A%2F%2Fgiskd2s.situla.org%2FMK_Foto%2Fd00448-017-b.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@giskd2s.situla.org",
      "description": "okolica gradu; Krka <br>Repository/Location: Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:43 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504984\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg\",\"edmObject\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671080\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Soteska - Gallenbergov grad, fotografija - https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg. Jo\u017Ee Gorjup (1987) [Create]. Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center - http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Soteska - Gallenbergov grad, fotografija</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jo\u017Ee Gorjup (1987) [Create]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d00448-017-b.jpg' target='_blank' rel='noopener'>Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":40930,\"ebucoreWidth\":413,\"ebucoreHeight\":282,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#191970\",\"#4682B4\",\"#DCDCDC\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"08520_Ag_EU_ATHENA_Ministry_of_Culture_of_the_Repu\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovenia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fgiskd2s.situla.org%2FMK_Foto%2Fd00448-017-b.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg#contentTier\",\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08520_Ag_EU_ATHENA_Ministry_of_Culture_of_the_Repu\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504984\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center\"],\"en\":[\"Ministry of Culture Republic of Slovenia, INDOK Centre\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671080\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Athena\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Jo\u017Ee Gorjup (1987) [Create]\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"okolica gradu; Krka\",\"Repository/Location: Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"local (default) MKS-003-59159 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Soteska - Gallenbergov grad, fotografija\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"slika\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1987-08-20T00:00:00 [Create]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:34.878Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:34.878Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d00448_017_b_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-06-27T09:20:47.108Z\",\"timestamp_created_epoch\":1403860847108,\"timestamp_update\":\"2014-06-27T09:20:47.108Z\",\"timestamp_update_epoch\":1403860847108,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Plitvice - Pad Galovca u Jezerce",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1253",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1253&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fathena.muo.hr%252Fapi%252F%253Fsemantic%253Drepresentation%2526id%253D580%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@athena.muo.hr",
      "description": "Vertikalni format fotografije sa panoramskim prikazom slapa Galovac na Plitvi\u010Dkim jezerima. Albuminska fotografija odrezanih uglova, naljepljenana karton, kojioko same fotografije ima masnije otisnut \u017Eu\u0107kasti paspartu. U sredini pod fotografijom kapitalom helvetike otisnut gore navedeni naslov. Na desnoj strani tiskano: Standl, fotogr. u Zagrebu, a lijevo: Pomno\u017Eenje pridr\u017Eano.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:41 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048053/MUO_008013_05\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048053/MUO_008013_05\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=580\",\"edmIsShownAt\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580\",\"edmObject\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=580\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Muzej za umjetnost i obrt, Zagreb\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_008013_05\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=580\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - Pad Galovca u Jezerce - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05. Standl, Ivan. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice - Pad Galovca u Jezerce</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Standl, Ivan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1870</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_008013_05/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":28523,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":385,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#F5F5DC\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - Pad Galovca u Jezerce - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05. Standl, Ivan. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice - Pad Galovca u Jezerce</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Standl, Ivan</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1870</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=580' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":12250},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_008013_05/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Zagabria\"]},\"note\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/rev/5000886224\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017312\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton (Papier)\"],\"en\":[\"cardboard\"],\"fr\":[\"carton (papier)\"],\"da\":[\"karton (cardboard)\"],\"es\":[\"cartulina\"],\"nl\":[\"karton (cardboard)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"cardboards\",\"card-board\",\"card board\"],\"fr\":[\"cartons (papier)\"]},\"note\":{\"en\":[\"A type of stiff pasteboard that is thicker than 0.006 inches, typically consisting of good-quality chemical pulp or rag pasteboard, and varying greatly in type and stability. High quality archival cardboard is made from rag pulp and has a low acid content, used for mounting prints, drawings and watercolors. Other grades of cardboard is used for cards, signs, printed materials, and high-quality boxes. Inferior grades of cardboard, such as corrugated board, are made from coarsely ground sulfite treated wood pulp; for this board, use \\\"corrugated board.\\\" The first carboard box was produced in England in 1817. Corrugated cardboard was patented in 1871.\"],\"es\":[\"Tipo de tablero de cart\u00F3n r\u00EDgido y delgado que est\u00E1 constituido de pulpa qu\u00EDmica o cart\u00F3n de buena calidad. Se utiliza fundamentalmente para tarjetas, letreros, materiales impresos y cajas de alta calidad.\"],\"nl\":[\"Een soort stijf bordpapier dat dikker is dan 0,15 millimeter. Meestal bestaande uit chemisch pulp of bordpapier op basis van vodden van hoge kwaliteit, en sterk vari\u00EBrend in type en stabiliteit. Hoogwaardig archiefkarton is gemaakt van lompenpulp en heeft een laag zuurgehalte, wordt gebruikt voor het bevestigen van afdrukken, prenten, tekeningen en aquarellen. Andere soorten karton worden gebruikt voor kaarten, borden, gedrukte materialen en hoogwaardige dozen. Inferieure kwaliteiten van karton, zoals golfkarton, zijn gemaakt van grof gemalen, met sulfiet behandeld houtpulp; gebruik voor dit bord 'golfkarton'. De eerste kartonnen doos werd in 1817 in Engeland geproduceerd. Golfkarton werd in 1871 gepatenteerd.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300162474\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_008013_05\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_008013_05\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Croatia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hr\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fathena.muo.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Drepresentation%26id%3D580&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_008013_05\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048053/MUO_008013_05#contentTier\",\"/item/2048053/MUO_008013_05#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Konst- och hantverksmuseet\"],\"en\":[\"Museum of Arts and Crafts, Zagreb\"],\"hr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt\"],\"fr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt. Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/22677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zagreb\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"fi\":[\"Zagreb\"],\"pt\":[\"Zagreb\"],\"bg\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"lt\":[\"Zagrebas\"],\"lv\":[\"Zagreba\"],\"hr\":[\"Zagreb\"],\"fr\":[\"Zagreb\"],\"hu\":[\"Z\u00E1gr\u00E1b\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hreb\"],\"sl\":[\"Zagreb\"],\"ga\":[\"S\u00E1grab\"],\"ca\":[\"Zagreb\"],\"sv\":[\"Zagreb\"],\"mt\":[\"\u017Bagreb\"],\"el\":[\"\u0396\u03AC\u03B3\u03BA\u03C1\u03B5\u03BC\u03C0\"],\"en\":[\"Zagreb\"],\"it\":[\"Zagabria\"],\"es\":[\"Zagreb\"],\"et\":[\"Zagreb\"],\"eu\":[\"Zagreb\"],\"cs\":[\"Z\u00E1h\u0159eb\"],\"pl\":[\"Zagrzeb\"],\"ro\":[\"Zagreb\"],\"da\":[\"Zagreb\"],\"nl\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Zagreb\"],\"de\":[\"Agram\"],\"pt\":[\"Zagrebe\"],\"en\":[\"Zagreb, Croatia\",\"Agram\"],\"hr\":[\"Agram\"],\"it\":[\"Agram\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Kroatien\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatian p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Capital da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Kroazja\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital city of Croatia\"],\"hr\":[\"Glavni grad Hrvatske\"],\"it\":[\"Capitale della Croazia\"],\"fr\":[\"Capitale de la Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Chorvatska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Chorv\u00E1tska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Hrva\u0161ke\"],\"pl\":[\"Stolica Chorwacji\"],\"ro\":[\"Capitala Croa\u021Biei\"],\"ca\":[\"Capital de Cro\u00E0cia\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Kroati\u00EB\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88\"]},\"latitude\":45.813057,\"longitude\":15.977222,\"altitude\":158.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1435\",\"http://viaf.org/viaf/123146146\",\"https://d-nb.info/gnd/4108914-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79116205\",\"http://www.idref.fr/029266661/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628568\",\"https://www.freebase.com/m/0fhzy\",\"https://g.co/kg/m/0fhzy\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/160693\",\"https://sws.geonames.org/3186886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p204132\",\"https://libris.kb.se/wt798czf338v16t\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y204132\",\"http://dbpedia.org/resource/Zagreb\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatia\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kroatija\"],\"hr\":[\"Hrvatska\"],\"lv\":[\"Horv\u0101tija\"],\"fr\":[\"Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tsko\"],\"sl\":[\"Hrva\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Chr\u00F3it\"],\"ca\":[\"Cro\u00E0cia\"],\"sv\":[\"Kroatien\"],\"mt\":[\"Kroazja\"],\"el\":[\"\u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Croatia\"],\"it\":[\"Croazia\"],\"es\":[\"Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia\"],\"cs\":[\"Chorvatsko\"],\"eu\":[\"Kroazia\"],\"pl\":[\"Chorwacja\"],\"da\":[\"Kroatien\"],\"ro\":[\"Croa\u021Bia\"],\"nl\":[\"Kroati\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Kroatien\",\"HR\",\"HRV\"],\"fi\":[\"Kroatian tasavalta\"],\"sv\":[\"Republiken Kroatien\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\",\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Kroazja\"],\"en\":[\"Republic of Croatia\",\"HR\",\"HRV\",\"CRO\",\"RH\"],\"hr\":[\"Republika Hrvatska\",\"RH\"],\"it\":[\"Repubblica di Croazia\"],\"fr\":[\"HR\",\"La R\u00E9publique de Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1t K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Croacia\",\"Republica de Croacia\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tska republika\"],\"pl\":[\"Hrvatska\",\"Republika Chorwacji\"],\"da\":[\"Republikken Kroatien\",\"KRO\"],\"nl\":[\"Republiek Kroati\u00EB\",\"Kroatie\",\"HR\",\"HRV\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Syd\u00F6steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no sudeste da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0433\u043E\u0438\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"en\":[\"Country in Central and Southeastern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du sud-est\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Kagu-Euroopa vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Republik i Syd\u00F8steuropa\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Zuidoost-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":45.25,\"longitude\":15.466667,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q224\",\"http://viaf.org/viaf/152376980\",\"https://d-nb.info/gnd/4073841-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81035140\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12363401c\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15304388d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11951317p\",\"http://www.idref.fr/154019917/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567032\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D017523\",\"https://www.freebase.com/m/01pj7\",\"https://g.co/kg/m/01pj7\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/151342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX452923\",\"https://sws.geonames.org/3202326/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006663\",\"http://id.worldcat.org/fast/1212674\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107595\",\"http://babelnet.org/rdf/s00023880n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18227-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept896\",\"https://libris.kb.se/64jlkbvq4b1l6f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107595\",\"http://dbpedia.org/resource/Croatia\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_008013_05\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048053/MUO_008013_05\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/22677\",\"http://data.europeana.eu/place/88\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_008013_05\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_008013_05\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1870\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048053/MUO_008013_05\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Standl, Ivan\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1870\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Vertikalni format fotografije sa panoramskim prikazom slapa Galovac na Plitvi\u010Dkim jezerima. Albuminska fotografija odrezanih uglova, naljepljenana karton, kojioko same fotografije ima masnije otisnut \u017Eu\u0107kasti paspartu. U sredini pod fotografijom kapitalom helvetike otisnut gore navedeni naslov. Na desnoj strani tiskano: Standl, fotogr. u Zagrebu, a lijevo: Pomno\u017Eenje pridr\u017Eano.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"39.5 x 32 cm\",\"image/jpg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MUO_008013_05\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Plitvice - Pad Galovca u Jezerce\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Old Photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"fotografija\",\"pozitiv sa staklene plo\u010De\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_008013_05\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_008013_05\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_008013_05#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:22.714Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_008013_05\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048053/MUO_008013_05#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:22.715Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_008013_05\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-11-03T10:40:16.561Z\",\"timestamp_created_epoch\":1446547216561,\"timestamp_update\":\"2015-11-03T10:40:16.561Z\",\"timestamp_update_epoch\":1446547216561,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Plitvice - Sastavci",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1251",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1251&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fathena.muo.hr%252Fapi%252F%253Fsemantic%253Drepresentation%2526id%253D1187%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@athena.muo.hr",
      "description": "Na pole\u0111ini svi podatci o tehnici snimanja i izrade fotografija",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:40 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048053/MUO_018256\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048053/MUO_018256\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1187\",\"edmIsShownAt\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187\",\"edmObject\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1187\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Muzej za umjetnost i obrt, Zagreb\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_018256\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1187\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - Sastavci - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256. Griesbach, Ljudevit. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice - Sastavci</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Griesbach, Ljudevit</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_018256/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":45274,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":483,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - Sastavci - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256. Griesbach, Ljudevit. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice - Sastavci</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Griesbach, Ljudevit</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1187' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":9505},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_018256/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_018256\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_018256\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Croatia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hr\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fathena.muo.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Drepresentation%26id%3D1187&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_018256\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048053/MUO_018256#contentTier\",\"/item/2048053/MUO_018256#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Konst- och hantverksmuseet\"],\"en\":[\"Museum of Arts and Crafts, Zagreb\"],\"hr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt\"],\"fr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt. Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_018256\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048053/MUO_018256\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_018256\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_018256\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1926\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048053/MUO_018256\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Griesbach, Ljudevit\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1926\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Na pole\u0111ini svi podatci o tehnici snimanja i izrade fotografija\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"60 x 42.5 cm\",\"image/jpg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MUO_018256\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Plitvice - Sastavci\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Old Photography\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_018256\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_018256\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_018256#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:23.464Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_018256\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048053/MUO_018256#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:48:23.464Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_018256\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-11-03T10:49:24.503Z\",\"timestamp_created_epoch\":1446547764503,\"timestamp_update\":\"2015-11-03T10:49:24.503Z\",\"timestamp_update_epoch\":1446547764503,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Matsalu laht",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1249",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1249&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D811493%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Esiplaanil kivine rannajoon, keskel avar vetev\u00E4li, ankrus oleva purjepaadiga. Taamal silmapiiril sinetav saare kontuur.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1336591) <br>A.Laipm...  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1336591) <br>Tagak\u00FCljel all vaskaul lipik: \"... Matsalu laht\"... ja pliiatsikirjutus: \"...Matsalu laht...\"  (tekst objektil) (ID: 1336591) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:39 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1336591\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336591\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811493&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1336591\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811493&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1336591\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1336591\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Matsalu laht - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336591. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591' target='_blank' rel='noopener'>Matsalu laht</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336591' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=811493&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Matsalu laht - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336591. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591' target='_blank' rel='noopener'>Matsalu laht</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336591' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1336591/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":370329,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":518,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#778899\",\"#8FBC8F\",\"#BC8F8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=811493\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Matsalu laht - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1336591. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591' target='_blank' rel='noopener'>Matsalu laht</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1336591' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1336591/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1336591\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1336591\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1336591\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=811493\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D811493%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1336591\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1336591#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1336591#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336591\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1336591\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1336591\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1336591\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1336591\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Laikmaa, Ants (autor)\",\"endine nimetus: Laipman, Hans (autor)\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1919 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"4.1986 - 5.1986 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"5.1996 - 6.1996 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1977 [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Esiplaanil kivine rannajoon, keskel avar vetev\u00E4li, ankrus oleva purjepaadiga. Taamal silmapiiril sinetav saare kontuur.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1336591)\",\"A.Laipm...  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1336591)\",\"Tagak\u00FCljel all vaskaul lipik: \\\"... Matsalu laht\\\"... ja pliiatsikirjutus: \\\"...Matsalu laht...\\\"  (tekst objektil) (ID: 1336591)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 34 cm (tervik)\",\"laius: 42.1 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 652 M 1924\",\"doi 1336591 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Matsalu laht\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsSpatial\":{\"est\":[\"Harju [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"L\u00E4\u00E4ne [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Tartu [Place] [Temaatiline klassifikatsioon]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336591\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1336591\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336591#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:13.778Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336591\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1336591#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:13.779Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1336591\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "De Wadden",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1247",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1247&width=560&url=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001007498%3Flocatt%3Dview%3Alevel3",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@hdl.handle.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:37 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001007498?locatt=view:level3\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B\",\"edmObject\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001007498?locatt=view:level3\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/30051001007498?locatt=view:level3\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) De Wadden - https://www.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho. Esser, Gerard. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho' target='_blank' rel='noopener'>De Wadden</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Esser, Gerard</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18447,\"ebucoreWidth\":365,\"ebucoreHeight\":450,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#FAF0E6\",\"#DAA520\",\"#F5F5DC\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) De Wadden - https://www.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho. Esser, Gerard. International Institute of Social History - http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho' target='_blank' rel='noopener'>De Wadden</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Esser, Gerard</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10622/A34447DF-CC3D-47E3-A1DB-C617AC8DD64B' target='_blank' rel='noopener'>International Institute of Social History</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":26288},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022096_Ag_EU_IALHI_DutchPolSocMov\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fhdl.handle.net%2F10622%2F30051001007498%3Flocatt%3Dview%3Alevel3&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho#contentTier\",\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022096_Ag_EU_IALHI_DutchPolSocMov\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671127\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Association of Labour History Institutions\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000790091\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Institute of Social History\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000370531\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"International Association of Labour History Institutions\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Esser, Gerard\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"830369\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Nature conservation\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"De Wadden\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"54x43.5 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"Waddenzee (sea, Netherlands)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1950-1974\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\"],\"proxyFor\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:14:48.925Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:14:48.926Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022096/10622_A34447DF_CC3D_47E3_A1DB_C617AC8DD64B_cho\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-20T12:11:00.797Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513771860797,\"timestamp_update\":\"2017-12-20T12:11:00.797Z\",\"timestamp_update_epoch\":1513771860797,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Abisko",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1245",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1245&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16001000213644%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Malmbanan (Ofotenbanan) i bildens mitt..",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:32 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000213644/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000213644/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000213644/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Abisko - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644. (sv) Nilsson, P\u00E5l-Nils. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644' target='_blank' rel='noopener'>Abisko</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Nilsson, P\u00E5l-Nils</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000213644/manifest\"],\"ebucoreWidth\":780,\"ebucoreHeight\":523,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#5F9EA0\",\"#556B2F\",\"#DCDCDC\",\"#4682B4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110641},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644\",\"textAttributionSnippet\":\"Abisko - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644. (sv) Nilsson, P\u00E5l-Nils. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644' target='_blank' rel='noopener'>Abisko</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Nilsson, P\u00E5l-Nils</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000213644' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000213644/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16001000213644%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lappland\"],\"sv\":[\"Finska Lappland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Lapin maakunta\"],\"pt\":[\"Lap\u00F4nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Lapija\"],\"en\":[\"Lapland\"],\"lv\":[\"Lapzeme\"],\"it\":[\"Regione della Lapponia\"],\"fr\":[\"Laponie\"],\"hu\":[\"Lappf\u00F6ld\"],\"es\":[\"Laponia finlandesa\"],\"et\":[\"Lapi maakond\"],\"eu\":[\"Lappi\"],\"cs\":[\"Laponsko\"],\"sk\":[\"Laponsko\"],\"ga\":[\"Laplainn na Fionlainne\"],\"pl\":[\"Laponia\"],\"ro\":[\"Laponia\"],\"da\":[\"Lappi\"],\"nl\":[\"Lapland\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia de Lap\u00F2nia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Lappi\"],\"sv\":[\"Lappi\",\"Lappland, Finland\"],\"fi\":[\"Lappi\",\"Lappland\"],\"en\":[\"Lappi\",\"Lappi region\",\"Lappland\",\"Finnish Lapland\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Finsk\u00E1 provincie\"],\"de\":[\"Landschaft in Finnland\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Landskap i Finland\"],\"fi\":[\"Maakunta Suomessa\"],\"en\":[\"Region of Finland\"],\"it\":[\"Regione della Finlandia\"],\"pl\":[\"Region Finlandii\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion de Finlande\"],\"ro\":[\"Stat\"],\"nl\":[\"Landschap van Finland\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Finlandia\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5700\",\"http://viaf.org/viaf/140666509\",\"https://d-nb.info/gnd/4017240-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80049885\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119812965\",\"https://www.freebase.com/m/01ndwk\",\"https://g.co/kg/m/01ndwk\",\"https://sws.geonames.org/830603/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001385\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94256\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94256\",\"http://dbpedia.org/resource/Lapland_(Finland)\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27318\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gemeinde Kiruna\"],\"sv\":[\"Kiruna kommun\"],\"fi\":[\"Kiirunan kunta\"],\"ru\":[\"\u041A\u0438\u0440\u0443\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Kiruna\"],\"bg\":[\"\u041A\u0438\u0440\u0443\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Kiruna\"],\"en\":[\"Kiruna Municipality\"],\"it\":[\"Kiruna\"],\"fr\":[\"Kiruna\"],\"hu\":[\"Kiruna k\u00F6zs\u00E9g\"],\"es\":[\"Kiruna\"],\"et\":[\"Kiruna vald\"],\"eu\":[\"Kiruna udalerria\"],\"pl\":[\"Gmina Kiruna\"],\"ro\":[\"Comuna Kiruna\"],\"da\":[\"Kiruna Kommune\"],\"ca\":[\"Municipi de Kiruna\"],\"nl\":[\"Kiruna\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Kirunas kommun\"],\"fi\":[\"Kiiruna\",\"Kiruna\",\"Kirunan kunta\",\"Kiruna kommun\",\"Kirunas kommun\"],\"en\":[\"Kiruna kommun\"],\"it\":[\"Municipalit\u00E0 di Kiruna\"],\"fr\":[\"Commune de Kiruna\"],\"da\":[\"Kiruna kommune\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Schweden\"],\"fi\":[\"Kunta Norrbottenin l\u00E4\u00E4niss\u00E4, Ruotsissa\"],\"sv\":[\"Kommun i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"en\":[\"Municipality in Norrbotten County, Sweden\"],\"it\":[\"Comune svedese\"],\"fr\":[\"Commune de Norrbotten, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"Kommune i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"ca\":[\"Municipi de Su\u00E8cia\"],\"nl\":[\"Zweedse gemeente in Norrbottens l\u00E4n, Zweden\"],\"es\":[\"Municipio de Suecia\"]},\"latitude\":67.85472,\"longitude\":20.222778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q499474\",\"http://viaf.org/viaf/136191670\",\"https://d-nb.info/gnd/1038226-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n93051114\",\"https://www.freebase.com/m/08qg3g\",\"https://g.co/kg/m/08qg3g\",\"https://sws.geonames.org/2700801/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1063220\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p113054\",\"https://libris.kb.se/sq47hfbb3f4l2dg\",\"http://dbpedia.org/resource/Kiruna_Municipality\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"sv\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fi\":[\"Norrbottenin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Norrbotten\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03BC\u03C0\u03CC\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"lt\":[\"Norbotenas\"],\"en\":[\"Norrbotten County\"],\"lv\":[\"Norbotenas l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija Norrbotten\"],\"it\":[\"Norrbotten\"],\"fr\":[\"Norrbotten\"],\"hu\":[\"Norrbotten megye\"],\"es\":[\"Provincia de Norrbotten\"],\"et\":[\"Norrbotteni l\u00E4\u00E4n\"],\"cs\":[\"Norrbotten\"],\"eu\":[\"Norrbottengo konderria\"],\"sl\":[\"Norrbottensko okro\u017Eje\"],\"pl\":[\"Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"da\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"nl\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de Norrbotten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"SE-BD\"],\"fi\":[\"Pohjoispohja\",\"Pohjoispohjan l\u00E4\u00E4ni\",\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\",\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"sv\":[\"SE-BD\"],\"pt\":[\"Norrbottens\",\"Distrito de Norrbotten\",\"Condado de Norrbotten\"],\"en\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"lv\":[\"Norbotena\",\"Norbotene\",\"Norbotenas l\u0113nis\"],\"hr\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de Norrbotten\",\"Botnie du nord\",\"Comte de Norrbotten\",\"Botnie-du-Nord\"],\"es\":[\"Norrbottens lan\",\"Condado de Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens lan\"],\"ca\":[\"Norrbotten\"],\"nl\":[\"Norrbottens lan\",\"Norrbotten\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsk\u00FD kraj\"],\"de\":[\"Provinz im Norden Schwedens\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D (\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043D\u0438\u044F) \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) in Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"pl\":[\"Region administracyjny Szwecji\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":20.0,\"altitude\":412.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103686\",\"http://viaf.org/viaf/158272216\",\"https://d-nb.info/gnd/4075474-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80045963\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11973315w\",\"http://www.idref.fr/027759164/id\",\"https://www.freebase.com/m/0zt_l\",\"https://g.co/kg/m/0zt_l\",\"https://sws.geonames.org/604010/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p505515\",\"https://libris.kb.se/tr5763zc43p9sgx\",\"http://dbpedia.org/resource/Norrbotten_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/34864\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"sv\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"ru\":[\"\u042E\u043A\u043A\u0430\u0441\u044A\u044F\u0440\u0432\u0438\"],\"fi\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"pt\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"en\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"it\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"fr\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"cs\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"sl\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"ga\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"pl\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"da\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"ca\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"nl\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ort in der Gemeinde von Kiruna, Schweden\"],\"fi\":[\"Taajama ja entinen kunta Ruotsissa, nyky\u00E4\u00E4n osa Kiirunaa\"],\"sv\":[\"T\u00E4tort i Kiruna kommun, Sverige\"],\"sl\":[\"Naselje na \u0160vedskem\"],\"en\":[\"Urban area in Kiruna Municipality, Sweden\"],\"it\":[\"Area urbana della Svezia\"],\"fr\":[\"Village dans la municipalit\u00E9 de Kiruna, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"By i Kiruna Kommune, Sverige\"],\"nl\":[\"Plaats in Norrbottens l\u00E4n\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.85196,\"longitude\":20.602911,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/248713092\",\"https://www.freebase.com/m/03zp1t\",\"https://g.co/kg/m/03zp1t\",\"https://sws.geonames.org/8132806/\",\"http://dbpedia.org/resource/Jukkasj%C3%A4rvi\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1284760\"]},{\"about\":\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000213644\",\"latitude\":68.42826,\"longitude\":18.24145}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27318\",\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/34864\",\"http://data.europeana.eu/place/88677\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000213644\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Nilsson, P\u00E5l-Nils\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Malmbanan (Ofotenbanan) i bildens mitt..\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000213644\",\"PNN02501\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Abisko\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Fj\u00E4llbygd\",\"Milj\u00F6er\"],\"def\":[\"Odlingslandskap\",\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Jukkasj\u00E4rvi\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Kiruna\",\"Norrbotten\",\"Lappland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000213644\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:51:01.283Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000213644\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000213644#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:51:01.283Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000213644\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:35:11.644Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408718111644,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1243",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1243&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16001000083124%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Tillfl\u00F6den fr\u00E5n \u00F6stra sidan ner till Suorvadammen. Laponia v\u00E4rldsarv.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:31 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000083124/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000083124/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000083124/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje) - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124' target='_blank' rel='noopener'>Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000083124/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":117378,\"ebucoreWidth\":522,\"ebucoreHeight\":787,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#A0522D\",\"#808080\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje) - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124' target='_blank' rel='noopener'>Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000083124' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000083124/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16001000083124%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lappland\"],\"sv\":[\"Finska Lappland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Lapin maakunta\"],\"pt\":[\"Lap\u00F4nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Lapija\"],\"en\":[\"Lapland\"],\"lv\":[\"Lapzeme\"],\"it\":[\"Regione della Lapponia\"],\"fr\":[\"Laponie\"],\"hu\":[\"Lappf\u00F6ld\"],\"es\":[\"Laponia finlandesa\"],\"et\":[\"Lapi maakond\"],\"eu\":[\"Lappi\"],\"cs\":[\"Laponsko\"],\"sk\":[\"Laponsko\"],\"ga\":[\"Laplainn na Fionlainne\"],\"pl\":[\"Laponia\"],\"ro\":[\"Laponia\"],\"da\":[\"Lappi\"],\"nl\":[\"Lapland\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia de Lap\u00F2nia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Lappi\"],\"sv\":[\"Lappi\",\"Lappland, Finland\"],\"fi\":[\"Lappi\",\"Lappland\"],\"en\":[\"Lappi\",\"Lappi region\",\"Lappland\",\"Finnish Lapland\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Finsk\u00E1 provincie\"],\"de\":[\"Landschaft in Finnland\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Landskap i Finland\"],\"fi\":[\"Maakunta Suomessa\"],\"en\":[\"Region of Finland\"],\"it\":[\"Regione della Finlandia\"],\"pl\":[\"Region Finlandii\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion de Finlande\"],\"ro\":[\"Stat\"],\"nl\":[\"Landschap van Finland\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Finlandia\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5700\",\"http://viaf.org/viaf/140666509\",\"https://d-nb.info/gnd/4017240-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80049885\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119812965\",\"https://www.freebase.com/m/01ndwk\",\"https://g.co/kg/m/01ndwk\",\"https://sws.geonames.org/830603/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001385\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94256\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94256\",\"http://dbpedia.org/resource/Lapland_(Finland)\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"G\u00E4llivare\"],\"sv\":[\"G\u00E4llivare kommun\"],\"fi\":[\"J\u00E4llivaaran kunta\"],\"ru\":[\"\u0415\u043B\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"pt\":[\"G\u00E4llivare\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"lt\":[\"Jevlivar\u0117\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare Municipality\"],\"it\":[\"G\u00E4llivare\"],\"fr\":[\"G\u00E4llivare\"],\"hu\":[\"G\u00E4llivare k\u00F6zs\u00E9g\"],\"et\":[\"G\u00E4llivare vald\"],\"eu\":[\"G\u00E4llivare udalerria\"],\"cs\":[\"G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina G\u00E4llivare\"],\"ro\":[\"Comuna G\u00E4llivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare Kommune\"],\"ca\":[\"Municipi de G\u00E4llivare\"],\"nl\":[\"G\u00E4llivare\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivares kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"fi\":[\"G\u00E4llivaara\",\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivaren kunta\",\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare landskommun\",\"G\u00E4llivares kommun\",\"J\u00E4llivaara\"],\"pt\":[\"Gallivare\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"it\":[\"Municipalit\u00E0 di G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina Gallivare\"],\"fr\":[\"Commune De G\u00E4llivare\",\"Commune de Gallivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare kommune\",\"G\u00E6llivare kommun\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Schweden\"],\"fi\":[\"Kunta Norrbottenin l\u00E4\u00E4niss\u00E4, Ruotsissa\"],\"sv\":[\"Kommun i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"en\":[\"Municipality in Norrbotten County, Sweden\"],\"fr\":[\"Commune de Norrbotten, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"Kommune i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"ca\":[\"Municipi de Su\u00E8cia\"],\"nl\":[\"Zweedse gemeente in Norrbottens l\u00E4n, Zweden\"]},\"latitude\":67.13333,\"longitude\":20.65,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0zv18\",\"https://g.co/kg/m/0zv18\",\"https://sws.geonames.org/606084/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109206\",\"https://libris.kb.se/xv8ckhsg2q3x418\",\"http://dbpedia.org/resource/G%C3%A4llivare_Municipality\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q493815\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"sv\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fi\":[\"Norrbottenin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Norrbotten\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03BC\u03C0\u03CC\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"lt\":[\"Norbotenas\"],\"en\":[\"Norrbotten County\"],\"lv\":[\"Norbotenas l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija Norrbotten\"],\"it\":[\"Norrbotten\"],\"fr\":[\"Norrbotten\"],\"hu\":[\"Norrbotten megye\"],\"es\":[\"Provincia de Norrbotten\"],\"et\":[\"Norrbotteni l\u00E4\u00E4n\"],\"cs\":[\"Norrbotten\"],\"eu\":[\"Norrbottengo konderria\"],\"sl\":[\"Norrbottensko okro\u017Eje\"],\"pl\":[\"Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"da\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"nl\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de Norrbotten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"SE-BD\"],\"fi\":[\"Pohjoispohja\",\"Pohjoispohjan l\u00E4\u00E4ni\",\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\",\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"sv\":[\"SE-BD\"],\"pt\":[\"Norrbottens\",\"Distrito de Norrbotten\",\"Condado de Norrbotten\"],\"en\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"lv\":[\"Norbotena\",\"Norbotene\",\"Norbotenas l\u0113nis\"],\"hr\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de Norrbotten\",\"Botnie du nord\",\"Comte de Norrbotten\",\"Botnie-du-Nord\"],\"es\":[\"Norrbottens lan\",\"Condado de Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens lan\"],\"ca\":[\"Norrbotten\"],\"nl\":[\"Norrbottens lan\",\"Norrbotten\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsk\u00FD kraj\"],\"de\":[\"Provinz im Norden Schwedens\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D (\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043D\u0438\u044F) \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) in Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"pl\":[\"Region administracyjny Szwecji\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":20.0,\"altitude\":412.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103686\",\"http://viaf.org/viaf/158272216\",\"https://d-nb.info/gnd/4075474-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80045963\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11973315w\",\"http://www.idref.fr/027759164/id\",\"https://www.freebase.com/m/0zt_l\",\"https://g.co/kg/m/0zt_l\",\"https://sws.geonames.org/604010/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p505515\",\"https://libris.kb.se/tr5763zc43p9sgx\",\"http://dbpedia.org/resource/Norrbotten_County\"]},{\"about\":\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000083124\",\"latitude\":67.50297,\"longitude\":18.264065}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000083124\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Tillfl\u00F6den fr\u00E5n \u00F6stra sidan ner till Suorvadammen. Laponia v\u00E4rldsarv.\"],\"def\":[\"Dokumentation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000083124\",\"ND32292\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"V\u00E4rldsarv\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Riksintressen\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Stora Sj\u00F6fallet (Stour Muorkkeg\u00E5rttje)\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Milj\u00F6er\"],\"def\":[\"Nationalpark\",\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2008-09-09 - 2008-09-09\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivare\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Norrbotten\",\"Lappland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2008-09-09 - 2008-09-09\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000083124\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:31:02.006Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000083124\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000083124#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:31:02.007Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000083124\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:34:00.803Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408718040803,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sarek",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1241",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1241&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16000300030019%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Rapadalen fr\u00E5n Tielmaskaite, mot syd\u00F6st. Laponia",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:28 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300030019/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300030019/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019\",\"textAttributionSnippet\":\"Sarek - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019. Norrman, Jan. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019' target='_blank' rel='noopener'>Sarek</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrman, Jan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300030019/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Sarek - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019. Norrman, Jan. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019' target='_blank' rel='noopener'>Sarek</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Norrman, Jan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300030019' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300030019/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":85499,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#FFFAFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300030019/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16000300030019%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lappland\"],\"sv\":[\"Finska Lappland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Lapin maakunta\"],\"pt\":[\"Lap\u00F4nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Lapija\"],\"en\":[\"Lapland\"],\"lv\":[\"Lapzeme\"],\"it\":[\"Regione della Lapponia\"],\"fr\":[\"Laponie\"],\"hu\":[\"Lappf\u00F6ld\"],\"es\":[\"Laponia finlandesa\"],\"et\":[\"Lapi maakond\"],\"eu\":[\"Lappi\"],\"cs\":[\"Laponsko\"],\"sk\":[\"Laponsko\"],\"ga\":[\"Laplainn na Fionlainne\"],\"pl\":[\"Laponia\"],\"ro\":[\"Laponia\"],\"da\":[\"Lappi\"],\"nl\":[\"Lapland\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia de Lap\u00F2nia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Lappi\"],\"sv\":[\"Lappi\",\"Lappland, Finland\"],\"fi\":[\"Lappi\",\"Lappland\"],\"en\":[\"Lappi\",\"Lappi region\",\"Lappland\",\"Finnish Lapland\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Finsk\u00E1 provincie\"],\"de\":[\"Landschaft in Finnland\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Landskap i Finland\"],\"fi\":[\"Maakunta Suomessa\"],\"en\":[\"Region of Finland\"],\"it\":[\"Regione della Finlandia\"],\"pl\":[\"Region Finlandii\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion de Finlande\"],\"ro\":[\"Stat\"],\"nl\":[\"Landschap van Finland\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Finlandia\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5700\",\"http://viaf.org/viaf/140666509\",\"https://d-nb.info/gnd/4017240-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80049885\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119812965\",\"https://www.freebase.com/m/01ndwk\",\"https://g.co/kg/m/01ndwk\",\"https://sws.geonames.org/830603/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001385\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94256\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94256\",\"http://dbpedia.org/resource/Lapland_(Finland)\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"sv\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fi\":[\"Norrbottenin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Norrbotten\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03BC\u03C0\u03CC\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"lt\":[\"Norbotenas\"],\"en\":[\"Norrbotten County\"],\"lv\":[\"Norbotenas l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija Norrbotten\"],\"it\":[\"Norrbotten\"],\"fr\":[\"Norrbotten\"],\"hu\":[\"Norrbotten megye\"],\"es\":[\"Provincia de Norrbotten\"],\"et\":[\"Norrbotteni l\u00E4\u00E4n\"],\"cs\":[\"Norrbotten\"],\"eu\":[\"Norrbottengo konderria\"],\"sl\":[\"Norrbottensko okro\u017Eje\"],\"pl\":[\"Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"da\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"nl\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de Norrbotten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"SE-BD\"],\"fi\":[\"Pohjoispohja\",\"Pohjoispohjan l\u00E4\u00E4ni\",\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\",\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"sv\":[\"SE-BD\"],\"pt\":[\"Norrbottens\",\"Distrito de Norrbotten\",\"Condado de Norrbotten\"],\"en\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"lv\":[\"Norbotena\",\"Norbotene\",\"Norbotenas l\u0113nis\"],\"hr\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de Norrbotten\",\"Botnie du nord\",\"Comte de Norrbotten\",\"Botnie-du-Nord\"],\"es\":[\"Norrbottens lan\",\"Condado de Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens lan\"],\"ca\":[\"Norrbotten\"],\"nl\":[\"Norrbottens lan\",\"Norrbotten\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsk\u00FD kraj\"],\"de\":[\"Provinz im Norden Schwedens\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D (\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043D\u0438\u044F) \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) in Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"pl\":[\"Region administracyjny Szwecji\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":20.0,\"altitude\":412.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103686\",\"http://viaf.org/viaf/158272216\",\"https://d-nb.info/gnd/4075474-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80045963\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11973315w\",\"http://www.idref.fr/027759164/id\",\"https://www.freebase.com/m/0zt_l\",\"https://g.co/kg/m/0zt_l\",\"https://sws.geonames.org/604010/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p505515\",\"https://libris.kb.se/tr5763zc43p9sgx\",\"http://dbpedia.org/resource/Norrbotten_County\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300030019\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Norrman, Jan\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Rapadalen fr\u00E5n Tielmaskaite, mot syd\u00F6st. Laponia\"],\"def\":[\"Flygbildsdokumentation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16000300030019\",\"nf941065\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"V\u00E4rldsarv\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Flygbilder\",\"Riksintressen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Sarek\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Fj\u00E4llbygd\",\"Milj\u00F6er\"],\"def\":[\"Odlingslandskap\",\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1994-08-11 - 1994-08-11\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Jokkmokk\",\"Jokkmokk\",\"Norrbotten\",\"Lappland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1994-08-11 - 1994-08-11\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300030019\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:33:55.498Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300030019\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300030019#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:33:55.498Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300030019\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-09-11T10:03:49.140Z\",\"timestamp_created_epoch\":1505124229140,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Norwegen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1239",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1239&width=560&url=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3F6BMWc67D4Y8NngdEwR1tdJX.jUd8sLEHMTcCMJJdB3Jrsp1ozNcvIqnuJbkz686pOUcHvgg54fIKP.YK416s8xpvJaBb4C8XivpzH8v46lreiMN6rEjt7NX%25409zzpTbUrtCGmsYd12xz8xwtIRBIpTg%2FVollbehr0271.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@ifl.wissensbank.com",
      "description": "unter Passepartoutrahmen geklebt <br>Beschriftung: R\u00FCckseite: Norwegen. In der N\u00E4he von Odda / Art der Beschriftung: handschriftlich mit Bleistift / Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: Vorderseite",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:27 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?6BMWc67D4Y8NngdEwR1tdJX.jUd8sLEHMTcCMJJdB3Jrsp1ozNcvIqnuJbkz686pOUcHvgg54fIKP.YK416s8xpvJaBb4C8XivpzH8v46lreiMN6rEjt7NX%409zzpTbUrtCGmsYd12xz8xwtIRBIpTg/Vollbehr0271.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000\",\"edmObject\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?6BMWc67D4Y8NngdEwR1tdJX.jUd8sLEHMTcCMJJdB3Jrsp1ozNcvIqnuJbkz686pOUcHvgg54fIKP.YK416s8xpvJaBb4C8XivpzH8v46lreiMN6rEjt7NX%409zzpTbUrtCGmsYd12xz8xwtIRBIpTg/Vollbehr0271.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Norwegen - https://www.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA' target='_blank' rel='noopener'>Norwegen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?6BMWc67D4Y8NngdEwR1tdJX.jUd8sLEHMTcCMJJdB3Jrsp1ozNcvIqnuJbkz686pOUcHvgg54fIKP.YK416s8xpvJaBb4C8XivpzH8v46lreiMN6rEjt7NX%409zzpTbUrtCGmsYd12xz8xwtIRBIpTg/Vollbehr0271.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Norwegen - https://www.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA' target='_blank' rel='noopener'>Norwegen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148197000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26321,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":351,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#B0C4DE\",\"#778899\",\"#696969\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3F6BMWc67D4Y8NngdEwR1tdJX.jUd8sLEHMTcCMJJdB3Jrsp1ozNcvIqnuJbkz686pOUcHvgg54fIKP.YK416s8xpvJaBb4C8XivpzH8v46lreiMN6rEjt7NX%25409zzpTbUrtCGmsYd12xz8xwtIRBIpTg%2FVollbehr0271.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA#contentTier\",\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde\"],\"en\":[\"Leibniz Institute for Regional Geography\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Leipzig\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"dcCreator\":{\"zxx\":[\"Vollbehr, Ernst\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"unter Passepartoutrahmen geklebt\",\"Beschriftung: R\u00FCckseite: Norwegen. In der N\u00E4he von Odda / Art der Beschriftung: handschriftlich mit Bleistift / Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: Vorderseite\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Vollbehr0271 (Signatur)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Leibniz-Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde e.V.\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Berg\",\"Bucht\",\"Norwegen\",\"Hardangerfjord\",\"Odda (reg.)\",\"Hardangervidda\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Norwegen\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"ca. 1939 (Herstellung)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA#contentTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:32:06.128375Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA#metadataTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:32:06.128776Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_OWT7JI3ZTLHBXM7R63PPBUDKTVSPXFSA\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-05-08T17:21:36.149Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588958496149,\"timestamp_update\":\"2021-04-28T08:16:52.917Z\",\"timestamp_update_epoch\":1619597812917,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Norwegenreise",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1237",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1237&width=560&url=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3FCAVRyrMSmPe0k6rckCpiEBvO4bfNP0b.JncmryHHCRGaNoiRYUC34bq7ZiXFH.0JO%2540vFBx2jCet1lsjl05CmF40EW9YNYcHhlHRBcYhK9l9EsUpBWB7bnToafHsHF941iLKf3ia4LOn%2540UWQ0qkbBLg%2FVollbehr0270.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@ifl.wissensbank.com",
      "description": "unter Passepartoutrahmen geklebt <br>Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: Vorderseite",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:26 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?CAVRyrMSmPe0k6rckCpiEBvO4bfNP0b.JncmryHHCRGaNoiRYUC34bq7ZiXFH.0JO%40vFBx2jCet1lsjl05CmF40EW9YNYcHhlHRBcYhK9l9EsUpBWB7bnToafHsHF941iLKf3ia4LOn%40UWQ0qkbBLg/Vollbehr0270.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000\",\"edmObject\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?CAVRyrMSmPe0k6rckCpiEBvO4bfNP0b.JncmryHHCRGaNoiRYUC34bq7ZiXFH.0JO%40vFBx2jCet1lsjl05CmF40EW9YNYcHhlHRBcYhK9l9EsUpBWB7bnToafHsHF941iLKf3ia4LOn%40UWQ0qkbBLg/Vollbehr0270.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Norwegenreise - https://www.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ' target='_blank' rel='noopener'>Norwegenreise</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?CAVRyrMSmPe0k6rckCpiEBvO4bfNP0b.JncmryHHCRGaNoiRYUC34bq7ZiXFH.0JO%40vFBx2jCet1lsjl05CmF40EW9YNYcHhlHRBcYhK9l9EsUpBWB7bnToafHsHF941iLKf3ia4LOn%40UWQ0qkbBLg/Vollbehr0270.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Norwegenreise - https://www.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ' target='_blank' rel='noopener'>Norwegenreise</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=148196000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26907,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":349,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#8FBC8F\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3FCAVRyrMSmPe0k6rckCpiEBvO4bfNP0b.JncmryHHCRGaNoiRYUC34bq7ZiXFH.0JO%2540vFBx2jCet1lsjl05CmF40EW9YNYcHhlHRBcYhK9l9EsUpBWB7bnToafHsHF941iLKf3ia4LOn%2540UWQ0qkbBLg%2FVollbehr0270.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ#contentTier\",\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde\"],\"en\":[\"Leibniz Institute for Regional Geography\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Leipzig\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"dcCreator\":{\"zxx\":[\"Vollbehr, Ernst\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"unter Passepartoutrahmen geklebt\",\"Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: Vorderseite\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Vollbehr0270 (Signatur)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Leibniz-Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde e.V.\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Berg\",\"Bucht\",\"Norwegen\",\"Hardangerfjord\",\"Odda (reg.)\",\"Hardangervidda\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Norwegenreise\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1939 (Herstellung)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ#contentTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:41:49.713115Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ#metadataTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:41:49.713487Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_3CEGK437FSI5K2PCM4PRUUMPLM2ELMYZ\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2021-04-28T08:16:52.917Z\",\"timestamp_created_epoch\":1619597812917,\"timestamp_update\":\"2021-04-28T08:16:52.917Z\",\"timestamp_update_epoch\":1619597812917,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Muckross Abbey, Killarney",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1235",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1235&width=560&url=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F92cae412f8e4720a12d2edce5a48c74e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rsai.locloudhosting.net",
      "description": "Muckross Abbey, Killarney",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:23 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058608/object_DP_17480964\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/107962\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sv\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"pt\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"en\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"it\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"fr\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"da\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"ca\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"nl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"es\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"George Victor du Noyer\",\"Geroge Victor Du Noyer\",\"George Victor DuNoyer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Irischer Geologe\"],\"en\":[\"Irish artist (1817-1869)\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir \u00C9ireannach\"],\"fr\":[\"Artiste irlandais\"],\"ro\":[\"Artist irlandez\"],\"es\":[\"Artista irland\u00E9s\"],\"ca\":[\"Artista irland\u00E8s\"],\"nl\":[\"Kunstschilder uit Ierland (-1869)\"],\"et\":[\"Iirimaa kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/841999\",\"http://d-nb.info/gnd/120375702\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no96027646\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500078620\",\"https://www.freebase.com/m/047cvw2\",\"https://g.co/kg/m/047cvw2\",\"http://openlibrary.org/works/OL5562750A\",\"http://id.worldcat.org/fast/1964741\",\"http://dbpedia.org/resource/George_Victor_Du_Noyer\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q5545495\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1869-01-03\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/21938\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/178177\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480964\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/92cae412f8e4720a12d2edce5a48c74e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741\",\"edmObject\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/92cae412f8e4720a12d2edce5a48c74e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17480964\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741\",\"textAttributionSnippet\":\"Muckross Abbey, Killarney - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964' target='_blank' rel='noopener'>Muckross Abbey, Killarney</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14129},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"http://www.europeana.eu/rights/rr-f/\"]},\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/92cae412f8e4720a12d2edce5a48c74e.jpg\",\"dcSource\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Muckross Abbey, Killarney - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964' target='_blank' rel='noopener'>Muckross Abbey, Killarney</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/22741' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17480964/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":394898,\"ebucoreWidth\":1400,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17480964/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17480964\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17480964\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F92cae412f8e4720a12d2edce5a48c74e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17480964\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058608/object_DP_17480964#contentTier\",\"/item/2058608/object_DP_17480964#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Discovery programme\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/DP/17480964/SP.1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Muckross Abbey\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480964\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058608/object_DP_17480964\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/107962\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17480964\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17480964\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058608/object_DP_17480964\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Muckross Abbey, Killarney\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"25.4 x 36.7\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"i_00600201\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"The Discovery Programme\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"achitecture ireland\",\"Church architecture Ireland Kerry\",\"Franciscan architecture\",\"Landscape\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Muckross Abbey, Killarney\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"watercolour\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/DP/17480964/SP.1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480964\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17480964\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480964#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:46.598Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480964\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17480964#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:46.598Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17480964\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-08T10:00:45.727Z\",\"timestamp_created_epoch\":1454925645727,\"timestamp_update\":\"2016-04-11T05:54:23.212Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460354063212,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1233",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1233&width=560&url=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2Fb6f280bf315007086ee2648fff8af0c2.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rsai.locloudhosting.net",
      "description": "Table Rock, Killarney",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:20 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058608/object_DP_17482540\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/107962\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sv\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"pt\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"sl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"en\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"it\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"fr\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"da\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"ca\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"nl\":[\"George Victor Du Noyer\"],\"es\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"George Victor du Noyer\",\"Geroge Victor Du Noyer\",\"George Victor DuNoyer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Irischer Geologe\"],\"en\":[\"Irish artist (1817-1869)\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDont\u00F3ir \u00C9ireannach\"],\"fr\":[\"Artiste irlandais\"],\"ro\":[\"Artist irlandez\"],\"es\":[\"Artista irland\u00E9s\"],\"ca\":[\"Artista irland\u00E8s\"],\"nl\":[\"Kunstschilder uit Ierland (-1869)\"],\"et\":[\"Iirimaa kunstnik\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/841999\",\"http://d-nb.info/gnd/120375702\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no96027646\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500078620\",\"https://www.freebase.com/m/047cvw2\",\"https://g.co/kg/m/047cvw2\",\"http://openlibrary.org/works/OL5562750A\",\"http://id.worldcat.org/fast/1964741\",\"http://dbpedia.org/resource/George_Victor_Du_Noyer\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q5545495\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1817-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1869-01-03\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/21938\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/178177\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482540\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b6f280bf315007086ee2648fff8af0c2.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249\",\"edmObject\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b6f280bf315007086ee2648fff8af0c2.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17482540\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249\",\"textAttributionSnippet\":\"Table Rock, Killarney; The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540' target='_blank' rel='noopener'>Table Rock, Killarney; The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14914},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"http://www.europeana.eu/rights/rr-f/\",\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/b6f280bf315007086ee2648fff8af0c2.jpg\",\"dcSource\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Table Rock, Killarney; The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540. George Victor Du Noyer. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540' target='_blank' rel='noopener'>Table Rock, Killarney; The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>George Victor Du Noyer</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/25249' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17482540/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":440946,\"ebucoreWidth\":1621,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#778899\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_17482540/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/152\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geologie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Geologia\"],\"pt\":[\"Geologia\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Geologija\"],\"lv\":[\"\u0122eolo\u0123ija\"],\"hr\":[\"Geologija\"],\"fr\":[\"G\u00E9ologie\"],\"hu\":[\"Geol\u00F3gia\"],\"sk\":[\"Geol\u00F3gia\"],\"sl\":[\"Geologija\"],\"ga\":[\"Geola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Geologia\"],\"sv\":[\"Geologi\"],\"mt\":[\"\u0120eolo\u0121ija\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Geology\"],\"it\":[\"Geologia\"],\"es\":[\"Geolog\u00EDa\"],\"et\":[\"Geoloogia\"],\"eu\":[\"Geologia\"],\"cs\":[\"Geologie\"],\"pl\":[\"Geologia\"],\"ro\":[\"Geologie\"],\"da\":[\"Geologi\"],\"nl\":[\"Geologie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wissenschaft von der Entwicklung und vom Aufbau der Erde\"],\"sv\":[\"Vetenskapsgren\"],\"fi\":[\"Tieteenala\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435, \u0441\u0442\u0440\u043E\u0435\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0417\u0435\u043C\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Ci\u00EAncia que estuda a crosta terrestre e a forma\u00E7\u00E3o da Terra\"],\"mt\":[\"Studju tal-kompo\u017Cizzjoni, tal-istruttura, tal-proprjetajiet fi\u017Ci\u010Bi, tal-istorja tal-komponenti tad-Dinja, u tal-pro\u010Bessi li jsawruhom\"],\"en\":[\"Study of the composition, structure, physical properties, and history of Earth's components, and the processes by which they are shaped\"],\"it\":[\"Scienza che studia la Terra e i processi che la plasmano e la cambiano\"],\"fr\":[\"Science ayant pour objet la structure, les propri\u00E9t\u00E9s physiques et l'histoire des composants de la Terre\"],\"hu\":[\"A F\u00F6ld fel\u00E9p\u00EDt\u00E9s\u00E9vel, szerkezet\u00E9vel \u00E9s t\u00F6rt\u00E9net\u00E9vel foglalkoz\u00F3 term\u00E9szettudom\u00E1ny\"],\"es\":[\"Ciencia que estudia la composici\u00F3n y estructura interna de la Tierra\"],\"et\":[\"Teadusharu\"],\"cs\":[\"V\u011Bda, zyb\u00FDvaj\u00EDc\u00ED se slo\u017Een\u00EDm, stavbou, vlastnostmi a v\u00FDvojem Zem\u011B.\"],\"sk\":[\"Veda, ktor\u00E1 sa zaober\u00E1 zlo\u017Een\u00EDm, stavbou, vlastnos\u0165ami a v\u00FDvojom Zeme\"],\"pl\":[\"Nauka o wn\u0119trzu i powierzchni Ziemi oraz innych skalistych cia\u0142 niebieskich\"],\"ca\":[\"Ci\u00E8ncia que estudia els minerals i llur formaci\u00F3\"],\"nl\":[\"Wetenschap die de aarde bestudeert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1946\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1069\",\"https://d-nb.info/gnd/4020227-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85054037\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931565p\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573090\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005844\",\"http://purl.org/bncf/tid/4479\",\"https://www.freebase.com/m/036hv\",\"https://g.co/kg/m/036hv\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/H01.277.562\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054546\",\"http://iconclass.org/49E5\",\"http://id.worldcat.org/fast/940627\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2179\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040170n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept159\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000727\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95215\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17482540\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_17482540\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2Fb6f280bf315007086ee2648fff8af0c2.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_17482540\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058608/object_DP_17482540#contentTier\",\"/item/2058608/object_DP_17482540#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Discovery programme\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/DP/17482540/SP.1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Lower Lake\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482540\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058608/object_DP_17482540\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/107962\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/152\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_17482540\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17482540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058608/object_DP_17482540\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Royal Society of Antiquaries of Ireland\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"George Victor Du Noyer\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Table Rock, Killarney\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"9.5 x 16.5\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"i_00101001\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"The Discovery Programme\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Geology\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Table Rock, Killarney\",\"The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"The Table Rock. The Elephant Rock Lower Lake. Col: from Mem: and Glena Mt. from Muckross. Col. From Sket.\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Watercolour\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/DP/17482540/SP.1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482540\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_17482540\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482540#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:01.857Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_17482540#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:01.857Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_17482540\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-08T10:01:41.051Z\",\"timestamp_created_epoch\":1454925701051,\"timestamp_update\":\"2016-04-11T05:56:28.973Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460354188973,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Magas-T\u00E1tra",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1231",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/664950",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1231&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F1020242%2Fdefault%2Fdoc_url%2F2018142811_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:19 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/664950\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/664950\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020242/default/doc_url/2018142811_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/9/0/wimage/2018142811_e_lead.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664950\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664950. J. Sekal. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664950' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J. Sekal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020242/default/doc_url/2018142811_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, Zelen\u00E9ho Pelso term\u00E9szetv\u00E9delmi ter\u00FClet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664950. J. Sekal. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664950' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J. Sekal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664950/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":248401,\"ebucoreWidth\":701,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFDAB9\",\"#708090\",\"#808080\",\"#000000\",\"#FFF8DC\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/9/0/wimage/2018142811_e_lead.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664950. J. Sekal. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664950' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>J. Sekal</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664950/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61397,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":571,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#808080\",\"#D8BFD8\",\"#708090\",\"#D2B48C\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664950/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/664950\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664950\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F7%2F4%2F2%2F2%2F9%2F0%2Fwimage%2F2018142811_e_lead.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/664950\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/664950#contentTier\",\"/item/2048128/664950#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/664950\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/664950\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"664950\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/664950\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664950\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/664950\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/664950\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"id. Kalapos Istv\u00E1n\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"J. Sekal\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, Zelen\u00E9ho Pelso term\u00E9szetv\u00E9delmi ter\u00FClet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2018.14.28.11\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Vydavatelstvo Press Foto Bratislava\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum K\u00E9peslap Gy\u0171jtem\u00E9ny\",\"Keszthely\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\",\"Szlov\u00E1kia\",\"T\u00E1tra\",\"hegy\",\"v\u00F6lgy\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"10,5 x 14,8\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Szlov\u00E1kia/ Csehszlov\u00E1kia\",\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/664950\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664950\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/664950#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T20:38:24.311513Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664950\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/664950#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T20:38:24.311541Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664950\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T17:46:28.797Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552671988797,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Magas-T\u00E1tra",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1229",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/664947",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1229&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F1020234%2Fdefault%2Fdoc_url%2F201814288_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, autumn",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:17 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/664947\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/664947\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020234/default/doc_url/201814288_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/8/2/wimage/201814288_e_lead.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664947\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664947. L. Sitensky. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664947' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>L. Sitensky</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020234/default/doc_url/201814288_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, autumn\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, \u0150szi hangulat a Z\u00F6ld-tavi-v\u00F6lgyben.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664947. L. Sitensky. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664947' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>L. Sitensky</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664947/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":265720,\"ebucoreWidth\":698,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#EEE8AA\",\"#D2B48C\",\"#FAFAD2\",\"#006400\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/8/2/wimage/201814288_e_lead.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664947. L. Sitensky. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664947' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>L. Sitensky</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664947/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":75077,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":573,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#D2B48C\",\"#FFE4B5\",\"#FFB6C1\",\"#B22222\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664947/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/664947\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664947\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F7%2F4%2F2%2F2%2F8%2F2%2Fwimage%2F201814288_e_lead.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/664947\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/664947#contentTier\",\"/item/2048128/664947#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/664947\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/664947\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"664947\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/664947\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664947\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/664947\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/664947\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"id. Kalapos Istv\u00E1n\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"L. Sitensky\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, autumn\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, \u0150szi hangulat a Z\u00F6ld-tavi-v\u00F6lgyben.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2018.14.28.8\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Vydavatelstvo Press Foto Bratislava\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum K\u00E9peslap Gy\u0171jtem\u00E9ny\",\"Keszthely\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\",\"Szlov\u00E1kia\",\"T\u00E1tra\",\"hegy\",\"v\u00F6lgy\",\"\u0151sz\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"10,5 x 14,8\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Szlov\u00E1kia/ Csehszlov\u00E1kia\",\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/664947\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664947\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/664947#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T04:39:41.845166Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664947\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/664947#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T04:39:41.845622Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664947\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T19:13:21.407Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552677201407,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Magas-T\u00E1tra",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1227",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/664940",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1227&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F1020214%2Fdefault%2Fdoc_url%2F201814281_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, pine tree, view",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:16 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/664940\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/664940\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020214/default/doc_url/201814281_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/5/8/wimage/201814281_e_lead.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664940\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/7/4/2/2/5/8/wimage/201814281_e_lead.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664940. A. Jirousek. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664940' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>A. Jirousek</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64992,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":554,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#9ACD32\",\"#B0C4DE\",\"#F5F5DC\",\"#800000\",\"#F5F5F5\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/1020214/default/doc_url/201814281_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, pine tree, view\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, kil\u00E1t\u00E1s Podbanszk\u00F3 v\u00E1ros hegy\u00E9r\u0151l.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664940. A. Jirousek. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664940' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>A. Jirousek</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664940/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":243626,\"ebucoreWidth\":722,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#AFEEEE\",\"#6B8E23\",\"#8FBC8F\",\"#F0FFFF\",\"#F5F5DC\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Magas-T\u00E1tra - https://www.europeana.eu/item/2048128/664940. A. Jirousek. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/664940' target='_blank' rel='noopener'>Magas-T\u00E1tra</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>A. Jirousek</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/664940/MagasTatra' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/664940/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/664940\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/664940\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F7%2F4%2F2%2F2%2F5%2F8%2Fwimage%2F201814281_e_lead.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/664940\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/664940#contentTier\",\"/item/2048128/664940#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/664940\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/664940\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"664940\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/664940\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664940\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/664940\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/664940\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"id. Kalapos Istv\u00E1n\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"A. Jirousek\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"picture postcard, Slovakia, Tatras, mountain, valley, pine tree, view\"],\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra, kil\u00E1t\u00E1s Podbanszk\u00F3 v\u00E1ros hegy\u00E9r\u0151l.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2018.14.28.1\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Vydavatelstvo Press Foto Bratislava\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum k\u00E9peslap Gy\u0171jtem\u00E9ny\",\"Keszthely\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\",\"Szlov\u00E1kia\",\"T\u00E1tra\",\"hegy\",\"v\u00F6lgy\",\"feny\u0151fa\",\"kil\u00E1t\u00E1s\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"10,5 x 14,8\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Szlov\u00E1kia/ Csehszlov\u00E1kia\",\"Magas-T\u00E1tra\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/664940\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/664940\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/664940#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T08:02:22.170149Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664940\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/664940#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T08:02:22.170163Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/664940\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T20:07:56.507Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552680476507,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "K\u00E9peslap - Aggtelek",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1225",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/418708",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1225&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F672350%2Fdefault%2Fdoc_url%2FKp_146.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Postcard of Aggtelek - limestone cave ('Leaning Tower of Pisa').",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:15 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/418708\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/418708\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504905\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/672350/default/doc_url/Kp_146.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/6/5/3/4/wimage/Kep_146.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/672351/default/doc_url/Kp_147.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/418708\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap - Aggtelek - https://www.europeana.eu/item/2048128/418708. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/418708' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap - Aggtelek</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/6/5/3/4/wimage/Kep_146.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap - Aggtelek - https://www.europeana.eu/item/2048128/418708. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/418708' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap - Aggtelek</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":526,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":92228},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/672351/default/doc_url/Kp_147.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of Aggtelek - limestone cave ('Leaning Tower of Pisa').\"],\"hu\":[\"Cseppk\u0151barlang (\\\"Pisai ferdetorony\\\").\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap - Aggtelek - https://www.europeana.eu/item/2048128/418708. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/418708' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap - Aggtelek</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/418708/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":532,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#6A5ACD\",\"#D3D3D3\",\"#FDF5E6\",\"#FFE4C4\",\"#B0C4DE\",\"#FFF5EE\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":53780},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/672350/default/doc_url/Kp_146.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of Aggtelek - limestone cave ('Leaning Tower of Pisa').\"],\"hu\":[\"Cseppk\u0151barlang (\\\"Pisai ferdetorony\\\").\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap - Aggtelek - https://www.europeana.eu/item/2048128/418708. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/418708' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap - Aggtelek</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/418708/Kepeslap__Aggtelek' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/418708/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":526,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":92228},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/418708/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/418708\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/418708\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F4%2F5%2F6%2F5%2F3%2F4%2Fwimage%2FKep_146.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/418708\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/418708#contentTier\",\"/item/2048128/418708#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504905\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Herman Ott\u00F3 Museum - Miskolc\"],\"hu\":[\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/418708\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/418708\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"418708\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/418708\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/418708\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/418708\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/418708\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of Aggtelek - limestone cave ('Leaning Tower of Pisa').\"],\"hu\":[\"Cseppk\u0151barlang (\\\"Pisai ferdetorony\\\").\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 73.476.1.76.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Magyarorsz\u00E1gi K\u00E1rp\u00E1t Egyes\u00FClet Propaganda Bizotts\u00E1g\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\",\"Miskolc\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"K\u00E9peslap - Aggtelek\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"K\u00E9peslap - Aggtelek\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"14 x 9 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Aggtelek\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"20. sz\u00E1zad\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/418708\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/418708\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/418708#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T18:58:20.757256Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/418708\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/418708#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T18:58:20.757282Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/418708\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T17:33:50.534Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552671230534,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1223",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/282/gab11277",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1223&width=560&url=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgabinio%2FES10.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.62.170.226",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:12 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/282/gab11277\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/282/gab11277\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783092\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/ES10.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277\",\"edmObject\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/ES10.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/282/gab11277\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Archivio Fotografico)\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/ES10.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Archivio Fotografico - Fondo Gabinio\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(it) BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO - https://www.europeana.eu/item/282/gab11277. Archivio Fotografico - Fondo Gabinio. Archivio fotografico Fondazione Torino Musei - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/282/gab11277' target='_blank' rel='noopener'>BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Archivio Fotografico - Fondo Gabinio</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277' target='_blank' rel='noopener'>Archivio fotografico Fondazione Torino Musei</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/282/gab11277/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":762,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":143794},{\"about\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO - https://www.europeana.eu/item/282/gab11277. SELLA VITTORIO. Archivio fotografico Fondazione Torino Musei - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/282/gab11277' target='_blank' rel='noopener'>BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>SELLA VITTORIO</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A11277' target='_blank' rel='noopener'>Archivio fotografico Fondazione Torino Musei</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/282/gab11277/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Photographs\"],\"it\":[\"Fotografie\"]},\"broader\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"282_CulturaItalia_Fondo_Gabinio\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/282/gab11277\",\"aggregatedCHO\":\"/item/282/gab11277\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgabinio%2FES10.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/282/gab11277\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/282/gab11277#contentTier\",\"/item/282/gab11277#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"282_CulturaItalia_Fondo_Gabinio\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CulturaItalia\"],\"it\":[\"CulturaItalia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Museums Foundation\"],\"it\":[\"Fondazione Torino Musei\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783092\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Photographic Archive of the Civic Museums of Turin\"],\"it\":[\"Archivio fotografico Fondazione Torino Musei\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/282/gab11277\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/282/gab11277\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/282/gab11277\"],\"proxyFor\":\"/item/282/gab11277\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/282/gab11277\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"SELLA VITTORIO\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900 ca.\"]},\"dcFormat\":{\"it\":[\"STAMPA ALLA CELLOIDINA\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"gab11277\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Archivio Fotografico)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"BARRE DES ECRINS 4103 M. ET GLACIER BLANC/ (DAUPHINE'). DELFINATO, ALPINISTI SUL GLACIER BLANC COL MONTE BARRE DES ECRINS IN SECONDO PIANO\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photographs\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"mm 285X381\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/282/gab11277\"],\"proxyFor\":\"/item/282/gab11277\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/282/gab11277#contentTier\",\"created\":\"2020-07-02T13:38:01.848Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/282/gab11277\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/282/gab11277#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-02T13:38:01.848Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/282/gab11277\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-02T13:34:43.532Z\",\"timestamp_created_epoch\":1593696883532,\"timestamp_update\":\"2020-07-02T13:34:43.532Z\",\"timestamp_update_epoch\":1593696883532,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1221",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1221&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022waVgkYhd8%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:10 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/022waVgkYhd8?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016487337\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/022waVgkYhd8?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/022waVgkYhd8?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016487337\",\"textAttributionSnippet\":\"Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016487337. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266' target='_blank' rel='noopener'>Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016487337' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022waVgkYhd8?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016487337. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266' target='_blank' rel='noopener'>Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016487337' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0037266/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":927546,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":909,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#696969\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/022waVgkYhd8?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta - https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266. Nordic Museum Foundation - http://digitaltmuseum.se/021016487337. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266' target='_blank' rel='noopener'>Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016487337' target='_blank' rel='noopener'>Nordic Museum Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0037266/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":236931,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":434,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#A0522D\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91625/nomu_photo_NMA0037266/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022waVgkYhd8%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266#contentTier\",\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91625_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_no_obj\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514775\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nordic Museum Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91625/nomu_photo_NMA0037266\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/nomu/photo/NMA0037266\",\"NMA.0037266\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Stiftelsen Nordiska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Boende\",\"Fj\u00E4llv\u00E4rld\",\"Minoriteter : Samer\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Samiskt l\u00E4ger, Padjelanta\",\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1916-01-01 - 1916-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1916-1916\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0037266\"],\"proxyFor\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:34:08.479Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0037266\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/91625/nomu_photo_NMA0037266#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:34:08.480Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91625/nomu_photo_NMA0037266\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-27T21:08:49.231Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556399329231,\"timestamp_update\":\"2019-04-27T21:08:49.231Z\",\"timestamp_update_epoch\":1556399329231,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1219",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1219&width=560&url=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2FDAM%2FSamlingsbilleder%2F0000%2F414%2F247%2FDT126778%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kb-images.kb.dk",
      "description": "koloreret",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:56:08 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/DAM/Samlingsbilleder/0000/414/247/DT126778/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/\",\"edmObject\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/DAM/Samlingsbilleder/0000/414/247/DT126778/full/full/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/DAM/Samlingsbilleder/0000/414/247/DT126778/full/full/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247. Grandsire, E. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247' target='_blank' rel='noopener'>Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Grandsire, E</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1969,\"ebucoreHeight\":1540,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#8FBC8F\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#FFFFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":695032},{\"about\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/\",\"textAttributionSnippet\":\"Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247. Grandsire, E. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247' target='_blank' rel='noopener'>Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Grandsire, E</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13086},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2FDAM%2FSamlingsbilleder%2F0000%2F414%2F247%2FDT126778%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247#contentTier\",\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"DK-National Aggregation Service\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"dcCoverage\":{\"da\":[\"Gr\u00F8nland, Melville Bugt\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Grandsire, E.\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"koloreret\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object414247/en/\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Billedet er muligvis beskyttet af loven om ophavsret\",\"false\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Iceberg and icefield, Melville Bay, Greenland\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Billede, Todimensionalt billedmateriale\"],\"en\":[\"Still image\"],\"da\":[\"Fotografi\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:03:37.190Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:03:37.191Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object414247\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-06-13T06:46:50.945Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528872410945,\"timestamp_update\":\"2018-06-13T06:46:50.945Z\",\"timestamp_update_epoch\":1528872410945,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1217",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/354590",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1217&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F576667%2Fdefault%2Fdoc_url%2F11.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Ferdin\u00E1nd Tak\u00E1cs's painting called 'Baradla Cave, Fairy Garden'.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:56 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/354590\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/354590\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729151\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/576667/default/doc_url/11.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/6/1/1/4/8/0/wimage/11.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/354590\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/6/1/1/4/8/0/wimage/11.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert - https://www.europeana.eu/item/2048128/354590. Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd. Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g - https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/354590' target='_blank' rel='noopener'>Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert' target='_blank' rel='noopener'>Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":513,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD5C5C\",\"#CD853F\",\"#D2B48C\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":148685},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd\"],\"hu\":[\"Ingyenes hozz\u00E1f\u00E9r\u00E9s\",\"rights reserved - free access\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/576667/default/doc_url/11.JPG\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Ferdin\u00E1nd Tak\u00E1cs's painting called 'Baradla Cave, Fairy Garden'.\"],\"hu\":[\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert c. festm\u00E9nye.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"JPG\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert - https://www.europeana.eu/item/2048128/354590. Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd. Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g - https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/354590' target='_blank' rel='noopener'>Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert' target='_blank' rel='noopener'>Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/354590/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1505,\"ebucoreHeight\":1930,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#8B4513\",\"#696969\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":475773},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert - https://www.europeana.eu/item/2048128/354590. Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd. Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g - https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/354590' target='_blank' rel='noopener'>Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/354590/Baradlabarlang_Tunderkert' target='_blank' rel='noopener'>Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/354590/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/354590\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/354590\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F6%2F1%2F1%2F4%2F8%2F0%2Fwimage%2F11.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/354590\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/354590#contentTier\",\"/item/2048128/354590#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729151\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Aggtelek National Park Directorate\"],\"hu\":[\"Aggteleki Nemzeti Park Igazgat\u00F3s\u00E1g\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/354590\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/354590\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"354590\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1999\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/354590\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/354590\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/354590\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/354590\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Ferdin\u00E1nd Tak\u00E1cs's painting called 'Baradla Cave, Fairy Garden'.\"],\"hu\":[\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert c. festm\u00E9nye.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd\"],\"en\":[\"rights reserved - free access\"],\"hu\":[\"Ingyenes hozz\u00E1f\u00E9r\u00E9s\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"Baradla-barlang\",\"T\u00FCnd\u00E9rkert\",\"Aggteleki Nemzeti Park\",\"Vil\u00E1g\u00F6r\u00F6ks\u00E9g UNESCO\",\"Fest\u00E9szet\",\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szet\",\"Festm\u00E9ny\",\"Baradla Cave\",\"Aggtelek National Park\",\"UNESCO World Heritage\",\"Painting\",\"Visual arts\",\"Tak\u00E1cs Ferdin\u00E1nd\",\"Barlangfestm\u00E9nyek\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Baradla-barlang, T\u00FCnd\u00E9rkert\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"70 x 55\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Aggtelek\",\"Aggteleki Nemzeti Park\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1999.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/354590\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/354590\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/354590#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:02:22.289114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/354590\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2048128/354590#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T05:02:22.290600Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/354590\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]},{\"about\":\"#1999\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1999\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1999-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1999-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1999\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T19:18:58.017Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552677538017,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1215",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/334404",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1215&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F546673%2Fdefault%2Fdoc_url%2FVF_27_149_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "The romantic B\u00FCkk will charm you with its beauty - a postcard.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:53 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/334404\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/334404\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509082\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/546673/default/doc_url/VF_27_149_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/5/6/6/3/6/wimage/VF_27_149L.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/546672/default/doc_url/VF_27_149.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/334404\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"MKVM\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/546673/default/doc_url/VF_27_149_1.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"The romantic B\u00FCkk will charm you with its beauty - a postcard.\"],\"hu\":[\"Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap - https://www.europeana.eu/item/2048128/334404. Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/334404' target='_blank' rel='noopener'>Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap' target='_blank' rel='noopener'>Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/334404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":234702,\"ebucoreWidth\":1640,\"ebucoreHeight\":1100,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#696969\",\"#000000\",\"#BC8F8F\",\"#483D8B\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/5/6/6/3/6/wimage/VF_27_149L.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap - https://www.europeana.eu/item/2048128/334404. Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/334404' target='_blank' rel='noopener'>Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap' target='_blank' rel='noopener'>Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19582,\"ebucoreWidth\":230,\"ebucoreHeight\":358,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#5F9EA0\",\"#F8F8FF\",\"#556B2F\",\"#F0E68C\",\"#DEB887\",\"#6B8E23\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"MKVM\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/546672/default/doc_url/VF_27_149.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"The romantic B\u00FCkk will charm you with its beauty - a postcard.\"],\"hu\":[\"Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap - https://www.europeana.eu/item/2048128/334404. Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/334404' target='_blank' rel='noopener'>Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap' target='_blank' rel='noopener'>Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/334404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":395113,\"ebucoreWidth\":1033,\"ebucoreHeight\":1608,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFB6C1\",\"#FFFAFA\",\"#008080\",\"#FFFFFF\",\"#6B8E23\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap - https://www.europeana.eu/item/2048128/334404. Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum - https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/334404' target='_blank' rel='noopener'>Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/334404/Szepsegevel_elbuvol_a_vadregenyes_Bukk__levelezolap' target='_blank' rel='noopener'>Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/334404/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/334404\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/334404\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F3%2F5%2F6%2F6%2F3%2F6%2Fwimage%2FVF_27_149L.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/334404\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/334404#contentTier\",\"/item/2048128/334404#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509082\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hungarian Museum of Trade and Tourism\"],\"hu\":[\"Magyar Kereskedelmi \u00E9s Vend\u00E9gl\u00E1t\u00F3ipari M\u00FAzeum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/334404\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/334404\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"334404\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1930\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/334404\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/334404\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/334404\"],\"year\":{\"def\":[\"1930\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/334404\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"The romantic B\u00FCkk will charm you with its beauty - a postcard.\"],\"hu\":[\"Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number VF_27_149\",\"Inventory number VIP_13_14_141_K\u00F6zleked\u00E9s_Idegenforgalom_Camping\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"MKVM\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"MKVM\",\"Budapest\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"MKVM\",\"Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk\",\"levelez\u0151lap\",\"Turisztika\",\"\u00DCd\u00FCl\u00E9s\",\"Idegenforgalom\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Sz\u00E9ps\u00E9g\u00E9vel elb\u0171v\u00F6l a vadreg\u00E9nyes B\u00FCkk - levelez\u0151lap\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"11 x 15 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"B\u00FCkkhegys\u00E9g\",\"B\u00FCkk Mountains\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1930\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/334404\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/334404\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/334404#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:30:23.022602Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/334404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2048128/334404#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:30:23.022626Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/334404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1930\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1930\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1930-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1930-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1930\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:53:18.513Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552675998513,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "View of Triglav from Bohinj",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1213",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1213&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2Fkmrlij86gyk7mlw%2FSlovenia_View%2520of%2520Triglav%2520from%2520Bohinj_NGS1305.jpg%3Fraw%3D1",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dropbox.com",
      "description": "Pogled na Julijske Alpe s Triglavom iz Bohinja.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:51 +0000",
      "language": "sl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2063615/SLO_280_009\",\"agents\":[{\"about\":\"http://viaf.org/viaf/52850904\",\"prefLabel\":{\"it-VA\":[\"Anton Karinger\"],\"de-DE\":[\"Anton Karinger\"],\"hr-HR\":[\"Anton Karinger\"],\"en-US\":[\"Anton Karinger\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"anton karinger\",\"\u0627\u0646\u0637\u0648\u0646 \u0643\u0627\u0631\u064A\u0646\u062C\u0631\",\"Anton Karinger\",\"\u0D06\u0D28\u0D4D\u0D31\u0D7A \u0D15\u0D30\u0D3F\u0D19\u0D4D\u0D15\u0D7C\"]},\"note\":{\"def\":[\"Slovene painter, 1829-1870\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.idref.fr/26510243X/id\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q13605947\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500097040-agent\",\"http://isni.org/isni/0000000066289768\",\"http://d-nb.info/gnd/132483661\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n84187214\",\"http://dbpedia.org/resource/Anton_Karinger\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1829-10-23\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1870-03-14\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2063615/SLO_280_009\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510612\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.dropbox.com/s/kmrlij86gyk7mlw/Slovenia_View%20of%20Triglav%20from%20Bohinj_NGS1305.jpg?raw=1\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718\",\"edmObject\":\"https://www.dropbox.com/s/kmrlij86gyk7mlw/Slovenia_View%20of%20Triglav%20from%20Bohinj_NGS1305.jpg?raw=1\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063615/SLO_280_009\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://www.dropbox.com/s/kmrlij86gyk7mlw/Slovenia_View%20of%20Triglav%20from%20Bohinj_NGS1305.jpg?raw=1\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) View of Triglav from Bohinj - https://www.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009. Anton Karinger. National Gallery of Slovenia - http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009' target='_blank' rel='noopener'>View of Triglav from Bohinj</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Karinger</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1861</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Slovenia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063615/SLO_280_009/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2500,\"ebucoreHeight\":1935,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B8860B\",\"#CD5C5C\",\"#808080\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#808000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2324610},{\"about\":\"http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) View of Triglav from Bohinj - https://www.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009. Anton Karinger. National Gallery of Slovenia - http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009' target='_blank' rel='noopener'>View of Triglav from Bohinj</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Anton Karinger</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1861</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.ng-slo.si/en/304/view-of-mt-triglav-from-bohinj-anton-karinger?workId=1718' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Slovenia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2063615/SLO_280_009/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"https://iconclass.org/25H2\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaften mit Gew\u00E4ssern (in der gem\u00E4\u00DFigten Zone), Seest\u00FCcke\"],\"fi\":[\"vesin\u00E4kym\u00E4t\"],\"pt\":[\"paisagens com \u00E1gua, paisagens marinhas, paisagens mar\u00EDtimas (em zona temperada)\"],\"jp\":[\"\u6C34\u306E\u3042\u308B\u98A8\u666F, \u6C34\u666F, \u6D77\u666F (\u6E29\u5E2F\u306B\u304A\u3051\u308B)\"],\"en\":[\"landscapes with waters, waterscapes, seascapes (in the temperate zone)\"],\"it\":[\"paesaggi con acque, panorami con acque, marine (della zona temperata)\"],\"fr\":[\"paysages avec \u00E9tendues d'eau, vues maritimes (en zone temp\u00E9r\u00E9e)\"],\"zh\":[\"\u6709\u6C34\u7684\u98A8\u666F,\u6C34\u666F,\u6D77\u666F (\u6EAB\u5E36)\"],\"nl\":[\"Landschap met water, watergezichten, zeegezichten (in de gematigde streken)\"]},\"broader\":[\"http://iconclass.org/25H2\"],\"narrower\":[\"http://iconclass.org/25H21\",\"http://iconclass.org/25H22\",\"http://iconclass.org/25H23\",\"http://iconclass.org/25HH2\",\"http://iconclass.org/25H2%28%2B0%29\",\"http://iconclass.org/25H2%28%2B1%29\"],\"inScheme\":[\"https://iconclass.org/rdf/2021/09/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300172863\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Romantic (modern European styles)\"],\"fr\":[\"romantique\"],\"nl\":[\"romantisch (Europese stijl)\"],\"es\":[\"Rom\u00E1ntico\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Romanticism (modern European styles )\",\"Romanticist\",\"Romantic movement\"],\"fr\":[\"romantisme\"],\"nl\":[\"Romantiek (Europese stijl)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Refers to the European movement affecting visual arts, literature, music, and to a lesser degree architecture from the mid-18th to the mid-19th centuries. Viewed as a reaction to Neoclassical formality, it stressed emotion and the right to individual expression. Works encompass a range of styles but in general are painterly, dynamic, and reflect an interest in color over line.\"],\"nl\":[\"Verwijst naar de Europese stroming die zich voordeed van het midden van de 18de eeuw tot aan het midden van de 19de eeuw, en die van invloed was op de beeldende kunst, literatuur, muziek en, in mindere mate, de architectuur. De stijl wordt gezien als een reactie op het formele karakter van de neoklassiek, en legde de nadruk op emotie en het recht op individuele expressie. De werken omvatten diverse stijlen, maar zijn over het algemeen schilderachtig, dynamisch en reflecteren een grotere interesse in kleur dan in lijnvoering.\"],\"es\":[\"Se refiere al movimiento europeo de artes visuales, literatura, m\u00FAsica y en menor grado, arquitectura rom\u00E1nticas de mediados del siglo XVIII a mediados del siglo XIX. Visto como una reacci\u00F3n a la formalidad Neocl\u00E1sica, acent\u00FAa la emoci\u00F3n y el derecho a la expresi\u00F3n individual. Las obras abarcan un rango de estilos pero en general son din\u00E1micas y reflejan un inter\u00E9s en el color por sobre la l\u00EDnea.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300020656\"]},{\"about\":\"https://iconclass.org/25H\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaften\"],\"fi\":[\"maisema\"],\"pt\":[\"paisagens\"],\"jp\":[\"\u98A8\u666F\"],\"en\":[\"landscapes\"],\"it\":[\"paesaggi\"],\"fr\":[\"paysage\"],\"pl\":[\"krajobrazy\"],\"zh\":[\"\u98CE\u666F\"],\"nl\":[\"Landschap -HH- idelaal landschap\"],\"es\":[\"paisajes\"]},\"broader\":[\"http://iconclass.org/25H\"],\"narrower\":[\"http://iconclass.org/25H1\",\"http://iconclass.org/25H2\",\"http://iconclass.org/25HH\",\"http://iconclass.org/25H%28%2B0%29\",\"http://iconclass.org/25H%28%2B1%29\"],\"inScheme\":[\"https://iconclass.org/rdf/2021/09/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"pintura (cria\u00E7\u00E3o de imagens)\"],\"en\":[\"painting (image-making)\"],\"es\":[\"pintura (elaboraci\u00F3n de im\u00E1genes)\"],\"nl\":[\"schilderen (kunst)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"painted (image-making)\"],\"nl\":[\"geschilderd (kunst)\"]},\"note\":{\"pt\":[\"A arte e a pr\u00E1tica de aplicar pigmentos suspensos em \u00E1gua, \u00F3leo, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido a uma superf\u00EDcie para criar uma imagem expressiva ou comunicativa. A tinta \u00E9 geralmente, mas nem sempre, aplicada com um pincel. Para a aplica\u00E7\u00E3o de tinta principalmente para proteger uma superf\u00EDcie ou adicionar uma cor geral, use \\\"pintura (revestimento).\\\"\"],\"en\":[\"The art and practice of applying pigments suspended in water, oil, egg yolk, molten wax, or other liquid to a surface to create an expressive or communicative image. Paint is usually, but not always, applied with a brush. For the application of paint primarily to protect a surface or add a general color, use \\\"painting (coating).\\\"\"],\"nl\":[\"Wordt gebruikt voor het aanbrengen van pigmenten op een oppervlak met als doel een expressief of communicatief beeld te vormen. Gebruik 'verven (bedekken)' voor het hoofdzakelijk ter bescherming aanbrengen van verf op een oppervlak.\"],\"es\":[\"La pr\u00E1ctica de aplicar los pigmentos suspendi\u00F3 en agua, aceite, yema de huevo, cera fundida, u otro l\u00EDquido a una superficie para crear una imagen expresiva o comunicativa. Para el uso de la pintura sobre todo para proteger una superficie o para agregar un color general, refierase a \\\"pintura (capa).\u201D\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2063615_EU_280_Slovenia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2063615/SLO_280_009\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2063615/SLO_280_009\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovenia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.dropbox.com%2Fs%2Fkmrlij86gyk7mlw%2FSlovenia_View%2520of%2520Triglav%2520from%2520Bohinj_NGS1305.jpg%3Fraw%3D1&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2063615/SLO_280_009\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2063615/SLO_280_009#contentTier\",\"/item/2063615/SLO_280_009#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2063615_EU_280_Slovenia\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671105\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana 280\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510612\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Slovenia\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"#Narodna galerija, Ljubljana\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Narodna galerija, Ljubljana\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"National Gallery of Slovenia\"]},\"latitude\":46.053967,\"longitude\":14.500267}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2063615/SLO_280_009\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2063615/SLO_280_009\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"SLO_280_009\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1861\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2063615/SLO_280_009\"],\"proxyFor\":\"/item/2063615/SLO_280_009\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2063615/SLO_280_009\"],\"year\":{\"def\":[\"1861\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2063615/SLO_280_009\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://viaf.org/viaf/52850904\"]},\"dcDescription\":{\"sl\":[\"Pogled na Julijske Alpe s Triglavom iz Bohinja.\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://www.ng-slo.si/si/files/default/ONG/FOTOPOGOJI/splosni_pogoji_foto-slo-2007-1.pdf\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"https://iconclass.org/25H2\"],\"sl\":[\"gorska krajina\"]},\"dcTitle\":{\"sl\":[\"Triglav iz Bohinja\"],\"en\":[\"View of Triglav from Bohinj\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"https://iconclass.org/25H\"],\"sl\":[\"slika, krajina\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1861\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"81 x 104 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"sl\":[\"olje na platnu\"],\"en\":[\"oil on canvas\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sl\":[\"Narodni muzej Slovenije\"],\"en\":[\"National Museum of Slovenia\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300172863\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"#Narodna galerija, Ljubljana\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2063615/SLO_280_009\"],\"proxyFor\":\"/item/2063615/SLO_280_009\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2063615/SLO_280_009#contentTier\",\"created\":\"2023-02-02T10:28:58.136821Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063615/SLO_280_009\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2063615/SLO_280_009#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-02T10:28:58.137310Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2063615/SLO_280_009\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1861\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1861\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1861-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1861-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1861\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-08T09:05:46.284Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567933546284,\"timestamp_update\":\"2023-02-02T10:28:54.635Z\",\"timestamp_update_epoch\":1675333734635,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1211",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5625",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1211&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yiyp7hdCe%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Sverige, Lappland, Norrbotten, G\u00E4llivare, G\u00E4llivare, Muddus nationalpark (Avbildad, ort)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:48 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCe?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016821378\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCe?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCe?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCe?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5625. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821378. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821378' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5625/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":243970,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":470,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCe?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5625. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821378. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821378' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5625/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":192631,\"ebucoreWidth\":685,\"ebucoreHeight\":537,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016821378\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5625. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821378. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821378' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5625/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2156\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garn\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5d\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u044F\u0436\u0430\"],\"fi\":[\"Lanka\"],\"pt\":[\"Fio t\u00EAxtil\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\"],\"el\":[\"\u039D\u03AE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Yarn\"],\"it\":[\"Filato\"],\"fr\":[\"Fil textile\"],\"hu\":[\"Fonal\"],\"es\":[\"Hilo\"],\"et\":[\"L\u00F5ng\"],\"eu\":[\"Hari\"],\"cs\":[\"P\u0159\u00EDze\"],\"sl\":[\"Preja\"],\"pl\":[\"Prz\u0119dza\"],\"da\":[\"Strikkegarn\"],\"ro\":[\"A\u021B\u0103\"],\"nl\":[\"Garen\"],\"ca\":[\"Fil t\u00E8xtil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Langes, d\u00FCnnes Gebilde aus Fasern\"],\"pt\":[\"Comprimento cont\u00EDnuo longo de fibras interligadas\"],\"en\":[\"Long continuous length of interlocked fibers\"],\"it\":[\"Fibra tessile per lavoro a maglia\"],\"hu\":[\"Sz\u00F6vetet alkot\u00F3 sz\u00E1l\"],\"es\":[\"Hebra larga y delgada de un material textil\"],\"nl\":[\"Draad\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/55\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49007\",\"https://d-nb.info/gnd/4019278-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85149022\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00576164\",\"http://purl.org/bncf/tid/7560\",\"https://www.freebase.com/m/02kvytt\",\"https://g.co/kg/m/02kvytt\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014252\",\"http://id.worldcat.org/fast/1182520\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15828\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10797\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14885-6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y96733\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1784\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Stein\"],\"fi\":[\"Kivi\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u043C\u0435\u043D\u044C\"],\"pt\":[\"Pedra\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u043C\u044A\u043A\"],\"lt\":[\"Akmuo\"],\"lv\":[\"Akmens\"],\"hr\":[\"Kamen\"],\"fr\":[\"Pierre\"],\"hu\":[\"K\u0151\"],\"sk\":[\"Kame\u0148\"],\"sl\":[\"Kamen\"],\"ga\":[\"Cloch\"],\"ca\":[\"Pedra\"],\"sv\":[\"Sten\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Stone\"],\"it\":[\"Pietra\"],\"es\":[\"Piedra\"],\"et\":[\"Kivi\"],\"eu\":[\"Harri\"],\"cs\":[\"K\u00E1men\"],\"pl\":[\"Kamie\u0144\"],\"ro\":[\"Piatr\u0103\"],\"da\":[\"Sten\"],\"nl\":[\"Steen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kompaktes Objekt aus einem Mineral oder Gestein\"],\"fi\":[\"Luonnonkivest\u00E4 tai keinomateriaalista koostuva kiinte\u00E4 obekti\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Rocha ou material semelhante a rocha artificial\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"lt\":[\"Kieta uoliena arba atskiras jos gabalas.\"],\"en\":[\"Rock or artificial rock-like material\"],\"it\":[\"Roccia usata come materiale da costruzione e/o decorazione\"],\"fr\":[\"Type de mat\u00E9riau\"],\"hu\":[\"K\u0151zet\"],\"es\":[\"Fragmento de roca, material de construcci\u00F3n\"],\"eu\":[\"Mea-materia gogorra, lurraren azalea masa gotorretan aurkitzen dena\"],\"cs\":[\"Miner\u00E1l nebo hornina\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar t\u00F3g\u00E1la\"],\"pl\":[\"Kamie\u0144; materia\u0142 budowlany\"],\"ro\":[\"Material de construc\u021Bie\"],\"da\":[\"Et mindre l\u00F8st stykke klippe\"],\"ca\":[\"Roca, material de construcci\u00F3\"],\"nl\":[\"Materiaal\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575576\",\"http://iconclass.org/47G52\",\"http://g.co/kg/g/120jx91x\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10561\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q22731\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/128\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Migration\"],\"fi\":[\"Muuttoliike\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Movimento migrat\u00F3rio\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430 \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"\u017Dmoni\u0173 migracija\"],\"hr\":[\"Migracija\"],\"lv\":[\"Iedz\u012Bvot\u0101ju migr\u0101cija\"],\"fr\":[\"Migration humaine\"],\"hu\":[\"Migr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Migr\u00E1cia (sociol\u00F3gia)\"],\"sl\":[\"Migracije\"],\"ga\":[\"Imirce daonna\"],\"ca\":[\"Migraci\u00F3 humana\"],\"sv\":[\"M\u00E4nsklig migration\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Human migration\"],\"it\":[\"Migrazione umana\"],\"es\":[\"Migraci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"R\u00E4nne\"],\"eu\":[\"Giza migrazio\"],\"cs\":[\"Migrace obyvatel\"],\"pl\":[\"Migracja ludno\u015Bci\"],\"da\":[\"Migration\"],\"ro\":[\"Migra\u021Bie uman\u0103\"],\"nl\":[\"Menselijke migratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dauerhafter Wohnortwechsel von Menschen\"],\"fi\":[\"V\u00E4est\u00F6n siirtyminen toiselle alueelle\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0433\u043E \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\u0430 (\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430) \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439\"],\"el\":[\"\u039C\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B7 \u03B1\u03BB\u03BB\u03B1\u03B3\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"lt\":[\"Ilgalaikis \u017Emoni\u0173 gyvenamosios vietos pasikeitimas\"],\"en\":[\"Movement of people for resettlement\"],\"lv\":[\"Cilv\u0113ku past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bves vietas mai\u0146a\"],\"it\":[\"Movimento di persone da un luogo ad un altro\"],\"fr\":[\"Changement permanent de r\u00E9sidence des personnes\"],\"hu\":[\"Szem\u00E9lyek tart\u00F3s lakhelyv\u00E1ltoztat\u00E1sa\"],\"es\":[\"Cambio permanente o temporal del lugar de residencia humano\"],\"eu\":[\"Pertsonen egoitza leku aldaketa behin behineko edo betierekoa\"],\"pl\":[\"Zmiana miejsca zamieszkania na sta\u0142e lub tymczasowo\"],\"ro\":[\"Mutarea oamenilor dintr-un loc \u00EEn altul cu inten\u021Bia de a r\u0103m\u00E2ne pe o perioad\u0103 relativ lung\u0103 \u00EEn noua loca\u021Bie\"],\"ca\":[\"Canvi permanent de resid\u00E8ncia\"],\"nl\":[\"Verplaatsing van mensen of groepen van mensen van de ene plaats naar de andere\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q177626\",\"https://d-nb.info/gnd/4120730-0\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D063426\",\"https://www.freebase.com/m/01gcn2\",\"https://g.co/kg/m/01gcn2\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I01.240.600.525\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N01.224.625.525\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N06.850.505.400.700.525\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263931\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6119\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept427\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yiyp7hdCe%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625#contentTier\",\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands museum\"],\"en\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/128\",\"http://data.europeana.eu/concept/1784\",\"http://data.europeana.eu/concept/2156\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5625\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Mickelsson, Hilding\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Sverige, Lappland, Norrbotten, G\u00E4llivare, G\u00E4llivare, Muddus nationalpark (Avbildad, ort)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-HM/photo/HMM5625\",\"HMM5625\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Tr\u00E4d\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Lav\",\"Man\",\"Ris\",\"Skog\",\"Stam\",\"Sten\",\"Vandring\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Object\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Positiv kopia\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5625\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625#contentTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:18:39.990Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5625\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5625#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:18:39.991Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5625\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_created_epoch\":1575072043559,\"timestamp_update\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_update_epoch\":1575072043559,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1209",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1209&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0032387.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "EPHEMERA COLLECTION: At Oxenfell near Ambleside, Lake District. Ross: J F Hart. Blotter. 1910's.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:47 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/wk9tad7m\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/wk9tad7m\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/wk9tad7m\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m\",\"textAttributionSnippet\":\"Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D - https://www.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":263945},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D - https://www.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":172357,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":1121,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D - https://www.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/wk9tad7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/wk9tad7m/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":180636,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":1148,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/wk9tad7m/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/wk9tad7m\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/wk9tad7m\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FL0032387.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/wk9tad7m\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/wk9tad7m#contentTier\",\"/item/9200579/wk9tad7m#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/wk9tad7m\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/wk9tad7m\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/wk9tad7m\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/wk9tad7m\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/wk9tad7m\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"EPHEMERA COLLECTION: At Oxenfell near Ambleside, Lake District. Ross: J F Hart. Blotter. 1910's.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"L0032387\",\"wk9tad7m\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"L0032387\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"OXENFELL\",\"AMBLESIDE\",\"LAKE DISTRICT\",\"BLOTTER\",\"J F HART\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Ephemera: At Oxenfell near Ambleside, Lake D\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/wk9tad7m\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/wk9tad7m\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/wk9tad7m#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:08.288Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/wk9tad7m\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/9200579/wk9tad7m#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:31:08.289Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/wk9tad7m\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/L0032387.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T12:12:01.190Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560082321190,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T12:12:01.190Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560082321190,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kivikalme \"Kirikuase\"",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1207",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020711/DR_13098",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1207&width=560&url=http%3A%2F%2Fregister.muinas.ee%2Fcontent%2Fmonument%2Fregular%2F184022.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@register.muinas.ee",
      "description": "kultuurim\u00E4lestis 13098, arheoloogiam\u00E4lestis, Immovable Monument, Registreeritud 09.01.1998",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:45 +0000",
      "language": "et",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020711/DR_13098\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020711/DR_13098\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503431\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://register.muinas.ee/content/monument/regular/184022.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098\",\"edmObject\":\"http://register.muinas.ee/content/monument/regular/184022.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020711/DR_13098\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://register.muinas.ee/content/monument/regular/184022.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(et) Kivikalme \\\"Kirikuase\\\" - https://www.europeana.eu/item/2020711/DR_13098. Muinsuskaitseamet - http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='et'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020711/DR_13098' target='_blank' rel='noopener'>Kivikalme \\\"Kirikuase\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098' target='_blank' rel='noopener'>Muinsuskaitseamet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020711/DR_13098/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":345104,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#000000\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098\",\"textAttributionSnippet\":\"(et) Kivikalme \\\"Kirikuase\\\" - https://www.europeana.eu/item/2020711/DR_13098. Muinsuskaitseamet - http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='et'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020711/DR_13098' target='_blank' rel='noopener'>Kivikalme \\\"Kirikuase\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://register.muinas.ee/?menuID=monument&action=view&id=13098' target='_blank' rel='noopener'>Muinsuskaitseamet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":312229},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020711/DR_13098/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2020711_Ag_EU_CARARE_EHB\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020711/DR_13098\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020711/DR_13098\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fregister.muinas.ee%2Fcontent%2Fmonument%2Fregular%2F184022.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020711/DR_13098\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020711/DR_13098#contentTier\",\"/item/2020711/DR_13098#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020711_Ag_EU_CARARE_EHB\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503431\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian National Heritage Board\"],\"et\":[\"Muinsuskaitseamet\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CARARE\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"iid:3561488/SP.1\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Valga maakond Karula vald Rebasem\u00F5isa k\u00FCla Karula Ahero, Estonia, Eesti Vabariik\"]},\"note\":{\"def\":[\"Valga maakond Karula vald Rebasem\u00F5isa k\u00FCla Karula Ahero, Estonia, Eesti Vabariik\"]},\"latitude\":57.716667,\"longitude\":26.490221}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020711/DR_13098\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020711/DR_13098\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020711/DR_13098\"],\"proxyFor\":\"/item/2020711/DR_13098\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020711/DR_13098\",\"dcDescription\":{\"et\":[\"kultuurim\u00E4lestis 13098, arheoloogiam\u00E4lestis, Immovable Monument, Registreeritud 09.01.1998\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"JPEG\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"13098\"]},\"dcSource\":{\"et\":[\"Muinsuskaitseamet | Estonian National Heritage Board\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"kultuurim\u00E4lestis 13098, arheoloogiam\u00E4lestis, Immovable Monument, Registreeritud 09.01.1998\"]},\"dcTitle\":{\"et\":[\"Kivikalme \\\"Kirikuase\\\"\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"Kivikalme \\\"Kirikuase\\\"\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Hard Disk\"],\"et\":[\"k\u00F5vaketas\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"iid:3561488/SP.1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020711/DR_13098\"],\"proxyFor\":\"/item/2020711/DR_13098\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020711/DR_13098#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:32.257Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020711/DR_13098\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2020711/DR_13098#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:32.257Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020711/DR_13098\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-09-23T15:14:43.045Z\",\"timestamp_created_epoch\":1411485283045,\"timestamp_update\":\"2016-06-07T12:30:53.199Z\",\"timestamp_update_epoch\":1465302653199,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "On the Way to Stora Sj\u00F6fallet",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1205",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1205&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fd463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:43 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/d463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/d463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Way to Stora Sj\u00F6fallet - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835' target='_blank' rel='noopener'>On the Way to Stora Sj\u00F6fallet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Way to Stora Sj\u00F6fallet - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835' target='_blank' rel='noopener'>On the Way to Stora Sj\u00F6fallet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/d463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Way to Stora Sj\u00F6fallet - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835' target='_blank' rel='noopener'>On the Way to Stora Sj\u00F6fallet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/d463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":791,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#A0522D\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#CD853F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":88664},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) On the Way to Stora Sj\u00F6fallet - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835. (sv) Helmer Osslund. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835' target='_blank' rel='noopener'>On the Way to Stora Sj\u00F6fallet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Helmer Osslund</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23835&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2Fd463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Helmer Osslund\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 sm\u00F6rpapper monterad p\u00E5 papp\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 6786\",\"23835\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"P\u00E5 v\u00E4g mot Stora Sj\u00F6fallet\"],\"en\":[\"On the Way to Stora Sj\u00F6fallet\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1922/1925\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 35,5 x 42 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va 1984 av l\u00E4roverksadjunkt August Anian\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:38.816Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:38.816Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23835\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/d463ebadee5cc8b418f2ab3aad99b2f16592074409993e30c1340e4daf87367\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:33.906Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143773906,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:07.240Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144827240,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "H\u00E4user am Meer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1203",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1203&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.museum-digital.de%2Fdata%2Fsan%2Fimages%2F201112%2F01113956944.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museum-digital.de",
      "description": "Einige H\u00E4user liegen in einer weiten Boddenlandschaft. Sie stehen unterhalb eines H\u00FCgels, auf dem eine Koppel liegt. Vereinzelt stehen B\u00E4ume zwischen den Geb\u00E4uden. Am Strand sind Segelboot verankert. Das Bild ist unten rechts signiert.<br>\n<br>\nSiegfried Koschnick wurde 1920 als Sohn eines Tischlers in Stolp/Pommern geboren und absolvierte nach der Schulausbildung seine Lehre in einer Glaserei. 1943 wurde er als Schwerbesch\u00E4digter aus dem Wehrdienst entlassen. Im gleichen Jahr nahm er das Studium an der Kunstakademie in K\u00F6nigsberg auf, um Maler und Grafiker zu werden. Wegen neuer Kriegseinwirkungen mu\u00DFte er sein Studium abbrechen.Seit 1945 lebte er mit seiner Frau in Wernigerode. Ab 1949 fanden auch Werniger\u00F6der und Harzer Motive k\u00FCnstlerische Umsetzung. 1997 verstarb Siegfried Koschnik in Wernigerode.  (Harzmuseum Wernigerode)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:41 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504862\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201112/01113956944.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428\",\"edmObject\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201112/01113956944.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201112/01113956944.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Meer - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_. (de) Siegfried Koschnick (1920-). Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Meer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Siegfried Koschnick (1920-)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_/manifest\"],\"ebucoreWidth\":980,\"ebucoreHeight\":707,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":259776},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201112/100h_01113956944.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Meer - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_. (de) Siegfried Koschnick (1920-). Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Meer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Siegfried Koschnick (1920-)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Meer - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_. (de) Siegfried Koschnick (1920-). Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Meer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Siegfried Koschnick (1920-)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":19094},{\"about\":\"http://www.museum-digital.de/data/san/images/201112/200w_01113956944.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) H\u00E4user am Meer - https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_. (de) Siegfried Koschnick (1920-). Harzmuseum Wernigerode - http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4user am Meer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Siegfried Koschnick (1920-)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museum-digital.de/san/index.php?t=objekt&oges=13428' target='_blank' rel='noopener'>Harzmuseum Wernigerode</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510547\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064135_Harzmuseum Wernigerode\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.museum-digital.de%2Fdata%2Fsan%2Fimages%2F201112%2F01113956944.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_#contentTier\",\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064135_Harzmuseum Wernigerode\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510547\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"museum-digital\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504862\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Harzmuseum Wernigerode\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Siegfried Koschnick (1920-)\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Einige H\u00E4user liegen in einer weiten Boddenlandschaft. Sie stehen unterhalb eines H\u00FCgels, auf dem eine Koppel liegt. Vereinzelt stehen B\u00E4ume zwischen den Geb\u00E4uden. Am Strand sind Segelboot verankert. Das Bild ist unten rechts signiert.<br>\\n<br>\\nSiegfried Koschnick wurde 1920 als Sohn eines Tischlers in Stolp/Pommern geboren und absolvierte nach der Schulausbildung seine Lehre in einer Glaserei. 1943 wurde er als Schwerbesch\u00E4digter aus dem Wehrdienst entlassen. Im gleichen Jahr nahm er das Studium an der Kunstakademie in K\u00F6nigsberg auf, um Maler und Grafiker zu werden. Wegen neuer Kriegseinwirkungen mu\u00DFte er sein Studium abbrechen.Seit 1945 lebte er mit seiner Frau in Wernigerode. Ab 1949 fanden auch Werniger\u00F6der und Harzer Motive k\u00FCnstlerische Umsetzung. 1997 verstarb Siegfried Koschnik in Wernigerode.  (Harzmuseum Wernigerode)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Aquarell auf Papier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 1616 (inventory number)\",\"13428 (technical number)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Harzmuseum Wernigerode\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\",\"Boddenlandschaft\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"H\u00E4user am Meer\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\",\"Boddenlandschaft\",\"Grafik\",\"Grafiksammlung\"],\"en\":[\"Landscape art\",\"Bodden\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"B: 19 cm  H: 13,8 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Harzmuseum Wernigerode, Wernigerode\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\"],\"proxyFor\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:43.761Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:43.762Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064135/Museu_ProvidedCHO_museum_digital_13428__technical_number_\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-05-04T09:10:40.531Z\",\"timestamp_created_epoch\":1493889040531,\"timestamp_update\":\"2017-05-04T09:10:40.531Z\",\"timestamp_update_epoch\":1493889040531,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1201",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1201&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90137658%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1 <br>Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:39 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":592358},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":825,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#F5F5DC\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95182},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":825,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\",\"#F5F5DC\",\"#C0C0C0\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95182}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1882\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ruine\"],\"fi\":[\"Raunio\"],\"ru\":[\"\u0420\u0443\u0438\u043D\u044B\"],\"pt\":[\"Ru\u00EDna\"],\"bg\":[\"\u0420\u0430\u0437\u0432\u0430\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"hr\":[\"Ru\u0161evine\"],\"lv\":[\"Drupas\"],\"fr\":[\"Ruine\"],\"hu\":[\"Rom\"],\"sk\":[\"Ruina\"],\"sl\":[\"Ru\u0161evina\"],\"ga\":[\"Fothracha\"],\"ca\":[\"Ru\u00EFna\"],\"sv\":[\"Ruin\"],\"el\":[\"\u0395\u03C1\u03B5\u03AF\u03C0\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Ruins\"],\"it\":[\"Rovine\"],\"es\":[\"Ruinas\"],\"et\":[\"Vare\"],\"eu\":[\"Erorkin\"],\"cs\":[\"Z\u0159\u00EDcenina\"],\"pl\":[\"Ruiny\"],\"da\":[\"Ruin\"],\"ro\":[\"Ruin\u0103\"],\"nl\":[\"Ru\u00EFne\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zerfallenes Bauwerk\"],\"fi\":[\"Hyl\u00E4tty ja osittain tuhoutunut rakennuksen j\u00E4\u00E4nn\u00F6s\"],\"sv\":[\"L\u00E4mning av en f\u00F6rfallen \u00F6vergiven byggnad eller annan anl\u00E4ggning\"],\"ru\":[\"\u041E\u0441\u0442\u0430\u043D\u043A\u0438 \u0431\u044B\u0432\u0448\u0435\u0433\u043E \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0439\u043A\u0438\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03BF\u03BC\u03B5\u03B9\u03BD\u03AC\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B7\u03C2 \u03B1\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Remains of human-made architecture\"],\"hr\":[\"Ostatci sru\u0161ene gra\u0111evine\"],\"lv\":[\"Atliekas no cilv\u0113ku rad\u012Btas b\u016Bves\"],\"it\":[\"Resti di uno o pi\u00F9 edifici costruiti dall'uomo\"],\"fr\":[\"Reste d'un \u00E9difice d\u00E9grad\u00E9 ou d\u00E9truit\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny maradv\u00E1nyai\"],\"es\":[\"Resto de edificios degradados o destruidos\"],\"et\":[\"Ehitise j\u00E4\u00E4nused\"],\"cs\":[\"Poz\u016Fstatky lidsk\u00FDch staveb\"],\"sk\":[\"Pozostatok architekt\u00FAry alebo po\u0161koden\u00E1, rozpadaj\u00FAca sa architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Ostanki arhitekture\"],\"da\":[\"Rester af et bygningsv\u00E6rk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q109607\",\"https://d-nb.info/gnd/4050934-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85115792\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2001010401\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01183899\",\"http://purl.org/bncf/tid/10513\",\"https://www.freebase.com/m/03d1rd\",\"https://g.co/kg/m/03d1rd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008057\",\"http://iconclass.org/41A645\",\"http://iconclass.org/48C149\",\"http://iconclass.org/41A9\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14172\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.RUIN\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90137658%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90137658\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"http://data.europeana.eu/concept/1882\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90137658\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur\",\"Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"189.\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1\",\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : chromotypographie ; 143 x 82 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90137658\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"(Paris)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403291554\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403291554\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DO-1 (VDH)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Chemins de fer\",\"Ruines\",\"Curiosit\u00E9s et merveilles\",\"C\u00E9vennes (France ; massif)\",\"Tarn (France ; cours d'eau)\",\"Tarn, Gorges du (France)\",\"Causses (France)\",\"Prades -- Environs\",\"Prades -- Castelbouc\",\"Millau -- Site de Montpellier-le-Vieux\",\"Roc du Planiol\",\"Transports ferroviaires\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc.\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90137658\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T16:58:34.587Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90137658\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90137658#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T16:58:34.587Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90137658\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90137658/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T16:58:34.613Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567443514613,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T16:58:34.613Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567443514613,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tirol",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1199",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1199&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01826473.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Der Gro\u00DFglockern in den Hohen Tauern, \u00D6sterreich 1920er Jahre. Grossglockner at Hohe Tauern area, Austria 1920s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:37 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01826473.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01826473.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01826473.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Tirol - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":157583,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#BDB76B\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#ADD8E6\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Tirol - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Tirol</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01826473.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01826473\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Carl Simon\"]},\"note\":{\"en\":[\"German photographer and collector\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01826473.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01826473.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Carl Simon\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Der Gro\u00DFglockern in den Hohen Tauern, \u00D6sterreich 1920er Jahre. Grossglockner at Hohe Tauern area, Austria 1920s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Glasslides 6cm x 6cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01826473.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Simon\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Tirol\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1920\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:02:21.765717Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:02:21.766145Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01826473_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T15:42:26.155Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415115746155,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Der Harz",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1197",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1197&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01534555.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Harzer Urwald. Harz jungle. Europe, Germany, landscape, mountain range, history, historical, 1910s, 1920s, 20th century, archive, Carl Simon, , wood, forest, nature, tree, flora, fauna, root, rock, stone, timber, hand coloured glass slide",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:36 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01534555.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01534555.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Harz - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Der Harz</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01534555.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Harz - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Der Harz</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":756,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFD700\",\"#E6E6FA\",\"#DCDCDC\",\"#FFFFF0\",\"#FFF0F5\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":313644},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01534555.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01534555\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Carl Simon\"]},\"note\":{\"en\":[\"German photographer and collector\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01534555.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01534555.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Carl Simon\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Harzer Urwald. Harz jungle. Europe, Germany, landscape, mountain range, history, historical, 1910s, 1920s, 20th century, archive, Carl Simon, , wood, forest, nature, tree, flora, fauna, root, rock, stone, timber, hand coloured glass slide\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Glasslides 6cm x 6cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01534555.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Carl Simon\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Der Harz\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1925\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:19.511049Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:19.511478Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01534555_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2013-11-21T13:04:54.218Z\",\"timestamp_created_epoch\":1385039094218,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u00D6sterreich",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1195",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1195&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01259646.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "In einem Hochtal des Gebirgszuges der Hohen Tauern liegt der weltber\u00FChmte Thermalkurort Badgastein, 1.050 m \u00FCber dem Meere. Hei\u00DFe Quellen von 45\u00B0-47\u00B0 Celsius liefern t\u00E4glich zwischen 43.000 hl Wasser. Ein besonderes Naturschauspiel liefern die beiden Wasserf\u00E4lle der Gasteiner Ache, die die Stadt von der H\u00F6he herab durchbraust. Austria, 1910s, 1920s, 20th century, archive, Carl Simon, travel, history, historical, , nature, water, waterfall, untamed, building, architecure, vacation, bridge",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:33 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01259646.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01259646.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01259646.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00D6sterreich - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreich</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":763,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFB6C1\",\"#B0E0E6\",\"#2F4F4F\",\"#F0F8FF\",\"#F5F5F5\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":132546},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) \u00D6sterreich - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg. . United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreich</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01259646.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01259646\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Carl Simon\"]},\"note\":{\"en\":[\"German photographer and collector\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01259646.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01259646.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q106507096\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Carl Simon\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"In einem Hochtal des Gebirgszuges der Hohen Tauern liegt der weltber\u00FChmte Thermalkurort Badgastein, 1.050 m \u00FCber dem Meere. Hei\u00DFe Quellen von 45\u00B0-47\u00B0 Celsius liefern t\u00E4glich zwischen 43.000 hl Wasser. Ein besonderes Naturschauspiel liefern die beiden Wasserf\u00E4lle der Gasteiner Ache, die die Stadt von der H\u00F6he herab durchbraust. Austria, 1910s, 1920s, 20th century, archive, Carl Simon, travel, history, historical, , nature, water, waterfall, untamed, building, architecure, vacation, bridge\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Glasslides 6cm x 6cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01259646.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Carl Simon\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.01.1920\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:12:49.738084Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:12:49.738556Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01259646_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2013-11-21T13:04:34.026Z\",\"timestamp_created_epoch\":1385039074026,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1193",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1193&width=560&url=http%3A%2F%2Ftravelogues.gr%2Farchive%2Ffullsize%2F9c16f4b72c97d416990a563ea3eec4a8.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:32 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/9c16f4b72c97d416990a563ea3eec4a8.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D56707\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707' target='_blank' rel='noopener'>\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1825</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D56707\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707' target='_blank' rel='noopener'>\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1825</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26093,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":309,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#000000\",\"#DEB887\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://travelogues.gr/archive/fullsize/9c16f4b72c97d416990a563ea3eec4a8.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF - https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707. Aikaterini Laskaridis Foundation - http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707' target='_blank' rel='noopener'>\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1825</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://el.travelogues.gr/item.php?view=56707' target='_blank' rel='noopener'>Aikaterini Laskaridis Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":940918,\"ebucoreWidth\":1500,\"ebucoreHeight\":1219,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#DEB887\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994149457\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271659\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271637\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271635\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273333\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271661\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271662\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271660\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271663\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3176\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B7\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration (layout features)\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Images-and-ornament-for-layout-features\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270583\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0396\u03AC\u03BA\u03C5\u03BD\u03B8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Zakynthos\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3440\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1866\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hafen\"],\"fi\":[\"Luonnonsatama\"],\"sv\":[\"Naturhamn\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0432\u0430\u043D\u044C\"],\"pt\":[\"Abra\"],\"en\":[\"Harbor\"],\"it\":[\"Porto\"],\"fr\":[\"Havre\"],\"es\":[\"Refugio mar\u00EDtimo\"],\"et\":[\"Looduslik sadam\"],\"eu\":[\"Portu natural\"],\"ga\":[\"Cuan\"],\"pl\":[\"Przysta\u0144\"],\"ro\":[\"Port\"],\"da\":[\"Havn\"],\"ca\":[\"Refugi mar\u00EDtim\"],\"nl\":[\"Havens\"]},\"note\":{\"de\":[\"Art von Bucht\"],\"sv\":[\"En plats som erbjuder naturligt skydd f\u00F6r fartyg och b\u00E5tar\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E, \u043A\u0443\u0434\u0430 \u043F\u043B\u044B\u0432\u0443\u0442 \u043A\u043E\u0440\u0430\u0431\u043B\u0438 \u0434\u043B\u044F \u0437\u0430- \u0438/\u0438\u043B\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0433\u0440\u0443\u0437\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Sheltered body of water where ships, boats, and barges can be docked\"],\"it\":[\"Corpo idrico riparato in cui possono essere ancorate navi, barche e chiatte\"],\"pl\":[\"Os\u0142oni\u0119ty zbiornik wodny, w kt\u00F3rym mo\u017Cna cumowa\u0107 statki, \u0142odzie i barki\"],\"fr\":[\"Port c\u00F4tier naturel\"],\"ro\":[\"Corp de ap\u0103 ad\u0103postit unde pot fi andocate nave, b\u0103rci \u0219i \u0219lepuri\"],\"da\":[\"Et sted der giver naturlig eller menneskeskabt beskyttelse til skibe og b\u00E5de\"],\"ca\":[\"Massa d'aigua protegida on poden atracar els vaixells\"],\"nl\":[\"Beschut liggende inlaten van water die bescherming tegen wind en zee bieden en voldoende diepte hebben zodat schepen voor anker kunnen gaan\"],\"es\":[\"Cuerpo de agua protegido donde se atracan embarcaciones\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q283202\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000463\",\"https://www.freebase.com/m/03htg\",\"https://g.co/kg/m/03htg\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008678\",\"http://iconclass.org/46C223\",\"http://www.geonames.org/ontology#H.HBR\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11740\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994330007\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03CC\u03C3\u03C9\u03C0\u03BF\"],\"en\":[\"Face\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/2104194820\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994184059\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/1493\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/335733974\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03BA\u03BB\u03B7\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Churches\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1274763065\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept17008\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Landscape\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1023794105\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/584609126\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/224563169\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13188\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1003994483\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/286485296\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1545564821\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/522687691\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1165362042\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/2044335023\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378098\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03BA\u03BB\u03B7\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Church buildings\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994330257\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/28\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1545564821\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Buildings\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1003994483\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/93\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Siedlung\"],\"fi\":[\"Ihmisasutus\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0451\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442\"],\"pt\":[\"Lugar povoado\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043E \u043C\u044F\u0441\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"Gyvenviet\u0117\"],\"lv\":[\"Apdz\u012Bvota vieta\"],\"hr\":[\"Naselje\"],\"fr\":[\"Localit\u00E9\"],\"hu\":[\"Telep\u00FCl\u00E9s\"],\"sk\":[\"S\u00EDdlo\"],\"sl\":[\"Naselje\"],\"ga\":[\"\u00C1it lonnaithe\"],\"ca\":[\"Assentament hum\u00E0\"],\"sv\":[\"Samh\u00E4lle\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Human settlement\"],\"it\":[\"Insediamento umano\"],\"es\":[\"Asentamiento\"],\"et\":[\"Asula\"],\"eu\":[\"Giza kokaleku\"],\"cs\":[\"S\u00EDdeln\u00ED \u00FAtvar\"],\"pl\":[\"Miejscowo\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"A\u0219ezare uman\u0103\"],\"da\":[\"Bebyggelse\"],\"nl\":[\"Woonplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Geographischer Ort, an dem Menschen zusammen leben\"],\"sv\":[\"En plats eller omr\u00E5de d\u00E4r flera m\u00E4nniskor varaktigt bor\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u043B\u044E\u0434\u044C\u043C\u0438\"],\"bg\":[\"\u041C\u044F\u0441\u0442\u043E, \u043A\u044A\u0434\u0435\u0442\u043E \u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043D\u043E \u0438\u043B\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E \u0436\u0438\u0432\u0435\u044F\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0441\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0435\u043B\u0438 \u0445\u043E\u0440\u0430\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC\u03C2 \u03CC\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B3\u03C1\u03AC\u03C6\u03B5\u03B9 \u03BC\u03AF\u03B1 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B7 \u03AE \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C1\u03B9\u03BD\u03AE \u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BD \u03C3\u03C4\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03CC\u03BD \u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C3\u03B1\u03BD \u03C3\u03C4\u03BF \u03C0\u03B1\u03C1\u03B5\u03BB\u03B8\u03CC\u03BD \u03AC\u03BD\u03B8\u03C1\u03C9\u03C0\u03BF\u03B9\"],\"en\":[\"Community of any size, in which people live\"],\"hr\":[\"Zajednica u kojoj \u017Eive ljudi\"],\"lv\":[\"Past\u0101v\u012Bga vai pagaidu kopiena, kur dz\u012Bvo vai dz\u012Bvoju\u0161i cilv\u0113ki\"],\"it\":[\"Luogo in cui una comunit\u00E0 di persone vive o ha vissuto\"],\"fr\":[\"Site d'habitation permanent ou temporaire d'une communaut\u00E9\"],\"hu\":[\"B\u00E1rmilyen m\u00E9ret\u0171, emberlakta helys\u00E9g\"],\"es\":[\"Lugar donde se establece una persona o una comunidad\"],\"eu\":[\"Jendea bizi den edozein tamainako lekua\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, na kter\u00E9m spolu \u017Eije v\u00EDce lid\u00ED\"],\"sl\":[\"Naselbina, kjer prebivajo ljudje\"],\"ga\":[\"\u00C1it ar bith ina bhfuil daoine ina gc\u00F3na\u00ED\"],\"pl\":[\"Obszar zamieszka\u0142y przez cz\u0142owieka\"],\"da\":[\"Samfund af hvilken som helst st\u00F8rrelse, hvor folk lever\"],\"ro\":[\"Loc geografic unde locuiesc oameni \u00EEntr-o comunitate\"],\"nl\":[\"Een bewoonde plaats\"],\"ca\":[\"Espai on les persones viuen en comunitat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q486972\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://kbpedia.org/kko/rc/PopulatedPlace\",\"https://d-nb.info/gnd/4054858-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85062894\",\"https://www.freebase.com/m/0fpdgl\",\"https://g.co/kg/m/0fpdgl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008347\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3511\",\"http://www.geonames.org/ontology#P.PPL\",\"http://babelnet.org/rdf/s00070724n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept441\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/17212461\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03B8\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03AE \u03B6\u03C9\u03AE\"],\"en\":[\"Everyday life\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03B8\u03B7\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1187225323\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7109\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1252760935\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039B\u03B9\u03BC\u03AC\u03BD\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Harbours\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u039B\u03B9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Ports\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/721607782\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11740\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/886429670\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A0\u03BB\u03BF\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Ships\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03AC\u03B2\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Vessels\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/896152648\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1723829147\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4445\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039D\u03B7\u03C3\u03B9\u03AC \u0399\u03BF\u03BD\u03AF\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BB\u03AC\u03B3\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Ionian Islands\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270580\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270581\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270582\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270583\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3311\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1678891932\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03AF\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Houses\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03BC\u03B5\u03C1\u03AF\u03C3\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\",\"\u03A3\u03C0\u03AF\u03C4\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Apartment\",\"Flat\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/64120958\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1088294583\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/ http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2712\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/300847491\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03BF\u03B9 \u03BF\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03AF\"],\"en\":[\"Human settlements\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03B3\u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03C0\u03BB\u03B7\u03B8\u03C5\u03C3\u03BC\u03CE\u03BD\",\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B5\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03C4\u03AC\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2\"],\"en\":[\"Land settlement\",\"Population settlements\",\"Settlement patterns\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1904986716\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1820346355\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1472755361\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/439375823\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept441\"]}],\"edmDatasetName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"aggregatedCHO\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Ftravelogues%2F000116-http%253A__el.travelogues.gr_item.php%253Fview%253D56707&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707#contentTier\",\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"126_EKT_laskaridis\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477245\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0391\u03B9\u03BA\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u039B\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03C1\u03AF\u03B4\u03B7\"],\"en\":[\"Aikaterini Laskaridis Foundation\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/travelogues/000116-http%3A__el.travelogues.gr_item.php%3Fview%3D56707\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/93\",\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"http://data.europeana.eu/concept/1866\",\"http://data.europeana.eu/concept/94\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1825\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1825\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Griechenland: die Ionischen Inseln nach den neuesten und beste Quellen bearbeitet, Schweidnitz [\u015Awidnica], ca. 1825.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1003994483\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271636\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378098\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/886429670\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994330007\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/300847491\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270583\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1252760935\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/17212461\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1545564821\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1678891932\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/335733974\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE - \u039F\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03B2\u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03BD\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\",\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03BF\u03B9 \u03C4\u03CD\u03C0\u03BF\u03B9\",\"\u0395\u03BA\u03BA\u03BB\u03B7\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u039B\u03B9\u03BC\u03AC\u03BD\u03B9\u03B1\",\"\u039F\u03B9\u03BA\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u03A0\u03BB\u03BF\u03AF\u03B1 \u2013 \u03A3\u03BA\u03AC\u03C6\u03B7\",\"\u039A\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5\",\"\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7\",\"\u039D\u03B7\u03C3\u03B9\u03AC \u03C4\u03BF\u03C5 \u0399\u03BF\u03BD\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B5\u03BB\u03AC\u03B3\u03BF\u03C5\u03C2\",\"\u039C\u03CD\u03BB\u03BF\u03B9 - \u0391\u03BD\u03B5\u03BC\u03CC\u03BC\u03C5\u03BB\u03BF\u03B9\",\"\u0396\u03AC\u03BA\u03C5\u03BD\u03B8\u03BF\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0386\u03C0\u03BF\u03C8\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0396\u03B1\u03BA\u03CD\u03BD\u03B8\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03BF \u0395\u03BD\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AC\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/-Illustration-layout-features\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Zante.\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1 \u039D\u03B7\u03C3\u03B9\u03AC \u03C4\u03BF\u03C5 \u0399\u03BF\u03BD\u03AF\u03BF\u03C5 \u03A0\u03B5\u03BB\u03AC\u03B3\u03BF\u03C5\u03C2 \u0396\u03AC\u03BA\u03C5\u03BD\u03B8\u03BF\u03C2\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Establishment-of-New-Hellenic-State\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\"],\"proxyFor\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707#contentTier\",\"created\":\"2020-01-28T11:20:22.821Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-28T11:20:22.822Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/126/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_travelogues_000116_http_3A__el_travelogues_gr_item_php_3Fview_3D56707\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Establishment-of-New-Hellenic-State\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03C3\u03B7 \u039D\u03AD\u03BF\u03C5 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u039A\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C5\u03C2\"],\"en\":[\"Establishment of New Hellenic State\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1821-1832 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1821\"]},\"end\":{\"en\":[\"1832\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-01-15T12:32:27.071Z\",\"timestamp_created_epoch\":1579091547071,\"timestamp_update\":\"2020-01-28T10:48:23.806Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580208503806,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Plitvice",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1191",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1191&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fathena.muo.hr%252Fapi%252F%253Fsemantic%253Drepresentation%2526id%253D1684%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@athena.muo.hr",
      "description": "Klorbromsrebrna fotografija. Prikazuje Plitvi\u010Dka jezera.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:31 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048053/MUO_024625\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048053/MUO_024625\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1684\",\"edmIsShownAt\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684\",\"edmObject\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1684\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Muzej za umjetnost i obrt, Zagreb\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_024625\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://athena.muo.hr/api/?semantic=representation&id=1684\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625. Spies, Zlatko. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Spies, Zlatko</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_024625/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35204,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":397,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684\",\"textAttributionSnippet\":\"Plitvice - https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625. Spies, Zlatko. Muzej za umjetnost i obrt - http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625' target='_blank' rel='noopener'>Plitvice</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Spies, Zlatko</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://athena.muo.hr/?object=detail&id=1684' target='_blank' rel='noopener'>Muzej za umjetnost i obrt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Croatia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":11562},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048053/MUO_024625/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Zagabria\"]},\"note\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/rev/5000886224\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017312\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_024625\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048053/MUO_024625\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Croatia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hr\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fathena.muo.hr%2Fapi%2F%3Fsemantic%3Drepresentation%26id%3D1684&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048053/MUO_024625\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048053/MUO_024625#contentTier\",\"/item/2048053/MUO_024625#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048053_Ag_EU_AthenaPlus_MUO-Arch\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510560\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Konst- och hantverksmuseet\"],\"en\":[\"Museum of Arts and Crafts, Zagreb\"],\"hr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt\"],\"fr\":[\"Muzej za umjetnost i obrt. Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zagreb\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/22677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zagreb\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"fi\":[\"Zagreb\"],\"pt\":[\"Zagreb\"],\"bg\":[\"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0435\u0431\"],\"lt\":[\"Zagrebas\"],\"lv\":[\"Zagreba\"],\"hr\":[\"Zagreb\"],\"fr\":[\"Zagreb\"],\"hu\":[\"Z\u00E1gr\u00E1b\"],\"sk\":[\"Z\u00E1hreb\"],\"sl\":[\"Zagreb\"],\"ga\":[\"S\u00E1grab\"],\"ca\":[\"Zagreb\"],\"sv\":[\"Zagreb\"],\"mt\":[\"\u017Bagreb\"],\"el\":[\"\u0396\u03AC\u03B3\u03BA\u03C1\u03B5\u03BC\u03C0\"],\"en\":[\"Zagreb\"],\"it\":[\"Zagabria\"],\"es\":[\"Zagreb\"],\"et\":[\"Zagreb\"],\"eu\":[\"Zagreb\"],\"cs\":[\"Z\u00E1h\u0159eb\"],\"pl\":[\"Zagrzeb\"],\"ro\":[\"Zagreb\"],\"da\":[\"Zagreb\"],\"nl\":[\"Zagreb\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Zagreb\"],\"de\":[\"Agram\"],\"pt\":[\"Zagrebe\"],\"en\":[\"Zagreb, Croatia\",\"Agram\"],\"hr\":[\"Agram\"],\"it\":[\"Agram\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Kroatien\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatian p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Capital da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Kroazja\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital city of Croatia\"],\"hr\":[\"Glavni grad Hrvatske\"],\"it\":[\"Capitale della Croazia\"],\"fr\":[\"Capitale de la Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Chorvatska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Chorv\u00E1tska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Hrva\u0161ke\"],\"pl\":[\"Stolica Chorwacji\"],\"ro\":[\"Capitala Croa\u021Biei\"],\"ca\":[\"Capital de Cro\u00E0cia\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Kroati\u00EB\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88\"]},\"latitude\":45.813057,\"longitude\":15.977222,\"altitude\":158.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1435\",\"http://viaf.org/viaf/123146146\",\"https://d-nb.info/gnd/4108914-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79116205\",\"http://www.idref.fr/029266661/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628568\",\"https://www.freebase.com/m/0fhzy\",\"https://g.co/kg/m/0fhzy\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/160693\",\"https://sws.geonames.org/3186886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p204132\",\"https://libris.kb.se/wt798czf338v16t\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y204132\",\"http://dbpedia.org/resource/Zagreb\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kroatien\"],\"fi\":[\"Kroatia\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kroatija\"],\"hr\":[\"Hrvatska\"],\"lv\":[\"Horv\u0101tija\"],\"fr\":[\"Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1torsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tsko\"],\"sl\":[\"Hrva\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Chr\u00F3it\"],\"ca\":[\"Cro\u00E0cia\"],\"sv\":[\"Kroatien\"],\"mt\":[\"Kroazja\"],\"el\":[\"\u039A\u03C1\u03BF\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Croatia\"],\"it\":[\"Croazia\"],\"es\":[\"Croacia\"],\"et\":[\"Horvaatia\"],\"cs\":[\"Chorvatsko\"],\"eu\":[\"Kroazia\"],\"pl\":[\"Chorwacja\"],\"da\":[\"Kroatien\"],\"ro\":[\"Croa\u021Bia\"],\"nl\":[\"Kroati\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Kroatien\",\"HR\",\"HRV\"],\"fi\":[\"Kroatian tasavalta\"],\"sv\":[\"Republiken Kroatien\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Cro\u00E1cia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044F\",\"\u0425\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Kroazja\"],\"en\":[\"Republic of Croatia\",\"HR\",\"HRV\",\"CRO\",\"RH\"],\"hr\":[\"Republika Hrvatska\",\"RH\"],\"it\":[\"Repubblica di Croazia\"],\"fr\":[\"HR\",\"La R\u00E9publique de Croatie\"],\"hu\":[\"Horv\u00E1t K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Croacia\",\"Republica de Croacia\"],\"sk\":[\"Chorv\u00E1tska republika\"],\"pl\":[\"Hrvatska\",\"Republika Chorwacji\"],\"da\":[\"Republikken Kroatien\",\"KRO\"],\"nl\":[\"Republiek Kroati\u00EB\",\"Kroatie\",\"HR\",\"HRV\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Syd\u00F6steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no sudeste da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0433\u043E\u0438\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"en\":[\"Country in Central and Southeastern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du sud-est\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Kagu-Euroopa vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Republik i Syd\u00F8steuropa\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Zuidoost-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":45.25,\"longitude\":15.466667,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q224\",\"http://viaf.org/viaf/152376980\",\"https://d-nb.info/gnd/4073841-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81035140\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12363401c\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15304388d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11951317p\",\"http://www.idref.fr/154019917/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567032\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D017523\",\"https://www.freebase.com/m/01pj7\",\"https://g.co/kg/m/01pj7\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/151342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX452923\",\"https://sws.geonames.org/3202326/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006663\",\"http://id.worldcat.org/fast/1212674\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107595\",\"http://babelnet.org/rdf/s00023880n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18227-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept896\",\"https://libris.kb.se/64jlkbvq4b1l6f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107595\",\"http://dbpedia.org/resource/Croatia\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_024625\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048053/MUO_024625\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/88\",\"http://data.europeana.eu/place/22677\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048053/MUO_024625\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_024625\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1937\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048053/MUO_024625\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Spies, Zlatko\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1937\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Klorbromsrebrna fotografija. Prikazuje Plitvi\u010Dka jezera.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"38.7 x 29.9 cm\",\"image/jpg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MUO_024625\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Plitvice\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Old Photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"klorbromsrebreni papir\",\"fotografska\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Hrvatska\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7015558\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_024625\"],\"proxyFor\":\"/item/2048053/MUO_024625\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048053/MUO_024625#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:49:35.800Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_024625\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048053/MUO_024625#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T05:49:35.800Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048053/MUO_024625\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-11-03T10:54:17.989Z\",\"timestamp_created_epoch\":1446548057989,\"timestamp_update\":\"2015-11-03T10:54:17.989Z\",\"timestamp_update_epoch\":1446548057989,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1189",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1189&width=560&url=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F8024%2Fpt282.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jbc.jelenia-gora.pl",
      "description": "140x87 <br>A: Il. wielob., bez marg., na il. tytu\u0142 (czer.) <br>papier kredowy <br>R: Sygn.: Nr. 958, Wydaw. i znak wydawcy, linie adresowe <br>Widok\u00F3wka czysta",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:29 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/0940414/_nn9ZcXV\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/0940414/_nn9ZcXV\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/8024/pt282.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024\",\"edmObject\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/8024/pt282.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV. Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV' target='_blank' rel='noopener'>Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://jbc.jelenia-gora.pl/Content/8024/pt282.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny] - https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV. Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV' target='_blank' rel='noopener'>Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.jelenia-gora.pl:8024' target='_blank' rel='noopener'>Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn9ZcXV/manifest\"],\"ebucoreWidth\":387,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":130427},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/0940414/_nn9ZcXV/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]}],\"edmDatasetName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/0940414/_nn9ZcXV\",\"aggregatedCHO\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fjbc.jelenia-gora.pl%2FContent%2F8024%2Fpt282.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/0940414/_nn9ZcXV\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/0940414/_nn9ZcXV#contentTier\",\"/item/0940414/_nn9ZcXV#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"0940414_Ag_PL_jbc.jelenia-gora.pl\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Libraries Federation\"],\"pl\":[\"Federacja Bibliotek Cyfrowych\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502161\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Lower Silesian Digital Library\"],\"pl\":[\"Dolno\u015Bl\u0105ska Biblioteka Cyfrowa\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"#locationOf:nn9ZcXV_FBC\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Jeleniog\u00F3rskie Centrum Informacji i Edukacji Regionalnej - Ksi\u0105\u017Cnica Karkonoska\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/0940414/_nn9ZcXV\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/0940414/_nn9ZcXV\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/0940414/_nn9ZcXV\",\"dcDate\":{\"pl\":[\"... - 1945.12.31\"]},\"dcDescription\":{\"pl\":[\"140x87\",\"A: Il. wielob., bez marg., na il. tytu\u0142 (czer.)\",\"papier kredowy\",\"R: Sygn.: Nr. 958, Wydaw. i znak wydawcy, linie adresowe\",\"Widok\u00F3wka czysta\"]},\"dcFormat\":{\"pl\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"pl\":[\"pt282\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"pl\":[\"R\u00FCbezahl Kunstverlag H\u00F6ckendorf & Co\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"B\u00EDl\u00E9 Labe (rzeka)\",\"D\u00F3\u0142 Bia\u0142ej \u0141aby (D\u016Fl B\u00EDl\u00E9ho Labe)\",\"D\u016Fl B\u00EDl\u00E9ho Labe\",\"Karkonosze - Czechy\",\"Krkono\u0161e (Karkonosze g.)\",\"Riesengebirge (Karkonosze g.)\",\"Wei\u00DFwassergrund (D\u016Fl B\u00EDl\u00E9ho Labe)\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"Riesengebirge. Weisswassergrund [Dokument ikonograficzny]\"]},\"dcType\":{\"pl\":[\"poczt\u00F3wka\",\"poczt\u00F3wka\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"_FBC\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn9ZcXV\"],\"proxyFor\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:04.775Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn9ZcXV\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/0940414/_nn9ZcXV#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:02:04.776Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/0940414/_nn9ZcXV\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-11-30T08:07:46.846Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512029266846,\"timestamp_update\":\"2017-11-30T08:07:46.846Z\",\"timestamp_update_epoch\":1512029266846,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1187",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1187&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9015863d%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1 <br>Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:27 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":592612},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78429,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":772,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#000000\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d. Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur; Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78429,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":772,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#000000\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1882\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ruine\"],\"fi\":[\"Raunio\"],\"ru\":[\"\u0420\u0443\u0438\u043D\u044B\"],\"pt\":[\"Ru\u00EDna\"],\"bg\":[\"\u0420\u0430\u0437\u0432\u0430\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"hr\":[\"Ru\u0161evine\"],\"lv\":[\"Drupas\"],\"fr\":[\"Ruine\"],\"hu\":[\"Rom\"],\"sk\":[\"Ruina\"],\"sl\":[\"Ru\u0161evina\"],\"ga\":[\"Fothracha\"],\"ca\":[\"Ru\u00EFna\"],\"sv\":[\"Ruin\"],\"el\":[\"\u0395\u03C1\u03B5\u03AF\u03C0\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Ruins\"],\"it\":[\"Rovine\"],\"es\":[\"Ruinas\"],\"et\":[\"Vare\"],\"eu\":[\"Erorkin\"],\"cs\":[\"Z\u0159\u00EDcenina\"],\"pl\":[\"Ruiny\"],\"da\":[\"Ruin\"],\"ro\":[\"Ruin\u0103\"],\"nl\":[\"Ru\u00EFne\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zerfallenes Bauwerk\"],\"fi\":[\"Hyl\u00E4tty ja osittain tuhoutunut rakennuksen j\u00E4\u00E4nn\u00F6s\"],\"sv\":[\"L\u00E4mning av en f\u00F6rfallen \u00F6vergiven byggnad eller annan anl\u00E4ggning\"],\"ru\":[\"\u041E\u0441\u0442\u0430\u043D\u043A\u0438 \u0431\u044B\u0432\u0448\u0435\u0433\u043E \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0439\u043A\u0438\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03BF\u03BC\u03B5\u03B9\u03BD\u03AC\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B7\u03C2 \u03B1\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Remains of human-made architecture\"],\"hr\":[\"Ostatci sru\u0161ene gra\u0111evine\"],\"lv\":[\"Atliekas no cilv\u0113ku rad\u012Btas b\u016Bves\"],\"it\":[\"Resti di uno o pi\u00F9 edifici costruiti dall'uomo\"],\"fr\":[\"Reste d'un \u00E9difice d\u00E9grad\u00E9 ou d\u00E9truit\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny maradv\u00E1nyai\"],\"es\":[\"Resto de edificios degradados o destruidos\"],\"et\":[\"Ehitise j\u00E4\u00E4nused\"],\"cs\":[\"Poz\u016Fstatky lidsk\u00FDch staveb\"],\"sk\":[\"Pozostatok architekt\u00FAry alebo po\u0161koden\u00E1, rozpadaj\u00FAca sa architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Ostanki arhitekture\"],\"da\":[\"Rester af et bygningsv\u00E6rk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q109607\",\"https://d-nb.info/gnd/4050934-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85115792\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2001010401\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01183899\",\"http://purl.org/bncf/tid/10513\",\"https://www.freebase.com/m/03d1rd\",\"https://g.co/kg/m/03d1rd\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008057\",\"http://iconclass.org/41A645\",\"http://iconclass.org/48C149\",\"http://iconclass.org/41A9\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14172\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.RUIN\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9015863d%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9015863d\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"http://data.europeana.eu/concept/1882\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Fraipont, Gustave (1849-1923). Illustrateur\",\"Verdoux, Ducourtioux & Huillard (Paris ?). Graveur du mod\u00E8le\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"189.\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1\",\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : chromotypographie ; 143 x 82 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9015863d\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"(Paris)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403291554\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403291554\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DN-1 (FRAIPONT,Gustave/3)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Chemins de fer\",\"Ruines\",\"Curiosit\u00E9s et merveilles\",\"C\u00E9vennes (France ; massif)\",\"Tarn (France ; cours d'eau)\",\"Tarn, Gorges du (France)\",\"Causses (France)\",\"Prades -- Environs\",\"Prades -- Castelbouc\",\"Millau -- Site de Montpellier-le-Vieux\",\"Roc du Planiol\",\"Transports ferroviaires\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chemins de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans, du Midi et de Paris \u00E0 Lyon et \u00E0 la M\u00E9diterran\u00E9e. Excursions dans les C\u00E9vennes : [affiche] / G. Fraipont ; V.D.H. sc.\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:10:22.913Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9015863d#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:10:22.914Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9015863d\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9015863d/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:10:22.939Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455022939,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:10:22.939Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455022939,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1185",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5624",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1185&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yiyp7hdCd%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Sverige, Lappland, Norrbotten, G\u00E4llivare, G\u00E4llivare, Muddus nationalpark (Avbildad, ort)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:24 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCd?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016821377\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCd?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCd?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCd?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5624. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821377. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821377' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5624/manifest\"],\"ebucoreWidth\":356,\"ebucoreHeight\":535,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":106907},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016821377\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5624. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821377. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821377' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yiyp7hdCd?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5624. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016821377. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016821377' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5624/manifest\"],\"ebucoreWidth\":356,\"ebucoreHeight\":535,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":106907},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM5624/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2156\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Garn\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5d\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u044F\u0436\u0430\"],\"fi\":[\"Lanka\"],\"pt\":[\"Fio t\u00EAxtil\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\"],\"el\":[\"\u039D\u03AE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Yarn\"],\"it\":[\"Filato\"],\"fr\":[\"Fil textile\"],\"hu\":[\"Fonal\"],\"es\":[\"Hilo\"],\"et\":[\"L\u00F5ng\"],\"eu\":[\"Hari\"],\"cs\":[\"P\u0159\u00EDze\"],\"sl\":[\"Preja\"],\"pl\":[\"Prz\u0119dza\"],\"da\":[\"Strikkegarn\"],\"ro\":[\"A\u021B\u0103\"],\"nl\":[\"Garen\"],\"ca\":[\"Fil t\u00E8xtil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Langes, d\u00FCnnes Gebilde aus Fasern\"],\"pt\":[\"Comprimento cont\u00EDnuo longo de fibras interligadas\"],\"en\":[\"Long continuous length of interlocked fibers\"],\"it\":[\"Fibra tessile per lavoro a maglia\"],\"hu\":[\"Sz\u00F6vetet alkot\u00F3 sz\u00E1l\"],\"es\":[\"Hebra larga y delgada de un material textil\"],\"nl\":[\"Draad\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/55\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49007\",\"https://d-nb.info/gnd/4019278-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85149022\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00576164\",\"http://purl.org/bncf/tid/7560\",\"https://www.freebase.com/m/02kvytt\",\"https://g.co/kg/m/02kvytt\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014252\",\"http://id.worldcat.org/fast/1182520\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15828\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10797\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14885-6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y96733\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1999\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"B\u0159ezov\u00E9 d\u0159evo\"],\"de\":[\"Birkenholz\"],\"sv\":[\"Bj\u00F6rk\"],\"ru\":[\"\u0411\u0435\u0440\u0451\u0437\u0430\"],\"en\":[\"Birch\"],\"lv\":[\"B\u0113rza koksne\"],\"it\":[\"Legno di betulla\"],\"pl\":[\"Drewno brzozy\"],\"fr\":[\"Bois de bouleau\"],\"ca\":[\"Fusta de bedoll\"],\"nl\":[\"Berken\"],\"es\":[\"Madera de abedul\"]},\"note\":{\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430 \u0431\u0435\u0440\u0451\u0437\u043E\u0432\u043E\u0433\u043E \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Type of wood\"],\"it\":[\"Tipo di legno\"],\"es\":[\"Tipo de madera\"],\"ca\":[\"Tipus de fusta\"],\"nl\":[\"Houtsoort\"]},\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011973\",\"http://g.co/kg/g/120kg_c2\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10803\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q865564\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yiyp7hdCd%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624#contentTier\",\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands museum\"],\"en\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2156\",\"http://data.europeana.eu/concept/1999\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM5624\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Mickelsson, Hilding\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Sverige, Lappland, Norrbotten, G\u00E4llivare, G\u00E4llivare, Muddus nationalpark (Avbildad, ort)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-HM/photo/HMM5624\",\"HMM5624\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Bj\u00F6rk\",\"L\u00F6v\",\"Sp\u00E5ng\",\"Tr\u00E4d\",\"V\u00E5tmark\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Man\",\"Skog\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Object\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Positiv kopia\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5624\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624#contentTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:43:17.302Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5624\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM5624#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:43:17.302Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM5624\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_created_epoch\":1575072043559,\"timestamp_update\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_update_epoch\":1575072043559,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Akkajaure",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1183",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1183&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16001000086644%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "V\u00E4gen Stora Sj\u00F6fallet - Ritsem med Akkamassivet i fonden.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:22 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086644/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086644/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644\",\"textAttributionSnippet\":\"Akkajaure - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644' target='_blank' rel='noopener'>Akkajaure</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086644/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Akkajaure - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644' target='_blank' rel='noopener'>Akkajaure</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086644' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000086644/manifest\"],\"ebucoreWidth\":787,\"ebucoreHeight\":522,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#4682B4\",\"#008080\",\"#191970\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":67351},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000086644/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16001000086644%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lappland\"],\"sv\":[\"Finska Lappland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Lapin maakunta\"],\"pt\":[\"Lap\u00F4nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Lapija\"],\"en\":[\"Lapland\"],\"lv\":[\"Lapzeme\"],\"it\":[\"Regione della Lapponia\"],\"fr\":[\"Laponie\"],\"hu\":[\"Lappf\u00F6ld\"],\"es\":[\"Laponia finlandesa\"],\"et\":[\"Lapi maakond\"],\"eu\":[\"Lappi\"],\"cs\":[\"Laponsko\"],\"sk\":[\"Laponsko\"],\"ga\":[\"Laplainn na Fionlainne\"],\"pl\":[\"Laponia\"],\"ro\":[\"Laponia\"],\"da\":[\"Lappi\"],\"nl\":[\"Lapland\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia de Lap\u00F2nia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Lappi\"],\"sv\":[\"Lappi\",\"Lappland, Finland\"],\"fi\":[\"Lappi\",\"Lappland\"],\"en\":[\"Lappi\",\"Lappi region\",\"Lappland\",\"Finnish Lapland\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Finsk\u00E1 provincie\"],\"de\":[\"Landschaft in Finnland\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Landskap i Finland\"],\"fi\":[\"Maakunta Suomessa\"],\"en\":[\"Region of Finland\"],\"it\":[\"Regione della Finlandia\"],\"pl\":[\"Region Finlandii\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion de Finlande\"],\"ro\":[\"Stat\"],\"nl\":[\"Landschap van Finland\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Finlandia\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5700\",\"http://viaf.org/viaf/140666509\",\"https://d-nb.info/gnd/4017240-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80049885\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119812965\",\"https://www.freebase.com/m/01ndwk\",\"https://g.co/kg/m/01ndwk\",\"https://sws.geonames.org/830603/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001385\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94256\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94256\",\"http://dbpedia.org/resource/Lapland_(Finland)\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"G\u00E4llivare\"],\"sv\":[\"G\u00E4llivare kommun\"],\"fi\":[\"J\u00E4llivaaran kunta\"],\"ru\":[\"\u0415\u043B\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"pt\":[\"G\u00E4llivare\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"lt\":[\"Jevlivar\u0117\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare Municipality\"],\"it\":[\"G\u00E4llivare\"],\"fr\":[\"G\u00E4llivare\"],\"hu\":[\"G\u00E4llivare k\u00F6zs\u00E9g\"],\"et\":[\"G\u00E4llivare vald\"],\"eu\":[\"G\u00E4llivare udalerria\"],\"cs\":[\"G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina G\u00E4llivare\"],\"ro\":[\"Comuna G\u00E4llivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare Kommune\"],\"ca\":[\"Municipi de G\u00E4llivare\"],\"nl\":[\"G\u00E4llivare\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivares kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"fi\":[\"G\u00E4llivaara\",\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivaren kunta\",\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare landskommun\",\"G\u00E4llivares kommun\",\"J\u00E4llivaara\"],\"pt\":[\"Gallivare\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"it\":[\"Municipalit\u00E0 di G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina Gallivare\"],\"fr\":[\"Commune De G\u00E4llivare\",\"Commune de Gallivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare kommune\",\"G\u00E6llivare kommun\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Schweden\"],\"fi\":[\"Kunta Norrbottenin l\u00E4\u00E4niss\u00E4, Ruotsissa\"],\"sv\":[\"Kommun i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"en\":[\"Municipality in Norrbotten County, Sweden\"],\"fr\":[\"Commune de Norrbotten, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"Kommune i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"ca\":[\"Municipi de Su\u00E8cia\"],\"nl\":[\"Zweedse gemeente in Norrbottens l\u00E4n, Zweden\"]},\"latitude\":67.13333,\"longitude\":20.65,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0zv18\",\"https://g.co/kg/m/0zv18\",\"https://sws.geonames.org/606084/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109206\",\"https://libris.kb.se/xv8ckhsg2q3x418\",\"http://dbpedia.org/resource/G%C3%A4llivare_Municipality\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q493815\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"sv\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fi\":[\"Norrbottenin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Norrbotten\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03BC\u03C0\u03CC\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"lt\":[\"Norbotenas\"],\"en\":[\"Norrbotten County\"],\"lv\":[\"Norbotenas l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija Norrbotten\"],\"it\":[\"Norrbotten\"],\"fr\":[\"Norrbotten\"],\"hu\":[\"Norrbotten megye\"],\"es\":[\"Provincia de Norrbotten\"],\"et\":[\"Norrbotteni l\u00E4\u00E4n\"],\"cs\":[\"Norrbotten\"],\"eu\":[\"Norrbottengo konderria\"],\"sl\":[\"Norrbottensko okro\u017Eje\"],\"pl\":[\"Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"da\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"nl\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de Norrbotten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"SE-BD\"],\"fi\":[\"Pohjoispohja\",\"Pohjoispohjan l\u00E4\u00E4ni\",\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\",\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"sv\":[\"SE-BD\"],\"pt\":[\"Norrbottens\",\"Distrito de Norrbotten\",\"Condado de Norrbotten\"],\"en\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"lv\":[\"Norbotena\",\"Norbotene\",\"Norbotenas l\u0113nis\"],\"hr\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de Norrbotten\",\"Botnie du nord\",\"Comte de Norrbotten\",\"Botnie-du-Nord\"],\"es\":[\"Norrbottens lan\",\"Condado de Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens lan\"],\"ca\":[\"Norrbotten\"],\"nl\":[\"Norrbottens lan\",\"Norrbotten\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsk\u00FD kraj\"],\"de\":[\"Provinz im Norden Schwedens\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D (\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043D\u0438\u044F) \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) in Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"pl\":[\"Region administracyjny Szwecji\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":20.0,\"altitude\":412.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103686\",\"http://viaf.org/viaf/158272216\",\"https://d-nb.info/gnd/4075474-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80045963\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11973315w\",\"http://www.idref.fr/027759164/id\",\"https://www.freebase.com/m/0zt_l\",\"https://g.co/kg/m/0zt_l\",\"https://sws.geonames.org/604010/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p505515\",\"https://libris.kb.se/tr5763zc43p9sgx\",\"http://dbpedia.org/resource/Norrbotten_County\"]},{\"about\":\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000086644\",\"latitude\":67.62804,\"longitude\":17.900091}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/88677\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000086644\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"V\u00E4gen Stora Sj\u00F6fallet - Ritsem med Akkamassivet i fonden.\"],\"def\":[\"Bildarkivet\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000086644\",\"ND32480\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Flygbilder\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Akkajaure\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Insj\u00F6milj\u00F6er\",\"Milj\u00F6er\"],\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2008-09-10 - 2008-09-10\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivare\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Norrbotten\",\"Lappland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2008-09-10 - 2008-09-10\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086644\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:28:44.711Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086644\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086644#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:28:44.712Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086644\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:34:04.842Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408718044842,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Akkajaure",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1181",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1181&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16001000086504%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Vuoksanjarka, till h\u00F6ger v\u00E4gen Stora Sj\u00F6fallet - Vietas.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:21 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086504/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086504/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16001000086504/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Akkajaure - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504' target='_blank' rel='noopener'>Akkajaure</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000086504/manifest\"],\"ebucoreWidth\":787,\"ebucoreHeight\":522,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#191970\",\"#008080\",\"#000000\",\"#E6E6FA\",\"#4682B4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":67461},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504\",\"textAttributionSnippet\":\"Akkajaure - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504' target='_blank' rel='noopener'>Akkajaure</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000086504' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16001000086504/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16001000086504%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88677\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lappland\"],\"sv\":[\"Finska Lappland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Lapin maakunta\"],\"pt\":[\"Lap\u00F4nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u043F\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Lapija\"],\"en\":[\"Lapland\"],\"lv\":[\"Lapzeme\"],\"it\":[\"Regione della Lapponia\"],\"fr\":[\"Laponie\"],\"hu\":[\"Lappf\u00F6ld\"],\"es\":[\"Laponia finlandesa\"],\"et\":[\"Lapi maakond\"],\"eu\":[\"Lappi\"],\"cs\":[\"Laponsko\"],\"sk\":[\"Laponsko\"],\"ga\":[\"Laplainn na Fionlainne\"],\"pl\":[\"Laponia\"],\"ro\":[\"Laponia\"],\"da\":[\"Lappi\"],\"nl\":[\"Lapland\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia de Lap\u00F2nia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Lappi\"],\"sv\":[\"Lappi\",\"Lappland, Finland\"],\"fi\":[\"Lappi\",\"Lappland\"],\"en\":[\"Lappi\",\"Lappi region\",\"Lappland\",\"Finnish Lapland\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Finsk\u00E1 provincie\"],\"de\":[\"Landschaft in Finnland\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044C \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Landskap i Finland\"],\"fi\":[\"Maakunta Suomessa\"],\"en\":[\"Region of Finland\"],\"it\":[\"Regione della Finlandia\"],\"pl\":[\"Region Finlandii\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion de Finlande\"],\"ro\":[\"Stat\"],\"nl\":[\"Landschap van Finland\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Finlandia\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5700\",\"http://viaf.org/viaf/140666509\",\"https://d-nb.info/gnd/4017240-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80049885\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119812965\",\"https://www.freebase.com/m/01ndwk\",\"https://g.co/kg/m/01ndwk\",\"https://sws.geonames.org/830603/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001385\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94256\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94256\",\"http://dbpedia.org/resource/Lapland_(Finland)\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"G\u00E4llivare\"],\"sv\":[\"G\u00E4llivare kommun\"],\"fi\":[\"J\u00E4llivaaran kunta\"],\"ru\":[\"\u0415\u043B\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"pt\":[\"G\u00E4llivare\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043B\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\"],\"lt\":[\"Jevlivar\u0117\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare Municipality\"],\"it\":[\"G\u00E4llivare\"],\"fr\":[\"G\u00E4llivare\"],\"hu\":[\"G\u00E4llivare k\u00F6zs\u00E9g\"],\"et\":[\"G\u00E4llivare vald\"],\"eu\":[\"G\u00E4llivare udalerria\"],\"cs\":[\"G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina G\u00E4llivare\"],\"ro\":[\"Comuna G\u00E4llivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare Kommune\"],\"ca\":[\"Municipi de G\u00E4llivare\"],\"nl\":[\"G\u00E4llivare\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivares kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"fi\":[\"G\u00E4llivaara\",\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivaren kunta\",\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare landskommun\",\"G\u00E4llivares kommun\",\"J\u00E4llivaara\"],\"pt\":[\"Gallivare\"],\"en\":[\"G\u00E4llivare kommun\",\"G\u00E4llivare\"],\"it\":[\"Municipalit\u00E0 di G\u00E4llivare\"],\"pl\":[\"Gmina Gallivare\"],\"fr\":[\"Commune De G\u00E4llivare\",\"Commune de Gallivare\"],\"da\":[\"G\u00E4llivare kommune\",\"G\u00E6llivare kommun\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Schweden\"],\"fi\":[\"Kunta Norrbottenin l\u00E4\u00E4niss\u00E4, Ruotsissa\"],\"sv\":[\"Kommun i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"en\":[\"Municipality in Norrbotten County, Sweden\"],\"fr\":[\"Commune de Norrbotten, Su\u00E8de\"],\"da\":[\"Kommune i Norrbottens l\u00E4n, Sverige\"],\"ca\":[\"Municipi de Su\u00E8cia\"],\"nl\":[\"Zweedse gemeente in Norrbottens l\u00E4n, Zweden\"]},\"latitude\":67.13333,\"longitude\":20.65,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0zv18\",\"https://g.co/kg/m/0zv18\",\"https://sws.geonames.org/606084/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109206\",\"https://libris.kb.se/xv8ckhsg2q3x418\",\"http://dbpedia.org/resource/G%C3%A4llivare_Municipality\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q493815\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"sv\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fi\":[\"Norrbottenin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"pt\":[\"Norrbotten\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03BC\u03C0\u03CC\u03C4\u03B5\u03BD\"],\"lt\":[\"Norbotenas\"],\"en\":[\"Norrbotten County\"],\"lv\":[\"Norbotenas l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija Norrbotten\"],\"it\":[\"Norrbotten\"],\"fr\":[\"Norrbotten\"],\"hu\":[\"Norrbotten megye\"],\"es\":[\"Provincia de Norrbotten\"],\"et\":[\"Norrbotteni l\u00E4\u00E4n\"],\"cs\":[\"Norrbotten\"],\"eu\":[\"Norrbottengo konderria\"],\"sl\":[\"Norrbottensko okro\u017Eje\"],\"pl\":[\"Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"da\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"nl\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de Norrbotten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"SE-BD\"],\"fi\":[\"Pohjoispohja\",\"Pohjoispohjan l\u00E4\u00E4ni\",\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\",\"\u041B\u0435\u043D \u041D\u043E\u0440\u0440\u0431\u043E\u0442\u0442\u0435\u043D\"],\"sv\":[\"SE-BD\"],\"pt\":[\"Norrbottens\",\"Distrito de Norrbotten\",\"Condado de Norrbotten\"],\"en\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"lv\":[\"Norbotena\",\"Norbotene\",\"Norbotenas l\u0113nis\"],\"hr\":[\"Norrbottens l\u00E4n\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de Norrbotten\",\"Botnie du nord\",\"Comte de Norrbotten\",\"Botnie-du-Nord\"],\"es\":[\"Norrbottens lan\",\"Condado de Norrbotten\"],\"ro\":[\"Norrbottens lan\"],\"ca\":[\"Norrbotten\"],\"nl\":[\"Norrbottens lan\",\"Norrbotten\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsk\u00FD kraj\"],\"de\":[\"Provinz im Norden Schwedens\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D (\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043D\u0438\u044F) \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) in Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"pl\":[\"Region administracyjny Szwecji\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":67.0,\"longitude\":20.0,\"altitude\":412.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103686\",\"http://viaf.org/viaf/158272216\",\"https://d-nb.info/gnd/4075474-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80045963\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11973315w\",\"http://www.idref.fr/027759164/id\",\"https://www.freebase.com/m/0zt_l\",\"https://g.co/kg/m/0zt_l\",\"https://sws.geonames.org/604010/\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p505515\",\"https://libris.kb.se/tr5763zc43p9sgx\",\"http://dbpedia.org/resource/Norrbotten_County\"]},{\"about\":\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000086504\",\"latitude\":67.60683,\"longitude\":18.001316}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/24969\",\"http://data.europeana.eu/place/24869\",\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/88677\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16001000086504\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Vuoksanjarka, till h\u00F6ger v\u00E4gen Stora Sj\u00F6fallet - Vietas.\"],\"def\":[\"Bildarkivet\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16001000086504\",\"ND32475\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Flygbilder\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Akkajaure\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Insj\u00F6milj\u00F6er\",\"Milj\u00F6er\"],\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2008-09-10 - 2008-09-10\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"G\u00E4llivare\",\"G\u00E4llivare\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Norrbotten\",\"Lappland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2008-09-10 - 2008-09-10\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086504\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:47:32.194Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086504\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16001000086504#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T17:47:32.194Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16001000086504\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:34:04.825Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408718044825,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1179",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1179&width=560&url=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3FKXvXAWm5ctyDan1nqpX0y..3VAXQ037Q8Dc1UYkiulRYSI.jUxGZGReBdCdphcM3hYtjBLE4R6DAAWeNr%2540WYOjNI3reHzgGIqCaPEVyDwHIuVX22jEN3ybqW9yL8jJPDRAt4tPsmUWWo%2540ORbjMiylA%2FVollbehr0919.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@ifl.wissensbank.com",
      "description": "700 mm <br>Beschriftung: R\u00FCckseite:; 104. Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks. View of the snow-clad mountains of Seqoia Park. / Art der Beschriftung: maschinenschriftlich / Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: R\u00FCckseite",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:18 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?KXvXAWm5ctyDan1nqpX0y..3VAXQ037Q8Dc1UYkiulRYSI.jUxGZGReBdCdphcM3hYtjBLE4R6DAAWeNr%40WYOjNI3reHzgGIqCaPEVyDwHIuVX22jEN3ybqW9yL8jJPDRAt4tPsmUWWo%40ORbjMiylA/Vollbehr0919.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000\",\"edmObject\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?KXvXAWm5ctyDan1nqpX0y..3VAXQ037Q8Dc1UYkiulRYSI.jUxGZGReBdCdphcM3hYtjBLE4R6DAAWeNr%40WYOjNI3reHzgGIqCaPEVyDwHIuVX22jEN3ybqW9yL8jJPDRAt4tPsmUWWo%40ORbjMiylA/Vollbehr0919.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks - https://www.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD' target='_blank' rel='noopener'>Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://ifl.wissensbank.com/cgi-bin/starfetch.exe?KXvXAWm5ctyDan1nqpX0y..3VAXQ037Q8Dc1UYkiulRYSI.jUxGZGReBdCdphcM3hYtjBLE4R6DAAWeNr%40WYOjNI3reHzgGIqCaPEVyDwHIuVX22jEN3ybqW9yL8jJPDRAt4tPsmUWWo%40ORbjMiylA/Vollbehr0919.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks - https://www.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD. (zxx) Vollbehr, Ernst. Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde - https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD' target='_blank' rel='noopener'>Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>Vollbehr, Ernst</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ifl.wissensbank.com/fastlink.html?search=147804000' target='_blank' rel='noopener'>Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50493,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":362,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8B4513\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1877\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Park\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u043A\"],\"fi\":[\"Puisto\"],\"pt\":[\"Parque\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u043A\"],\"lt\":[\"Parkas\"],\"lv\":[\"Parks\"],\"hr\":[\"Park\"],\"fr\":[\"Parc\"],\"hu\":[\"Park\"],\"sk\":[\"Park\"],\"sl\":[\"Park\"],\"ga\":[\"P\u00E1irc\"],\"ca\":[\"Parc\"],\"sv\":[\"Park\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AC\u03C1\u03BA\u03BF\"],\"en\":[\"Park\"],\"it\":[\"Parco\"],\"es\":[\"Parque\"],\"et\":[\"Park\"],\"eu\":[\"Parke\"],\"cs\":[\"Park\"],\"pl\":[\"Park\"],\"ro\":[\"Parc\"],\"da\":[\"Park\"],\"nl\":[\"Park\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gestaltete gr\u00F6\u00DFere Gr\u00FCnfl\u00E4chen\"],\"fi\":[\"Virkistysk\u00E4ytt\u00F6\u00F6n tarkoitettu viheralue\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u0430\u044F \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430 \u043E\u0442\u043A\u0440\u044B\u0442\u0430\u044F \u043E\u0437\u0435\u043B\u0435\u043D\u0451\u043D\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Anl\u00E4ggning med naturlig eller planterad v\u00E4xtlighet\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o aberto para recrea\u00E7\u00E3o ou conserva\u00E7\u00E3o\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03BF\u03B9\u03C7\u03C4\u03CC\u03C2 \u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C4\u03B7\u03C1\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE\"],\"en\":[\"Permanently dedicated recreation area, often open to the public and generally characterized by natural, historic, or landscape features\"],\"hr\":[\"Dio grada ili naselja u kojem se nalazi odr\u017Eavano zelenilo\"],\"lv\":[\"\u012Apa\u0161i iek\u0101rtota, parasti pla\u0161a, dekorat\u012Bva atp\u016Btas teritorija, d\u0101rzs, ar\u012B ar dabisk\u0101s ainavas iesaist\u012Bjumu, apst\u0101d\u012Bjumiem, lielu koku grup\u0101m, celi\u0146iem, str\u016Bklak\u0101m, sp\u0113\u013Cu laukumiem u. tml.\"],\"it\":[\"Area protetta o per ricreazione\"],\"fr\":[\"Territoire maintenu dans un \u00E9tat naturel ou seminaturel, \u00E0 des fins conservatoires ou r\u00E9cr\u00E9atives\"],\"es\":[\"Terreno situado en el interior de una poblaci\u00F3n que se destina a prados, jardines y arbolado\"],\"cs\":[\"Udr\u017Eovan\u00E1 zele\u0148\"],\"pl\":[\"Obszar na otwartej przestrzeni s\u0142u\u017C\u0105cy rozrywce i odpoczynkowi\"],\"ro\":[\"Teritoriu verde sub cerul liber destinat odihnei \u0219i recrea\u021Biei\"],\"da\":[\"\u00C5bent rekreativt omr\u00E5de\"],\"ca\":[\"Espai destinat al lleure o destinat a arbrat i jardins\"],\"nl\":[\"Openbare ruimte met een permanente recreatieve functie die meestal wordt gekenmerkt door een natuurlijke, historische of landschappelijk aspect\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q22698\",\"https://schema.org/Park\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000562\",\"https://d-nb.info/gnd/4044673-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85098119\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933025j\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00566129\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000068316\",\"https://www.freebase.com/m/0166ls\",\"https://g.co/kg/m/0166ls\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J03.925.680\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008187\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300254248\",\"http://iconclass.org/43B42\",\"http://id.worldcat.org/fast/1053705\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3227\",\"http://www.geonames.org/ontology#L.PRK\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060690n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4252\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/337\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000422\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98299\"]}],\"edmDatasetName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"aggregatedCHO\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fifl.wissensbank.com%2Fcgi-bin%2Fstarfetch.exe%3FKXvXAWm5ctyDan1nqpX0y..3VAXQ037Q8Dc1UYkiulRYSI.jUxGZGReBdCdphcM3hYtjBLE4R6DAAWeNr%2540WYOjNI3reHzgGIqCaPEVyDwHIuVX22jEN3ybqW9yL8jJPDRAt4tPsmUWWo%2540ORbjMiylA%2FVollbehr0919.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD#contentTier\",\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"202_DDB_Leibnitz\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045518021\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leibniz Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde\"],\"en\":[\"Leibniz Institute for Regional Geography\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Leipzig\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1877\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"dcCreator\":{\"zxx\":[\"Vollbehr, Ernst\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"700 mm\",\"Beschriftung: R\u00FCckseite:; 104. Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks. View of the snow-clad mountains of Seqoia Park. / Art der Beschriftung: maschinenschriftlich / Stempel : R\u00FCckseite: Tintenstempel / Stempelschrift: Geographische Zentralbibliothek Leipzig / Nachweis Titel: R\u00FCckseite\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Vollbehr0919 (Signatur)\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Leibniz-Institut f\u00FCr L\u00E4nderkunde e.V.\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Berg\",\"Nationalpark\",\"USA\",\"California (Cal.)\",\"Sierra Nevada\",\"Sequoia National Park\",\"Park\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Blick auf die Schneegebirge des Sequoia-Parks\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"[1932?] (Herstellung)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012329\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"],\"proxyFor\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD#contentTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:40:55.060048Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD#metadataTier\",\"created\":\"2021-04-28T08:40:55.060488Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/202/item_RZHEYNVAMFYRPFRAJ52KY677LQ6ARCAD\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-05-08T17:21:36.149Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588958496149,\"timestamp_update\":\"2021-04-28T08:16:52.917Z\",\"timestamp_update_epoch\":1619597812917,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1177",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/470088",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1177&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F753794%2Fdefault%2Fdoc_url%2FKp_101.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Postcard of the Krka Waterfall.\nKrka National Park is one of the Croatian national parks, named after the river Krka (ancient Greek: Kyrikos) that it encloses. It is located along the middle-lower course of the Krka River in central Dalmatia, in \u0160ibenik-Knin county, downstream Miljevci area, and just a few kilometers northeast of the city of \u0160ibenik, Coatia today.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 19:55:17 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/470088\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/470088\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504905\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/753794/default/doc_url/Kp_101.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/5/1/9/4/1/5/wimage/Kep_101.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/753795/default/doc_url/Kp_102.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/470088\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik - https://www.europeana.eu/item/2048128/470088. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/470088' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/5/1/9/4/1/5/wimage/Kep_101.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik - https://www.europeana.eu/item/2048128/470088. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/470088' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":514,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B0C4DE\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":119322},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/753794/default/doc_url/Kp_101.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of the Krka Waterfall.\\nKrka National Park is one of the Croatian national parks, named after the river Krka (ancient Greek: Kyrikos) that it encloses. It is located along the middle-lower course of the Krka River in central Dalmatia, in \u0160ibenik-Knin county, downstream Miljevci area, and just a few kilometers northeast of the city of \u0160ibenik, Coatia today.\"],\"hu\":[\"Cascata della Krka.\\nKrka-v\u00EDzes\u00E9s. A Krka Nemzeti Park (horv\u00E1tul Nacionalni park Krka) 17 km-re tal\u00E1lhat\u00F3 \u0160ibenikt\u0151l. A nemzeti park a Krka foly\u00F3 nagy r\u00E9sz\u00E9t, Skradint\u00F3l Kninig tart\u00F3 szakasz\u00E1t foglalja mag\u00E1ban. Sz\u00E1mos szikla, v\u00EDzes\u00E9s, valamint az itteni k\u00FCl\u00F6nleges \u00E1llat- \u00E9s n\u00F6v\u00E9nyvil\u00E1g \u00E9rdemes a figyelemre.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik - https://www.europeana.eu/item/2048128/470088. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/470088' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/470088/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":514,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B0C4DE\",\"#BC8F8F\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":119322},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/753795/default/doc_url/Kp_102.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of the Krka Waterfall.\\nKrka National Park is one of the Croatian national parks, named after the river Krka (ancient Greek: Kyrikos) that it encloses. It is located along the middle-lower course of the Krka River in central Dalmatia, in \u0160ibenik-Knin county, downstream Miljevci area, and just a few kilometers northeast of the city of \u0160ibenik, Coatia today.\"],\"hu\":[\"Cascata della Krka.\\nKrka-v\u00EDzes\u00E9s. A Krka Nemzeti Park (horv\u00E1tul Nacionalni park Krka) 17 km-re tal\u00E1lhat\u00F3 \u0160ibenikt\u0151l. A nemzeti park a Krka foly\u00F3 nagy r\u00E9sz\u00E9t, Skradint\u00F3l Kninig tart\u00F3 szakasz\u00E1t foglalja mag\u00E1ban. Sz\u00E1mos szikla, v\u00EDzes\u00E9s, valamint az itteni k\u00FCl\u00F6nleges \u00E1llat- \u00E9s n\u00F6v\u00E9nyvil\u00E1g \u00E9rdemes a figyelemre.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik - https://www.europeana.eu/item/2048128/470088. Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc - https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/470088' target='_blank' rel='noopener'>K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/470088/KepeslapSebenico_Sibenik' target='_blank' rel='noopener'>Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/470088/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":517,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#FFFAFA\",\"#FAF0E6\",\"#A9A9A9\",\"#FFE4E1\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36814},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/470088/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/470088\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/470088\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F5%2F1%2F9%2F4%2F1%2F5%2Fwimage%2FKep_101.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/470088\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/470088#contentTier\",\"/item/2048128/470088#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504905\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Herman Ott\u00F3 Museum - Miskolc\"],\"hu\":[\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum - Miskolc\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/470088\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/470088\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"470088\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/470088\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/470088\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/470088\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/470088\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard of the Krka Waterfall.\\nKrka National Park is one of the Croatian national parks, named after the river Krka (ancient Greek: Kyrikos) that it encloses. It is located along the middle-lower course of the Krka River in central Dalmatia, in \u0160ibenik-Knin county, downstream Miljevci area, and just a few kilometers northeast of the city of \u0160ibenik, Coatia today.\"],\"hu\":[\"Cascata della Krka.\\nKrka-v\u00EDzes\u00E9s. A Krka Nemzeti Park (horv\u00E1tul Nacionalni park Krka) 17 km-re tal\u00E1lhat\u00F3 \u0160ibenikt\u0151l. A nemzeti park a Krka foly\u00F3 nagy r\u00E9sz\u00E9t, Skradint\u00F3l Kninig tart\u00F3 szakasz\u00E1t foglalja mag\u00E1ban. Sz\u00E1mos szikla, v\u00EDzes\u00E9s, valamint az itteni k\u00FCl\u00F6nleges \u00E1llat- \u00E9s n\u00F6v\u00E9nyvil\u00E1g \u00E9rdemes a figyelemre.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 73.434.1.97\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Herman Ott\u00F3 M\u00FAzeum\",\"Miskolc\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"K\u00E9peslap-Sebenico- Sibenik\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"14x9 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Sebenico- Sibenik\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"20. sz\u00E1zad\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/470088\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/470088\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/470088#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T01:05:42.464428Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/470088\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048128/470088#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T01:05:42.464445Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/470088\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:16:20.727Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552673780727,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}