{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3275",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3275&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.opac-fabritius.be%2Fart-foto%2Fmod%2Finternet%2Fkey-10431_80dig-L.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@opac-fabritius.be",
      "description": "Offsetdruk op papier [dut]",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:31:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:31:00 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513356\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/internet/key-10431_80dig-L.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut\",\"edmObject\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/thumbs/key-10431_80dig-T.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671094\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/internet/key-10431_80dig-L.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut. (nl) Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut/manifest\"],\"ebucoreWidth\":261,\"ebucoreHeight\":420,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#D2691E\",\"#800000\",\"#191970\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":54974},{\"about\":\"http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut. (nl) Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":993},{\"about\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/thumbs/key-10431_80dig-T.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut. (nl) Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -; Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]; Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9071&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":124,\"ebucoreHeight\":200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#D2691E\",\"#696969\",\"#CD5C5C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8721},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026007_Ag_EU_DCA_1017_Museums_Fine_Arts_Belgium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Europeana\"]},\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.opac-fabritius.be%2Fart-foto%2Fmod%2Fthumbs%2Fkey-10431_80dig-T.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut#contentTier\",\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026007_Ag_EU_DCA_1017_Museums_Fine_Arts_Belgium\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513356\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671094\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digitising Contemporary Art\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\"],\"proxyFor\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [fre]\",\"Julian Key (Julien Keymolen) (Zaventem 1930 - 1999) [dut]\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Offsetdruk op papier [dut]\"]},\"dcFormat\":{\"nl\":[\"99,7 x 61,8\"]},\"dcIdentifier\":{\"nl\":[\"10431 / 80\",\"record number 9071 [Metadata]\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium -\",\"\u00A9 SABAM, Belgium / Koninklijke Musea voor Schone Kunsten van Belgi\u00EB, Brussel [dut] / Mus\u00E9es royaux des Beaux-Arts de Belgique, Bruxelles [fre] [Resource]\"]},\"dcSource\":{\"nl\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [dut] -\",\"Autoslaaptrein : reis gerust en uitgerust [fre]\"]},\"dcType\":{\"fr\":[\"affiche\",\"gravure photochimique, \u00E9lectrochimique\"],\"nl\":[\"affiche\",\"fotochemische, elektrochemische gravure\",\"Posters\",\"Posters\",\"Department of Modern Art\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"(1977)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\"],\"proxyFor\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:34.774Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:34.774Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9071_Language_dut\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-19T14:15:32.033Z\",\"timestamp_created_epoch\":1555683332033,\"timestamp_update\":\"2019-04-19T14:15:32.033Z\",\"timestamp_update_epoch\":1555683332033,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3273",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3273&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.opac-fabritius.be%2Fart-foto%2Fmod%2Finternet%2FPasture-8355dig-L.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@opac-fabritius.be",
      "description": "Impression offset sur papier [fre] <br>Offsetdruk op papier [dut]",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:57 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513356\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/internet/Pasture-8355dig-L.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut\",\"edmObject\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/thumbs/Pasture-8355dig-T.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671094\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut. (nl) Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":1005},{\"about\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/thumbs/Pasture-8355dig-T.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut. (nl) Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":74339,\"ebucoreWidth\":200,\"ebucoreHeight\":326,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#EEE8AA\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#FFE4C4\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.opac-fabritius.be/art-foto/mod/internet/Pasture-8355dig-L.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre] - https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut. (nl) Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]. Royal Museums of Fine Arts of Belgium - http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut' target='_blank' rel='noopener'>Trains autos-couchettes  [dut] -; Trains autos-couchettes [fre]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]; Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://193.190.214.119/fabritiusweb/LinkToVubis.csp?DataBib=2:9050&Language=dut' target='_blank' rel='noopener'>Royal Museums of Fine Arts of Belgium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":140765,\"ebucoreWidth\":340,\"ebucoreHeight\":555,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#EEE8AA\",\"#FFE4C4\",\"#000000\",\"#FAFAD2\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026007_Ag_EU_DCA_1017_Museums_Fine_Arts_Belgium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Europeana\"]},\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.opac-fabritius.be%2Fart-foto%2Fmod%2Fthumbs%2FPasture-8355dig-T.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut#contentTier\",\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026007_Ag_EU_DCA_1017_Museums_Fine_Arts_Belgium\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513356\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671094\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digitising Contemporary Art\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\"],\"proxyFor\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (France) 2006) [fre]\",\"Andr\u00E9 Pasture (Maubeuge (France) 1928 - Courtenay, Loiret (Frankrijk) 2006) [dut]\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Impression offset sur papier [fre]\",\"Offsetdruk op papier [dut]\"]},\"dcFormat\":{\"nl\":[\"100 x 62\"]},\"dcIdentifier\":{\"nl\":[\"8355\",\"record number 9050 [Metadata]\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium -\",\"Koninklijke Musea voor Schone Kunsten van Belgi\u00EB, Brussel / foto : J. Geleyns / Ro scan [dut] / Mus\u00E9es royaux des Beaux-Arts de Belgique, Bruxelles / photo : J. Geleyns / Ro scan [fre] [Resource]\"]},\"dcSource\":{\"nl\":[\"Royal Museums of Fine Arts of Belgium\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Trains autos-couchettes  [dut] -\",\"Trains autos-couchettes [fre]\"]},\"dcType\":{\"fr\":[\"affiche\",\"gravure photochimique, \u00E9lectrochimique\"],\"nl\":[\"affiche\",\"fotochemische, elektrochemische gravure\",\"Posters\",\"Posters\",\"Department of Modern Art\"]},\"dctermsCreated\":{\"nl\":[\"(1970)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\"],\"proxyFor\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:32.033Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:50:32.034Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026007/fabritiusweb_LinkToVubis_csp_DataBib_2_9050_Language_dut\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-19T14:15:53.589Z\",\"timestamp_created_epoch\":1555683353589,\"timestamp_update\":\"2019-04-19T14:15:53.589Z\",\"timestamp_update_epoch\":1555683353589,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3271",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3271&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90126913%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:56 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913\",\"textAttributionSnippet\":\"Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913. Sem (1863-1934). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sem (1863-1934). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1931</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":572846},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913. Sem (1863-1934). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sem (1863-1934). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1931</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":377,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48188},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913. Sem (1863-1934). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Sem (1863-1934). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1931</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":377,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48188}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90126913%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90126913\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90126913\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1931\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Sem (1863-1934). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1931\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithogr. en coul. ; 80 x 120 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90126913\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"[Draeger] ([Paris])\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb398408679\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DN-1 (SEM/1)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Monte Carlo Beach : Le Paradis retrouv\u00E9 : [affiche] / [Sem]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90126913\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:49:34.021Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90126913\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90126913#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:49:34.021Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90126913\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90126913/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T18:49:34.047Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567450174047,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T18:49:34.047Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567450174047,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3269",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3269&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90091362%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:54 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":583030},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":679,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69836},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur; Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":679,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69836}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90091362%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90091362\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90091362\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1901\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur\",\"Ateliers Hugo d'Al\u00E9si. Fonction ind\u00E9termin\u00E9e\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1901\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithographie, coul. ; 105 x 75 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90091362\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"Imp. Hugo d'Al\u00E9si ([Paris])\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40301701h\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DN-1 (HUGODALESI,F./12)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Chemins de fer\",\"Compagnie du chemin de fer de Paris \u00E0 Orl\u00E9ans\",\"Tourisme\",\"Transports et communications\",\"Transports ferroviaires\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chemins de Fer d'Orl\u00E9ans. Les Pyr\u00E9n\u00E9es. Billets \u00E0 prix r\u00E9duits [...] : [affiche] / F. Hugo d'Al\u00E9si ; Affiches simili-aquarelle Ateliers F. Hugo d'Al\u00E9si, 5 place Pigalle\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90091362\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:22:09.058Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90091362\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90091362#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:22:09.059Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90091362\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90091362/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:22:09.085Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567452129085,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:22:09.085Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567452129085,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3267",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3267&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9014461w%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:51 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w. Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":713,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":86150},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w. Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":573887},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w. Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1901</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":713,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":86150}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9014461w%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9014461w\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1901\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bombled, Louis (1862-1927). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1901\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 impression photom\u00E9c. ; 107 x 76 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9014461w\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"[Affiches trichromes L. Geisler] ([Raon-L'Etape])\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb398354169\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DO-1 (BOMBLED,Louis-Charles)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chemin de fer de l'Ouest. Cherbourg... : [affiche] / [Louis-Charles Bombled]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:24:46.556Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9014461w#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:24:46.556Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9014461w\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9014461w/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:24:46.582Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567452286582,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:24:46.582Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567452286582,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3265",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3265&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9011528p%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:49 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p. Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":719,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#DEB887\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78359},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p\",\"textAttributionSnippet\":\"Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p. Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":574928},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p. Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":719,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#DEB887\",\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78359}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9011528p%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9011528p\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1908\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Rabier, Benjamin (1864-1939). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1908\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithogr. en coul. ; 158 x 120 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9011528p\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"[impr. Chaix] ([Paris])\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb39840306q\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DN-1 (RABIER,Benjamin)-GRAND ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Bagages -- Publicit\u00E9\",\"Tourisme\",\"Maroquinerie\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Delion. Ses malles : [affiche] / [Benjamin Rabier]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:29:49.400Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9011528p#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:29:49.400Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9011528p\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9011528p/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:29:49.427Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567452589427,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:29:49.427Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567452589427,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3263",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3263&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9017648n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:46 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":773,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#483D8B\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":57718},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n\",\"textAttributionSnippet\":\"Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":574117},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":773,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#483D8B\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":57718}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9017648n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9017648n\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1930\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1930\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithogr. en coul. ; 100 x 62 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9017648n\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb39841390p\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENTIC-1-FT6\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Transports maritimes -- Publicit\u00E9\",\"Transports par eau\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Afrique du Nord. Marseille-Paris. Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique : [affiche] / [non identifi\u00E9]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:40:37.161Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9017648n#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:40:37.161Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9017648n\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9017648n/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:40:37.188Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567453237188,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:40:37.188Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567453237188,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3261",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3261&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90141480%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:44 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":647,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\",\"#EEE8AA\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":88842},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480\",\"textAttributionSnippet\":\"Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":573006},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":647,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#EEE8AA\",\"#D2B48C\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":88842}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90141480%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90141480\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90141480\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithogr. en coul. ; 130 x 100 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90141480\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"[Affiches Camis] ([Paris])\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb39835670n\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb39835670n\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, ENT VA-1 (2)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Stations baln\u00E9aires -- Publicit\u00E9\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Villers sur mer : [affiche] / [non identifi\u00E9]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90141480\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:01:42.379Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90141480\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90141480#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:01:42.380Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90141480\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90141480/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:01:42.405Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567454502405,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:01:42.405Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567454502405,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3259",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3259&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9008077b%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:40 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b. Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1911</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":426,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#E6E6FA\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55553},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b. Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1911</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":426,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55553},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b\",\"textAttributionSnippet\":\"... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b. Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1911</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":575627}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9008077b%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9008077b\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1911\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Acker, Florimond van (1858-1940). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1911\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithographie, coul. ; 95 x 115 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008077b\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"Lith. de Haene-Bodart (Bruges)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb402794534\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DO-1 (ACKER,Florimondvon)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Bruges (Belgique)\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"... Bruges, la Ville-Mus\u00E9e. Concerts de carillon, concerts au lac d'Amour : [affiche] / Floz Van Acker\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:05:40.853Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008077b#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:05:40.853Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008077b\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008077b/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:05:40.878Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567454740878,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:05:40.878Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567454740878,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3257",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3257&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90159890%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RhoneAlp1 <br>Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":728,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87132},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":728,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87132},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890\",\"textAttributionSnippet\":\"Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890. Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":586177}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90159890%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90159890\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90159890\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hugo d'Al\u00E9si, F. (1849-1906). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1910\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RhoneAlp1\",\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithographie, en coul. ; 106 x 72 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90159890\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"(Paris)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403292960\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb403292960\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DN-1 (HUGODALESI,F./2)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Chemins de fer\",\"Mont Blanc\",\"Saint-Gervais-les-Bains (Haute-Savoie)\",\"Chamonix-Mont-Blanc (Haute-Savoie)\",\"Alpes (France)\",\"Arve (cours d'eau)\",\"Haute-Savoie (France) -- Cartes et plans\",\"Transports et communications\",\"Transports ferroviaires\",\"Tourisme\",\"Paysages -- 1870-1914\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Chemins de fer P.L.M. Excursions au Mont-Blanc : [affiche] / F. Hugo d'Alesi\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90159890\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:10:23.280Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90159890\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90159890#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:10:23.280Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90159890\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90159890/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:10:23.305Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455023305,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:10:23.305Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455023305,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3255",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3255&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90176492%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:34 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68309,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":772,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B22222\",\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#483D8B\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492\",\"textAttributionSnippet\":\"Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":574255},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1937</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":68309,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":772,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B22222\",\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#483D8B\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90176492%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90176492\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90176492\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1937\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1937\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithogr. en coul. ; 100 x 60 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90176492\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb398413911\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENTIC-1-FT6\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Transports maritimes -- Publicit\u00E9\",\"Transports par eau\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Compagnie g\u00E9n\u00E9rale transatlantique... Alg\u00E9rie Tunisie via Marseille... : [affiche] / [non identifi\u00E9]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90176492\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:15:31.857Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90176492\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90176492#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:15:31.857Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90176492\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90176492/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:15:31.883Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455331883,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:15:31.883Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455331883,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Poster",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3253",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3253&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2010%2F2010_150.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@reading.ac.uk",
      "description": "This is a 1936 poster for \u2018Summer Conducted Rambles\u2019. It is one of a series of four posters, one for each season, designed by Audrey Weber (1917\u20131950) for Southern Railway and printed by Waterlow & Sons Ltd. It is a very colourful poster depicting the countryside at its most attractive in order to tempt suburban commuters waiting on crowded platforms to the joys of rambling. The Ramblers\u2019 Association was founded in 1935, the year before this poster was printed, and rambling was a highly popular pastime.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:31 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2010/2010_150.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171\",\"edmObject\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2010/2010_150.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1936</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2010/2010_150.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1936</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/17171' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95469,\"ebucoreWidth\":477,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#CD853F\",\"#800000\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2010%2F2010_150.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171#contentTier\",\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Museum of English Rural Life, University of Reading/17171\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1936\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"Weber, Audrey\",\"Waterlow & Sons Ltd.\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1936\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This is a 1936 poster for \u2018Summer Conducted Rambles\u2019. It is one of a series of four posters, one for each season, designed by Audrey Weber (1917\u20131950) for Southern Railway and printed by Waterlow & Sons Ltd. It is a very colourful poster depicting the countryside at its most attractive in order to tempt suburban commuters waiting on crowded platforms to the joys of rambling. The Ramblers\u2019 Association was founded in 1935, the year before this poster was printed, and rambling was a highly popular pastime.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2010/150\",\"17171\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"South West England [region]\",\"South East England [region]\",\"COMMUNITY LIFE : amenities, entertainment and sport\",\"INFRASTRUCTURE PROVISION : transporting and travelling\",\"MARKETING AND SELLING : advertising and promotion\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading, United Kingdom\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"South East England [region]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171#contentTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:58:40.836Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:58:40.836Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_17171\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_created_epoch\":1571420522671,\"timestamp_update\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571420522671,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3251",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3251&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.04.02.020.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:29 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.020.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531139\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531139\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139' target='_blank' rel='noopener'>Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#BDB76B\",\"#F4A460\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46641},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139' target='_blank' rel='noopener'>Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":9919},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.020.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139' target='_blank' rel='noopener'>Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531139' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139/manifest\"],\"ebucoreWidth\":420,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#F4A460\",\"#BDB76B\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":97194},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_531139&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_531139\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C7\u03BB\u03B9\u03B2\u03B1\u03BD\u03AF\u03B4\u03B7\u03C2, \u039C. & \u03A3\u03AF\u03B1\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\"],\"el\":[\"\u03A4\u039F\u03A5\u03A1\u0399\u03A3\u039C\u039F\u03A3\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03BA\u03AF\u03B1, \u0386\u03C3\u03C0\u03B5\u03BD\u03B4\u03BF\u03C2\",\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03BA\u03AF\u03B1, \u0391\u03C4\u03C4\u03AC\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"TOURISM\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos\"],\"en\":[\"Antalya, Turkey, The ancient theater in Aspendos\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"100X70 \u03B5\u03BA.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:30:28.731Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:30:28.731Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531139\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:37:35.822Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568842655822,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Greece",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3249",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3249&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.04.02.001.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:27 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.001.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531077\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.001.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077. (el) Vitsoris, D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077' target='_blank' rel='noopener'>Greece</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>Vitsoris, D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":86442,\"ebucoreWidth\":420,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FAFAD2\",\"#FFFACD\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077. (el) Vitsoris, D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077' target='_blank' rel='noopener'>Greece</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>Vitsoris, D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":8305},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531077\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077. (el) Vitsoris, D. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077' target='_blank' rel='noopener'>Greece</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>Vitsoris, D</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531077' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35681,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FAFAD2\",\"#FFFACD\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#EEE8AA\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_531077&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_531077\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"dcCreator\":{\"el\":[\"Vitsoris, D.\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"Under-secretariat of state for the press and tourism\"],\"en\":[\"Under-secretariat of state for the press and tourism\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\"],\"el\":[\"\u03A4\u039F\u03A5\u03A1\u0399\u03A3\u039C\u039F\u03A3\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"TOURISM\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Greece\"],\"en\":[\"Greece\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"100X70 \u03B5\u03BA.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:57:10.962Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:57:10.962Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531077\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:13:12.355Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568841192355,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Poster",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3247",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3247&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_16.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@reading.ac.uk",
      "description": "This poster, dating from 1932, was made for the Southern Electric Railway Company, to advertise discount rates on the train for ramblers.  It offered a return ticket at the cost of a single fare, and encouraged suburban dwellers to visit the countryside to 'pick your own bouquet', a message that would not now be considered appropriate.  The poster was designed by artist Althea Willoughby, and printed by Curwen Press.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_16.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317\",\"edmObject\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_16.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1932</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_16.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1932</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7317' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":176578,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":959,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#E6E6FA\",\"#BDB76B\",\"#D3D3D3\",\"#F5F5DC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_16.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317#contentTier\",\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Museum of English Rural Life, University of Reading/7317\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1932\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"Curwen Press\",\"Willoughby, Althea\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1932\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This poster, dating from 1932, was made for the Southern Electric Railway Company, to advertise discount rates on the train for ramblers.  It offered a return ticket at the cost of a single fare, and encouraged suburban dwellers to visit the countryside to 'pick your own bouquet', a message that would not now be considered appropriate.  The poster was designed by artist Althea Willoughby, and printed by Curwen Press.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2009/16\",\"7317\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"COMMUNITY LIFE : amenities, entertainment and sport\",\"INFRASTRUCTURE PROVISION : transporting and travelling\",\"MARKETING AND SELLING : advertising and promotion\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading, United Kingdom\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317#contentTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:56:56.720Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:56:56.720Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7317\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_created_epoch\":1571420522671,\"timestamp_update\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571420522671,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cunard Advert",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3245",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3245&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FDSI3Migration%2F1276787.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Colour advertisement for the Cunard Line advertising cruising to the USA and Canada . 1958",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:23 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276787.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276787.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cunard Advert - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209' target='_blank' rel='noopener'>Cunard Advert</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cunard Advert - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209' target='_blank' rel='noopener'>Cunard Advert</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276787.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/186\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schiff\"],\"ru\":[\"\u0421\u0443\u0434\u043D\u043E\"],\"fi\":[\"Laiva\"],\"pt\":[\"Navio\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0430\u0431\"],\"lt\":[\"Laivas\"],\"lv\":[\"Ku\u0123is\"],\"hr\":[\"Brod\"],\"fr\":[\"Navire\"],\"hu\":[\"Haj\u00F3\"],\"sk\":[\"Lo\u010F\"],\"sl\":[\"Ladja\"],\"ga\":[\"Long\"],\"ca\":[\"Vaixell\"],\"sv\":[\"Fartyg\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BB\u03BF\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Ship\"],\"it\":[\"Nave\"],\"es\":[\"Barco\"],\"et\":[\"Laev\"],\"eu\":[\"Itsasontzi\"],\"cs\":[\"Lo\u010F\"],\"pl\":[\"Statek wodny\"],\"ro\":[\"Nav\u0103\"],\"da\":[\"Skib\"],\"nl\":[\"Schip\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gr\u00F6\u00DFeres Wasserfahrzeug\"],\"fi\":[\"Suuri vedess\u00E4 kulkeva alus\"],\"sv\":[\"St\u00F6rre flytande vattenfarkost\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0432\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u0443\u0435\u043C\u043E\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043F\u0435\u0440\u0435\u0432\u043E\u0437\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Tipo de embarca\u00E7\u00E3o\"],\"lt\":[\"Didel\u0117 plaukiojanti transporto priemon\u0117 \u017Emon\u0117ms ir kroviniams perve\u017Eti.\"],\"en\":[\"Large buoyant watercraft\"],\"it\":[\"Mezzo di trasporto su acqua\"],\"fr\":[\"Type d'embarcation\"],\"hu\":[\"V\u00EDzi j\u00E1rm\u0171\"],\"es\":[\"Veh\u00EDculo con cubierta para navegaciones mar\u00EDtimas\"],\"et\":[\"Suur vees\u00F5iduk\"],\"cs\":[\"V\u011Bt\u0161\u00ED plavidlo\"],\"sk\":[\"Druh dopravn\u00E9ho prostriedku dopravuj\u00FAceho po vode\"],\"ga\":[\"\u00C1rthach m\u00F3r\"],\"pl\":[\"Du\u017Cy pojazd wodny\"],\"da\":[\"St\u00F8rre fart\u00F8j\"],\"ca\":[\"Vehicle amb coberta per navegacions mar\u00EDtimes\"],\"nl\":[\"Transportmiddel over water\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11446\",\"http://live.dbpedia.org/ontology/Ship\",\"http://rdf.muninn-project.org/ontologies/naval#Ship\",\"https://d-nb.info/gnd/4052385-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85121591\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570714\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D012767\",\"http://purl.org/bncf/tid/2017\",\"https://www.freebase.com/m/06q74\",\"https://g.co/kg/m/06q74\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.937.817\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300082981\",\"http://iconclass.org/46C21\",\"http://babelnet.org/rdf/s00071103n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14455-3\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FDSI3Migration%2F1276787.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971209\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"http://data.europeana.eu/concept/186\",\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/01/1958\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Colour advertisement for the Cunard Line advertising cruising to the USA and Canada . 1958\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Colour Book Illustration\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2971209\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Shipping Line\",\"Colour\",\"Color\",\"1950s\",\"20th Century\",\"Drawing\",\"illustration\",\"Advert\",\"Couples\",\"Glamour\",\"Dinner jackets\",\"Luxury\",\"Cruising\",\"Trans - Atlantic\",\"Travel\",\"Travelling\",\"Funnel\",\"ship\",\"Tourism\",\"Tourist\",\"Holiday\",\"Advertising\",\"Ships\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Cunard Advert\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional photography\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"undefined\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Paper\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United Kingdom\u00A0\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:02:44.991644Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:02:44.992343Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971209\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Holidays in Spain advert",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3243",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3243&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FDSI3Migration%2F1276786.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Colour advertisement for holidays in Spain . Spain as a holiday destination . 1958",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:21 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276786.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276786.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Holidays in Spain advert - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208' target='_blank' rel='noopener'>Holidays in Spain advert</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Holidays in Spain advert - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208' target='_blank' rel='noopener'>Holidays in Spain advert</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/DSI3Migration/1276786.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Illustration\"],\"fi\":[\"Kuvitus\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ilustra\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Iliustracija\"],\"lv\":[\"Ilustr\u0101cija\"],\"hr\":[\"Ilustracija\"],\"fr\":[\"Illustration\"],\"hu\":[\"Illusztr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Ilustr\u00E1cia\"],\"sl\":[\"Ilustracija\"],\"ca\":[\"Il\u00B7lustraci\u00F3\"],\"sv\":[\"Illustration\"],\"el\":[\"\u0391\u03C0\u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Illustration\"],\"it\":[\"Illustrazione\"],\"es\":[\"Ilustraci\u00F3n\"],\"et\":[\"Illustratsioon\"],\"eu\":[\"Ilustrazio (diseinu grafikoa)\"],\"cs\":[\"Ilustrace\"],\"pl\":[\"Ilustracja\"],\"ro\":[\"Ilustra\u021Bie\"],\"da\":[\"Illustration\"],\"nl\":[\"Illustratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildliche Darstellung eines Sachverhalts\"],\"fi\":[\"Kirjan tai muun julkaisun tekstiin painettu tai siihen lis\u00E4tty kuva tai graafinen elementti koristeeksi tai t\u00E4ydent\u00E4m\u00E4\u00E4n tai selvent\u00E4m\u00E4\u00E4n teksti\u00E4\"],\"sv\":[\"Skildring gjord av konstn\u00E4r\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A, \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F, \u0433\u0440\u0430\u0432\u044E\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u044F\u0441\u043D\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442\"],\"en\":[\"Picture, plate, diagram, plan, chart, map, design, or other graphic image printed with or inserted in the text of a book or other publication as an embellishment or to complement or elucidate the text\"],\"it\":[\"Rappresentazione visiva che pu\u00F2 avere la forma di un disegno, un dipinto, un fotomontaggio\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation graphique ou picturale li\u00E9e \u00E0 un texte\"],\"es\":[\"Dibujo o imagen que adorna o documenta parte del texto de un libro\"],\"cs\":[\"Druh obr\u00E1zku\"],\"pl\":[\"Element graficzny dodany do tekstu (pisanego/drukowanego)\"],\"da\":[\"Skildring lavet af kunstner\"],\"ro\":[\"Reprezentare fotografic\u0103, grafic\u0103, pictural\u0103 adecvat\u0103\"],\"nl\":[\"Visuele toelichting\"],\"ca\":[\"Interpretaci\u00F3 gr\u00E0fica feta per un artista\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2844\",\"http://data.europeana.eu/concept/2947\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q178659\",\"https://d-nb.info/gnd/4123412-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11975832b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570222\",\"http://purl.org/bncf/tid/7878\",\"http://purl.org/bncf/tid/9493\",\"https://www.freebase.com/m/01kr8f\",\"https://g.co/kg/m/01kr8f\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015578\",\"http://iconclass.org/49M41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2738\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045963n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8419\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5671\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ferien\"],\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0434\u0435\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Vacation\"],\"lv\":[\"Br\u012Bvdiena\"],\"it\":[\"Giorno festivo\"],\"pl\":[\"Wakacje\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435\",\"\u041E\u0442\u043F\u0443\u0441\u043A\",\"\u0412\u044B\u0445\u043E\u0434\u043D\u043E\u0439\",\"\u041F\u0440\u0430\u0437\u0434\u043D\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"Holiday\"],\"it\":[\"Festa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsfreie Tage\"],\"ru\":[\"\u0412\u0440\u0435\u043C\u044F, \u0441\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u044B\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3433\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/121hfk92\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q20850561\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3360\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Luftfahrt\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0438\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ilmailu\"],\"pt\":[\"Avia\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0438\u0430\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Aviacija\"],\"lv\":[\"Avi\u0101cija\"],\"hr\":[\"Zrakoplovstvo\"],\"fr\":[\"Aviation\"],\"hu\":[\"L\u00E9gi k\u00F6zleked\u00E9s\"],\"sk\":[\"Letectvo\"],\"sl\":[\"Letalstvo\"],\"ca\":[\"Aviaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Luftfart\"],\"mt\":[\"Avjazzjoni\"],\"el\":[\"\u0391\u03B5\u03C1\u03BF\u03C0\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Aviation\"],\"it\":[\"Aviazione\"],\"es\":[\"Aviaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Lennundus\"],\"eu\":[\"Hegazkintza\"],\"cs\":[\"Letectv\u00ED\"],\"pl\":[\"Lotnictwo\"],\"ro\":[\"Transport aerian\"],\"da\":[\"Luftfart\"],\"nl\":[\"Luchtvaart\"]},\"note\":{\"cs\":[\"N\u00E1vrh, v\u00FDvoj, produkce a pou\u017Eit\u00ED letadla\"],\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die Entwicklung, Produktion, den Betrieb sowie die Nutzung von Luftfahrzeugen\"],\"fi\":[\"Lent\u00E4miseen ja sen kehitykseen liittyv\u00E4t asiat\"],\"sv\":[\"Luftburna transports\u00E4tt\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u043E\u0440\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0430\u043A\u0442\u0438\u043A\u0430 \u043F\u043E\u043B\u0451\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043B\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0430\u043F\u043F\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u0445 \u0432 \u0430\u0442\u043C\u043E\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\"],\"pt\":[\"Projeto, desenvolvimento, produ\u00E7\u00E3o, opera\u00E7\u00E3o e uso de aeronaves\"],\"mt\":[\"L-aspett prattiku jew l-arti li taqa' taht tal-aeronawtika\"],\"en\":[\"Human activity involving mechanical flight in atmosphere\"],\"it\":[\"Insieme di attivit\u00E0 che coinvolgono qualsiasi tipo di apparecchio adatto al volo\"],\"fr\":[\"Terme collectif pour le d\u00E9veloppement, la production, l'exploitation et l'utilisation des a\u00E9ronefs\"],\"ca\":[\"Despla\u00E7ament controlat a trav\u00E9s de l'aire d'aparells autopropulsats\"],\"es\":[\"Conjunto de actividades relacionadas con la realizaci\u00F3n vuelos a\u00E9reos\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q765633\",\"https://d-nb.info/gnd/4036557-8\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00566313\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001359\",\"http://purl.org/bncf/tid/6186\",\"https://www.freebase.com/m/0fzyg\",\"https://g.co/kg/m/0fzyg\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.937.285\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300193782\",\"http://iconclass.org/46C3\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3279\",\"http://babelnet.org/rdf/s00002193n\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95510\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3321\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Flugzeug\"],\"fi\":[\"Lentokone\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u043C\u043E\u043B\u0451\u0442\"],\"pt\":[\"Avi\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0421\u0430\u043C\u043E\u043B\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"L\u0117ktuvas\"],\"lv\":[\"Lidma\u0161\u012Bna\"],\"hr\":[\"Avion\"],\"fr\":[\"Avion\"],\"hu\":[\"Rep\u00FCl\u0151g\u00E9p\"],\"sk\":[\"Let\u00FAn\"],\"sl\":[\"Letalo\"],\"ga\":[\"Eitle\u00E1n\"],\"ca\":[\"Avi\u00F3\"],\"sv\":[\"Flygplan\"],\"mt\":[\"Ajruplan\"],\"el\":[\"\u0391\u03B5\u03C1\u03BF\u03C0\u03BB\u03AC\u03BD\u03BF\"],\"en\":[\"Airplane\"],\"it\":[\"Aeroplano\"],\"es\":[\"Avi\u00F3n\"],\"et\":[\"Lennuk\"],\"eu\":[\"Hegazkin\"],\"cs\":[\"Letoun\"],\"pl\":[\"Samolot\"],\"ro\":[\"Avion\"],\"da\":[\"Flyvemaskine\"],\"nl\":[\"Vliegtuig\"]},\"note\":{\"de\":[\"Luftfahrzeug, das schwerer als Luft ist und den zu seinem Fliegen n\u00F6tigen dynamischen Auftrieb mit nicht-rotierenden Auftriebsfl\u00E4chen erzeugt\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0437\u0434\u0443\u0448\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0434\u043D\u043E \u0441 \u0441\u0438\u043B\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043D\u043E\u0432\u043A\u043E\u0439 \u0438 \u043D\u0435\u043F\u043E\u0434\u0432\u0438\u0436\u043D\u043E\u0439 \u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0444\u044E\u0437\u0435\u043B\u044F\u0436\u0430 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C\u044E \u043A\u0440\u044B\u043B\u0430\"],\"fi\":[\"Ilmassa liikkuva kulkuneuvo\"],\"sv\":[\"Driven luftfarkost som flyger med hj\u00E4lp av vingar\"],\"pt\":[\"Aeronave que necessita de asas fixas e motores para se sustentar no ar\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u043D \u0430\u043F\u0430\u0440\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u0397 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0391\u03B5\u03C1\u03BF\u03C0\u03BB\u03AC\u03BD\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C3\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5.....\"],\"en\":[\"Powered fixed-wing aircraft\"],\"it\":[\"Veicolo progettato per essere sostenuto dall'aria, sia mediante l'azione dinamica dell'aria sulle superfici della struttura o per via della sua capacit\u00E0 di fluttuare nell'aria\"],\"fr\":[\"Structure, machine ou v\u00E9hicule con\u00E7u pour \u00EAtre support\u00E9 par l'air, soit par l'action dynamique de l'air sur les superficies de la structure ou l'objet, soit par sa propre flottabilit\u00E9\"],\"hu\":[\"Atmoszf\u00E9r\u00E1ban halad\u00F3, leveg\u0151n\u00E9l nehezebb k\u00F6zleked\u00E9si eszk\u00F6z\"],\"es\":[\"Estructura, m\u00E1quina o veh\u00EDculo designado para ser soportado por el aire, sea por la acci\u00F3n din\u00E1mica del aire sobre las superficies de la estructura u objeto o por su propia flotabilidad\"],\"cs\":[\"Motorov\u00E9 letadlo t\u011B\u017E\u0161\u00ED vzduchu dosahuj\u00EDc\u00ED letu d\u00EDky aerodynamick\u00FDm sil\u00E1m, s pevn\u00FDmi nosn\u00FDmi plochami\"],\"pl\":[\"Urz\u0105dzenie lataj\u0105ce, kt\u00F3re mo\u017Ce si\u0119 porusza\u0107 lub utrzymywa\u0107 w atmosferze wskutek statycznego lub dynamicznego oddzia\u0142ywania powietrza\"],\"ro\":[\"Aeronav\u0103 mai grea dec\u00E2t aerul, sus\u021Binut\u0103 de aripi \u0219i propulsat\u0103 de unul sau mai multe motoare\"],\"da\":[\"Drevne fly der flyver med vingerne\"],\"ca\":[\"Aeronau m\u00E9s pesant que l'aire capa\u00E7 de volar per l'atmosfera\"],\"nl\":[\"Constructie, machine of voertuig, ontworpen om gedragen te worden door lucht, door de dynamische actie van lucht op de oppervlaktes van de constructie of object of door zijn drijfvermogen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q197\",\"https://d-nb.info/gnd/4017672-1\",\"http://purl.org/bncf/tid/621\",\"https://www.freebase.com/m/05czz6l\",\"https://g.co/kg/m/05czz6l\",\"http://iconclass.org/46C36\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1053\",\"http://babelnet.org/rdf/s00001697n\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y96841\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FDSI3Migration%2F1276786.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/2971208\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3321\",\"http://data.europeana.eu/concept/3360\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"http://data.europeana.eu/concept/3506\",\"http://data.europeana.eu/concept/40\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/01/1958\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Colour advertisement for holidays in Spain . Spain as a holiday destination . 1958\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Colour Book Illustration\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2971208\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"20th Century\",\"1950s\",\"Drawing\",\"illustration\",\"Colour\",\"Color\",\"Beach\",\"Sea\",\"Holidays\",\"Sand\",\"Spain\",\"Spanish\",\"Aeroplane\",\"Fly\",\"Flying\",\"Air travel\",\"Beach holiday\",\"Tourism\",\"Tourist\",\"Travel\",\"Holiday\",\"Advertising\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Holidays in Spain advert\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional photography\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"undefined\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Paper\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"United Kingdom\u00A0\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:59:57.594607Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T18:59:57.595141Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\",\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_2971208\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hawaii (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3241",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3241&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6606_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:19 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_6606\",\"agents\":[{\"about\":\"#Litho_in_Australia_Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Litho in Australia (Druckerei)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Litho in Australia\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]}},{\"about\":\"#HR_Monogr._Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"HR [Monogr.] (Entwurf)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"HR [Monogr.]\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_6606\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6606_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6606_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6606\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hawaii (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6606' target='_blank' rel='noopener'>Hawaii (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6606_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hawaii (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6606' target='_blank' rel='noopener'>Hawaii (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6606/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":86477,\"ebucoreWidth\":893,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FA8072\",\"#EEE8AA\",\"#FFA500\",\"#FFF0F5\",\"#FFF8DC\",\"#DAA520\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6606_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hawaii (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6606' target='_blank' rel='noopener'>Hawaii (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":10572,\"ebucoreWidth\":223,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFA500\",\"#D3D3D3\",\"#FFEFD5\",\"#CD5C5C\",\"#A0522D\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766205\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Hawaii (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6606' target='_blank' rel='noopener'>Hawaii (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63643' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766205\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6606/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_6606\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6606\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6606_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6606\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_6606#contentTier\",\"/item/15514/PI_6606#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6606\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_6606\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6606\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_6606\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6606\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_6606\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_6606\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#HR_Monogr._Entwurf\",\"#Litho_in_Australia_Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6606\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Hawaii (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 99.5 cm\",\"Breite: 79.5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079766205\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6606\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6606\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6606#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T21:41:08.136469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6606\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_6606#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T21:41:08.136807Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6606\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079766205\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"-\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3239",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3239&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-5642_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:16 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_5642\",\"agents\":[{\"about\":\"#Nankai_Electric_Railway_Auftraggeber\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Nankai Electric Railway (Auftraggeber) (Osaka <Pr\u00E4fektur>)\"],\"en\":[\"Nankai Electric Railway\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Nankai Electric Railway\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Auftraggeber\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Osaka <Pr\u00E4fektur>\"],\"en\":[\"Osaka <prefecture>\"]}},{\"about\":\"#Anonym_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Anonym (Entwurf) (Graz, 1835-1850)\"],\"en\":[\"Anonym\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1835\"]},\"end\":{\"def\":[\"1850\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anonym\"],\"en\":[\"anonymous\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Graz, 1835-1850\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_5642\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-5642_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-5642_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_5642\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-5642_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5642' target='_blank' rel='noopener'>[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12401,\"ebucoreWidth\":206,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#FFA07A\",\"#FFB6C1\",\"#FFE4E1\",\"#2E8B57\",\"#D2691E\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079769887\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5642' target='_blank' rel='noopener'>[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079769887\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5642' target='_blank' rel='noopener'>[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-5642_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) [Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5642' target='_blank' rel='noopener'>[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-64139' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_5642/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":93686,\"ebucoreWidth\":824,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5FFFA\",\"#708090\",\"#FAEBD7\",\"#D2691E\",\"#F0E68C\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_5642/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_5642\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_5642\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-5642_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5642\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_5642#contentTier\",\"/item/15514/PI_5642#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_5642\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_5642\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 5642\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_5642\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_5642\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_5642\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_5642\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#Anonym_Entwurf\",\"#Nankai_Electric_Railway_Auftraggeber\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 5642\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"[Japanisches Tourismusplakat] (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 75.5 cm\",\"Breite: 52.5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4846023-0\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079769887\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5642\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_5642\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_5642#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T17:47:08.681130Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5642\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_5642#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T17:47:08.681172Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5642\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079769887\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"-\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Orient Line Cruises Norway & Baltic",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3237",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3237&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollections.rmg.co.uk%2FmediaLib%2F326%2Fmedia-326062%2Flarge.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.rmg.co.uk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:15 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"agents\":[{\"about\":\"http://collections.rmg.co.ukagents/101485\"}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513355\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/326/media-326062/large.jpg\",\"edmObject\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/326/media-326062/large.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"copyright Rooke, Herbert Kerr\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://collections.rmg.co.uk/mediaLib/326/media-326062/large.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Orient Line Cruises Norway & Baltic - https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403. Royal Museums Greenwich. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403' target='_blank' rel='noopener'>Orient Line Cruises Norway & Baltic</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Royal Museums Greenwich</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":295851,\"ebucoreWidth\":812,\"ebucoreHeight\":1280,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F8F8FF\",\"#F5F5F5\",\"#FFFAFA\",\"#E6E6FA\",\"#F4A460\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022362_Ag_UK_CultureGrid_Royal_Museums_Greenwich\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.rmg.co.uk%2FmediaLib%2F326%2Fmedia-326062%2Flarge.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403#contentTier\",\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022362_Ag_UK_CultureGrid_Royal_Museums_Greenwich\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513355\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Royal Museums Greenwich\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671087\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CultureGrid\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\"],\"proxyFor\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1930\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"http://collections.rmg.co.ukagents/101485\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1930\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"paper\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/201403\",\"ZBA0456\",\"ZBA0456\",\"D9314\",\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/201403\",\"http://collections.rmg.co.uk/collections/objects/201403\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"posters\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Orient Line Cruises Norway & Baltic\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\",\"Prints & Drawings\",\"Prints & Drawings\",\"poster\",\"Poster\",\"object\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Sheet: 1010 x 636 mm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"copyright National Maritime Museum, London (creative commons licence), Not on display\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\"],\"proxyFor\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:15:24.121Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:15:24.122Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022362/_Royal_Museums_Greenwich__http___collections_rmg_co_uk_collections_objects_201403\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-07-23T15:07:16.973Z\",\"timestamp_created_epoch\":1406128036973,\"timestamp_update\":\"2014-08-08T15:34:17.487Z\",\"timestamp_update_epoch\":1407512057487,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Poster",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3235",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3235&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_45.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@reading.ac.uk",
      "description": "This poster was produced by Southern Railway for use on their network.  It is entitled 'The Londoner's Garden - Kent', and advertises 'Cheap Day Tickets to the Kent Hills from Victoria, Charring X, Cannon St, London Bridge and suburban stations by Southern Railway'.  The poster was designed by the artist F. Gregory Brown (1887-1941), and was printed by Adams Bros and Shardlow Ltd.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:13 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_45.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318\",\"edmObject\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_45.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_45.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318/manifest\"],\"ebucoreWidth\":484,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":70553},{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7318' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_45.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318#contentTier\",\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Museum of English Rural Life, University of Reading/7318\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1926\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"Gregory Brown, F.\",\"Adams Bros & Shardlow Ltd.\",\"Southern Railway\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1926\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This poster was produced by Southern Railway for use on their network.  It is entitled 'The Londoner's Garden - Kent', and advertises 'Cheap Day Tickets to the Kent Hills from Victoria, Charring X, Cannon St, London Bridge and suburban stations by Southern Railway'.  The poster was designed by the artist F. Gregory Brown (1887-1941), and was printed by Adams Bros and Shardlow Ltd.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2009/45\",\"7318\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Kent\",\"COMMUNITY LIFE : amenities, entertainment and sport\",\"INFRASTRUCTURE PROVISION : transporting and travelling\",\"MARKETING AND SELLING : advertising and promotion\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading, United Kingdom\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Greater London [region]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318#contentTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:52:45.736Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:52:45.736Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7318\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_created_epoch\":1571420522671,\"timestamp_update\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571420522671,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3233",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3233&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.04.02.018.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:12 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.018.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531135\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.018.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra) - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135' target='_blank' rel='noopener'>Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1949</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135/manifest\"],\"ebucoreWidth\":457,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#5F9EA0\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#4682B4\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":79866},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531135\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra) - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135' target='_blank' rel='noopener'>Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1949</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#5F9EA0\",\"#696969\",\"#4682B4\",\"#A9A9A9\",\"#191970\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":31508},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra) - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135' target='_blank' rel='noopener'>Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1949</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531135' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":9537},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_531135&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_531135\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1949\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C7\u03BB\u03B9\u03B2\u03B1\u03BD\u03AF\u03B4\u03B7\u03C2, \u039C. & \u03A3\u03AF\u03B1\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1949\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"Secretariat g\u00E9n\u00E9ral au tourisme-  \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"16\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\"],\"el\":[\"\u03A4\u039F\u03A5\u03A1\u0399\u03A3\u039C\u039F\u03A3\",\"\u0395\u03C0\u03C4\u03AC\u03BD\u03B7\u03C3\u03B1, \u039A\u03AD\u03C1\u03BA\u03C5\u03C1\u03B1\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"TOURISM\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)\"],\"en\":[\"Gr\u00E8ce, ile de Corfou (Kerkyra)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"80X60 \u03B5\u03BA.\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Civil-War\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:00:42.967Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:00:42.967Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531135\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Civil-War\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BC\u03C6\u03CD\u03BB\u03B9\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Civil War\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1945-1949 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1945\"]},\"end\":{\"en\":[\"1949\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:59:37.850Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568843977850,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Greece, Mineral springs",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3231",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3231&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.04.02.014.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:10 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.014.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531127\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531127\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, Mineral springs - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127' target='_blank' rel='noopener'>Greece, Mineral springs</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1952</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36379,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#708090\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#5F9EA0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.014.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, Mineral springs - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127' target='_blank' rel='noopener'>Greece, Mineral springs</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1952</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":93336,\"ebucoreWidth\":455,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#708090\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#5F9EA0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, Mineral springs - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127' target='_blank' rel='noopener'>Greece, Mineral springs</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1952</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531127' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":9316},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_531127&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_531127\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1952\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C7\u03BB\u03B9\u03B2\u03B1\u03BD\u03AF\u03B4\u03B7\u03C2, \u039C. & \u03A3\u03AF\u03B1\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1952\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u039F\u03A4\u0395 (\u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03B7\u03BC\u03AF\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2)-  \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1, \u039D\u03AF\u03BA\u03B7\u03C2 3\",\"National Tourist Organization of Greece-  \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1, \u039F\u03BC\u03AE\u03C1\u03BF\u03C5 30\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"22\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\"],\"el\":[\"\u03A4\u039F\u03A5\u03A1\u0399\u03A3\u039C\u039F\u03A3\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u0395.\u039F.\u03A4.\"],\"en\":[\"TOURISM\",\"GREEK NATIONAL TOURISM ORGANIZATION\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Greece, Mineral springs\"],\"en\":[\"Greece, Mineral springs\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"80X60 \u03B5\u03BA.\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:21:53.765Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:21:53.765Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531127\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03B5\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Postwar Greece\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1950-1967 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1950\"]},\"end\":{\"en\":[\"1967\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Greek_military_junta_of_1967%E2%80%9374\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T20:50:41.209Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568839841209,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hellenic Society for Air Traffic",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3229",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3229&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.05.01.001.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:08 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.05.01.001.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_529972\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.05.01.001.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Hellenic Society for Air Traffic - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Society for Air Traffic</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":85668,\"ebucoreWidth\":403,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#191970\",\"#B22222\",\"#000000\",\"#FF0000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_529972\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Hellenic Society for Air Traffic - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Society for Air Traffic</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35426,\"ebucoreWidth\":369,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#B22222\",\"#191970\",\"#000000\",\"#FF0000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Hellenic Society for Air Traffic - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Society for Air Traffic</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=529972' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":10279},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/637722085\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03C6\u03AE\u03BC\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Advertising\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C3\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Publicity\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/900082413\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept1532\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3321\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Flugzeug\"],\"fi\":[\"Lentokone\"],\"ru\":[\"\u0421\u0430\u043C\u043E\u043B\u0451\u0442\"],\"pt\":[\"Avi\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0421\u0430\u043C\u043E\u043B\u0435\u0442\"],\"lt\":[\"L\u0117ktuvas\"],\"lv\":[\"Lidma\u0161\u012Bna\"],\"hr\":[\"Avion\"],\"fr\":[\"Avion\"],\"hu\":[\"Rep\u00FCl\u0151g\u00E9p\"],\"sk\":[\"Let\u00FAn\"],\"sl\":[\"Letalo\"],\"ga\":[\"Eitle\u00E1n\"],\"ca\":[\"Avi\u00F3\"],\"sv\":[\"Flygplan\"],\"mt\":[\"Ajruplan\"],\"el\":[\"\u0391\u03B5\u03C1\u03BF\u03C0\u03BB\u03AC\u03BD\u03BF\"],\"en\":[\"Airplane\"],\"it\":[\"Aeroplano\"],\"es\":[\"Avi\u00F3n\"],\"et\":[\"Lennuk\"],\"eu\":[\"Hegazkin\"],\"cs\":[\"Letoun\"],\"pl\":[\"Samolot\"],\"ro\":[\"Avion\"],\"da\":[\"Flyvemaskine\"],\"nl\":[\"Vliegtuig\"]},\"note\":{\"de\":[\"Luftfahrzeug, das schwerer als Luft ist und den zu seinem Fliegen n\u00F6tigen dynamischen Auftrieb mit nicht-rotierenden Auftriebsfl\u00E4chen erzeugt\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0437\u0434\u0443\u0448\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0434\u043D\u043E \u0441 \u0441\u0438\u043B\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043D\u043E\u0432\u043A\u043E\u0439 \u0438 \u043D\u0435\u043F\u043E\u0434\u0432\u0438\u0436\u043D\u043E\u0439 \u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0444\u044E\u0437\u0435\u043B\u044F\u0436\u0430 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C\u044E \u043A\u0440\u044B\u043B\u0430\"],\"fi\":[\"Ilmassa liikkuva kulkuneuvo\"],\"sv\":[\"Driven luftfarkost som flyger med hj\u00E4lp av vingar\"],\"pt\":[\"Aeronave que necessita de asas fixas e motores para se sustentar no ar\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043B\u0435\u043D \u0430\u043F\u0430\u0440\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u0397 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0391\u03B5\u03C1\u03BF\u03C0\u03BB\u03AC\u03BD\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C3\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5.....\"],\"en\":[\"Powered fixed-wing aircraft\"],\"it\":[\"Veicolo progettato per essere sostenuto dall'aria, sia mediante l'azione dinamica dell'aria sulle superfici della struttura o per via della sua capacit\u00E0 di fluttuare nell'aria\"],\"fr\":[\"Structure, machine ou v\u00E9hicule con\u00E7u pour \u00EAtre support\u00E9 par l'air, soit par l'action dynamique de l'air sur les superficies de la structure ou l'objet, soit par sa propre flottabilit\u00E9\"],\"hu\":[\"Atmoszf\u00E9r\u00E1ban halad\u00F3, leveg\u0151n\u00E9l nehezebb k\u00F6zleked\u00E9si eszk\u00F6z\"],\"es\":[\"Estructura, m\u00E1quina o veh\u00EDculo designado para ser soportado por el aire, sea por la acci\u00F3n din\u00E1mica del aire sobre las superficies de la estructura u objeto o por su propia flotabilidad\"],\"cs\":[\"Motorov\u00E9 letadlo t\u011B\u017E\u0161\u00ED vzduchu dosahuj\u00EDc\u00ED letu d\u00EDky aerodynamick\u00FDm sil\u00E1m, s pevn\u00FDmi nosn\u00FDmi plochami\"],\"pl\":[\"Urz\u0105dzenie lataj\u0105ce, kt\u00F3re mo\u017Ce si\u0119 porusza\u0107 lub utrzymywa\u0107 w atmosferze wskutek statycznego lub dynamicznego oddzia\u0142ywania powietrza\"],\"ro\":[\"Aeronav\u0103 mai grea dec\u00E2t aerul, sus\u021Binut\u0103 de aripi \u0219i propulsat\u0103 de unul sau mai multe motoare\"],\"da\":[\"Drevne fly der flyver med vingerne\"],\"ca\":[\"Aeronau m\u00E9s pesant que l'aire capa\u00E7 de volar per l'atmosfera\"],\"nl\":[\"Constructie, machine of voertuig, ontworpen om gedragen te worden door lucht, door de dynamische actie van lucht op de oppervlaktes van de constructie of object of door zijn drijfvermogen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q197\",\"https://d-nb.info/gnd/4017672-1\",\"http://purl.org/bncf/tid/621\",\"https://www.freebase.com/m/05czz6l\",\"https://g.co/kg/m/05czz6l\",\"http://iconclass.org/46C36\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1053\",\"http://babelnet.org/rdf/s00001697n\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y96841\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_529972&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_529972\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3321\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u0391\u03C3\u03C0\u03B9\u03CE\u03C4\u03B7\u03C2 (\u0391\u03C3\u03C0\u03B9\u03CE\u03C4\u03B7, \u0393. \u0391\u03B4\u03B5\u03BB\u03C6\u03BF\u03AF, \u0391\u03C3\u03C0\u03B9\u03CE\u03C4\u03B7\u03C2, \u039A.\u0393. \u0391\u03C3\u03C0\u03B9\u03CE\u03C4\u03B7 -\u0388\u03BB\u03BA\u03B1 \u0391.\u0395.)-  \u039A\u03AD\u03C1\u03BA\u03C5\u03C1\u03B1 / \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/637722085\"],\"el\":[\"\u039C\u0395\u03A3\u0391 \u039C\u0395\u03A4\u0391\u03A6\u039F\u03A1\u0391\u03A3\",\"\u0391\u0395\u03A1\u039F\u03A0\u039B\u0391\u039D\u039F\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\",\"\u0394\u0399\u0391\u03A6\u0397\u039C\u0399\u03A3\u0397\"],\"en\":[\"AIRPLANE\",\"ADVERTISING\",\"MEANS OF TRANSPORTATION\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C4\u03B1\u03B9\u03C1\u03AF\u03B1 \u0395\u03BD\u03B1\u03B5\u03C1\u03AF\u03C9\u03BD \u03A3\u03C5\u03B3\u03BA\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03B9\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Hellenic Society for Air Traffic\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"47\u03A731 \u03B5\u03BA.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:03:08.946Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:03:08.947Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_529972\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:17:34.366Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568841454366,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Greece, 1951 homecoming year",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3227",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3227&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FEPH.04.02.015.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:07 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.015.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531129\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/EPH.04.02.015.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, 1951 homecoming year - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129. (el) \u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129' target='_blank' rel='noopener'>Greece, 1951 homecoming year</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129/manifest\"],\"ebucoreWidth\":458,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#EEE8AA\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#8FBC8F\",\"#FAFAD2\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":100350},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, 1951 homecoming year - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129. (el) \u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129' target='_blank' rel='noopener'>Greece, 1951 homecoming year</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":8981},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-23_531129\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Greece, 1951 homecoming year - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129. (el) \u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129' target='_blank' rel='noopener'>Greece, 1951 homecoming year</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='el'>\u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=531129' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#8FBC8F\",\"#FAFAD2\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":44114},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Printed-material\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ephemera\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264821\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Contemporary Greek History\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270675\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296648\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296649\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270676\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378220\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378221\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378222\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296623\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271446\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271444\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296650\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296651\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296645\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296647\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994296646\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3402\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-23_531129&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-23_531129\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1951\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C7\u03BB\u03B9\u03B2\u03B1\u03BD\u03AF\u03B4\u03B7\u03C2, \u039C. & \u03A3\u03AF\u03B1\"]},\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u0391\u03BB\u03B5\u03BE\u03B1\u03BD\u03B4\u03C1\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1951\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"Homecoming Year Service-  \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270705\"],\"el\":[\"\u03A4\u039F\u03A5\u03A1\u0399\u03A3\u039C\u039F\u03A3\",\"\u0395\u03A6\u0397\u039C\u0395\u03A1\u0391, 20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"TOURISM\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"Greece, 1951 homecoming year\"],\"en\":[\"Greece, 1951 homecoming year\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/afisa\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\"],\"el\":[\"\u0395\u03C6\u03AE\u03BC\u03B5\u03C1\u03B1\",\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\",\"80X60 \u03B5\u03BA.\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:53:33.390Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T09:53:33.390Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_23_531129\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03B5\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Postwar Greece\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1950-1967 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1950\"]},\"end\":{\"en\":[\"1967\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Greek_military_junta_of_1967%E2%80%9374\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:52:54.598Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568843574598,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Von Jerusalem nach dem Toten Meer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3225",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08614/poster3160",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3225&width=560&url=http%3A%2F%2Fefgposters.eyefilm.nl%2FNL-EYE-EFG1914_A01587.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@efgposters.eyefilm.nl",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:05 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08614/poster3160\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08614/poster3160\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004375580\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://efgposters.eyefilm.nl/NL-EYE-EFG1914_A01587.jpg\",\"edmObject\":\"http://efgposters.eyefilm.nl/NL-EYE-EFG1914_A01587.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Contact EYE Filmmuseum (The Netherlands) for more information\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08614/poster3160\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://efgposters.eyefilm.nl/NL-EYE-EFG1914_A01587.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) From Jerusalem to the Dead Sea - https://www.europeana.eu/item/08614/poster3160. EYE Film Museum. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08614/poster3160' target='_blank' rel='noopener'>From Jerusalem to the Dead Sea</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1912</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>EYE Film Museum</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08614/poster3160/manifest\"],\"ebucoreWidth\":306,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#778899\",\"#EEE8AA\",\"#F0FFF0\",\"#F5FFFA\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50127},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08614/poster3160/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08614/poster3160\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://efgposters.eyefilm.nl/NL-EYE-EFG1914_A01587.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08614/poster3160\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Erster Weltkrieg\"],\"fi\":[\"Ensimm\u00E4inen maailmansota\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0432\u0430\u044F \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u044F \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Primeira Guerra Mundial\"],\"bg\":[\"\u041F\u044A\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Pirmasis pasaulinis karas\"],\"lv\":[\"Pirmais pasaules kar\u0161\"],\"hr\":[\"Prvi svjetski rat\"],\"fr\":[\"Premi\u00E8re Guerre mondiale\"],\"hu\":[\"Els\u0151 vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA\"],\"sk\":[\"Prv\u00E1 svetov\u00E1 vojna\"],\"sl\":[\"Prva svetovna vojna\"],\"ga\":[\"An Ch\u00E9ad Chogadh Domhanda\"],\"ca\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"sv\":[\"F\u00F6rsta v\u00E4rldskriget\"],\"mt\":[\"L-Ewwel Gwerra Dinjija\"],\"el\":[\"\u0391\u0384 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"World War I\"],\"it\":[\"Prima guerra mondiale\"],\"es\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"et\":[\"Esimene maailmas\u00F5da\"],\"eu\":[\"Lehen Mundu Gerra\"],\"cs\":[\"Prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka\"],\"pl\":[\"I wojna \u015Bwiatowa\"],\"ro\":[\"Primul R\u0103zboi Mondial\"],\"da\":[\"1. verdenskrig\"],\"nl\":[\"Eerste Wereldoorlog\"]},\"note\":{\"de\":[\"Krieg von 1914 bis 1918 mit etwa vierzig beteiligten Staaten und etwa 17 Millionen Toten\"],\"sv\":[\"Globalt krig 1914\u20131918\"],\"fi\":[\"Vuosina 1914\u20131918 k\u00E4yty maailmanlaajuinen sota\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0432\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0451\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442 1914\u20141918 \u0433\u043E\u0434\u043E\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u043E\u0439 \u0438 \u0422\u0440\u043E\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C \u0441\u043E\u044E\u0437\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Conflito b\u00E9lico mundial que ocorreu entre 1914 e 1918\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430, \u0432\u043E\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 (1914 - 1918)\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03C0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03BF\u03B4\u03BF 1914 \u03AD\u03C9\u03C2 1918\"],\"lt\":[\"Karas, vyk\u0119s 1914 m. liepos 28 d. \u2013 1918 m. lapkri\u010Dio 11 d.\"],\"en\":[\"Global war originating in Europe, 1914\u20131918\"],\"lv\":[\"Glob\u0101ls bru\u0146ots konflikts no 1914. l\u012Bdz 1918. gadam\"],\"hr\":[\"Globalni oru\u017Eani sukob\"],\"it\":[\"Primo grande conflitto a livello globale (1914-1918)\"],\"fr\":[\"Conflit arm\u00E9 \u00E0 l'\u00E9chelle plan\u00E9taire, d'ao\u00FBt 1914 \u00E0 novembre 1918\"],\"hu\":[\"1914\u20131918 k\u00F6z\u00F6tt zajlott glob\u00E1lis h\u00E1bor\u00FA\"],\"es\":[\"Conflicto b\u00E9lico global\"],\"cs\":[\"Glob\u00E1ln\u00ED v\u00E1le\u010Dn\u00FD konflikt prob\u00EDhaj\u00EDc\u00ED v letech 1914 a\u017E 1918\"],\"sk\":[\"Glob\u00E1lny ozbrojen\u00FD konflikt v rokoch 1914 \u2013 1918\"],\"pl\":[\"Wojna tocz\u0105ca si\u0119 g\u0142\u00F3wnie na terytorium Europy na pocz\u0105tku XX wieku\"],\"ro\":[\"Conflict global ce a avut loc \u00EEntre anii 1914-1918, \u00EEncep\u00E2nd \u00EEn Europa\"],\"da\":[\"Global krig mellem \u00E5rene 1914 og 1918\"],\"nl\":[\"Wereldoorlog van 1914 tot 1918\"],\"ca\":[\"Conflicte b\u00E8l\u00B7lic global que tingu\u00E9 lloc entre els anys 1914 i 1918\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3286\",\"http://data.europeana.eu/concept/3282\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q361\",\"https://d-nb.info/gnd/4079163-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85148236\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11939093g\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570522\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D047828\",\"http://purl.org/bncf/tid/6657\",\"https://www.freebase.com/m/0cm2xh\",\"https://g.co/kg/m/0cm2xh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527831\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9575\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034806n\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH1998022622\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.23\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95073\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/base/83\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"F\u00F8rste verdenskrig\"],\"hi\":[\"\u092A\u094D\u0930\u0925\u092E \u0935\u093F\u0936\u094D\u0935\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927\"],\"de\":[\"Erster Weltkrieg\"],\"fi\":[\"Ensimm\u00E4inen maailmansota\"],\"be\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430\u044F \u0441\u0443\u0441\u0432\u0435\u0442\u043D\u0430\u044F \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0432\u0430\u044F \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u044F \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Primeira Guerra Mundial\"],\"bg\":[\"\u041F\u044A\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Pirmasis pasaulinis karas\"],\"hr\":[\"Prvi svjetski rat\"],\"lv\":[\"Pirmais pasaules kar\u0161\"],\"fr\":[\"Premi\u00E8re Guerre mondiale\"],\"hu\":[\"Els\u0151 vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA\"],\"yi\":[\"\u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2 \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4\"],\"bs\":[\"Prvi svjetski rat\"],\"hy\":[\"\u0531\u057C\u0561\u057B\u056B\u0576 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0577\u056D\u0561\u0580\u0570\u0561\u0575\u056B\u0576 \u057A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0561\u0566\u0574\"],\"ka\":[\"\u10DE\u10D8\u10E0\u10D5\u10D4\u10DA\u10D8 \u10DB\u10E1\u10DD\u10E4\u10DA\u10D8\u10DD \u10DD\u10DB\u10D8\"],\"uk\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u0430 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0430\"],\"sk\":[\"Prv\u00E1 svetov\u00E1 vojna\"],\"sl\":[\"Prva svetovna vojna\"],\"ga\":[\"An Ch\u00E9ad Chogadh Domhanda\"],\"gd\":[\"An Cogadh M\u00F2r\"],\"ca\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"mk\":[\"\u041F\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\"],\"sq\":[\"Lufta e Par\u00EB Bot\u00EBrore\"],\"sr\":[\"\u041F\u0440\u0432\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442\"],\"sv\":[\"F\u00F6rsta v\u00E4rldskriget\"],\"ko\":[\"\uC81C1\uCC28 \uC138\uACC4 \uB300\uC804\"],\"gl\":[\"Primeira Guerra Mundial\"],\"el\":[\"\u0391\u0384 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"World War I\"],\"is\":[\"Fyrri heimsstyrj\u00F6ldin\"],\"it\":[\"Prima guerra mondiale\"],\"zh\":[\"\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6218\"],\"es\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"et\":[\"Esimene maailmas\u00F5da\"],\"eu\":[\"Lehen Mundu Gerra\"],\"cs\":[\"Prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649\"],\"cy\":[\"Y Rhyfel Byd Cyntaf\"],\"ja\":[\"\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6226\"],\"az\":[\"Birinci d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259si\"],\"pl\":[\"I wojna \u015Bwiatowa\"],\"ro\":[\"Primul R\u0103zboi Mondial\"],\"da\":[\"1. verdenskrig\"],\"he\":[\"\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05EA \u05D4\u05E2\u05D5\u05DC\u05DD \u05D4\u05E8\u05D0\u05E9\u05D5\u05E0\u05D4\"],\"tr\":[\"I. D\u00FCnya Sava\u015F\u0131\"]},\"note\":{\"no\":[\"F\u00F8rste verdenskrig er en av de blodigste krigene som noensinne er blitt utkjempet i Europa. Den varte fra 28. juli 1914 til 11. november 1918 og medf\u00F8rte vesentlige endringer av Europakartet. Nye stater oppstod etter nasjonalstatprinsippet, \u00D8sterrike-Ungarn forsvant og ble erstattet av en mengde mindre sentraleuropeiske stater, og Tyskland ble omformet fra et keiserd\u00F8mme til en republikk. F\u00F8rste verdenskrig anses ogs\u00E5 som en av de utl\u00F8sende faktorer til den russiske revolusjon. Krigen er kjent i store deler av Europa som \u00ABden store krigen\u00BB (p\u00E5 engelsk kalt \u00ABThe Great War\u00BB), men m\u00E5 ikke forveksles med russernes \u00ABstore fedrelandskrig\u00BB, som sikter til andre verdenskrig.\"],\"hi\":[\"1914-1919 \u0915\u0947 \u092E\u0927\u094D\u092F \u092E\u0941\u0916\u094D\u092F\u0924\u0903 \u092F\u0942\u0930\u094B\u092A \u092E\u0947\u0902 \u0935\u094D\u092F\u093E\u092A\u094D\u0924 \u0907\u0938 \u092E\u0939\u093E\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927 \u0915\u094B \u092A\u094D\u0930\u0925\u092E \u0935\u093F\u0936\u094D\u0935 \u092F\u0941\u0926\u094D\u0927 \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0964 \u092F\u0939 \u092E\u0939\u093E\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927 \u092F\u0942\u0930\u094B\u092A, \u090F\u0936\u093F\u092F\u093E \u0935 \u0905\u092B\u094D\u0930\u0940\u0915\u093E \u0924\u0940\u0928 \u092E\u0939\u093E\u0926\u094D\u0935\u0940\u092A\u094B\u0902 \u0914\u0930 \u091C\u0932, \u0925\u0932 \u0924\u0925\u093E \u0906\u0915\u093E\u0936 \u092E\u0947\u0902 \u0932\u0921\u093C\u093E \u0917\u092F\u093E\u0964 \u0907\u0938\u092E\u0947\u0902 \u092D\u093E\u0917 \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0935\u093E\u0932\u0947 \u0926\u0947\u0936\u094B\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094D\u092F\u093E, \u0907\u0938\u0915\u093E \u0915\u094D\u0937\u0947\u0924\u094D\u0930 (\u091C\u093F\u0938\u092E\u0947\u0902 \u092F\u0939 \u0932\u0921\u093C\u093E \u0917\u092F\u093E) \u0924\u0925\u093E \u0907\u0938\u0938\u0947 \u0939\u0941\u0908 \u0915\u094D\u0937\u0924\u093F \u0915\u0947 \u0905\u092D\u0942\u0924\u092A\u0942\u0930\u094D\u0935 \u0906\u0902\u0915\u0921\u093C\u094B\u0902 \u0915\u0947 \u0915\u093E\u0930\u0923 \u0939\u0940 \u0907\u0938\u0947 \u0935\u093F\u0936\u094D\u0935\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927 \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0964\"],\"de\":[\"Der Erste Weltkrieg wurde von 1914 bis 1918 in Europa, dem Nahen Osten, in Afrika, Ostasien und auf den Weltmeeren gef\u00FChrt und forderte rund 17 Millionen Menschenleben. Der Krieg begann nach dem Attentat von Sarajevo mit der Kriegserkl\u00E4rung \u00D6sterreich-Ungarns an Serbien am 28. Juli 1914 und endete mit dem Waffenstillstand von Compi\u00E8gne am 11. November 1918, der einen Sieg der aus der Triple-Entente hervorgegangenen Kriegskoalition bedeutete. Wesentliche Kriegsbeteiligte waren Deutschland, \u00D6sterreich-Ungarn, das Osmanische Reich und Bulgarien einerseits sowie Frankreich, Gro\u00DFbritannien und das Britische Weltreich, Russland, Serbien, Belgien, Italien, Rum\u00E4nien, Japan und die USA andererseits. 40 Staaten beteiligten sich am bis dahin umfassendsten Krieg der Geschichte, insgesamt standen ann\u00E4hernd 70 Millionen Menschen unter Waffen.Beim Attentat von Sarajevo am 28. Juni 1914 wurde der \u00F6sterreichische Thronfolger Erzherzog Franz Ferdinand von Mitgliedern der revolution\u00E4ren Untergrundorganisation Mlada Bosna ermordet, die in Verbindung mit offiziellen Stellen Serbiens stand bzw. gebracht wurde. Hauptmotive waren die Befreiung Bosnien-Herzegowinas von der \u00F6sterreich-ungarischen Herrschaft mit dem Ziel einer Einigung der S\u00FCdslawen unter F\u00FChrung Serbiens. F\u00FCr ein Vorgehen gegen Serbien, das Russland auf den Plan rufen konnte, suchte \u00D6sterreich mit der Mission Hoyos die R\u00FCckendeckung durch das Deutsche Kaiserreich. Kaiser Wilhelm II. und Reichskanzler Theobald von Bethmann Hollweg sagten \u00D6sterreich-Ungarn Anfang Juli 1914 bedingungslose Unterst\u00FCtzung zu und stellten damit den sogenannten Blankoscheck aus. Im Fortgang der Julikrise richtete \u00D6sterreich-Ungarn mit dreiw\u00F6chiger Verz\u00F6gerung am 23. Juli ein Ultimatum an Serbien. Darin wurde von Serbien u. a. eine gerichtliche Untersuchung gegen die Teilnehmer des Komplotts vom 28. Juni verlangt, verbunden mit der Forderung nach Beteiligung von k.u.k. Organen daran. Dies lehnte die serbische Regierung, best\u00E4rkt durch Russlands Zusage milit\u00E4rischer Unterst\u00FCtzung im Konfliktfall, als unannehmbare Beeintr\u00E4chtigung ihrer Souver\u00E4nit\u00E4t ab. Russlands vom panslawistischen Motiv mitbestimmte Haltung wurde im Zuge des franz\u00F6sischen Staatsbesuches in St. Petersburg (20. bis 23. Juli) wiederum durch Frankreich unterst\u00FCtzt, das in Bekr\u00E4ftigung der Franz\u00F6sisch-Russischen Allianz den Russen f\u00FCr den Kriegsfall mit Deutschland Unterst\u00FCtzung garantierte.Am 28. Juli 1914 erkl\u00E4rte \u00D6sterreich-Ungarn dem K\u00F6nigreich Serbien den Krieg. Die Interessenlagen der Gro\u00DFm\u00E4chte und die deutschen milit\u00E4rischen Planungen (Schlieffen-Plan) lie\u00DFen den Lokalkrieg innerhalb weniger Tage zum Kontinentalkrieg unter Beteiligung Russlands (deutsche Kriegserkl\u00E4rung vom 1. August 1914) und Frankreichs (deutsche Kriegserkl\u00E4rung vom 3. August 1914) eskalieren. Die politischen Konsequenzen des Schlieffen-Plans \u2013 unter Umgehung des franz\u00F6sischen Festungsg\u00FCrtels zwischen Verdun und Belfort griffen deutsche Truppen Frankreich von Nordosten an und verletzten dabei die Neutralit\u00E4t Belgiens und Luxemburgs \u2013 f\u00FChrten zudem zum Kriegseintritt der belgischen Garantiemacht Gro\u00DFbritannien und seiner Dominions (britische Kriegserkl\u00E4rung vom 4. August).Der deutsche Vormarsch kam im September an der Marne zum Erliegen, zwischen November 1914 und M\u00E4rz 1918 erstarrte die Front im Westen. Da Russland im Osten bis zur Oktoberrevolution 1917 und dem separaten Friedensvertrag von Brest-Litowsk weiter am Krieg teilnahm, befand sich Deutschland f\u00FCr lange Zeit entgegen der Planung im Zweifrontenkrieg. Zu typischen Merkmalen des Kampfgeschehens wurden der Stellungs- und Grabenkrieg sowie Materialschlachten mit hohen Verlusten bei zumeist nur geringf\u00FCgigen Gel\u00E4ndegewinnen. Das betraf etwa die Schlacht um Verdun, die Schlacht an der Somme, die zw\u00F6lf Isonzoschlachten und die vier Flandernschlachten. Als besondere Eskalationsstufen gelten der Gaskrieg, der unbeschr\u00E4nkte U-Boot-Krieg \u2013 der 1917 den Kriegseintritt der USA gegen die Mittelm\u00E4chte zur Folge hatte \u2013 und der im Zusammenhang mit dem Kriegsgeschehen stehende V\u00F6lkermord an den Armeniern.Russlands Ausscheiden aus dem Kriegsgeschehen nach dem Separatfrieden mit den Bolschewiki erm\u00F6glichte zwar die Deutsche Fr\u00FChjahrsoffensive 1918, doch blieb auch diese letztlich erfolglos. Die Versorgungsm\u00E4ngel durch die britische Seeblockade, der Zusammenbruch der Verb\u00FCndeten und die Entwicklung an der Westfront w\u00E4hrend der alliierten Hunderttageoffensive f\u00FChrten zur Einsch\u00E4tzung der deutschen Milit\u00E4rf\u00FChrung, dass die deutsche Front unhaltbar geworden war. Am 29. September 1918 informierte die Oberste Heeresleitung entgegen allen bisherigen Verlautbarungen den Deutschen Kaiser und die Regierung \u00FCber die aussichtslose milit\u00E4rische Lage des Heeres und forderte durch Erich Ludendorff ultimativ die Aufnahme von Waffenstillstandsverhandlungen. Am 4./5. Oktober 1918 ersuchte Reichskanzler Max von Baden die Alliierten um einen Waffenstillstand. Indem die Seekriegsleitung mit dem Flottenbefehl vom 24. Oktober 1918 im Sinne eines \u201Eehrenvollen Untergangs\u201C die bisher vermiedene Entscheidungsschlacht mit der Grand Fleet suchte, weckte sie den Widerstand von Matrosen, die in wachsender Zahl den Befehl verweigerten und als Folge die Novemberrevolution ausl\u00F6sten. Am 11. November 1918 trat der Waffenstillstand in Kraft. Die Friedensbedingungen wurden in den Jahren 1919 bis 1923 in den Pariser Vorortvertr\u00E4gen geregelt. Von den Verliererm\u00E4chten konnte lediglich Bulgarien die staatliche Verfasstheit der Vorkriegszeit erhalten, das Osmanische Reich und \u00D6sterreich-Ungarn zerfielen, in Russland ging das Zarentum unter, in Deutschland das Kaiserreich.Der Erste Weltkrieg wurde zum N\u00E4hrboden f\u00FCr den Faschismus in Italien sowie f\u00FCr den Nationalsozialismus in Deutschland, damit aber auch zum Vorl\u00E4ufer des Zweiten Weltkriegs. Aufgrund der Verwerfungen, die der Erste Weltkrieg ausl\u00F6ste, und wegen seiner bis in die j\u00FCngste Vergangenheit nachwirkenden Folgen gilt er als die \u201EUrkatastrophe des 20. Jahrhunderts\u201C. Mit ihm endete das Zeitalter des (Hoch-)Imperialismus und begann eine bis heute anhaltende Auseinandersetzung um die Kriegsschuldfrage. Auf kulturellem Gebiet bedeutete der Erste Weltkrieg ebenfalls eine Z\u00E4sur. Das vieltausendfache Fronterlebnis in Sch\u00FCtzengr\u00E4ben und \u201EStahlgewittern\u201C, das Massensterben und die notbedingten Umw\u00E4lzungen des Lebensalltags auch der Zivilbev\u00F6lkerung ver\u00E4nderten Ma\u00DFst\u00E4be und Perspektiven von K\u00FCnstlern und Schriftstellern nicht allein in den nachrevolution\u00E4ren Gesellschaften der Sowjetunion und der Weimarer Republik.\"],\"fi\":[\"Ensimm\u00E4inen maailmansota (my\u00F6s suuri sota tai maailmansota) oli vuosina 1914\u20131918 k\u00E4yty maailmanlaajuinen sota, jonka tapahtumat kuitenkin keskittyiv\u00E4t enimm\u00E4kseen Euroopassa k\u00E4ytyihin taisteluihin. Alusta alkaen sotaa k\u00E4ytiin niin Aasian kuin Afrikankin mantereilla ja kaikilla suurimmilla valtamerill\u00E4. Taisteluita ei k\u00E4yty Amerikan mantereilla, mutta Yhdysvallat osallistui sotaan taistelemalla Euroopan maaper\u00E4ll\u00E4. Sodan osapuolet jaetaan kahteen ryhm\u00E4\u00E4n: keskusvaltoihin ja ymp\u00E4rysvaltoihin. Keskusvaltoihin kuuluivat Saksan keisarikunta, It\u00E4valta-Unkari, Bulgaria ja Osmanien valtakunta, j\u00E4lkimm\u00E4isen ryhm\u00E4n t\u00E4rkeimm\u00E4t osallistujat taas olivat Yhdistynyt kuningaskunta, Ven\u00E4j\u00E4n keisarikunta, Ranska ja Yhdysvallat. Ryhmien nimet tulevat niiden maantieteellisest\u00E4 sijainnista: Saksa ja It\u00E4valta-Unkari sijaitsevat keskell\u00E4 (keskusvallat) Eurooppaa, miss\u00E4 niit\u00E4 ymp\u00E4r\u00F6iv\u00E4t Yhdistynyt kuningaskunta, Ranska ja Ven\u00E4j\u00E4 (ymp\u00E4rysvallat). Ennakko-odotusten vastaisesti Italia ei ollut kolmiliitossa mukana, vaan liittyi sotaan 1915 ymp\u00E4rysvaltojen puolelle.Miljoonia kuolonuhreja vaatinut sota on historian tuhoisimpia ja historiallisesti eritt\u00E4in merkitt\u00E4v\u00E4 sota: Ven\u00E4j\u00E4n, Saksan ja It\u00E4valta-Unkarin keisarihuoneet kaatuivat, uusia valtioita syntyi ja sodan rauhansopimuksen katsotaan historiankirjoituksessa olevan yhten\u00E4 osatekij\u00E4n\u00E4 toisen maailmansodan synnylle. Ensimm\u00E4inen maailmansota oli ensimm\u00E4inen sota, johon liittyi maita yli puolen maapallon alueelta, suurimmat taistelut k\u00E4ytiin Euroopassa. Se oli my\u00F6s ensimm\u00E4inen motorisoitu sota.Suursotaa osattiin aavistaa etuk\u00E4teen, sill\u00E4 k\u00E4ynniss\u00E4 oli valtava kilpavarustelu muun muassa Saksan ja Englannin v\u00E4lill\u00E4. Monet valtiot l\u00E4htiv\u00E4t sotaan, koska ne uskoivat sen hy\u00F6dytt\u00E4v\u00E4n heit\u00E4 ja kest\u00E4v\u00E4n vain lyhyen ajan. Sodan k\u00E4ynnisti liittolaissuhteisiin perustuva ketjureaktio. Alun perin oli kyse paikallisesta kriisist\u00E4 It\u00E4valta-Unkarin ja Serbian v\u00E4lill\u00E4. Serbialaisen terroristij\u00E4rjest\u00F6 Mustan K\u00E4den tekem\u00E4n It\u00E4valta-Unkarin kruununprinssin Frans Ferdinandin murhan j\u00E4lkeen It\u00E4valta-Unkari asetti Serbialle ehtoja, joihin Serbia ei voinut my\u00F6nty\u00E4. It\u00E4valta-Unkari julisti sodan Serbialle, mihin Serbian liittolainen Ven\u00E4j\u00E4 vastasi julistamalla sodan It\u00E4valta-Unkarille. Lopulta Euroopan suurvaltojen keskin\u00E4iset sopimukset tulivat t\u00E4yt\u00E4nt\u00F6\u00F6n ja Saksa, Ranska ja Yhdistynyt kuningaskunta julistivat sotia toisilleen. Diplomaattisista neuvotteluista ei ollut apua laajenevan selkkauksen selvitt\u00E4miseksi eik\u00E4 esimerkiksi Saksan esitt\u00E4ess\u00E4 rauhanneuvotteluja 1916 siihen suostuttu.L\u00E4nsirintamalla Saksan ja Ranskan v\u00E4lill\u00E4 sota oli pitk\u00E4\u00E4n asemasotaa; alun nopean etenemisen j\u00E4lkeen sota muuttui n\u00E4\u00E4nnytyssodaksi, jossa k\u00E4ytiin valtavia, tuloksettomia, suuret sotilastappiot aiheuttaneita taisteluja muun muassa Verdunissa ja Sommessa. Sodassa kaatui arviolta 8,5 miljoonaa sotilasta ja se aiheutti valtavat taloudelliset tappiot. Saksa menestyi hyvin it\u00E4rintamalla Ven\u00E4j\u00E4\u00E4 vastaan, ja Ven\u00E4j\u00E4n huono sotamenestys osaltaan johti Ven\u00E4j\u00E4n keisarikunnan romahtamiseen ja neuvosto-Ven\u00E4j\u00E4n syntyyn. Sota p\u00E4\u00E4ttyi keskusvaltojen h\u00E4vi\u00F6\u00F6n ja aselepo solmittiin 11. marraskuuta 1918. Vuonna 1919 allekirjoitetussa Versaillesin rauhassa Saksa julistettiin yksin sotaan syylliseksi.\"],\"be\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430\u044F \u0441\u0443\u0441\u0432\u0435\u0442\u043D\u0430\u044F \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430 \u2014 \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0433\u0435\u0430\u043F\u0430\u043B\u0456\u0442\u044B\u0447\u043D\u044B\u0445 \u0431\u043B\u043E\u043A\u0430\u045E, \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u044B \u0456 \u0426\u044D\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0434\u0437\u044F\u0440\u0436\u0430\u045E (28 \u043B\u0456\u043F\u0435\u043D\u044F 1914 \u2014 11 \u043B\u0456\u0441\u0442\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430 1918).\u0413\u044D\u0442\u0430\u044F \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u045E\u043C\u0430\u0446\u0430\u0432\u0430\u043B\u0430\u0441\u044F \u045E \u0433\u0456\u0441\u0442\u0430\u0440\u044B\u044F\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0456 \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u0456 \u043F\u0430\u0441\u043B\u044F \u043F\u0430\u0447\u0430\u0442\u043A\u0443 \u0414\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u0441\u0443\u0441\u0432\u0435\u0442\u043D\u0430\u0439 \u0432\u0430\u0439\u043D\u044B \u045E 1939. \u0423 \u043C\u0456\u0436\u0432\u0430\u0435\u043D\u043D\u044B \u043F\u0435\u0440\u044B\u044F\u0434 \u0443\u0436\u044B\u0432\u0430\u043B\u0430\u0441\u044F \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430 \u00AB\u0412\u044F\u043B\u0456\u043A\u0430\u044F \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430\u00BB (\u0430\u043D\u0433\u043B.: the Great War, \u0444\u0440.: La Grande guerre), \u0447\u0430\u0441\u0430\u043C \u00AB\u0421\u0443\u0441\u0432\u0435\u0442\u043D\u0430\u044F \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430\u00BB (\u043D\u044F\u043C.: der Weltkrieg), \u0443 \u0420\u0430\u0441\u0456\u0456 \u044F\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0430\u043C \u043D\u0430\u0437\u044B\u0432\u0430\u043B\u0456 \u00AB\u0414\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u0410\u0439\u0447\u044B\u043D\u043D\u0430\u0439\u00BB; \u0437\u0430\u0442\u044B\u043C \u0443 \u0421\u0421\u0421\u0420 \u2014 \u00AB\u0456\u043C\u043F\u0435\u0440\u044B\u044F\u043B\u0456\u0441\u0442\u044B\u0447\u043D\u0430\u0439 \u0432\u0430\u0439\u043D\u043E\u0439\u00BB.\u041D\u0435\u043F\u0430\u0441\u0440\u044D\u0434\u043D\u044B\u043C \u043F\u043E\u0432\u0430\u0434\u0430\u043C \u0434\u0430 \u0432\u0430\u0439\u043D\u044B \u043F\u0430\u0441\u043B\u0443\u0436\u044B\u043B\u0430 \u0421\u0430\u0440\u0430\u0435\u045E\u0441\u043A\u0430\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043E\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 28 \u0447\u044D\u0440\u0432\u0435\u043D\u044F 1914 \u0430\u045E\u0441\u0442\u0440\u044B\u0439\u0441\u043A\u0430\u0433\u0430 \u044D\u0440\u0446\u0433\u0435\u0440\u0446\u0430\u0433\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0430 \u0424\u0435\u0440\u0434\u044B\u043D\u0430\u043D\u0434\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0431\u0441\u043A\u0456\u043C \u0441\u0442\u0443\u0434\u044D\u043D\u0442\u0430\u043C \u0413\u0430\u045E\u0440\u044B\u043B\u0430\u043C \u041F\u0440\u044B\u043D\u0446\u044B\u043F\u0430\u043C, \u044F\u043A\u0456 \u0431\u044B\u045E \u0447\u043B\u0435\u043D\u0430\u043C \u0442\u044D\u0440\u0430\u0440\u044B\u0441\u0442\u044B\u0447\u043D\u0430\u0439 \u0430\u0440\u0433\u0430\u043D\u0456\u0437\u0430\u0446\u044B\u0456 \u00AB\u041C\u043B\u0430\u0434\u0430 \u0411\u043E\u0441\u043D\u0430\u00BB, \u0448\u0442\u043E \u0437\u043C\u0430\u0433\u0430\u043B\u0430\u0441\u044F \u0437\u0430 \u0430\u0431'\u044F\u0434\u043D\u0430\u043D\u043D\u0435 \u045E\u0441\u0456\u0445 \u043F\u0430\u045E\u0434\u043D\u0451\u0432\u0430\u0441\u043B\u0430\u0432\u044F\u043D\u0441\u043A\u0456\u0445 \u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u0430\u045E \u0443 \u0430\u0434\u043D\u0443 \u0434\u0437\u044F\u0440\u0436\u0430\u0432\u0443.\u041F\u0430\u0447\u0430\u0442\u043A\u043E\u0432\u0430 \u0432\u0430\u0439\u043D\u0430 \u0432\u044F\u043B\u0430\u0441\u044F 8 \u0434\u0437\u044F\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u043C\u0456, \u0443 \u043A\u0430\u043D\u0446\u044B \u2014 38 \u0434\u0437\u044F\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u043C\u0456 \u0437 \u0430\u0433\u0443\u043B\u044C\u043D\u0430\u0439 \u043A\u043E\u043B\u044C\u043A\u0430\u0441\u0446\u044E \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u044C\u043D\u0456\u0446\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0432\u044B\u0448 1,5 \u043C\u043B\u0440\u0434 \u0447\u0430\u043B. \u041F\u0440\u0430\u0446\u044F\u0433\u0432\u0430\u043B\u0430\u0441\u044F 51 \u043C\u0435\u0441. 2 \u0442\u044B\u0434\u043D\u0456, \u0447\u0430\u043B\u0430\u0432\u0435\u0447\u044B\u044F \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u044B \u045E\u0441\u0456\u0445 \u0431\u0430\u043A\u043E\u045E \u043A\u0430\u043B\u044F 9,5 \u043C\u043B\u043D \u0437\u0430\u0431\u0456\u0442\u044B\u0445, \u043A\u0430\u043B\u044F 20 \u043C\u043B\u043D \u043F\u0430\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u044B\u0445.\u0423 \u0432\u044B\u043D\u0456\u043A\u0443 \u0432\u0430\u0439\u043D\u044B \u0441\u043F\u044B\u043D\u0456\u043B\u0456 \u0441\u0432\u0430\u0451 \u0456\u0441\u043D\u0430\u0432\u0430\u043D\u043D\u0435 \u0442\u0440\u044B \u0456\u043C\u043F\u0435\u0440\u044B\u0456: \u0420\u0430\u0441\u0456\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F, \u0410\u045E\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0412\u0435\u043D\u0433\u0435\u0440\u0441\u043A\u0430\u044F \u0456 \u0410\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F.\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0301\u0440\u0432\u0430\u044F \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0301\u044F \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0301 (28 \u0438\u044E\u043B\u044F 1914 \u2014 11 \u043D\u043E\u044F\u0431\u0440\u044F 1918) \u2014 \u043E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043C\u044B\u0445 \u0448\u0438\u0440\u043E\u043A\u043E\u043C\u0430\u0441\u0448\u0442\u0430\u0431\u043D\u044B\u0445 \u0432\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0451\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442\u043E\u0432 \u0432 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430.\u042D\u0442\u043E \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043B\u043E\u0441\u044C \u0432 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435 \u043D\u0430\u0447\u0430\u043B\u0430 \u0412\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0432\u043E\u0439\u043D\u044B \u0432 1939 \u0433\u043E\u0434\u0443. \u0412 \u043C\u0435\u0436\u0432\u043E\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434 \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F\u043B\u043E\u0441\u044C \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u00AB\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0430\u044F \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u00BB (\u0430\u043D\u0433\u043B. The Great War, \u0444\u0440. La Grande guerre), \u0432 \u0420\u043E\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0435\u0451 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043D\u0430\u0437\u044B\u0432\u0430\u043B\u0438 \u00AB\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0439 \u0432\u043E\u0439\u043D\u043E\u0439\u00BB, \u00AB\u0411\u043E\u043B\u044C\u0448\u043E\u0439 \u0432\u043E\u0439\u043D\u043E\u0439\u00BB, \u00AB\u0412\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u041E\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0439\u00BB, \u00AB\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0439 \u041E\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0439\u00BB, \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043D\u0435\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E (\u0438 \u0434\u043E \u0440\u0435\u0432\u043E\u043B\u044E\u0446\u0438\u0438, \u0438 \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435) \u2014 \u00AB\u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439\u00BB; \u0437\u0430\u0442\u0435\u043C \u0432 \u0421\u0421\u0421\u0420 \u2014 \u00AB\u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0432\u043E\u0439\u043D\u043E\u0439\u00BB.\u041F\u043E\u0432\u043E\u0434\u043E\u043C \u043A \u0432\u043E\u0439\u043D\u0435 \u043F\u043E\u0441\u043B\u0443\u0436\u0438\u043B\u043E \u0421\u0430\u0440\u0430\u0435\u0432\u0441\u043A\u043E\u0435 \u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043E 28 \u0438\u044E\u043D\u044F 1914 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u044D\u0440\u0446\u0433\u0435\u0440\u0446\u043E\u0433\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0430 \u0424\u0435\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u043D\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u044F\u0442\u043D\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043B\u0435\u0442\u043D\u0438\u043C \u0441\u0435\u0440\u0431\u0441\u043A\u0438\u043C \u0442\u0435\u0440\u0440\u043E\u0440\u0438\u0441\u0442\u043E\u043C, \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043D\u0442\u043E\u043C \u0438\u0437 \u0411\u043E\u0441\u043D\u0438\u0438 \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u043B\u043E\u0439 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0446\u0438\u043F\u043E\u043C, \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0439 \u044F\u0432\u043B\u044F\u043B\u0441\u044F \u043E\u0434\u043D\u0438\u043C \u0438\u0437 \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043E\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u00AB\u041C\u043B\u0430\u0434\u0430 \u0411\u043E\u0441\u043D\u0430\u00BB, \u0431\u043E\u0440\u043E\u0432\u0448\u0435\u0439\u0441\u044F \u0437\u0430 \u043E\u0431\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u044E\u0436\u043D\u043E\u0441\u043B\u0430\u0432\u044F\u043D\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043E\u0432 \u0432 \u043E\u0434\u043D\u043E \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E.\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0432\u043E\u0439\u043D\u044B \u043F\u0440\u0435\u043A\u0440\u0430\u0442\u0438\u043B\u0438 \u0441\u0432\u043E\u0451 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0447\u0435\u0442\u044B\u0440\u0435 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0438: \u0420\u043E\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F, \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0412\u0435\u043D\u0433\u0435\u0440\u0441\u043A\u0430\u044F, \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0438 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F (\u0445\u043E\u0442\u044F \u0432\u043E\u0437\u043D\u0438\u043A\u0448\u0430\u044F \u0432\u043C\u0435\u0441\u0442\u043E \u043A\u0430\u0439\u0437\u0435\u0440\u043E\u0432\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438 \u0412\u0435\u0439\u043C\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E \u043F\u0440\u043E\u0434\u043E\u043B\u0436\u0430\u043B\u0430 \u0438\u043C\u0435\u043D\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C\u0441\u044F \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0435\u0439). \u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u044B-\u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u0446\u044B \u043F\u043E\u0442\u0435\u0440\u044F\u043B\u0438 \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 10 \u043C\u043B\u043D \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A \u0443\u0431\u0438\u0442\u044B\u043C\u0438 \u0441\u043E\u043B\u0434\u0430\u0442, \u043E\u043A\u043E\u043B\u043E 12 \u043C\u043B\u043D \u0443\u0431\u0438\u0442\u044B\u043C\u0438 \u043C\u0438\u0440\u043D\u044B\u0445 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439, \u043E\u043A\u043E\u043B\u043E 55 \u043C\u043B\u043D \u0431\u044B\u043B\u0438 \u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u044B.\"],\"pt\":[\"Primeira Guerra Mundial (tamb\u00E9m conhecida como Grande Guerra ou Guerra das Guerras at\u00E9 o in\u00EDcio da Segunda Guerra Mundial) foi uma guerra global centrada na Europa, que come\u00E7ou em 28 de julho de 1914 e durou at\u00E9 11 de novembro de 1918. O conflito envolveu as grandes pot\u00EAncias de todo o mundo, que organizaram-se em duas alian\u00E7as opostas: os Aliados (com base na Tr\u00EDplice Entente entre Reino Unido, Fran\u00E7a e Imp\u00E9rio Russo) e os Imp\u00E9rios Centrais (originalmente Tr\u00EDplice Alian\u00E7a entre Imp\u00E9rio Alem\u00E3o, \u00C1ustria-Hungria e It\u00E1lia; mas como a \u00C1ustria-Hungria tinha tomado a ofensiva contra o acordo, a It\u00E1lia n\u00E3o entrou em guerra). Estas alian\u00E7as reorganizaram-se (a It\u00E1lia lutou pelos Aliados) e expandiram-se em mais na\u00E7\u00F5es que entraram na guerra. Em \u00FAltima an\u00E1lise, mais de 70 milh\u00F5es de militares, incluindo 60 milh\u00F5es de europeus, foram mobilizados em uma das maiores guerras da hist\u00F3ria. Mais de 9 milh\u00F5es de combatentes foram mortos, em grande parte por causa de avan\u00E7os tecnol\u00F3gicos que determinaram um crescimento enorme na letalidade de armas, mas sem melhorias correspondentes em prote\u00E7\u00E3o ou mobilidade. Foi o sexto conflito mais mortal na hist\u00F3ria da humanidade e que posteriormente abriu caminho para v\u00E1rias mudan\u00E7as pol\u00EDticas, como revolu\u00E7\u00F5es em muitas das na\u00E7\u00F5es envolvidas.Entre as causas da guerra inclui-se as pol\u00EDticas imperialistas estrangeiras das grandes pot\u00EAncias da Europa, como o Imp\u00E9rio Alem\u00E3o, o Imp\u00E9rio Austro-H\u00FAngaro, o Imp\u00E9rio Otomano, o Imp\u00E9rio Russo, o Imp\u00E9rio Brit\u00E2nico, a Terceira Rep\u00FAblica Francesa e a It\u00E1lia. Em 28 de junho de 1914, o assassinato do arquiduque Francisco Fernando da \u00C1ustria, o herdeiro do trono da \u00C1ustria-Hungria, pelo nacionalista iugoslavo Gavrilo Princip, em Sarajevo, na B\u00F3snia, foi o gatilho imediato da guerra, o que resultou em um ultimato Habsburgo contra o Reino da S\u00E9rvia. Diversas alian\u00E7as formadas ao longo das d\u00E9cadas anteriores foram invocadas, assim, dentro de algumas semanas, as grandes pot\u00EAncias estavam em guerra; atrav\u00E9s de suas col\u00F4nias, o conflito logo se espalhou ao redor do planeta.Em 28 de julho, o conflito iniciou-se com a invas\u00E3o austro-h\u00FAngara da S\u00E9rvia, seguida pela invas\u00E3o alem\u00E3 da B\u00E9lgica, Luxemburgo e Fran\u00E7a, e um ataque russo contra a Alemanha. Depois da marcha alem\u00E3 em Paris ter levado a um impasse, a Frente Ocidental estabeleceu-se em uma batalha de atrito est\u00E1tico com uma linha de trincheiras que pouco mudou at\u00E9 1917. Na Frente Oriental, o ex\u00E9rcito russo lutou com sucesso contra as for\u00E7as austro-h\u00FAngaras, mas foi for\u00E7ado a recuar da Pr\u00FAssia Oriental e da Pol\u00F4nia pelo ex\u00E9rcito alem\u00E3o. Frentes de batalha adicionais abriram-se depois que o Imp\u00E9rio Otomano entrou na guerra em 1914, It\u00E1lia e Bulg\u00E1ria em 1915 e a Rom\u00EAnia em 1916. O Imp\u00E9rio Russo entrou em colapso em mar\u00E7o de 1917 e a R\u00FAssia deixou a guerra ap\u00F3s a Revolu\u00E7\u00E3o de Outubro, mais tarde naquele ano. Depois de uma ofensiva alem\u00E3 em 1918 ao longo da Frente Ocidental, os Aliados for\u00E7aram o recuo dos ex\u00E9rcitos alem\u00E3es em uma s\u00E9rie de ofensivas de sucesso e as for\u00E7as dos Estados Unidos come\u00E7aram a entrar nas trincheiras. A Alemanha, que teve o seu pr\u00F3prio problema com os revolucion\u00E1rios, neste ponto, concordou com um cessar-fogo em 11 de novembro de 1918, epis\u00F3dio mais tarde conhecido como Dia do Armist\u00EDcio. A guerra terminou com a vit\u00F3ria dos Aliados.Eventos nos conflitos locais eram t\u00E3o tumultuados quanto nas grandes frentes de batalha, e os participantes tentaram mobilizar a sua m\u00E3o de obra e recursos econ\u00F4micos para lutar uma guerra total. At\u00E9 o final da guerra, quatro grandes pot\u00EAncias imperiais \u2014 os imp\u00E9rios Alem\u00E3o, Russo, Austro-H\u00FAngaro e Otomano \u2014 deixaram de existir. Os Estados sucessores dos dois primeiros perderam uma grande quantidade de seu territ\u00F3rio, enquanto os dois \u00FAltimos foram completamente desmontados. O mapa da Europa central foi redesenhado em v\u00E1rios pa\u00EDses menores. A Liga das Na\u00E7\u00F5es (organiza\u00E7\u00E3o precursora das Na\u00E7\u00F5es Unidas) foi formada na esperan\u00E7a de evitar outro conflito dessa magnitude. H\u00E1 consenso de que o nacionalismo europeu provocado pela guerra, a separa\u00E7\u00E3o dos imp\u00E9rios, as repercuss\u00F5es da derrota da Alemanha e os problemas com o Tratado de Versalhes foram fatores que contribu\u00EDram para o in\u00EDcio da Segunda Guerra Mundial.\"],\"bg\":[\"\u041F\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430 \u0435 \u0432\u043E\u0435\u043D\u0435\u043D \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442, \u043F\u0440\u043E\u0434\u044A\u043B\u0436\u0438\u043B \u043E\u0442 1914 \u0434\u043E 1918 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430. \u0412 \u043D\u0435\u0433\u043E \u0441\u0435 \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0432\u0430\u0442 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0447\u0435\u0442\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438 \u0441\u0438\u043B\u0438, \u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0432 \u0434\u0432\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0442\u0438\u0432\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0438 \u043A\u043E\u0430\u043B\u0438\u0446\u0438\u0438 \u2014 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0430\u0442\u0430 (\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F, \u0420\u0443\u0441\u0438\u044F, \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F, \u0421\u044A\u0440\u0431\u0438\u044F \u0438 \u043C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438) \u0438 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043B\u0438 (\u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F, \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F, \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u044F \u0438 \u0411\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F). \u041D\u0430\u0434 70 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0438\u0446\u0438, \u043E\u0442 \u043A\u043E\u0438\u0442\u043E 60 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\u0439\u0446\u0438, \u0441\u0430 \u043C\u043E\u0431\u0438\u043B\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043D\u0438 \u0432 \u0435\u0434\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043D\u0430\u0439-\u0442\u0435\u0436\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0438 \u0432 \u0447\u043E\u0432\u0435\u0448\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F. \u041F\u043E\u0432\u0435\u0447\u0435 \u043E\u0442 15 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0441\u0430 \u0443\u0431\u0438\u0442\u0438, \u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u043F\u0440\u0430\u0432\u0438 \u041F\u044A\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430 \u0435\u0434\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043D\u0430\u0439-\u0441\u043C\u044A\u0440\u0442\u043E\u043D\u043E\u0441\u043D\u0438\u0442\u0435.\u041D\u0435\u043F\u043E\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043F\u043E\u0432\u043E\u0434 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043F\u043E\u0447\u0432\u0430\u043D\u0435\u0442\u043E \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0421\u0430\u0440\u0430\u0435\u0432\u0441\u043A\u0438\u044F\u0442 \u0430\u0442\u0435\u043D\u0442\u0430\u0442 \u043D\u0430 28 \u044E\u043D\u0438 1914 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430, \u043F\u0440\u0438 \u043A\u043E\u0439\u0442\u043E \u0441\u0440\u044A\u0431\u0441\u043A\u0438 \u0442\u0435\u0440\u043E\u0440\u0438\u0441\u0442 \u0443\u0431\u0438\u0432\u0430 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0443\u043D\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u044F \u043F\u0440\u0435\u0441\u0442\u043E\u043B\u043E\u043D\u0430\u0441\u043B\u0435\u0434\u043D\u0438\u043A \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0424\u0435\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u043D\u0434, \u043D\u043E \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442\u044A\u0442 \u0438\u043C\u0430 \u043F\u043E-\u0434\u044A\u043B\u0431\u043E\u043A\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0447\u0438\u043D\u0438, \u0432\u043E\u0434\u0435\u0449\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434 \u043A\u043E\u0438\u0442\u043E \u0435 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043F\u043E\u043B\u0438\u0442\u0438\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043B\u0438. \u0417\u0430\u043F\u043E\u0447\u043D\u0430\u043B\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0421\u044A\u0440\u0431\u0438\u044F \u0438 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F \u0437\u0430\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430\u0442\u0430 \u043E\u0442 \u0432\u043E\u0435\u043D\u043D\u0438 \u0441\u044A\u044E\u0437\u0438, \u0432\u044A\u0437\u043D\u0438\u043A\u043D\u0430\u043B\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u043F\u0440\u0435\u0437 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0445\u043E\u0434\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0441\u0435\u0442\u0438\u043B\u0435\u0442\u0438\u044F, \u0438 \u0441\u0435\u0434\u043C\u0438\u0446\u0438 \u0441\u043B\u0435\u0434 \u043D\u0435\u0439\u043D\u043E\u0442\u043E \u043D\u0430\u0447\u0430\u043B\u043E \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0441\u0438\u043B\u0438 \u0441\u0435 \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0432\u0430\u0442 \u0432\u044A\u0432 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0442\u0430, \u043A\u043E\u044F\u0442\u043E \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E \u0441\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430 \u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043A\u043E\u043B\u043E\u043D\u0438\u0438 \u043F\u043E \u0446\u0435\u043B\u0438\u044F \u0441\u0432\u044F\u0442.\u0412\u043E\u0435\u043D\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044F \u0437\u0430\u043F\u043E\u0447\u0432\u0430\u0442 \u0441 \u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E \u043D\u0430\u0441\u0442\u044A\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0411\u0435\u043B\u0433\u0438\u044F, \u041B\u044E\u043A\u0441\u0435\u043C\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0438 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F, \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0443\u043D\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u043E \u043D\u0430\u0441\u0442\u044A\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0421\u044A\u0440\u0431\u0438\u044F \u0438 \u0440\u0443\u0441\u043A\u043E \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0449\u0443 \u041F\u0440\u0443\u0441\u0438\u044F. \u0421\u043B\u0435\u0434 \u043A\u0430\u0442\u043E \u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0442\u043E \u043D\u0430\u0441\u0442\u044A\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043A\u044A\u043C \u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 \u0435 \u0441\u043F\u0440\u044F\u043D\u043E, \u043D\u0430 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0438\u044F \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u0441\u0435 \u0432\u043E\u0434\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u043D\u0430 \u043E\u043A\u043E\u043F\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430 \u0441 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442\u043E\u0432\u0430 \u043B\u0438\u043D\u0438\u044F, \u043A\u043E\u044F\u0442\u043E \u043F\u043E\u0447\u0442\u0438 \u043D\u0435 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u043E\u043C\u0435\u043D\u044F \u0434\u043E 1917 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430. \u041D\u0430 \u0418\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0438\u044F \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u0440\u0443\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0430\u0440\u043C\u0438\u044F \u043D\u0430\u043F\u0440\u0435\u0434\u0432\u0430 \u0443\u0441\u043F\u0435\u0448\u043D\u043E \u0441\u0440\u0435\u0449\u0443 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0443\u043D\u0433\u0430\u0440\u0446\u0438\u0442\u0435, \u043D\u043E \u0435 \u043E\u0442\u0431\u043B\u044A\u0441\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043E\u0442 \u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043E\u0439\u0441\u043A\u0438. \u041D\u043E\u0432\u0438 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442\u043E\u0432\u0435 \u0441\u0435 \u043E\u0442\u043A\u0440\u0438\u0432\u0430\u0442 \u0441 \u0432\u043B\u0438\u0437\u0430\u043D\u0435\u0442\u043E \u0432\u044A\u0432 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u044F \u043F\u043E-\u043A\u044A\u0441\u043D\u043E \u043F\u0440\u0435\u0437 1914 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430, \u0411\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F \u0438 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F \u043F\u0440\u0435\u0437 1915 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0420\u0443\u043C\u044A\u043D\u0438\u044F \u043F\u0440\u0435\u0437 1916 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430. \u041F\u0440\u0435\u0437 1917 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430 \u0420\u0443\u0441\u0438\u044F \u0438 \u0420\u0443\u043C\u044A\u043D\u0438\u044F \u0441\u0430 \u043F\u0440\u0438\u043D\u0443\u0434\u0435\u043D\u0438 \u0434\u0430 \u0438\u0437\u043B\u044F\u0437\u0430\u0442 \u043E\u0442 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0442\u0430. \u041E\u043F\u0438\u0442\u044A\u0442 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E \u043D\u0430\u0441\u0442\u044A\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0438\u044F \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u043F\u0440\u0435\u0437 1918 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430 \u0435 \u0441\u043F\u0440\u044F\u043D\u043E \u0441\u043B\u0435\u0434 \u043D\u0430\u043C\u0435\u0441\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438. \u041F\u0440\u0435\u0437 \u0441\u043B\u0435\u0434\u0432\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435 \u043C\u0435\u0441\u0435\u0446\u0438 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043B\u0438 \u043A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0443\u043B\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0435\u0434\u043D\u0430 \u043F\u043E \u0435\u0434\u043D\u0430, \u043A\u0430\u0442\u043E \u043A\u0440\u0430\u044F\u0442 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043D \u043D\u0430 11 \u043D\u043E\u0435\u043C\u0432\u0440\u0438 1918 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430 \u0441 \u043F\u043E\u0434\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043E\u0442\u043E \u043E\u0442 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F \u043F\u0440\u0438\u043C\u0438\u0440\u0438\u0435.\"],\"lt\":[\"Pirmasis pasaulinis karas (arba Didysis karas, Did\u017Ekaris) \u2013 vienas i\u0161 pasaulini\u0173 kar\u0173, vyk\u0119s 1914 m. rugpj\u016B\u010Dio 1 d. \u2013 1918 m. lapkri\u010Dio 11 d. daugiausia Europoje (taip pat Artimuosiuose Rytuose, Afrikoje ir Ryt\u0173 Azijoje), kurio metu \u017Euvo vir\u0161 12 milijon\u0173 \u017Emoni\u0173.\u0160is pavadinimas istoriografijoje \u012Fsitvirtino tik prasid\u0117jus Antrajam pasauliniam karui 1939 m. Tarpukaryje \u0161is karas vadintas Did\u017Eiuoju karu.\"],\"hr\":[\"Prvi svjetski rat bio je globalni oru\u017Eani sukob izme\u0111u dva saveza dr\u017Eava (Antanta i Sredi\u0161nje sile) koji se odvijao na vi\u0161e kontinenata od 28. srpnja 1914. do 11. studenog 1918. Posljedice rata bile su, izme\u0111u ostalih, i vi\u0161e od 40 milijuna \u017Ertava, uklju\u010Duju\u0107i pribli\u017Eno 20 milijuna mrtvih vojnika i civila (zbog \u010Dega je to jedan od najsmrtonosnijih sukoba u modernoj ljudskoj povijesti) i zna\u010Dajna razaranja dr\u017Eava i gospodarstava, te se smatra prvim ratom globalnih, svjetskih razmjera. Stoga je prvotno nazivan Veliki rat ili Rat koji \u0107e okon\u010Dati sve ratove. Oko 60 milijuna europskih vojnika bilo je mobilizirano od 1914. do 1918.Prvi svjetski rat vodila su dva velika saveza. Sile Antante u po\u010Detku su \u010Dinile Ujedinjeno Kraljevstvo, Rusko Carstvo i Francuska te njihovi teritoriji i protektorati. Brojne druge dr\u017Eave pridru\u017Eile su se silama Antante, od kojih su najva\u017Enije bile Kraljevina Italija, koja se pridru\u017Eila u travnju 1915., i Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave, koje su u rat stupile u travnju 1917. Sredi\u0161nje sile \u010Dinili su Njema\u010Dko Carstvo i Austro-Ugarska. Osmansko Carstvo pridru\u017Eilo se Sredi\u0161njim silama u listopadu 1914., a godinu dana poslije to je napravila i Kraljevina Bugarska. Do zavr\u0161etka rata od europskih zemalja samo su Nizozemska, \u0160vicarska, \u0160panjolska i skandinavske zemlje ostale slu\u017Ebeno neutralne, iako su mnoge pru\u017Eale financijsku i materijalnu pomo\u0107 jednoj strani u ratu.Neposredni povod ratu bio je atentat na austrougarskog prijestolonasljednika, nadvojvodu Franju Ferdinanda u Sarajevu 28. lipnja 1914., koji je izvr\u0161io Gavrilo Princip. Napad Austro-Ugarske na Kraljevinu Srbiju aktivirao je niz savezni\u0161tava koji su pokrenuli lan\u010Danu reakciju objava rata. Za mjesec dana ve\u0107i se dio Europe zaratio.Rat se vodio na nekoliko boji\u0161ta koja su na\u0161iroko okru\u017Eivala Europu. Zapadno boji\u0161te odlikovalo se sustavom rovova i utvr\u0111enja koje je odvajala ni\u010Dija zemlja. Ova su se utvr\u0111enja prostirala du\u017Einom ve\u0107om od 600 km. Na Isto\u010Dnom boji\u0161tu velika prostranstva isto\u010Dnoeuropskih nizina i ograni\u010Dena \u017Eeljezni\u010Dka mre\u017Ea nisu omogu\u0107ile da se ovdje razvije stanje kao na Zapadu, iako su sukobi bili podjednako \u017Eestoki. Na balkanskom, bliskoisto\u010Dnom i talijanskom boji\u0161tu tako\u0111er su vo\u0111ene \u017Eestoke borbe, a bitke su se odvijale i na moru te prvi put - i u zraku.Rat je zavr\u0161en potpisivanjem nekoliko mirovnih sporazuma, od kojih je najva\u017Eniji Versajski ugovor 28. lipnja 1919., iako su sile Antante potpisale primirje s Njema\u010Dkom 11. studenog 1918. Najuo\u010Dljivija posljedica rata bila je nova teritorijalna podjela Europe. Sve \u010Dlanice Sredi\u0161njih sila izgubile su teritorij, a stvorene su nove dr\u017Eave. Njema\u010Dko Carstvo izgubilo je svoje kolonije, progla\u0161eno je odgovornim za rat i prinu\u0111eno da pla\u0107a veliku od\u0161tetu. Austro-Ugarska i Osmansko Carstvo bili su ukinuti. Od teritorija koje je zauzimala Austro-Ugarska stvorene su Austrija, Ma\u0111arska, \u010Cehoslova\u010Dka i Kraljevina SHS. Osmansko Carstvo je ukinuto: teritoriji carstva izvan Anadolije bili su dodijeljeni silama Antante kao protektorati, a jezgra Osmanskoga Carstva reorganizirana je u Republiku Tursku. Rusko Carstvo, koje je iza\u0161lo iz rata nakon oktobarske revolucije, izgubilo je veliki dio svoje zapadne granice, a na tim teritorijima stvorene su nove dr\u017Eave: Finska, Estonija, Latvija, Litva i Poljska. Nakon rata osnovana je Liga naroda, me\u0111unarodna organizacija posve\u0107ena izbjegavanju budu\u0107ih ratova i rje\u0161avanju sporova izme\u0111u dr\u017Eava diplomatskim putem. Prvi svjetski rat ozna\u010Dio je kraj poretka koji je postojao nakon Napoleonovih ratova i bio je va\u017Ean faktor izbijanja Drugog svjetskog rata.\"],\"lv\":[\"Pirmais pasaules kar\u0161 bija glob\u0101ls bru\u0146ots konflikts starp Sabiedrotajiem Antantes vad\u012Bb\u0101 vien\u0101 pus\u0113 un Centr\u0101laj\u0101m lielvalst\u012Bm otr\u0101 pus\u0113, kas ilga no 1914. 28. j\u016Blija l\u012Bdz 1918. gada 11. novembrim. Kar\u0161 tika d\u0113v\u0113ts ar\u012B par Lielo Karu, N\u0101ciju karu un Karu, kas izbeigs visus karus.Neviens cits iepriek\u0161\u0113jais konflikts nebija mobiliz\u0113jis tik daudz karav\u012Bru, un neviena cita konflikta laik\u0101 nebija notiku\u0161as tik daudz c\u012B\u0146as karalauk\u0101. Kad kar\u0161 beidz\u0101s, tas k\u013Cuva par otru asi\u0146ain\u0101ko c\u012B\u0146u cilv\u0113ces v\u0113stur\u0113 (p\u0113c Taipinu sacel\u0161an\u0101s), kaut ar\u012B tas tika p\u0101rsp\u0113ts jau p\u0113c vienas paaudzes - Otraj\u0101 pasaules kar\u0101. Pirmais kar\u0161, kur prim\u0101rais ir valsts nacion\u0101l\u0101s intereses, nevis dinastiskas intereses, un kura s\u0101k\u0161anu atbalst\u012Bja visu iesaist\u012Bto valstu sabiedr\u012Bba.Tam rakstur\u012Bgs poz\u012Bciju kar\u0161 Rietumu front\u0113, kur karav\u012Bri tika ieslodz\u012Bti ierakumos aizsardz\u012Bbas taktikas d\u0113\u013C. Vair\u0101k nek\u0101 9 miljoni mira karalauk\u0101 un gandr\u012Bz tikpat m\u0101jas front\u0113s d\u0113\u013C nepietiekam\u0101s bar\u012Bbas, genoc\u012Bda un slim\u012Bb\u0101m. Starp citiem v\u0113r\u0101 \u0146emamiem notikumiem, tika uzs\u0101kta pirm\u0101 mas\u012Bva bumbu izme\u0161ana no gaisa un viena no gadsimta pirmaj\u0101m liela apm\u0113ra civiliedz\u012Bvot\u0101ju masveida slepkavo\u0161an\u0101m k\u0101 viens no modern\u0101s karo\u0161anas aspektiem. Strauji att\u012Bst\u012Bj\u0101s jaunu un izn\u012Bcino\u0161u iero\u010Du izmanto\u0161ana \u2014 s\u0101ka lietot tankus, lidma\u0161\u012Bnas, lo\u017Emet\u0113jus un \u0137\u012Bmiskos iero\u010Dus.\"],\"fr\":[\"La Premi\u00E8re Guerre mondiale est un conflit militaire qui s'est d\u00E9roul\u00E9 dans les faits en Europe de 1914 \u00E0 1918 (bien qu'ayant administrativement perdur\u00E9 jusqu'en 1923 pour les pays concern\u00E9s par le Trait\u00E9 de Lausanne, le dernier \u00E0 avoir \u00E9t\u00E9 sign\u00E9, le 24 juillet 1923). Consid\u00E9r\u00E9e comme un des \u00E9v\u00E8nements marquants du XXe si\u00E8cle, cette guerre parfois qualifi\u00E9e de totale a atteint une \u00E9chelle et une intensit\u00E9 inconnues jusqu'alors. Elle a mis en jeu plus de soldats, provoqu\u00E9 plus de morts et caus\u00E9 plus de destructions mat\u00E9rielles que toute autre guerre ant\u00E9rieure. Plus de 60 millions de soldats y ont pris part. Pendant cette guerre, environ 9 millions de personnes sont mortes, et environ 20 millions ont \u00E9t\u00E9 bless\u00E9es. D'autres \u00E9v\u00E8nements survenus pendant cette p\u00E9riode : le g\u00E9nocide arm\u00E9nien (1915-1916), la premi\u00E8re bataille de l'Atlantique (1917), la R\u00E9volution russe (1917) et la grippe de 1918 ont augment\u00E9 la d\u00E9tresse des populations. Pour toutes ces raisons, cette \u00E9poque a marqu\u00E9 profond\u00E9ment ceux qui l'ont v\u00E9cue.Cette guerre a amen\u00E9 de profonds changements g\u00E9opolitiques, lesquels ont profond\u00E9ment modifi\u00E9 le cours du XXe si\u00E8cle. Elle a caus\u00E9 l'effondrement ou la fragmentation des empires austro-hongrois, russe et ottoman. L'Empire allemand a disparu, et l'Allemagne a vu son territoire r\u00E9duit. Cons\u00E9quemment, les cartes de l'Europe et du Moyen-Orient ont \u00E9t\u00E9 redessin\u00E9es. Des monarchies ont \u00E9t\u00E9 remplac\u00E9es par des \u00C9tats communistes ou par des r\u00E9publiques d\u00E9mocratiques. Pour la premi\u00E8re fois, une institution internationale a \u00E9t\u00E9 cr\u00E9\u00E9e dans le but de pr\u00E9venir les guerres : la Soci\u00E9t\u00E9 des Nations. L'\u00E9tincelle qui provoqua la guerre survint le 28 juin 1914, lorsqu'un jeune nationaliste serbe de Bosnie, Gavrilo Princip, parvint \u00E0 assassiner l'archiduc Fran\u00E7ois-Ferdinand, h\u00E9ritier du tr\u00F4ne austro-hongrois. Les exigences de vengeance de l'Autriche-Hongrie (fortement encourag\u00E9e par l'Allemagne) \u00E0 l'encontre du Royaume de Serbie men\u00E8rent \u00E0 l'activation d'une s\u00E9rie d'alliances qui oblig\u00E8rent plusieurs puissances europ\u00E9ennes \u00E0 s'engager sur la voie de la guerre. Plusieurs de ces nations \u00E9taient \u00E0 la t\u00EAte d'empires s'\u00E9tendant sur plusieurs continents, ce qui explique la port\u00E9e mondiale du conflit. Pour certains historiens, la guerre avait \u00E9t\u00E9 planifi\u00E9e par les dirigeants allemands, voir Fritz Fischer.Cette guerre fut surtout le fait de deux grandes alliances : la Triple-Entente et la Triple Alliance ou la Triplice. La Triple-Entente \u00E9tait compos\u00E9e de la France, du Royaume-Uni, de la Russie, et des empires qu'elles contr\u00F4laient en tant que grandes puissances coloniales. Plusieurs \u00C9tats se joignirent \u00E0 cette coalition, dont la Belgique, envahie par l'Allemagne, qui fit appel \u00E0 la France et au Royaume-Uni garantes de son ind\u00E9pendance. Le Japon rejoignit la coalition en ao\u00FBt 1914, l'Italie en avril 1915, la Roumanie en ao\u00FBt 1916 et les \u00C9tats-Unis en avril 1917, ainsi que de nombreux autres pays moins puissants. La coalition de la Triple Alliance \u00E9tait initialement constitu\u00E9e de l'Allemagne, de l'Autriche-Hongrie, et des empires qu'elles contr\u00F4laient. L'Empire ottoman les rejoignit en octobre 1914, suivi un an plus tard du Royaume de Bulgarie. \u00C0 la fin des hostilit\u00E9s, seuls les Pays-Bas, la Suisse, l'Espagne, le Danemark, la Norv\u00E8ge, la Su\u00E8de, le Liechtenstein et Monaco \u00E9taient demeur\u00E9s officiellement neutres parmi les nations europ\u00E9ennes, mais certaines avaient particip\u00E9 financi\u00E8rement ou mat\u00E9riellement aux efforts de guerre des protagonistes.Les combats se d\u00E9roul\u00E8rent sur diff\u00E9rents fronts qui se situ\u00E8rent surtout en Europe, mais une petite partie de l\u2019Asie, de l'Oc\u00E9anie et de l\u2019Afrique, ainsi que l\u2019Atlantique Nord subirent des conflits. Le front de l'Ouest \u00E9tait caract\u00E9ris\u00E9 par un ensemble de tranch\u00E9es et de fortifications s\u00E9par\u00E9es par une aire surnomm\u00E9e le no man's land. Ces fortifications s'\u00E9tendaient sur plus de 600 kilom\u00E8tres, incitant \u00E0 une forme de combats d\u00E9nomm\u00E9e \u00AB guerre des tranch\u00E9es \u00BB. Sur le front de l'Est, l'\u00E9tendue des plaines et la faible densit\u00E9 ferroviaire ont emp\u00EAch\u00E9 une stabilisation des champs de bataille, mais le conflit \u00E9tait tout aussi \u00E9tendu. Il y a eu d'importants combats dans les Balkans, au Moyen-Orient et en Italie. La guerre s'est aussi d\u00E9roul\u00E9e dans les airs, mais de fa\u00E7on rudimentaire comparativement \u00E0 la Seconde Guerre mondiale.\"],\"hu\":[\"Az els\u0151 vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA (I. vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA, a m\u00E1sodik vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA el\u0151tt egyszer\u0171en csak a vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA vagy \u201Ea nagy h\u00E1bor\u00FA\u201D) 1914-t\u0151l 1918-ig tartott. Az \u00F6sszesen t\u00F6bb mint 15 milli\u00F3 ember hal\u00E1l\u00E1t okoz\u00F3, n\u00E9gy \u00E9ven \u00E1t tart\u00F3 \u00F6ld\u00F6kl\u0151 k\u00FCzdelem a korabeli gyarmat- \u00E9s \u00E9rdekelts\u00E9grendszer \u00FAjrafeloszt\u00E1s\u00E1\u00E9rt indult. B\u00E1r valamennyi r\u00E9szt vev\u0151 nemzet meg volt gy\u0151z\u0151dve arr\u00F3l, hogy gyors offenz\u00EDv\u00E1val legy\u0151zheti ellenfeleit, s f\u00E9l \u00E9v alatt v\u00E9get \u00E9rhetnek a hadmozdulatok, a h\u00E1bor\u00FA v\u00E9g\u00FCl n\u00E9gy\u00E9vnyi v\u00E9res k\u00FCzdelemm\u00E9 tereb\u00E9lyesedett. Az Osztr\u00E1k\u2013Magyar Monarchia sz\u00E9tesett a h\u00E1bor\u00FA v\u00E9g\u00E9re, valamint a n\u00E9met ter\u00FCletszerz\u00E9s ill\u00FAzi\u00F3ja is szertefoszlott. A h\u00E1bor\u00FAt lez\u00E1r\u00F3 b\u00E9kerendszer igazs\u00E1gtalans\u00E1gai a m\u00E1sodik vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA kit\u00F6r\u00E9s\u00E9hez vezettek.\"],\"yi\":[\"\u05D3\u05E2\u05E8 \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2\u05E8 \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05D0\u05D5\u05D9\u05E1\u05D2\u05E2\u05E4\u05DC\u05D0\u05E6\u05D8 \u05D0\u05D9\u05DF \u05D0\u05D9\u05D9\u05E8\u05D0\u05E4\u05E2 \u05D0\u05D9\u05DF \u05D7\u05D5\u05D3\u05E9 \u05D0\u05D1 \u05D4'\u05EA\u05E8\u05E2\\\"\u05D3 \u05D1\u05D9\u05D6 \u05D7\u05D5\u05D3\u05E9 \u05DB\u05E1\u05DC\u05D9\u05D5 \u05D4'\u05EA\u05E8\u05E2\\\"\u05D8 ; 1914 - 1918. \u05D3\u05D9 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05D6\u05D9\u05DA \u05D0\u05E0\u05D8\u05D5\u05D5\u05D9\u05E7\u05DC\u05D8 \u05E6\u05D5 \u05D0 \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2 \u05D5\u05D5\u05D0\u05E1 \u05D4\u05D0\u05D1\u05DF \u05D6\u05D9\u05DA \u05DE\u05D9\u05D8\u05D2\u05E2\u05D8\u05D9\u05D9\u05DC\u05D9\u05D2\u05D8 135 \u05E4\u05E2\u05DC\u05E7\u05E2\u05E8 \u05E4\u05D5\u05DF \u05D4\u05D0\u05DC\u05D1\u05DF \u05D2\u05DC\u05D0\u05D1\u05D5\u05E1 \u05E4\u05D5\u05DF \u05E4\u05D9\u05E0\u05E3 \u05E7\u05D0\u05E0\u05D8\u05D9\u05E0\u05E2\u05E0\u05D8\u05DF.\u05D3\u05E2\u05E8 \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05E4\u05D0\u05E8\u05E2\u05E0\u05D3\u05E2\u05E8\u05D8 \u05D3\u05D9 \u05D2\u05E8\u05E2\u05E0\u05E2\u05E6\u05DF \u05D0\u05D9\u05DF \u05D0\u05D9\u05D9\u05E8\u05D0\u05E4\u05E2. \u05D0\u05D5\u05DF \u05D4\u05D0\u05D8 \u05E6\u05D5\u05D2\u05E2\u05D1\u05E8\u05D9\u05D9\u05E0\u05D2\u05D8 \u05E6\u05D5 \u05DE\u05E2\u05E8 \u05D5\u05D5\u05D9 16 \u05DE\u05D9\u05DC\u05D9\u05D0\u05DF \u05D2\u05E2\u05D4\u05E8\u05D2'\u05E2\u05D8\u05E2, 40% \u05E4\u05D5\u05DF \u05D6\u05D9\u05D9 \u05E6\u05D9\u05D5\u05D5\u05D9\u05DC\u05E2 \u05D1\u05D9\u05E8\u05D2\u05E2\u05E8, \u05D0\u05D5\u05DF 20 \u05DE\u05D9\u05DC\u05D9\u05D0\u05DF \u05E4\u05D0\u05E8\u05D5\u05D5\u05D5\u05E0\u05D3\u05E2\u05D8\u05E2.\u05D3\u05D9 \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2 \u05E1\u05D9\u05D1\u05D4 \u05E4\u05D0\u05E8'\u05DF \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2 \u05D0\u05D9\u05D6 \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05E2\u05DF \u05D3\u05E2\u05E8 \u05DE\u05D0\u05E8\u05D3 \u05E4\u05D5\u05DF \u05D0\u05E8\u05DB\u05D4\u05E2\u05E8\u05E6\u05D0\u05D2 \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05E5 \u05E4\u05E2\u05E8\u05D3\u05D9\u05E0\u05D0\u05E0\u05D3 \u05D0\u05D9\u05DF \u05E1\u05D0\u05E8\u05D0\u05D9\u05D9\u05E2 \u05D3\u05D5\u05E8\u05DA \u05D0 \u05E1\u05E2\u05E8\u05D1\u05D9\u05E9\u05E2\u05E8 \u05D1\u05D9\u05E8\u05D2\u05E2\u05E8.\u05D3\u05E2\u05E8 \u05E0\u05D0\u05DE\u05E2\u05DF \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2\u05E8 \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2 (\u05E2\u05E0\u05D2\u05DC\u05D9\u05E9: The First World War 1914-1918) \u05D0\u05D9\u05D6 \u05E9\u05D5\u05D9\u05DF \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05D0\u05E8\u05DF \u05D2\u05E2\u05E8\u05D5\u05E4\u05DF \u05E0\u05D0\u05DA \u05E4\u05D0\u05E8 \u05D3\u05E2\u05DD \u05E6\u05D5\u05D5\u05D9\u05D9\u05D8\u05DF \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05E7\u05E8\u05D9\u05D2.\u05D3\u05D9 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05E4\u05D0\u05E1\u05D9\u05E8\u05D8 \u05D0\u05D9\u05DF \u05E2\u05D8\u05DC\u05D9\u05DB\u05E2 \u05E9\u05DC\u05D0\u05DB\u05D8-\u05E2\u05E8\u05D8\u05E2\u05E8, \u05D3\u05D9 \u05D4\u05D5\u05D9\u05E4\u05D8 \u05E9\u05DC\u05D0\u05DB\u05D8\u05DF \u05D6\u05D9\u05D9\u05E0\u05E2\u05DF \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05E2\u05D6\u05DF: \u05DE\u05E2\u05E8\u05D1 \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05D8: \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05E7\u05E8\u05D9\u05D9\u05DA \u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05D8: \u05E8\u05D5\u05E1\u05DC\u05E2\u05E0\u05D3\u05D9\u05E9\u05E2 \u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E2\u05E8\u05D9\u05E2 \u05D1\u05D0\u05DC\u05E7\u05D0\u05E0\u05D9\u05E9\u05E2 \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05D8 \u05D3\u05E8\u05D5\u05DD \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05D8: \u05D0\u05E8\u05E5 \u05D9\u05E9\u05E8\u05D0\u05DC \u05D0\u05D5\u05DF \u05DE\u05D9\u05D8\u05DC \u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05D0\u05D9\u05D8\u05D0\u05DC\u05D9\u05E2\u05E0\u05D9\u05E9\u05E2\u05E8 \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05D8\u05D3\u05D9 \u05E6\u05D5\u05D5\u05D9\u05D9 \u05E7\u05E2\u05DE\u05E4\u05E2\u05E8 \u05D6\u05D9\u05D9\u05D8\u05DF: \u05E4\u05D0\u05E8\u05D0\u05D9\u05D9\u05E0\u05D9\u05D2\u05D8\u05E2 \u05E7\u05E2\u05E0\u05D9\u05D2\u05E8\u05D9\u05D9\u05DA, \u05E4\u05E8\u05D0\u05E0\u05E7\u05E8\u05D9\u05D9\u05DA, \u05E4\u05D0\u05E8\u05D9\u05D9\u05E0\u05D9\u05E7\u05D8\u05E2 \u05E9\u05D8\u05D0\u05D8\u05DF \u05E4\u05D5\u05DF \u05D0\u05DE\u05E2\u05E8\u05D9\u05E7\u05E2, \u05E8\u05D5\u05E1\u05DC\u05D0\u05E0\u05D3, \u05D0\u05D9\u05D8\u05D0\u05DC\u05D9\u05E2. \u05D3\u05D9\u05D9\u05D8\u05E9\u05DC\u05D0\u05E0\u05D3, \u05D8\u05E2\u05E8\u05E7\u05D9\u05D9, \u05E2\u05E1\u05D8\u05E8\u05D9\u05D9\u05DA \u05D0\u05D5\u05E0\u05D2\u05D0\u05E8\u05D9\u05E9\u05E2 \u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E2\u05E8\u05D9\u05E2, \u05D1\u05D5\u05DC\u05D2\u05D0\u05E8\u05D9\u05E2.\u05D0\u05D5\u05D9\u05DA \u05D6\u05E2\u05E0\u05E2\u05DF \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05E2\u05DF \u05E9\u05DC\u05D0\u05DB\u05D8\u05DF \u05D0\u05D9\u05DF \u05DB\u05D9\u05E0\u05E2 \u05D0\u05D5\u05DF \u05D0\u05D9\u05DF \u05D0\u05E4\u05E8\u05D9\u05E7\u05E2. \u05DE'\u05D4\u05D0\u05D8 \u05D6\u05D9\u05DA \u05D2\u05E2\u05E9\u05DC\u05D0\u05D2\u05DF \u05D0\u05D5\u05D9\u05DA \u05D0\u05D9\u05DF \u05D9\u05DD \u05D0\u05D5\u05DF \u05D0\u05D9\u05DF \u05D3\u05E2\u05E8 \u05DC\u05D5\u05E4\u05D8.\u05D3\u05D9 \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2 \u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D0\u05D9\u05D6 \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05E2\u05DF \u05D3\u05D9 \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D5\u05D5\u05D0\u05D5 \u05DE'\u05D4\u05D0\u05D8 \u05D2\u05E2\u05E0\u05D9\u05E6\u05D8 \u05D2\u05D0\u05E0\u05E5 \u05D1\u05E8\u05D9\u05D9\u05D8 \u05D8\u05D0\u05E0\u05E7\u05E2\u05DF, \u05E2\u05E8\u05D0\u05E4\u05DC\u05D0\u05E0\u05E2\u05DF \u05D0\u05D5\u05DF \u05E1\u05D5\u05D1\u05DE\u05D0\u05E8\u05D9\u05E0\u05E2\u05DF.\u05D1\u05D9\u05D9\u05DD \u05E1\u05D5\u05E3 \u05E4\u05D5\u05DF \u05D3\u05E2\u05E8 \u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4, \u05E4\u05D9\u05E8 \u05D4\u05D5\u05D9\u05E4\u05D8 \u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E2\u05E8\u05D9\u05E9\u05E2 \u05DE\u05D0\u05DB\u05D8\u05DF\u2014\u05D3\u05D9 \u05D3\u05D9\u05D9\u05D8\u05E9\u05E2, \u05E8\u05D5\u05E1\u05DC\u05E2\u05E0\u05D3\u05D9\u05E9\u05E2, \u05D0\u05D8\u05D0\u05DE\u05D0\u05E0\u05D9\u05E9\u05E2 \u05D0\u05D5\u05DF \u05E2\u05E1\u05D8\u05E8\u05D9\u05D9\u05DA\u05BE\u05D0\u05D5\u05E0\u05D2\u05D0\u05E8\u05D9\u05E9\u05E2 \u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E2\u05E8\u05D9\u05E2\u05E1\u2014\u05D4\u05D0\u05D1\u05DF \u05D0\u05D9\u05E0\u05D2\u05D0\u05E0\u05E6\u05DF \u05D0\u05D5\u05D9\u05E4\u05D2\u05E2\u05D4\u05E2\u05E8\u05D8. \u05E4\u05D5\u05DF \u05D3\u05D9 \u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2 \u05E6\u05D5\u05D5\u05D9\u05D9 \u05D6\u05E2\u05E0\u05E2\u05DF \u05D2\u05E2\u05D1\u05DC\u05D9\u05D1\u05DF \u05DC\u05E2\u05E0\u05D3\u05E2\u05E8 \u05DE\u05D9\u05D8 \u05E7\u05DC\u05E2\u05E0\u05E2\u05E8\u05E2 \u05D8\u05E2\u05E8\u05D9\u05D8\u05D0\u05E8\u05D9\u05E2\u05E1, \u05D0\u05D5\u05DF \u05D3\u05D9 \u05D0\u05E0\u05D3\u05E2\u05E8\u05E2 \u05E6\u05D5\u05D5\u05D9\u05D9 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05DE\u05E2\u05DF \u05D0\u05D9\u05E0\u05D2\u05D0\u05E0\u05E6\u05DF \u05E6\u05E2\u05D1\u05E8\u05D0\u05DB\u05DF. \u05D3\u05D9 \u05DE\u05D0\u05E4\u05E2 \u05E4\u05D5\u05DF \u05E6\u05E2\u05E0\u05D8\u05E8\u05D0\u05DC\u05E2\u05E8 \u05D0\u05D9\u05D9\u05E8\u05D0\u05E4\u05E2 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05DE\u05E2\u05DF \u05D2\u05E2\u05DE\u05D0\u05DC\u05D8 \u05DE\u05D9\u05D8 \u05E2\u05D8\u05DC\u05E2\u05DB\u05E2 \u05E0\u05D9\u05D9\u05E2 \u05DE\u05D3\u05D9\u05E0\u05D5\u05EA. \u05DE\u05D9\u05D8 \u05D3\u05E2\u05E8 \u05D4\u05D0\u05E4\u05E0\u05D5\u05E0\u05D2 \u05E4\u05D5\u05DF \u05E4\u05D0\u05E8\u05DE\u05D9\u05D9\u05D3\u05DF \u05E0\u05D0\u05DA \u05D0\u05D6\u05D0 \u05E7\u05D0\u05E0\u05E4\u05DC\u05D9\u05E7\u05D8 \u05D4\u05D0\u05D8 \u05DE\u05E2\u05DF \u05D0\u05D5\u05D9\u05E4\u05D2\u05E2\u05E9\u05D8\u05E2\u05DC\u05D8 \u05D3\u05D9 \u05E4\u05E2\u05DC\u05E7\u05E2\u05E8 \u05DC\u05D9\u05D2\u05E2.\"],\"bs\":[\"Prvi svjetski rat bio je globalni rat sa sjedi\u0161tem u Evropi koji je zapo\u010Deo 28. juna 1914. godine i trajao do 11. novembra 1918. godine. Od vremena svog nastanka do po\u010Detka Drugog svjetskog rata, nazivan je jednostavno svjetski rat ili Veliki rat, a nakon toga Prvi svjetski rat. U Americi je prvobitno nazvan Evropski rat. U ovom ratu je izginulo vi\u0161e od 9.000.000 boraca. To je bio 5. najsmrtonosniji sukob u historiji, koji je otvorio put velikim politi\u010Dkim promjenama, uklju\u010Duju\u0107i i revolucije u mnogim zemljama.Rat se vodio izme\u0111u velikih svjetskih ekonomskih sila koje su bile sastavljene u dva suprotna saveza: Saveznici (Velika Britanija, Francuska i Rusija) i Centralne sile (Njema\u010Dka i Austro-ugarska). Ovi savezi su se reorganizirali i uklju\u010Dili su vi\u0161e dr\u017Eava u rat: Italija, Japan i SAD su se pridru\u017Eile Saveznicima a Osmanlijsko carstvo i Bugarska Centralnim silama. Na kraju, vi\u0161e od 70 miliona vojnika, uklju\u010Duju\u0107i 60 miliona Evropljana, je bilo mobilizirano u jednom od najve\u0107ih ratova u historiji.Iako je o\u017Eivljavanje imperijalizma glavni uzrok, neposredni povod za rat je bio atentat na austrijskog nadvojvodu Franza Ferdinanda, prestolonasljednika Austro-ugarske, od strane srpskog nacionaliste Gavrila Principa u Sarajevu 28. juna 1914. godine. Ovo je pokrenulo diplomatsku krizu kada je Austro-ugarska isporu\u010Dila ultimatum Srbiji. U toku jedne sedmice, velike sile su bile u ratu, a sukob se pro\u0161irio \u0161irom svijeta.Dana 28. jula, Austro-ugarska je pokrenula invaziju na Srbiju. Rusija se mobilizirala, Njema\u010Dka je napala neutralnu Belgiju i Luksemburg prije polaska na Francusku, a Velika Britanija je objavila rat Njema\u010Dkoj. Francuska je zaustavila njema\u010Dku vojsku na svojoj granici, i ta granica \u0107e biti poznata kao zapadni front, koji \u0107e se vrlo malo promijeniti sve do 1917. godine. U me\u0111uvremenu, na isto\u010Dnom frontu, ruska vojska je bila uspje\u0161na protiv Austro-ugarske, ali je zaustavljena od strane Njema\u010Dke. U novembru 1914. godine Osmansko carstvo se pridru\u017Eilo ratu, otvoriv\u0161i frontove u Kavkazu, Mezopotamiji i Sinaju. Italija i Bugarska su u\u0161le u rat 1915. godine, a Rumunija 1916. godine i SAD 1917. godine.Rat je proizveo revoluciju u Rusiji u martu 1917. godine i naknadnu revoluciju u novembru, \u0161to je dovelo do primirja izme\u0111u Centralnih sila i Rusije. 4. novembra 1918. godine Austro-ugarska je pristala na primirje. Njema\u010Dka koja je imala problema sa revolucionarima, pristala je na primirje 11. novembra 1918. godine \u010Dime je okon\u010Dan rat pobjedom saveznika.Do kraja rata, \u010Detiri glavne imperijalne sile - Njema\u010Dko carstvo, Rusko carstvo, Austro-ugarska i Osmansko carstvo - prestale su da postoje. Dr\u017Eave nasljednice su izgubile zna\u010Dajnu teritoriju. Karta Evrope je ponovo nacrtana, s nekoliko obnovljenih ili stvorenih nezavisnih dr\u017Eava. Liga naroda je formirana s ciljem spre\u010Davanja ponavljanja ovakvih u\u017Easnih sukoba. Ovaj cilj nije uspio. U oslabljenim dr\u017Eavama obnovio se evropski nacionalizam i njema\u010Dki osje\u0107aj poni\u017Eenja doprinio je porastu fa\u0161izma i stvaranja uslova za Drugi svjetski rat.\"],\"hy\":[\"\u0531\u057C\u0561\u057B\u056B\u0576 \u0540\u0561\u0574\u0561\u0577\u056D\u0561\u0580\u0570\u0561\u0575\u056B\u0576 \u054A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0561\u0566\u0574 (\u0561\u0576\u0563\u056C.\u055D First World War \u056F\u0561\u0574 Great War \u056F\u0561\u0574 WWI) ( \u0570\u0578\u0582\u056C\u056B\u057D\u056B 28, 1914 - \u0576\u0578\u0575\u0565\u0574\u0562\u0565\u0580\u056B 11, 1918 ), \u0574\u0561\u0580\u0564\u056F\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u057A\u0561\u057F\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0568\u0576\u0569\u0561\u0581\u0584\u0578\u0582\u0574 \u057F\u0565\u0572\u056B \u0578\u0582\u0576\u0565\u0581\u0561\u056E \u0561\u0574\u0565\u0576\u0561\u0561\u0580\u0575\u0578\u0582\u0576\u0561\u056C\u056B \u057C\u0561\u0566\u0574\u0561\u056F\u0561\u0576 \u0570\u0561\u056F\u0561\u0574\u0561\u0580\u057F\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580\u056B\u0581 \u0574\u0565\u056F\u0568\u0589 \u054A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0561\u0566\u0574\u056B\u0576 \u0576\u0565\u0580\u0563\u0580\u0561\u057E\u057E\u0565\u0581\u056B\u0576 \u0561\u0575\u0576 \u056A\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u056F \u0563\u0578\u0575\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576 \u0578\u0582\u0576\u0565\u0581\u0578\u0572 59 \u056B\u0576\u0584\u0576\u056B\u0577\u056D\u0561\u0576 \u0565\u0580\u056F\u0580\u0576\u0565\u0580\u056B\u0581 38-\u0568\u0589 \u0540\u0561\u056F\u0561\u0574\u0561\u0580\u057F\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u057D\u057F\u0561\u0581\u0565\u056C \u0567 \u056B\u0580 \u0561\u0576\u057E\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574\u0568 \u0574\u056B\u0561\u0575\u0576 1939 \u0569.\u055D \u0535\u0580\u056F\u0580\u0578\u0580\u0564 \u0540\u0561\u0574\u0561\u0577\u056D\u0561\u0580\u0570\u0561\u0575\u056B\u0576 \u054A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0561\u0566\u0574\u056B \u057D\u056F\u057D\u057E\u0565\u056C\u0578\u0582\u0581 \u0570\u0565\u057F\u0578\u0589\"],\"ka\":[\"\u10DE\u10D8\u10E0\u10D5\u10D4\u10DA\u10D8 \u10DB\u10E1\u10DD\u10E4\u10DA\u10D8\u10DD \u10DD\u10DB\u10D8 (1914-1918), \u10D0\u10D2\u10E0\u10D4\u10D7\u10D5\u10D4 \u10EA\u10DC\u10DD\u10D1\u10D8\u10DA\u10D8 \u10E0\u10DD\u10D2\u10DD\u10E0\u10EA \u10E7\u10D5\u10D4\u10DA\u10D0 \u10DD\u10DB\u10D8\u10E1 \u10D3\u10D0\u10E1\u10E0\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10DD\u10DB\u10D8, \u10D8\u10E7\u10DD \u10D4\u10E0\u10D7-\u10D4\u10E0\u10D7\u10D8 \u10E7\u10D5\u10D4\u10DA\u10D0\u10D6\u10D4 \u10E4\u10D0\u10E0\u10D7\u10DD\u10DB\u10D0\u10E1\u10E8\u10E2\u10D0\u10D1\u10D8\u10D0\u10DC\u10D8 \u10E1\u10D0\u10DB\u10EE\u10D4\u10D3\u10E0\u10DD \u10D9\u10DD\u10DC\u10E4\u10DA\u10D8\u10E5\u10E2\u10D8 \u10D9\u10D0\u10EA\u10DD\u10D1\u10E0\u10D8\u10DD\u10D1\u10D8\u10E1 \u10D8\u10E1\u10E2\u10DD\u10E0\u10D8\u10D0\u10E8\u10D8 (\u10DB\u10D4\u10DD\u10E0\u10D4 \u10DB\u10E1\u10DD\u10E4\u10DA\u10D8\u10DD \u10DD\u10DB\u10D0\u10DB\u10D3\u10D4), \u10E0\u10DD\u10DB\u10D4\u10DA\u10E1\u10D0\u10EA \u10D3\u10D0\u10D0\u10EE\u10DA\u10DD\u10D4\u10D1\u10D8\u10D7 9 \u10DB\u10D8\u10DA\u10D8\u10DD\u10DC\u10D8 \u10D0\u10D3\u10D0\u10DB\u10D8\u10D0\u10DC\u10D8\u10E1 \u10E1\u10D8\u10EA\u10DD\u10EA\u10EE\u10DA\u10D4 \u10E8\u10D4\u10D4\u10EC\u10D8\u10E0\u10D0.\u10DB\u10DD\u10D9\u10D0\u10D5\u10E8\u10D8\u10E0\u10D4\u10D7\u10D0 \u10EB\u10D0\u10DA\u10D4\u10D1\u10DB\u10D0 \u10D1\u10E0\u10D8\u10E2\u10D0\u10DC\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1, \u10E1\u10D0\u10E4\u10E0\u10D0\u10DC\u10D2\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1, \u10E0\u10E3\u10E1\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10DB\u10DD\u10D2\u10D5\u10D8\u10D0\u10DC\u10D4\u10D1\u10D8\u10D7, \u10D8\u10E2\u10D0\u10DA\u10D8\u10D8\u10E1\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10D0\u10E8\u10E8-\u10D8\u10E1 \u10DB\u10D4\u10D7\u10D0\u10E3\u10E0\u10DD\u10D1\u10D8\u10D7 \u10D3\u10D0\u10D0\u10DB\u10D0\u10E0\u10EA\u10EE\u10D4\u10E1 \u10EA\u10D4\u10DC\u10E2\u10E0\u10D0\u10DA\u10E3\u10E0\u10D8 \u10EB\u10D0\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8 \u10D2\u10D4\u10E0\u10DB\u10D0\u10DC\u10D8\u10D8\u10E1 \u10D8\u10DB\u10DE\u10D4\u10E0\u10D8\u10D8\u10E1, \u10D0\u10D5\u10E1\u10E2\u10E0\u10DD-\u10E3\u10DC\u10D2\u10E0\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10DD\u10E1\u10DB\u10D0\u10DA\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1 \u10D8\u10DB\u10DE\u10D4\u10E0\u10D8\u10D8\u10E1 \u10D0\u10E5\u10E1\u10D8\u10E1\u10E8\u10D8.\u10D1\u10E0\u10EB\u10DD\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10E3\u10D3\u10D8\u10D3\u10D4\u10E1\u10D8 \u10DC\u10D0\u10EC\u10D8\u10DA\u10D8 \u10D2\u10D0\u10DC\u10EE\u10DD\u10E0\u10EA\u10D8\u10D4\u10DA\u10D3\u10D0 \u10D3\u10D0\u10E1\u10D0\u10D5\u10DA\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1 \u10E4\u10E0\u10DD\u10DC\u10E2\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10E1\u10EC\u10D5\u10E0\u10D8\u10D5 \u10E9\u10E0\u10D3\u10D8\u10DA\u10DD\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1 \u10D6\u10E6\u10D5\u10D8\u10D3\u10D0\u10DC \u10E8\u10D5\u10D4\u10D8\u10EA\u10D0\u10E0\u10D8\u10D8\u10E1 \u10E1\u10D0\u10D6\u10E6\u10D5\u10E0\u10D0\u10DB\u10D3\u10D4. \u10D0\u10E6\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10D5\u10DA\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1 \u10E4\u10E0\u10DD\u10DC\u10E2\u10D6\u10D4, \u10D9\u10DD\u10DC\u10E4\u10DA\u10D8\u10E5\u10E2\u10D8\u10E1 \u10DB\u10D0\u10E1\u10E8\u10E2\u10D0\u10D1\u10D8 \u10D8\u10D2\u10D8\u10D5\u10D4 \u10D8\u10E7\u10DD, \u10D7\u10E3\u10DB\u10EA\u10D0 \u10D8\u10DC\u10E4\u10E0\u10D0\u10E1\u10E2\u10E0\u10E3\u10E5\u10E2\u10E3\u10E0\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10DC\u10E3\u10D5\u10D8\u10D7\u10D0\u10E0\u10D4\u10D1\u10DA\u10DD\u10D1\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD \u10E2\u10D4\u10E5\u10DC\u10D8\u10D9\u10E3\u10E0\u10D0\u10D3 \u10DC\u10D0\u10D9\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0\u10D3 \u10D0\u10E6\u10ED\u10E3\u10E0\u10D5\u10D8\u10DA\u10D8. \u10E8\u10D4\u10E2\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D4\u10D1\u10D8 \u10D2\u10D0\u10DC\u10EE\u10DD\u10E0\u10EA\u10D8\u10D4\u10DA\u10D3\u10D0 \u10D6\u10E6\u10D5\u10D0\u10D6\u10D4 \u10D3\u10D0 \u10DB\u10D8\u10E1 \u10E5\u10D5\u10D4\u10E8, \u10D3\u10D0 \u10DE\u10D8\u10E0\u10D5\u10D4\u10DA\u10D0\u10D3 \u10D8\u10E1\u10E2\u10DD\u10E0\u10D8\u10D0\u10E8\u10D8 - \u10F0\u10D0\u10D4\u10E0\u10E8\u10D8\u10EA.\u10DD\u10DB\u10E1 \u10E8\u10D4\u10D3\u10D4\u10D2\u10D0\u10D3 \u10DD\u10D7\u10EE\u10D8 \u10D8\u10DB\u10DE\u10D4\u10E0\u10D8\u10D8\u10E1 \u10D3\u10D0\u10E8\u10DA\u10D0 \u10DB\u10DD\u10F0\u10E7\u10D5\u10D0: \u10D0\u10D5\u10E1\u10E2\u10E0\u10DD-\u10E3\u10DC\u10D2\u10E0\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1, \u10D2\u10D4\u10E0\u10DB\u10D0\u10DC\u10D8\u10D8\u10E1, \u10DD\u10E1\u10DB\u10D0\u10DA\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10E0\u10E3\u10E1\u10D4\u10D7\u10D8\u10E1. \u10D2\u10D4\u10E0\u10DB\u10D0\u10DC\u10D8\u10D0\u10DB \u10D3\u10D0\u10D9\u10D0\u10E0\u10D2\u10D0 \u10DB\u10D8\u10E1\u10D8 \u10D6\u10E6\u10D5\u10D8\u10E1\u10D8\u10E5\u10D8\u10D7\u10D0 \u10D8\u10DB\u10DE\u10D4\u10E0\u10D8\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10D0\u10EE\u10D0\u10DA\u10D8 \u10E1\u10D0\u10EE\u10D4\u10DA\u10DB\u10EC\u10D8\u10E4\u10DD\u10D4\u10D1\u10D8 - \u10E9\u10D4\u10EE\u10DD\u10E1\u10DA\u10DD\u10D5\u10D0\u10D9\u10D8\u10D0, \u10DE\u10DD\u10DA\u10DD\u10DC\u10D4\u10D7\u10D8 \u10D3\u10D0 \u10D8\u10E3\u10D2\u10DD\u10E1\u10DA\u10D0\u10D5\u10D8\u10D0 \u10E8\u10D4\u10D8\u10E5\u10DB\u10DC\u10D0. \u10D0\u10DB \u10DD\u10DB\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10D3\u10D4\u10D2\u10D4\u10D1\u10D8 \u10DB\u10DC\u10D8\u10E8\u10D5\u10DC\u10D4\u10DA\u10DD\u10D5\u10D0\u10DC\u10D8 \u10E4\u10D0\u10E5\u10E2\u10DD\u10E0\u10D8 \u10D2\u10D0\u10EE\u10D3\u10D0 \u10DB\u10D4\u10DD\u10E0\u10D4 \u10DB\u10E1\u10DD\u10E4\u10DA\u10D8\u10DD \u10DD\u10DB\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10DC\u10D5\u10D8\u10D7\u10D0\u10E0\u10D4\u10D1\u10D0\u10E8\u10D8 \u10D3\u10D0\u10D0\u10EE. 20 \u10EC\u10DA\u10D8\u10D7 \u10D2\u10D5\u10D8\u10D0\u10DC.\"],\"uk\":[\"\u041F\u0435\u0301\u0440\u0448\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u0430\u0301 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0430\u0301, \u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u0432\u0456\u0434\u043E\u043C\u0430 \u044F\u043A \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0430 (\u0430\u043D\u0433\u043B. The Great War, \u0444\u0440. La Grande guerre) \u0456 \u00AB\u0412\u0456\u0439\u043D\u0430, \u0449\u043E\u0431 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0456 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438\u00BB \u0431\u0443\u043B\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u043E\u044E \u0432\u0456\u0439\u043D\u043E\u044E, \u0433\u043B\u043E\u0431\u0430\u043B\u044C\u043D\u0438\u043C \u0432\u043E\u0454\u043D\u043D\u0438\u043C \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0456\u043A\u0442\u043E\u043C, \u044F\u043A\u0438\u0439 \u0432\u0456\u0434\u0431\u0443\u0432\u0430\u0432\u0441\u044F \u043F\u0435\u0440\u0448 \u0437\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u0432 \u0404\u0432\u0440\u043E\u043F\u0456 \u043C\u0456\u0436 1914 \u0456 1918 \u0440\u043E\u043A\u0430\u043C\u0438. \u041F\u0456\u0434 \u0447\u0430\u0441 \u043D\u0435\u0457 \u0437\u0430\u0433\u0438\u043D\u0443\u043B\u043E \u043F\u043E\u043D\u0430\u0434 \u0434\u0435\u0432'\u044F\u0442\u044C \u043C\u0456\u043B\u044C\u0439\u043E\u043D\u0456\u0432 \u0441\u043E\u043B\u0434\u0430\u0442 \u0456 \u0446\u0438\u0432\u0456\u043B\u044C\u043D\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043B\u0456\u0432. \u041A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0456\u043A\u0442 \u043C\u0430\u0432 \u0432\u0438\u0440\u0456\u0448\u0430\u043B\u044C\u043D\u0438\u0439 \u0432\u043F\u043B\u0438\u0432 \u043D\u0430 \u0456\u0441\u0442\u043E\u0440\u0456\u044E XX \u0441\u0442\u043E\u043B\u0456\u0442\u0442\u044F.\u0421\u0438\u043B\u0438 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u0447\u043E\u043B\u0456 \u0437 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0456\u0454\u044E, \u0420\u043E\u0441\u0456\u0454\u044E, \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0456\u0454\u044E \u0456 \u0437 1917 \u0440\u043E\u043A\u0443 \u0421\u0428\u0410 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u043E\u0433\u043B\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438 \u0427\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0433\u043E \u0421\u043E\u044E\u0437\u0443 (\u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u0432\u0456\u0434\u043E\u043C\u0456 \u044F\u043A \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u0456 \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438) \u043D\u0430 \u0447\u043E\u043B\u0456 \u0437 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0423\u0433\u043E\u0440\u0449\u0438\u043D\u043E\u044E, \u041D\u0456\u043C\u0435\u0447\u0447\u0438\u043D\u043E\u044E, \u0411\u043E\u043B\u0433\u0430\u0440\u0456\u0454\u044E \u0439 \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u044C\u043A\u043E\u044E \u0406\u043C\u043F\u0435\u0440\u0456\u0454\u044E. \u0406\u0442\u0430\u043B\u0456\u044F \u043F\u0440\u0438\u0454\u0434\u043D\u0430\u043B\u0430\u0441\u044F \u0434\u043E \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0438 1915 \u0440\u043E\u043A\u0443.\u0411\u043E\u0440\u043E\u0442\u044C\u0431\u0430, \u044F\u043A\u0430 \u0432\u0435\u043B\u0430\u0441\u044C \u043D\u0430 \u0417\u0430\u0445\u0456\u0434\u043D\u043E\u043C\u0443 \u0424\u0440\u043E\u043D\u0442\u0456, \u043F\u0440\u043E\u0445\u043E\u0434\u0438\u043B\u0430 \u0432\u0437\u0434\u043E\u0432\u0436 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043D\u0448\u0435\u0439 \u0456 \u0443\u043A\u0440\u0456\u043F\u043B\u0435\u043D\u044C, \u043E\u0431\u043C\u0435\u0436\u0435\u043D\u0438\u0445 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\u044E, \u0432\u0456\u0434\u043E\u043C\u043E\u044E \u043F\u0456\u0434 \u043D\u0430\u0437\u0432\u043E\u044E \u043D\u0456\u0447\u0438\u0439\u043D\u0430 \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F. \u0426\u0456 \u0440\u044F\u0434\u0438 \u0443\u043A\u0440\u0456\u043F\u043B\u0435\u043D\u044C \u0442\u044F\u0433\u043D\u0443\u043B\u0438\u0441\u044F \u0432\u0456\u0434 \u041F\u0456\u0432\u043D\u0456\u0447\u043D\u043E\u0433\u043E \u043C\u043E\u0440\u044F \u0434\u043E \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0456\u0457, \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0446\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u043D\u044F \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u043D\u043E\u0457 \u0442\u0440\u0430\u043D\u0448\u0435\u0439\u043D\u043E\u0457 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438 \u0432\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u043B\u0430 \u0445\u0456\u0434 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438 \u0434\u043B\u044F \u0431\u0430\u0433\u0430\u0442\u044C\u043E\u0445 \u0457\u0457 \u0443\u0447\u0430\u0441\u043D\u0438\u043A\u0456\u0432. \u041D\u0430 \u0421\u0445\u0456\u0434\u043D\u043E\u043C\u0443 \u0424\u0440\u043E\u043D\u0442\u0456 \u0440\u043E\u0437\u043B\u043E\u0433\u0456 \u0441\u0445\u0456\u0434\u043D\u0456 \u0440\u0456\u0432\u043D\u0438\u043D\u0438 \u0456 \u043E\u0431\u043C\u0435\u0436\u0435\u043D\u0430 \u043C\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430 \u0437\u0430\u043B\u0456\u0437\u043D\u0438\u0446\u044C \u0437\u0430\u043F\u043E\u0431\u0456\u0433\u043B\u0438 \u0431\u0435\u0437\u0432\u0438\u0445\u0456\u0434\u043D\u043E\u043C\u0443 \u0441\u0442\u0430\u043D\u0443 \u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u043D\u044F \u0442\u0440\u0430\u043D\u0448\u0435\u0439\u043D\u043E\u0457 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438. \u0410\u043B\u0435 \u043C\u0430\u0441\u0448\u0442\u0430\u0431 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0456\u043A\u0442\u0443 \u0431\u0443\u0432 \u043D\u0430\u0441\u0442\u0456\u043B\u044C\u043A\u0438 \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438\u043C, \u0449\u043E \u0456 \u0411\u043B\u0438\u0437\u044C\u043A\u0438\u0439 \u0421\u0445\u0456\u0434 \u0442\u0430 \u0406\u0442\u0430\u043B\u0456\u0439\u0441\u044C\u043A\u0438\u0439 \u0424\u0440\u043E\u043D\u0442 \u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u0432\u0435\u043B\u0438 \u0432\u0430\u0436\u043A\u0443 \u0431\u043E\u0440\u043E\u0442\u044C\u0431\u0443. \u0412\u0456\u0439\u0441\u044C\u043A\u043E\u0432\u0456 \u0434\u0456\u0457 \u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u043F\u0440\u043E\u0445\u043E\u0434\u0438\u043B\u0438 \u0456 \u043D\u0430 \u043C\u043E\u0440\u0456 \u0456, \u0432\u043F\u0435\u0440\u0448\u0435, \u0443 \u043F\u043E\u0432\u0456\u0442\u0440\u0456.\u0412\u0456\u0439\u043D\u0430 \u0441\u043F\u0440\u0438\u0447\u0438\u043D\u0438\u043B\u0430 \u0440\u043E\u0437\u043F\u0430\u0434 \u0447\u043E\u0442\u0438\u0440\u044C\u043E\u0445 \u0456\u043C\u043F\u0435\u0440\u0456\u0439: \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u043E-\u0443\u0433\u043E\u0440\u0441\u044C\u043A\u043E\u0457, \u041D\u0456\u043C\u0435\u0446\u044C\u043A\u043E\u0457, \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u044C\u043A\u043E\u0457 \u0456 \u0420\u043E\u0441\u0456\u0439\u0441\u044C\u043A\u043E\u0457. \u041D\u0456\u043C\u0435\u0447\u0447\u0438\u043D\u0430 \u0432\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u043B\u0430 \u0441\u0432\u043E\u0457 \u043A\u043E\u043B\u043E\u043D\u0456\u0430\u043B\u044C\u043D\u0456 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0456\u0457, \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0456 \u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u044F\u043A \u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0447\u0447\u0438\u043D\u0430, \u0415\u0441\u0442\u043E\u043D\u0456\u044F, \u0424\u0456\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0456\u044F, \u041B\u0430\u0442\u0432\u0456\u044F, \u041B\u0438\u0442\u0432\u0430, \u041F\u043E\u043B\u044C\u0449\u0430 \u0442\u0430 \u042E\u0433\u043E\u0441\u043B\u0430\u0432\u0456\u044F \u043E\u0442\u0440\u0438\u043C\u0430\u043B\u0438 \u043D\u0435\u0437\u0430\u043B\u0435\u0436\u043D\u0456\u0441\u0442\u044C. \u0426\u0456\u043D\u0430 \u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u043D\u044F \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438 \u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u0441\u0444\u043E\u0440\u043C\u0443\u0432\u0430\u043B\u0430 \u0491\u0440\u0443\u043D\u0442 \u0434\u043B\u044F \u0440\u043E\u0437\u043F\u0430\u0434\u0443 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0441\u044C\u043A\u043E\u0457 \u0406\u043C\u043F\u0435\u0440\u0456\u0457.\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u0430 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0430 \u0432\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u043B\u0430 \u043A\u0456\u043D\u0435\u0446\u044C \u0441\u0442\u0430\u0440\u043E\u0433\u043E \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u043E\u0433\u043E \u043F\u043E\u0440\u044F\u0434\u043A\u0443, \u043A\u043E\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0441\u043A\u043B\u0430\u0432\u0441\u044F \u043F\u0456\u0441\u043B\u044F \u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0435\u043E\u043D\u0456\u0432\u0441\u044C\u043A\u0438\u0445 \u0432\u0456\u0439\u043D. \u0420\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0456\u043A\u0442\u0443 \u0431\u0443\u0432 \u0432\u0430\u0436\u043B\u0438\u0432\u0438\u043C \u0447\u0438\u043D\u043D\u0438\u043A\u043E\u043C \u0434\u043B\u044F \u0432\u0438\u043D\u0438\u043A\u043D\u0435\u043D\u043D\u044F \u0414\u0440\u0443\u0433\u043E\u0457 \u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u043E\u0457 \u0432\u0456\u0439\u043D\u0438.\"],\"sk\":[\"Prv\u00E1 svetov\u00E1 vojna pred rokom 1939 zn\u00E1ma ako ve\u013Ek\u00E1 vojna alebo svetov\u00E1 vojna bol ozbrojen\u00FD konflikt glob\u00E1lnych rozmerov trvaj\u00FAci od 28. j\u00FAla 1914 do 11. novembra 1918, ktor\u00FD sa odohr\u00E1val preva\u017Ene na \u00FAzem\u00ED Eur\u00F3py, ale aj v Afrike, Rusku, na oce\u00E1noch, na Bl\u00EDzkom v\u00FDchode a inde. Bol to dovtedy najv\u00E4\u010D\u0161\u00ED vojnov\u00FD konflikt v dejin\u00E1ch \u013Eudstva.Z\u00E1mienkou vojny sa stal \u00FAspe\u0161n\u00FD atent\u00E1t na arcivojvodu a n\u00E1sledn\u00EDka rak\u00FAsko-uhorsk\u00E9ho tr\u00F3nu Franti\u0161ka Ferdinanda d'Este. Rak\u00FAsko-Uhorsko n\u00E1sledne vyhl\u00E1silo vojnu Srbsku, \u010D\u00EDm vyvolalo re\u0165azov\u00FA reakciu ved\u00FAcu k vojne dvoch ve\u013Ek\u00FDch koal\u00EDci\u00ED, ktor\u00E9 mali za n\u00E1sledok roz\u0161\u00EDrenie vojny po celej Eur\u00F3pe v priebehu jedin\u00E9ho mesiaca.Na jednej strane st\u00E1li \u0161t\u00E1ty Dohody, ktor\u00E9 na za\u010Diatku vojny tvorilo Franc\u00FAzsko, Rusko a Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo. Nesk\u00F4r sa k nim pridalo Taliansko (1915), USA (1917), Japonsko a \u010Fal\u0161ie. Ich oponentom boli \u00DAstredn\u00E9 ve\u013Emoci - Nemecko a Rak\u00FAsko-Uhorsko. Nesk\u00F4r sa k nim pridala Osmansk\u00E1 r\u00ED\u0161a, Bulharsko a \u010Fal\u0161\u00ED. Neutr\u00E1lne do konca vojny v Eur\u00F3pe zostalo \u0160panielsko, \u0160vaj\u010Diarsko a \u0161kandin\u00E1vske krajiny.Boje v Eur\u00F3pe sa viedli na viacer\u00FDch frontoch (v\u00FDchodn\u00FD, z\u00E1padn\u00FD, taliansky, balk\u00E1nsky a \u010Fal\u0161ie). V\u00FDznamn\u00FD bol predov\u0161etk\u00FDm z\u00E1padn\u00FD front, kde sa viedla dlhodob\u00E1 z\u00E1kopov\u00E1 vojna. Po\u010Das vojny bolo zmobilizovan\u00FDch viac ne\u017E 60 mili\u00F3nov vojakov. Vojna sa skon\u010Dila kapitul\u00E1ciou \u00DAstredn\u00FDch ve\u013Emoc\u00ED. Pr\u00EDmerie bolo podp\u00EDsan\u00E9 o 5:00 11. novembra 1918 v Compi\u00E9gne a za\u010Dalo plati\u0165 od 11:00. Form\u00E1lnym zakon\u010Den\u00EDm vojny v\u0161ak boli a\u017E Par\u00ED\u017Eske predmestsk\u00E9 zmluvy podp\u00EDsan\u00E9 s jednotliv\u00FDmi porazen\u00FDmi krajinami v priebehu roku 1919.\"],\"sl\":[\"Prva svetovna vojna znana tudi kot Velika vojna je bila prva globalna vojna, ki se je za\u010Dela 28. julija 1914 in trajala do 11. novembra 1918. Vanjo si bili vpleteni vsi ve\u010Dji imperiji tistega \u010Dasa ter njihovi zavezniki, zaradi \u010Desar je sprva majhen evropski konflikt na Balkanu prerasel v vojno svetovnih razse\u017Enosti. \u017De leta pred vojno sta se v Evropi oblikovali dve glavni nasprotujo\u010Di se strani, antanta in centralne sile, ki sta tekmovali za gospodarsko, politi\u010Dno, voja\u0161ko in kolonialno prevlado v Evropi in po svetu. Antanto je sestavljalo zavezni\u0161tvo med Francijo, Ruskim cesarstvom in Veliko Britanijo, centralne sile pa zavezni\u0161tvo med Nem\u0161kim cesarstvom, Avstro-Ogrsko in Kraljevino Italijo. Kasneje v vojni sta se obema stranema pridru\u017Eile \u0161e ostale dr\u017Eave v Evropi in po svetu. Antanti so se kasneje pridru\u017Eili \u0161e Japonska, Italija in ZDA, centralnim silam pa Otomansko cesarstvo in Bolgarija.Razdelitev Evrope ne dva pola ter sistem zavezni\u0161tev med dr\u017Eavami je Srednji Evropi desetletja zagotavljal relativni mir. To pa ni veljalo za Balkan, ki so ga konec 19. in za\u010Detek 20. stoletja pretresale vojne, nemiri, politi\u010Dna nestabilnost in tuja okupacija. Vzpon Srbije kot nove balkanske velesile ter vzpon srbskega nacionalizma je povzro\u010Dilo mo\u010Dna trenja med Srbijo in Avstro-Ogrsko, ki je imela Balkan za svoje interesno obmo\u010Dje. To je 28. junija 1914 pripeljalo do atentata na Avstro-Ogrskega prestolonaslednika Franca Ferdinanda in njegovo \u017Eeno Sofio. Atentat je pretresel Avstro-Ogrsko, Evropo in svet ter povzro\u010Dil politi\u010Dno in diplomatsko krizo. Avstro-Ogrska je zoper Srbijo, domnevne organizatorke napada, zahtevala povra\u010Dilne ukrepe pritem pa jo je brezpogojno podprla Nem\u010Dija. Sledil je Avstro-Ogrski ultimat Srbiji, ker ta v 48 urah ni izpolnila vseh zahtev je Avstro-Ogrska 28. julija 1914 napovedala vojno Srbiji s \u010Dimer je v veljavo stopi evropski sitem zavezni\u0161tev, ki je povzro\u010Dil domino efekt. Rusija kot tradicionalna podpornica in zaveznica Srbije je konec julija pri\u010Dela mobilizirati svojo vojsko proti Avstro-Ogrski. Nem\u010Dija kot zaveznica Avstro-Ogrske je na to reagirala z vojno napovedjo Rusiji in njeni zaveznici Franciji, ter napadom na nevtralno Belgijo in Luksemburg. Ker pa je za nevtralnost Belgije jam\u010Dila Velika Britanija je ta napovedala vojno Nem\u010Diji. V enem samem poletnem tednu, leta 1914, se Evropa znajde v totalni vojni.V naslednjih dneh tednih in mesecih se v Evropi in po svetu oblikujejo naslednje fronte in boji\u0161\u010Da: vzhodna fronta, zahodna fronta, balkansko boji\u0161\u010De, italijanska fronta, bli\u017Enjevzhodno boji\u0161\u010De, vojna v kolonijah, vojna na morju ter popolnoma novo boji\u0161\u010De v zraku. Napovedi generalov, da se bo vojna kon\u010Dala do bo\u017Ei\u010Da 1914 se niso uresni\u010Dile. Voja\u0161ka taktika iz 19. stoletja ter oro\u017Eje iz 20. stoletja sta na fronti v prvih mesecih bojev pustila ve\u010D sto tiso\u010D mrtvih in ranjenih kar je povzro\u010Dilo, da je na frontah pri\u0161lo do zastoja, ki trajal vse do konca vojne leta 1918. Edina re\u0161itev za pre\u017Eivetje vojakov so bili jarki in kaverne. Med leti 1914 do 1918 so je tako razvil popolnoma nov sistem bojevanja v jarkih, kar je bila velika zna\u010Dilnost prve svetovne vojne. Ta na\u010Din bojevanja je zaznamoval predvsem zahodno fronta kjer je Rokavski preliv na severu in \u0161vicarsko mejo na jugu povezoval nepretrgan sitem jarkov, utrdb in ovir. Zaradi na\u010Dina bojevanja je prevladovala edino ena strategija in to je bila strategija iz\u010Drpavanja. Zmagovalec v vojni bo tisti, ki bo \u010Dim kraj\u0161em \u010Dasu izdelal ve\u010D oro\u017Eja, granat in ostalega voja\u0161kega materiala ter v bitki \u017Ertvoval ve\u010D \u017Eivljenj kot nasprotnik. Razvoj novih oro\u017Eij: tankov, letal, zra\u010Dnih ladij, podmornic, bojnih ladij, mitraljezov, topov, bojnih strupov, \u2026 je dalo neslutene mo\u017Enosti ubijanja, pohabljanja, uni\u010Devanje in zastra\u0161evanja. Prva svetovna vojna naj bi bila tudi zadnja vite\u0161ka vojna, \u010Deprav je v njej umrlo ve\u010D vojakov kot civilistov je med vojno v velikem \u0161tevilu umiralo in trpelo tudi civilno prebivalstvo. Vpliv vojne na civilno prebivalstvo je bil v primerjavi s predhodnimi vojnami ogromen: okupacija, splo\u0161no pomanjkanje, lakota, zaplembe, streljanje talcev, internacija, tabori\u0161\u010Da, in genocid. Vsi te dogodki so zaznamovali tudi preostanek 20. in za\u010Detek 21. stoletja.\u0160tiri krvava leta vojne so za seboj pustila 37 milijonov mrtvih, ranjenih in pogre\u0161anih vojakov in civilistov. Zaradi vsesplo\u0161nega pomanjkanja ter grozot vojne se je v letih 1917 in 1918 na obeh straneh fronte za\u010Delo \u0161iriti nezadovoljstvo, ki je oznanjalo korenite dru\u017Ebene in politi\u010Dne spremembe. Novembra 1917 je v Rusiji izbruhnila oktobrska revolucija zaradi katere je Rusija izstopila iz vojne. Naslednje leto so ji sledile, od vojne iz\u010Drpane, centralne sile. Otomansko cesarstvo je podpisalo premirje konec oktobra, Avstro-Ogrska 4. novembra, Nem\u010Dija 11. novembra 1918 s \u010Dimer se je vojna kon\u010Dala prav tako nepri\u010Dakovano kot se je za\u010Dela. Vojna je za seboj pustila popolno uni\u010Denje, ve\u010D deset milijonov mrtvih, ranjenih in pogre\u0161anih ter ogromno gospodarsko \u0161kodo. Odnesla je \u0161tiri velika cesarstva, Rusko, Nem\u0161ko, Avstro-Ogrsko in Otomansko ter za vedno spremenila obliko Evrope. Vlivala je tudi na svet, oznanila je zaton mogo\u010Dnega Britanskega imperija ter vzpon ZDA kot nove svetovne velesile. Z razpadom Ruskega cesarstva so leta 1917 na oblast pri\u0161li komunisti, ki so naslednjih sedemdeset let krojili usodo Evrope in sveta. Versajska mirovna konferenca, ki je 28. julija 1919 formalno kon\u010Dalo veliko vojno, naj bi Evropi in svetu zagotovila ve\u010Dni mir, namesto tega je povzro\u010Dila le nov razdor. Poni\u017Eanje Nem\u010Dije z enormnimi vojnimi reparacijami in odvzemi ozemelj ter delitev sveta po ozkih interesih dr\u017Eav zmagovalk velike vojne je povzro\u010Dilo nacionalna in politi\u010Dna trenja, ki so v naslednjih letih in desetletjih predstavljala uvod v drugo svetovno vojno, hladno vojno ter nikoli kon\u010Dane vojne na Balkanu in Bli\u017Enjem vzhodu. Prva svetovna vojna je bila vojna, ki je na novo oblikovala svet in 20. stoletje ter \u0161e vedno ka\u017Ee svoje posledice v 21. stoletju.\"],\"ga\":[\"Is \u00E9ard a bh\u00ED i gceist leis an gC\u00E9ad Chogadh Domhanda n\u00F3 an Cogadh M\u00F3r n\u00E1 coimhlint dhomhanda a mhair \u00F3n mbliain 1914 go dt\u00ED an bhliain 1918. Sh\u00E1raigh s\u00E9 na coga\u00ED go l\u00E9ir roimhe sin, agus inniu f\u00E9in glactar leis go raibh s\u00E9 ar an gcogadh ba mh\u00F3 agus ba scrios\u00FAla i stair an chine dhaonna roimh an Dara Cogadh Domhanda. Cuireadh an chuid ba mh\u00F3 den chogadh san Eoraip. F\u00E1gadh na milli\u00FAin marbh, agus th\u00E1inig domhan nua chun saoil de thoradh an chogaidh.Is gn\u00E1ch na Comhghuaillithe agus na Cumhachta\u00ED L\u00E1ir a thabhairt ar an d\u00E1 thaobh sa chogadh seo. Ba iad na Comhghuaillithe an R\u00EDocht Aontaithe, Impireacht na R\u00FAise, agus an Fhrainc, is \u00E9 sin, an Entente Triarach, chomh maith leis an Iod\u00E1il nach ndeachaigh sa chogadh ach n\u00ED ba d\u00E9ana\u00ED. Le f\u00EDrinne bh\u00ED an chuma ar an sc\u00E9al i dt\u00FAs an chogaidh go dtaobh\u00F3dh an Iod\u00E1il leis na Cumhachta\u00ED L\u00E1ir, ach n\u00ED mar sin a tharla. Ba iad na Cumhachta\u00ED L\u00E1ir n\u00E1 D\u00E9mhonarcacht na hOstaire is na hUng\u00E1ire agus Impireacht na Gearm\u00E1ine, an Bhulg\u00E1ir agus an Tuirc Otam\u00E1nach. Cuireadh cuid mhaith de na cathanna ar an gCath\u00E9adan Thiar, ach le f\u00EDrinne chuaigh ascnamh an d\u00E1 thaobh i bhfost\u00FA ansin, agus d'fhan na saighdi\u00FAir\u00ED sna trins\u00ED ar feadh na mblianta fada, ag iarraidh latrach an \u00E1ir idir an d\u00E1 thrinse a thrasn\u00FA. Rith an cath\u00E9adan seo \u00F3n Muir Thuaidh go teorainn na hEilv\u00E9ise. Bh\u00ED cathanna farraige agus aeir ann chomh maith. Fuair naoi milli\u00FAn saighdi\u00FAir b\u00E1s i machaire an \u00E1ir, agus d'\u00E9ag na milli\u00FAin sibhialtach chomh maith.Ba \u00E9 an rud a chuir an lasair sa bharrach n\u00E1 d\u00FAnmhar\u00FA Franz Ferdinand, Ard-Di\u00FAc agus ball de r\u00EDtheaghlach na hOstaire, i Sair\u00E9av\u00F3 sa Bhoisnia. Ansin d'iompaigh an cogadh ina choimhlint dhomhanda de r\u00E9ir a dhinimice f\u00E9in. Go bun\u00FAsach, tharraing an Ostair agus an tSeirbia a gcuid comhghuaillithe isteach sa chogadh, agus bh\u00ED na pleananna cogaidh chomh socair roimh r\u00E9 ag na hairm is nach raibh na st\u00E1tair\u00ED \u00E1balta an t-arrachtach a stopadh. Chuir an cogadh deireadh leis na himpireachta\u00ED iln\u00E1isi\u00FAnta san Eoraip agus th\u00E1inig st\u00E1it nua ar an bhf\u00F3d: an tSeicsl\u00F3vaic, an I\u00FAgslaiv, an East\u00F3in, an Fhionlainn, an Laitvia, an Pholainn agus an Liotu\u00E1in.Ba \u00E9 Conradh Versailles a chuir deireadh leis an gcogadh go hoifigi\u00FAil. Sa bhliain 1919 a s\u00EDn\u00EDodh \u00E9.\"],\"gd\":[\"Thachair An Cogadh M\u00F2r no \\\"Cogadh a' Cheusair\\\" eadar 1914 agus 1918. Gu ruige sin, b' e an cogadh a bu sgriosaile a chaidh fhaicinn an eachdraidh le barrachd b\u00E0s agus milleadh na thachair ann an cogadh sam bith a bh' ann roimhe. Fichead 'sa h-aon bliadhna \u00E0s a dh\u00E8idh, thoisich Dara Cogadh an t-Saoghail agus tha ceangail mh\u00F2r ann eadar na dh\u00E0.'S e a' chiad chogadh far an do chaidh tancaichean 's itealain an cuir an s\u00E0s. Chaidh b\u00E0taichean-aigil a chleachdadh gu m\u00F2r gu h-\u00E0raidh leis a' Ghearmailt.\"],\"ca\":[\"La Primera Guerra Mundial o la Gran Guerra fou un conflicte b\u00E8l\u00B7lic que va tenir lloc a Europa i al Pr\u00F2xim Orient entre 1914 i 1918. La pol\u00EDtica exterior, cada vegada m\u00E9s agressiva d'\u00C0ustria-Hongria, R\u00FAssia, i especialment Alemanya va originar el conflicte. El detonant de l'esclat de la guerra fou l'assassinat el 28 de juny de 1914 a Sarajevo, B\u00F2snia, de l'hereu al tron dels Habsburg, Francesc Ferran d'\u00C0ustria. Despr\u00E9s de la declaraci\u00F3 de guerra d'\u00C0ustria a S\u00E8rbia el 28 de juliol, la majoria d'estats europeus es van veure implicats en el conflicte, R\u00FAssia es va mobilitzar en suport de S\u00E8rbia els dies 29 i 30 de Juny. Alemanya va declarar la guerra a R\u00FAssia l'1 d'agost i a Fran\u00E7a el 3 d'agost. Dels 32 pa\u00EFsos participants, els principals pa\u00EFsos involucrats van ser, d'una banda, els anomenats \u00ABaliats\u00BB: Fran\u00E7a, l'Imperi Brit\u00E0nic, S\u00E8rbia, l'Imperi Rus, els Estats Units i el Regne d'It\u00E0lia, i de l'altra les \u00ABPot\u00E8ncies Centrals\u00BB: l'Imperi Alemany, l'imperi Austrohongar\u00E8s, l'Imperi Turc i Bulg\u00E0ria.Finalitz\u00E0 amb la signatura de l'armistici de Compi\u00E8gne l'11 de novembre de 1918, que establia la derrota de les pot\u00E8ncies centrals, provocada m\u00E9s per un desgast que impossibilitava la continuaci\u00F3 de l'esfor\u00E7 militar que no pas per cap derrota militar. En aquest sentit, i amb la decisi\u00F3 dels dos b\u00E0ndols de no arribar a un statu quo despr\u00E9s dels primers mesos de guerra, amb l'estil de guerra de desgast i guerra total, la I Guerra Mundial representa un canvi radical respecte als conflictes del segle XIX. Durant tota la guerra ambd\u00F3s b\u00E0ndols van haver d'anar adaptant-se a noves situacions estrat\u00E8giques, per a les quals no estaven preparats. Hi respongueren amb una escalada militar sense precedents en la hist\u00F2ria europea que caus\u00E0 un total de nou milions de morts.La guerra va donar lloc a una profunda reestructuraci\u00F3 de la geografia europea: quatre grans imperis, l'austrohongar\u00E8s, l'alemany, l'otom\u00E0 i el rus, van deixar d'existir, i van apar\u00E8ixer els nous estats de Txecoslov\u00E0quia, Iugosl\u00E0via, Hongria, Est\u00F2nia, Let\u00F2nia, Litu\u00E0nia, Finl\u00E0ndia i Pol\u00F2nia. Alemanya, a m\u00E9s, perd\u00E9 les seves col\u00F2nies d'ultramar.\"],\"mk\":[\"\u041F\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430, \u0438\u0441\u0442\u043E \u0442\u0430\u043A\u0430 \u043F\u043E\u0437\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0413\u043E\u043B\u0435\u043C\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u0438 \u0412\u043E\u0458\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u043D\u0430\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442 \u0448\u0442\u043E \u0441\u0435 \u043E\u0434\u0432\u0438\u0432\u0430 \u043E\u0434 1914 \u0434\u043E 1918 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u043F\u043E\u0447\u043D\u0443\u0432\u0430 \u0432\u043E \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430. \u041D\u0438\u0435\u0434\u0435\u043D \u043F\u0440\u0435\u0442\u0445\u043E\u0434\u0435\u043D \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043C\u0430 \u043C\u043E\u0431\u0438\u043B\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043D\u043E \u0442\u043E\u043B\u043A\u0430\u0432 \u0431\u0440\u043E\u0458 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0438\u0446\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0443 \u043F\u0430\u043A \u0432\u043A\u043B\u0443\u0447\u0438\u043B \u0442\u043E\u043B\u043A\u0443 \u043C\u043D\u043E\u0433\u0443 \u043B\u0443\u0453\u0435 \u0432\u043E \u0431\u043E\u0458\u043D\u043E\u0442\u043E \u043F\u043E\u043B\u0435. \u041F\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u0435 \u0432\u0442\u043E\u0440 \u043D\u0430\u0458\u043A\u0440\u0432\u0430\u0432 \u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u043D \u0432\u043E \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0434\u043E \u0442\u043E\u0433\u0430\u0448. \u0425\u0435\u043C\u0438\u0441\u043A\u043E \u043E\u0440\u0443\u0436\u0458\u0435 \u0435 \u0438\u0441\u043A\u043E\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u043D\u043E \u0437\u0430 \u043F\u0440\u0432 \u043F\u0430\u0442, \u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043C\u0430\u0441\u043E\u0432\u043D\u0438 \u0431\u043E\u043C\u0431\u0430\u0440\u0434\u0438\u0440\u0430\u045A\u0430 \u043D\u0430 \u0446\u0438\u0432\u0438\u043B\u0438 \u043E\u0434 \u043D\u0435\u0431\u043E, \u0438 \u043D\u0435\u043A\u043E\u0438 \u043E\u0434 \u043F\u0440\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u0438 \u043C\u0430\u0441\u0430\u043A\u0440\u0438 \u043D\u0430 \u0446\u0438\u0432\u0438\u043B\u0438 \u0441\u0435 \u0441\u043B\u0443\u0447\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430. \u0427\u0435\u0442\u0438\u0440\u0438 \u0434\u0438\u043D\u0430\u0441\u0442\u0438\u0438, \u0425\u0430\u0431\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433\u043E\u0432\u0446\u0438\u0442\u0435, \u0420\u043E\u043C\u0430\u043D\u043E\u0432\u0438, \u041E\u0442\u043E\u043C\u0430\u043D\u0446\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0425\u043E\u0445\u0435\u043D\u0446\u043E\u043B\u0435\u0440\u043D\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0438\u0438 \u043A\u043E\u0440\u0435\u045A\u0430 \u043D\u0430 \u043C\u043E\u045C \u0441\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0442\u0435\u0433\u0430\u0430\u0442 \u043E\u0434 \u0434\u0435\u043D\u043E\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043D\u0430 \u043A\u0440\u0441\u0442\u043E\u043D\u043E\u0441\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0438, \u043F\u0430\u0453\u0430\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435 \u043D\u0435\u0430.\u041F\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u043F\u0440\u0435\u0442\u0441\u0442\u0430\u0432\u0443\u0432\u0430 \u043E\u0434\u043B\u0443\u0447\u0443\u0432\u0430\u0447\u043A\u043E \u0440\u0430\u0441\u043A\u0440\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u045A\u0435 \u0441\u043E \u0441\u0442\u0430\u0440\u0438\u043E\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u043F\u043E\u0440\u0435\u0434\u043E\u043A, \u043E\u0431\u0435\u043B\u0435\u0436\u0443\u0432\u0430\u0458\u045C\u0438 \u0458\u0430 \u043F\u0440\u043E\u043F\u0430\u0441\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0430\u043F\u0441\u043E\u043B\u0443\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\u0442\u0430 \u043C\u043E\u043D\u0430\u0440\u0445\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043E \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430. \u0412\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430 \u045C\u0435 \u0441\u0435 \u043F\u043E\u043A\u0430\u0436\u0435 \u043A\u0430\u043A\u043E \u043A\u0430\u0442\u0430\u043B\u0438\u0437\u0430\u0442\u043E\u0440 \u0437\u0430 \u0420\u0443\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0435\u0432\u043E\u043B\u0443\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0430 \u043F\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430\u043C\u0443 \u045C\u0435 \u0438\u043D\u0441\u043F\u0438\u0440\u0438\u0440\u0430 \u0440\u0435\u0432\u043E\u043B\u0443\u0446\u0438\u0438 \u0432\u043E \u0437\u0435\u043C\u0458\u0438 \u043A\u0430\u043A\u043E \u041A\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u041A\u0443\u0431\u0430 \u0438 \u045C\u0435 \u0458\u0430 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0421\u0442\u0443\u0434\u0435\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u043C\u0435\u0453\u0443 \u0421\u0421\u0421\u0420 \u0438 \u0421\u0410\u0414. \u041F\u043E\u0440\u0430\u0437\u043E\u0442 \u043D\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0458\u0430 \u0432\u043E \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043D\u0435\u0443\u0441\u043F\u0435\u0445\u043E\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0442 \u043D\u0435\u043A\u043E\u0438 \u043E\u0434 \u043F\u0440\u0438\u0447\u0438\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0413\u043E\u043B\u0435\u043C\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0442 \u043D\u0430 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u0441\u043E\u0446\u0438\u0458\u0430\u043B\u0438\u0437\u0430\u043C \u0438 \u043D\u0435\u0433\u043E\u0432\u0438\u043E\u0442 \u043A\u043E\u043D\u0435\u0447\u0435\u043D \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u0442\u0430\u0442 - \u0438\u0437\u0431\u0443\u0432\u043D\u0443\u0432\u0430\u045A\u0435\u0442\u043E \u043D\u0430 \u0412\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u0432\u043E 1939 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430. \u0412\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043E \u0442\u0430\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u043E \u0458\u0430 \u0437\u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u0443\u0432\u0430 \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043C\u0430\u0441\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0438\u043D\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430\u043B\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0431\u0430\u0437\u0430 \u0437\u0430 \u043D\u043E\u0432\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0458\u0443\u0432\u0430\u045A\u0435 \u0448\u0442\u043E \u0441\u0435 \u043F\u043E\u0442\u043F\u0438\u0440\u0430 \u0446\u0435\u043B\u043E\u0441\u043D\u043E \u043D\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043D\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0432\u043E\u0432\u043B\u0435\u043A\u0443\u0432\u0430 \u0446\u0438\u0432\u0438\u043B\u0438 \u043A\u0430\u043A\u043E \u043D\u0438\u043A\u043E\u0433\u0430\u0448 \u043F\u043E\u0440\u0430\u043D\u043E.\u041F\u043E\u0438\u043C\u043E\u0442 \u201E\u041F\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u201C, \u0448\u0442\u043E \u0438\u043C\u043F\u043B\u0438\u0446\u0438\u0440\u0430 \u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u043D \u0440\u0430\u0437\u043B\u0438\u0447\u0435\u043D \u043E\u0434 \u201E\u0412\u0442\u043E\u0440\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u201C \u043D\u0435 \u0435 \u043F\u043E\u043F\u0443\u043B\u0430\u0440\u0435\u043D \u043C\u0435\u0453\u0443 \u043D\u0435\u043A\u043E\u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0430\u0440\u0438 \u043A\u043E\u0438 \u0458\u0430 \u0441\u043C\u0435\u0442\u0430\u0430\u0442 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0430\u043C\u043E \u043A\u0430\u043A\u043E \u043F\u0440\u0432\u0430 \u0444\u0430\u0437\u0430 \u043E\u0434 \u0442\u0440\u0438-\u0434\u0435\u0446\u0435\u043D\u0438\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u0448\u0442\u043E \u0441\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0442\u0435\u0433\u0430 \u043E\u0434 1914-1945 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0430. \u0414\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0430\u0440\u0438 \u043F\u0430\u043A, \u0433\u043B\u0435\u0434\u0430\u0430\u0442 \u043D\u0430 \u041F\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0435\u0434\u043D\u0430 \u043E\u0434 \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435 \u043D\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0441\u043A\u0438\u043E\u0442 \u043F\u043E\u0440\u0430\u0437 \u0432\u043E \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0441\u043A\u043E-\u043F\u0440\u0443\u0441\u043A\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0438 \u0448\u0442\u043E \u0432\u043E\u0434\u0438 \u043A\u043E\u043D \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0435\u043A\u0441\u043F\u043B\u043E\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0430\u043B\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u043A\u0440\u0438\u0437\u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u043F\u043E\u0432\u043E\u0434 \u0437\u0430 \u043E\u043F\u0448\u0442\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430. \u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0430\u0440\u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E \u0442\u0430\u043A\u0430 \u0458\u0430 \u0446\u0438\u0442\u0438\u0440\u0430\u0430\u0442 \u0438 \u0433\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u043F\u043B\u043E\u043C\u0430\u0442\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0435\u0441\u043D\u0430\u043E\u0434\u043B\u0438\u0432\u043E\u0441\u0442 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0438 \u0431\u0440\u0430\u043D\u043E\u0442 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u0438\u0437\u0430\u043C \u0448\u0442\u043E \u0458\u0430 \u043F\u0440\u0435\u043F\u043B\u0430\u0432\u0443\u0432\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043Fa \u0432\u043E \u0442\u043E\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435.\u041F\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043D\u0443\u0432\u0430 \u043F\u043E\u0437\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0440\u043E\u0432\u043E\u0432\u0441\u043A\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0430, \u043A\u0430\u0434\u0435 \u0448\u0442\u043E \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C \u0431\u0440\u043E\u0458 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0458\u043D\u0438\u0446\u0438 \u0441\u0435 \u0432\u0440\u0437\u0430\u043D\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u043E\u0432\u043E\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u043D\u0435 \u043C\u043E\u0436\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0430\u0442 \u043C\u043D\u043E\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438 \u043D\u0430\u043F\u043D\u0430\u0442\u043E\u0441\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043E\u0434\u0431\u0440\u0430\u043D\u0430\u0442\u0430. \u041E\u0432\u0430 \u0435 \u043F\u043E\u0441\u0435\u0431\u043D\u043E \u0432\u0438\u0441\u0442\u0438\u043D\u0438\u0442\u043E \u0437\u0430 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0438\u043E\u0442 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442. \u041F\u0440\u0435\u043A\u0443 9 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0438 \u043B\u0443\u0453\u0435 \u0443\u043C\u0438\u0440\u0430\u0430\u0442 \u043D\u0430 \u0431\u043E\u0458\u043D\u043E\u0442\u043E \u043F\u043E\u043B\u0435 \u0438 \u0443\u0448\u0442\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0431\u043B\u0438\u0436\u043D\u043E \u0442\u043E\u043B\u043A\u0443 \u043D\u0430 \u0434\u043E\u043C\u0430\u0448\u043D\u0438\u043E\u0442 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u043A\u0430\u043A\u043E \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u043D\u0435\u0434\u043E\u0441\u0442\u0430\u0442\u043E\u043A \u043D\u0430 \u0445\u0440\u0430\u043D\u0430, \u0433\u0435\u043D\u043E\u0446\u0438\u0434 \u0438 \u0431\u0438\u0442\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0437\u0435\u043C\u0458\u0430.\"],\"sq\":[\"Lufta e Par\u00EB Bot\u00EBrore apo Lufta e Madhe ishte lufta q\u00EB p\u00EBrfshiu pothuajse gjith\u00EB bot\u00EBn, nga viti 1914 deri n\u00EB vitin 1918. Kjo luft\u00EB e papar\u00EB ndonj\u00EBher\u00EB n\u00EB historin\u00EB e njer\u00EBzimit i kushtoi atij humbjen 20 milion\u00EB njer\u00EBzve. \\\"Lufta e Madhe\\\" p\u00EBrfshiu gjasht\u00EB kontinentet e banuara t\u00EB l\u00EBmshit tok\u00EBsor: Evrop\u00EBn, Azin\u00EB, Afrik\u00EBn, Amerik\u00EBn e Jugut, Amerik\u00EBn e Veriut dhe Australin\u00EB.Lufta e pare boterore ishte kryesisht e perqendruar ne Gjermani dhe france e ndare ne bllokun qendror dhe antantenLufta e I Bot\u00EBrore nisi me vrasjen e kryeduk\u00EBs Franc Ferdinandit, trash\u00EBgimtarit t\u00EB tronit t\u00EB Perandoris\u00EB Austro-Hungareze n\u00EB Sarajev\u00EB t\u00EB Bosnj\u00EBs nga komb\u00EBtaristi serbo-boshnjak Gavril Princip me 28 qershor 1914.N\u00EB k\u00EBt\u00EB konflikt mbar\u00EBbot\u00EBror t\u00EB armatosur u p\u00EBrballuan dy fuqi t\u00EB m\u00EBdha: Perandorit\u00EB qendrore (Perandoria gjermanike dhe Perandoria Austro-Hungareze) dhe nga ana tjet\u00EBr Pakti i Trefisht\u00EB (me Mbret\u00EBrit\u00EB e Bashkuara, Franc\u00EBn, dhe Rusin\u00EB). Lufta e Madhe filloi me 28 korrik 1914 dhe p\u00EBrfundoi m\u00EB 11 n\u00EBntor 1918 me fitoren e Paktit t\u00EB Trefisht\u00EB. Lufta shkaktoi shp\u00EBrb\u00EBrjen e kat\u00EBr perandorive: Perandoris\u00EB Austro-Hungareze, Prusis\u00EB, Perandoris\u00EB Osmane dhe Rusis\u00EB. Gjermania humbi perandorit\u00EB koloniale dhe shtetet evropiane t\u00EB \u00C7ekosllovakis\u00EB, Estonis\u00EB, Finland\u00EBs, Letonis\u00EB, Lituanis\u00EB, Polonis\u00EB dhe Jugosllavis\u00EB fituan pamvar\u00EBsin\u00EB.Lufta e I Bot\u00EBrore sh\u00EBnoi mbarimin e rendit bot\u00EBror q\u00EB u vendos pas Luft\u00EBrave Napoleoniane, dhe ishte nj\u00EB shkaktare e r\u00EBnd\u00EBsishme p\u00EBr shp\u00EBrthimin e Luft\u00EBs s\u00EB Dyt\u00EB Bot\u00EBrore.\"],\"sr\":[\"\u041F\u0440\u0432\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u0458\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0458\u0430\u043E \u043E\u0434 1914. \u0434\u043E 1918. \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0435. \u0423 \u045A\u0435\u043C\u0443 \u0458\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E\u0432\u0430\u043B\u0430 \u0432\u0435\u045B\u0438\u043D\u0430 \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438\u0445 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043B\u0430, \u0433\u0440\u0443\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u0438\u0445 \u0443 \u0434\u0432\u0430 \u0441\u0443\u043A\u043E\u0431\u0459\u0435\u043D\u0430 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437\u0430: \u0421\u0430\u0432\u0435\u0437\u043D\u0438\u043A\u0430 (\u043E\u043A\u0443\u043F\u0459\u0435\u043D\u0438\u0445 \u043E\u043A\u043E \u0422\u0440\u043E\u0458\u043D\u0435 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435) \u0438 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043B\u0430. \u0412\u0438\u0448\u0435 \u043E\u0434 70 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043B\u043E \u043F\u043E\u0434 \u043E\u0440\u0443\u0436\u0458\u0435\u043C, \u0430 \u043E\u0434 \u0442\u043E\u0433\u0430 \u043F\u0440\u0435\u043A\u043E 60 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0443 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0438 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043B\u043E \u043C\u043E\u0431\u0438\u043B\u0438\u0441\u0430\u043D\u043E \u0443 \u0458\u0435\u0434\u0430\u043D \u043E\u0434 \u043D\u0430\u0458\u0432\u0435\u045B\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0442\u043E\u0432\u0430 \u0443 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0438. \u041F\u043E\u0441\u043B\u0435\u0434\u0438\u0446\u0435 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0443 \u0431\u0438\u043B\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0431\u0438\u0458\u0435\u043D\u043E \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043E\u0434 15 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0459\u0443\u0434\u0438, 20 \u043C\u0438\u043B\u0438\u043E\u043D\u0430 \u0440\u0430\u045A\u0435\u043D\u043E, \u0430 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043A\u0442\u043D\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0441\u043D\u0438\u0446\u0435 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u043F\u0440\u0435\u0442\u0440\u043F\u0435\u043B\u0435 \u0441\u0443 \u0438 \u043E\u0433\u0440\u043E\u043C\u043D\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0430\u0440\u0430\u045A\u0430 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0438 \u043F\u0440\u0438\u0432\u0440\u0435\u0434\u0430. \u041F\u0440\u0432\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u043F\u043E\u0437\u043D\u0430\u0442 \u0458\u0435 \u0438 \u043F\u043E\u0434 \u0438\u043C\u0435\u043D\u0438\u043C\u0430 \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u0438 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 (\u0434\u043E \u0438\u0437\u0431\u0438\u0458\u0430\u045A\u0430 \u0414\u0440\u0443\u0433\u043E\u0433 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u043E\u0433 \u0440\u0430\u0442\u0430).\u041F\u0440\u0432\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u0441\u0443 \u0432\u043E\u0434\u0438\u043B\u0430 \u0434\u0432\u0430 \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437\u0430. \u0421\u0438\u043B\u0435 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435 \u0441\u0443 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0447\u0435\u0442\u043A\u0443 \u0447\u0438\u043D\u0438\u043B\u0435 \u0423\u0458\u0435\u0434\u0438\u045A\u0435\u043D\u043E \u041A\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0420\u0443\u0441\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0441\u043A\u0430 \u0438 \u045A\u0438\u0445\u043E\u0432\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u043F\u0440\u043E\u0442\u0435\u043A\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438. \u0411\u0440\u043E\u0458\u043D\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u0441\u0443 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0434\u0440\u0443\u0436\u0438\u043B\u0435 \u0441\u0438\u043B\u0430\u043C\u0430 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435, \u043E\u0434 \u043A\u043E\u0458\u0438\u0445 \u0441\u0443 \u043D\u0430\u0458\u0432\u0430\u0436\u043D\u0438\u0458\u0435 \u0431\u0438\u043B\u0435 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0458\u0430, \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0434\u0440\u0443\u0436\u0438\u043B\u0430 \u0430\u043F\u0440\u0438\u043B\u0430 1915, \u0438 \u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045A\u0435\u043D\u0435 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u0447\u043A\u0435 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435, \u043A\u043E\u0458\u0435 \u0441\u0443 \u0443 \u0440\u0430\u0442 \u0441\u0442\u0443\u043F\u0438\u043B\u0435 \u0430\u043F\u0440\u0438\u043B\u0430 1917. \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0435 \u0441\u0438\u043B\u0435 \u0441\u0443 \u043F\u0440\u0435 \u043F\u043E\u0447\u0435\u0442\u043A\u0430 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u0447\u0438\u043D\u0438\u043B\u0435 \u041D\u0435\u043C\u0430\u0447\u043A\u0430, \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430 \u0438 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0458\u0430, \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0431\u043E\u0433 \u043B\u043E\u043D\u0434\u043E\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433 \u0443\u0433\u043E\u0432\u043E\u0440\u0430 \u043E\u0434 26. \u0430\u043F\u0440\u0438\u043B\u0430 1915. \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0435, \u043A\u043E\u0458\u0438\u043C \u0458\u0435 \u0437\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0458\u0443 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0452\u0435\u043D \u0434\u0435\u043E \u0414\u0430\u043B\u043C\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435, \u0418\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0413\u043E\u0440\u0438\u0446\u0430, \u041A\u0432\u0430\u0440\u043D\u0435\u0440\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0441\u0442\u0440\u0432\u0430 \u0438 \u0414\u043E\u0434\u043E\u043A\u0430\u043D\u0435\u0437\u0438, \u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u043F\u0438\u043B\u0430 \u0441\u0438\u043B\u0430\u043C\u0430 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435. \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E \u0446\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0434\u0440\u0443\u0436\u0438\u043B\u043E \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0438\u043C \u0441\u0438\u043B\u0430\u043C\u0430 \u043E\u043A\u0442\u043E\u0431\u0440\u0430 1914, \u0430 \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0443 \u0434\u0430\u043D\u0430 \u043A\u0430\u0441\u043D\u0438\u0458\u0435 \u0442\u043E \u0458\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0434\u0438\u043B\u0430 \u0438 \u0411\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430. \u0414\u043E \u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u043A\u0430 \u0440\u0430\u0442\u0430, \u043E\u0434 \u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0437\u0435\u043C\u0430\u0459\u0430 \u0425\u043E\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0458\u0430, \u0428\u0432\u0430\u0458\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430, \u0428\u043F\u0430\u043D\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0441\u043A\u0430\u043D\u0434\u0438\u043D\u0430\u0432\u0441\u043A\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u0441\u0443 \u043E\u0441\u0442\u0430\u043B\u0435 \u0437\u0432\u0430\u043D\u0438\u0447\u043D\u043E \u043D\u0435\u0443\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0435.\u041D\u0435\u043F\u043E\u0441\u0440\u0435\u0434\u043D\u0438 \u043F\u043E\u0432\u043E\u0434 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0442 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043E \u0430\u0442\u0435\u043D\u0442\u0430\u0442 \u043D\u0430 \u043D\u0430\u0441\u043B\u0435\u0434\u043D\u0438\u043A\u0430 \u0430\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u043E\u0433 \u043F\u0440\u0435\u0441\u0442\u043E\u043B\u0430, \u043D\u0430\u0434\u0432\u043E\u0458\u0432\u043E\u0434\u0443 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0430 \u0424\u0435\u0440\u0434\u0438\u043D\u0430\u043D\u0434\u0430 \u0443 \u0421\u0430\u0440\u0430\u0458\u0435\u0432\u0443 28. \u0458\u0443\u043D\u0430 1914, \u043A\u043E\u0433\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u0431\u0438\u043E \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u043B\u043E \u041F\u0440\u0438\u043D\u0446\u0438\u043F, \u0421\u0440\u0431\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0411\u043E\u0441\u043D\u0435, \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0442\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0438\u043B\u0430 \u0434\u0435\u043E \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0435. \u041E\u0431\u0458\u0430\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0430\u043A\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0430\u043B\u0430 \u0458\u0435 \u043D\u0438\u0437 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437\u043D\u0438\u0448\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0441\u0443 \u043F\u043E\u043A\u0440\u0435\u043D\u0443\u043B\u0430 \u043B\u0430\u043D\u0447\u0430\u043D\u0443 \u0440\u0435\u0430\u043A\u0446\u0438\u0458\u0443 \u043E\u0431\u0458\u0430\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0442\u0430. \u0414\u043E \u043A\u0440\u0430\u0458\u0430 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1914. \u0432\u0435\u045B\u0438 \u0434\u0435\u043E \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0441\u0435 \u043D\u0430\u0448\u0430\u043E \u0440\u0430\u0442\u0443.\u0420\u0430\u0442 \u0441\u0435 \u0432\u043E\u0434\u0438\u043E \u043D\u0430 \u043D\u0435\u043A\u043E\u043B\u0438\u043A\u043E \u0440\u0430\u0442\u0438\u0448\u0442\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0438 \u0441\u0443 \u043F\u0440\u0435\u0441\u0435\u0446\u0430\u043B\u0438 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0443. \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0438 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u0441\u0435 \u043E\u0434\u043B\u0438\u043A\u043E\u0432\u0430\u043E \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u043E\u043C \u0440\u043E\u0432\u043E\u0432\u0430 \u0438 \u0443\u0442\u0432\u0440\u0452\u0435\u045A\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0435 \u0458\u0435 \u043E\u0434\u0432\u0430\u0458\u0430\u043B\u0430 \u043D\u0438\u0447\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0435\u043C\u0459\u0430. \u041E\u0432\u0430 \u0443\u0442\u0432\u0440\u0452\u0435\u045A\u0430 \u0441\u0443 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043B\u0430 \u0434\u0443\u0436\u0438\u043D\u043E\u043C \u0432\u0435\u045B\u043E\u043C \u043E\u0434 600 km. \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0438 \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u043E \u0441\u0435 \u043E\u0434 \u0410\u043D\u0442\u0432\u0435\u0440\u043F\u0435\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u0443 \u0438 \u043D\u0435\u0443\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0435 \u0428\u0432\u0430\u0458\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0435 \u043D\u0430 \u0458\u0443\u0433\u0443. \u041D\u0430 \u0418\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u043E\u043C \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442\u0443, \u043A\u043E\u0458\u0438 \u0441\u0435 \u0432\u043E\u0434\u0438\u043E \u043D\u0430 \u0434\u0443\u0436\u0438\u043D\u0438 \u043E\u0434 1600 km, \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u043E\u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043D\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u043E\u0433\u0440\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u043D\u0430 \u0436\u0435\u043B\u0435\u0437\u043D\u0438\u0447\u043A\u0430 \u043C\u0440\u0435\u0436\u0430 \u043D\u0438\u0441\u0443 \u043E\u043C\u043E\u0433\u0443\u045B\u0438\u043B\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043E\u0432\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0442\u0430\u045A\u0435 \u043A\u0430\u043E \u043D\u0430 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u043C \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442\u0443, \u0438\u0430\u043A\u043E \u0441\u0443 \u0441\u0443\u043A\u043E\u0431\u0438 \u0431\u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0434\u0458\u0435\u0434\u043D\u0430\u043A\u043E \u0436\u0435\u0441\u0442\u043E\u043A\u0438. \u041F\u043E\u0440\u0435\u0434 \u0442\u043E\u0433\u0430, \u0436\u0435\u0441\u0442\u043E\u043A\u0438 \u0441\u0443\u043A\u043E\u0431\u0438 \u0441\u0443 \u0432\u043E\u0452\u0435\u043D\u0438 \u043D\u0430 \u0411\u0430\u043B\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u043C, \u0411\u043B\u0438\u0441\u043A\u043E\u0438\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u043E\u043C \u0438 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0458\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u043C \u0444\u0440\u043E\u043D\u0442\u0443, \u0430 \u043D\u0435\u043F\u0440\u0438\u0458\u0430\u0442\u0435\u0459\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u0443 \u0441\u0435 \u043E\u0434\u0432\u0438\u0458\u0430\u043B\u0430 \u043D\u0430 \u043C\u043E\u0440\u0443, \u0438 \u043F\u043E \u043F\u0440\u0432\u0438 \u043F\u0443\u0442, \u0443 \u0432\u0430\u0437\u0434\u0443\u0445\u0443.\u0420\u0430\u0442 \u0458\u0435 \u043E\u043A\u043E\u043D\u0447\u0430\u043D \u043F\u043E\u0442\u043F\u0438\u0441\u0438\u0432\u0430\u045A\u0435\u043C \u043D\u0435\u043A\u043E\u043B\u0438\u043A\u043E \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043D\u0438\u0445 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0430\u0437\u0443\u043C\u0430, \u043E\u0434 \u043A\u043E\u0458\u0438\u0445 \u0458\u0435 \u043D\u0430\u0458\u0432\u0430\u0436\u043D\u0438\u0458\u0438 \u0412\u0435\u0440\u0441\u0430\u0458\u0441\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0440 28. \u0458\u0443\u043D\u0430 1919, \u0438\u0430\u043A\u043E \u0441\u0443 \u0441\u0438\u043B\u0435 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435 \u043F\u043E\u0442\u043F\u0438\u0441\u0430\u043B\u0435 \u043F\u0440\u0438\u043C\u0438\u0440\u0458\u0435 \u0441\u0430 \u041D\u0435\u043C\u0430\u0447\u043A\u043E\u043C 11. \u043D\u043E\u0432\u0435\u043C\u0431\u0440\u0430 1918. \u041D\u0430\u0458\u0443\u043E\u0447\u0459\u0438\u0432\u0438\u0458\u0430 \u043F\u043E\u0441\u043B\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u0458\u0435 \u0431\u0438\u043B\u0430 \u043D\u043E\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0430\u043B\u043D\u0430 \u043F\u043E\u0434\u0435\u043B\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435. \u0421\u0432\u0435 \u0447\u043B\u0430\u043D\u0438\u0446\u0435 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043B\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043B\u0435 \u0441\u0443 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0435, \u0430 \u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u0435\u043D\u0435 \u0441\u0443 \u043D\u043E\u0432\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435. \u041D\u0435\u043C\u0430\u0447\u043A\u043E \u0446\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043B\u043E \u0441\u0432\u043E\u0458\u0435 \u043A\u043E\u043B\u043E\u043D\u0438\u0458\u0435, \u043F\u0440\u043E\u0433\u043B\u0430\u0448\u0435\u043D\u043E \u0458\u0435 \u043E\u0434\u0433\u043E\u0432\u043E\u0440\u043D\u043E\u043C \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0442 \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043D\u0443\u0452\u0435\u043D\u043E \u0434\u0430 \u043F\u043B\u0430\u045B\u0430 \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0443 \u043E\u0434\u0448\u0442\u0435\u0442\u0443. \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430 \u0438 \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E \u0446\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0441\u0443 \u0431\u0438\u043B\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043F\u0443\u0448\u0442\u0435\u043D\u0438. \u041E\u0434 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0435 \u0458\u0435 \u0437\u0430\u0443\u0437\u0438\u043C\u0430\u043B\u0430 \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u043E\u0443\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u0435\u043D\u0435 \u0441\u0443 \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430, \u041C\u0430\u0452\u0430\u0440\u0441\u043A\u0430, \u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0447\u043A\u0430 \u0438 \u041A\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043D\u0430 \u0421\u0425\u0421. \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E \u0446\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0458\u0435 \u0443\u043A\u0438\u043D\u0443\u0442\u043E, \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0426\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0430\u043D \u0410\u043D\u0430\u0434\u043E\u043B\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0443 \u0431\u0438\u043B\u0435 \u0434\u043E\u0434\u0435\u0459\u0435\u043D\u0430 \u043A\u0430\u043E \u043F\u0440\u043E\u0442\u0435\u043A\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0438\u043B\u0430\u043C\u0430 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u0435, \u0434\u043E\u043A \u0458\u0435 \u0458\u0435\u0437\u0433\u0440\u043E \u041E\u0441\u043C\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433 \u0446\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0440\u0435\u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D \u0443 \u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0443 \u0422\u0443\u0440\u0441\u043A\u0443. \u0420\u0443\u0441\u043A\u0430 \u0418\u043C\u043F\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430, \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0430\u0448\u043B\u0430 \u0438\u0437 \u0440\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0430\u043A\u043E\u043D \u041E\u043A\u0442\u043E\u0431\u0430\u0440\u0441\u043A\u0435 \u0440\u0435\u0432\u043E\u043B\u0443\u0446\u0438\u0458\u0435, \u0458\u0435 \u0438\u0437\u0433\u0443\u0431\u0438\u043B\u0430 \u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438 \u0434\u0435\u043E \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0435 \u043D\u0430 \u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0443, \u0430 \u043D\u0430 \u0442\u0438\u043C \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0430\u043C\u0430 \u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u0435\u043D\u0435 \u0441\u0443 \u043D\u043E\u0432\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435: \u0424\u0438\u043D\u0441\u043A\u0430, \u0415\u0441\u0442\u043E\u043D\u0438\u0458\u0430, \u041B\u0435\u0442\u043E\u043D\u0438\u0458\u0430, \u041B\u0438\u0442\u0432\u0430\u043D\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u041F\u043E\u0459\u0441\u043A\u0430. \u041D\u0430\u043A\u043E\u043D \u0440\u0430\u0442\u0430 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u043E \u0458\u0435 \u0414\u0440\u0443\u0448\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u0430 \u043A\u0430\u043E \u043C\u0435\u0452\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u0430 \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043F\u043E\u0441\u0432\u0435\u045B\u0435\u043D\u0430 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u0432\u0430\u045A\u0443 \u0431\u0443\u0434\u0443\u045B\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0442\u043E\u0432\u0430 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0432\u0430\u045A\u0435\u043C \u0441\u043F\u043E\u0440\u043E\u0432\u0430 \u0438\u0437\u043C\u0435\u0452\u0443 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0438\u043F\u043B\u043E\u043C\u0430\u0442\u0441\u043A\u0438\u043C \u043F\u0443\u0442\u0435\u043C. \u041F\u0440\u0432\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0440\u0430\u0442 \u0458\u0435 \u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u043E \u043A\u0440\u0430\u0458 \u043F\u043E\u0440\u0435\u0442\u043A\u0430 \u043A\u043E\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u0458\u0430\u043E \u043D\u0430\u043A\u043E\u043D \u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0435\u043E\u043D\u043E\u0432\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0442\u043E\u0432\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043E \u0458\u0435 \u0432\u0430\u0436\u0430\u043D \u0444\u0430\u043A\u0442\u043E\u0440 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0458\u0430\u045A\u0443 \u0414\u0440\u0443\u0433\u043E\u0433 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u043E\u0433 \u0440\u0430\u0442\u0430.\"],\"sv\":[\"F\u00F6rsta v\u00E4rldskriget (1:a VK) var en v\u00E4rldsomsp\u00E4nnande milit\u00E4r konflikt centrerad i Europa som b\u00F6rjade den 28 juli 1914 och varade till den 11 november 1918. Denna konflikt engagerade alla av v\u00E4rldens stormakter, samlade i tv\u00E5 motsatta allianser. De allierade (centrerad kring Ententen; Storbritannien, Frankrike och Ryssland) och Centralmakterna (ursprungligen centrerad kring trippelalliansen; Tyskland, \u00D6sterrike-Ungern och Italien). Mer \u00E4n 70 miljoner soldater, d\u00E4ribland 60 miljoner europ\u00E9er, mobiliserades i ett av de st\u00F6rsta krigen i historien. Mer \u00E4n nio miljoner soldater d\u00F6dades, vilket fr\u00E4mst beror p\u00E5 stora tekniska framsteg i eldkraft utan motsvarande inom r\u00F6rlighet. Det var den sj\u00E4tte d\u00F6dligaste konflikten i v\u00E4rldshistorien och banade d\u00E4refter v\u00E4g f\u00F6r olika politiska f\u00F6r\u00E4ndringar s\u00E5som revolutioner i de ber\u00F6rda l\u00E4nderna.L\u00E5ngsiktiga orsaker till kriget inkluderar stormakternas imperialistiska utrikespolitik i Europa, inklusive Kejsard\u00F6met Tyskland, \u00D6sterrike-Ungern, Osmanska riket, Kejsard\u00F6met Ryssland, Brittiska imperiet, Frankrike och Italien. Mordet den 28 juni 1914 p\u00E5 \u00E4rkehertig Franz Ferdinand av \u00D6sterrike, tronarvinge i \u00D6sterrike-Ungern, av en serbisk nationalist var den omedelbara utl\u00F6sande orsaken till kriget. Det resulterade i ett ultimatum till Kungariket Serbien. Med Tysklands st\u00F6d formulerade \u00D6sterrike-Ungern ett ultimatum som Serbien i princip inte kunde acceptera. Med st\u00F6d av Frankrike uppmuntrade Ryssland Serbien att avvisa \u00D6sterrikes ultimatum. Flera allianser som bildats under de tidigare decennierna \u00E5kallades och inom n\u00E5gra veckor l\u00E5g stormakterna i krig. Via stormakternas kolonier spred sig konflikten snart \u00F6ver v\u00E4rlden.Den 28 juli inleddes konflikten med den \u00F6sterrikisk-ungerska invasionen av Serbien, f\u00F6ljt av Rysslands allm\u00E4nna mobilisering den 30 juli. Den 1 augusti s\u00E5g sig Tyskland tvingat att mobilisera och d\u00E4rp\u00E5 f\u00F6ljde den tyska invasionen av Belgien, Luxemburg och Frankrike, och en rysk attack p\u00E5 Tyskland. Efter att den tyska marschen mot Paris stoppats, hamnade v\u00E4stfronten i ett statiskt utmattningskrig med en skyttegravslinje som knappt kom att f\u00F6r\u00E4ndras fram till 1917. I \u00F6st k\u00E4mpade den ryska arm\u00E9n framg\u00E5ngsrikt mot det \u00F6sterrikisk-ungerska styrkorna men tvingades tillbaka av den tyska arm\u00E9n. Ytterligare fronter \u00F6ppnades efter att det osmanska riket gick med i kriget 1914, Italien och Bulgarien 1915 och Rum\u00E4nien 1916. Kejsard\u00F6met Ryssland kollapsade 1917, och Ryssland l\u00E4mnade kriget efter Oktoberrevolutionen senare samma \u00E5r. Efter en tysk offensiv l\u00E4ngs v\u00E4stfronten 1918 intr\u00E4dde USA i kriget och de allierade motade tillbaka de tyska arm\u00E9erna i en serie av framg\u00E5ngsrika offensiver. Tyskland, som hade egna problem med revolution\u00E4rer vid denna tidpunkt, kom \u00F6verens om en vapenvila den 11 november 1918, senare k\u00E4nd som Stillest\u00E5ndsdagen. Kriget avslutades med seger f\u00F6r de allierade.N\u00E4r kriget avslutades hade fyra stora imperier \u2013 tyska, ryska, \u00F6sterrikisk-ungerska och det osmanska imperiet \u2013 blivit milit\u00E4rt och politiskt besegrade och upph\u00F6rde att existera. Efterf\u00F6ljande stater i de tidigare tv\u00E5 f\u00F6rlorade en stor del av dess territorium, medan de tv\u00E5 senare avvecklades helt. Centraleuropas kartbild fick ritas om i m\u00E5nga mindre stater. Nationernas F\u00F6rbund bildades i hopp om att f\u00F6rhindra en ytterligare s\u00E5dan konflikt. Den europeiska nationalismen som uppkom ur kriget och uppl\u00F6sningen av imperier och \u00E5terverkningarna av Tysklands nederlag och Versaillesfreden \u00E4r allm\u00E4nt accepterade faktorer som bidrog till andra v\u00E4rldskriget.\"],\"ko\":[\"\uC81C1\uCC28 \uC138\uACC4 \uB300\uC804(\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6230, World War I, 1914\uB144 7\uC6D4 28\uC77C ~ 1918\uB144 11\uC6D4 11\uC77C)\uC740 \uC57D 4\uB144 4\uAC1C\uC6D4 \uAC04 \uC9C0\uC18D\uB41C \uCD5C\uCD08\uC758 \uC138\uACC4 \uB300\uC804\uC774\uB2E4. \uADFC\uBCF8\uC801\uC73C\uB85C\uB294 \uC2DD\uBBFC\uC9C0 \uC138\uB825\uAD8C\uC758 \uD655\uB300\uB97C \uB458\uB7EC\uC2FC \uB300\uB9BD\uC5D0\uC11C \uBE44\uB86F\uB41C \uC81C\uAD6D\uC8FC\uC758 \uC804\uC7C1\uC774\uB2E4.1914\uB144 7\uC6D4 28\uC77C, \uC624\uC2A4\uD2B8\uB9AC\uC544\uC758 \uC138\uB974\uBE44\uC544\uC5D0 \uB300\uD55C \uC120\uC804 \uD3EC\uACE0\uB85C \uC2DC\uC791\uB418\uC5C8\uB2E4. 8\uC6D4 1\uC77C\uC5D0 \uC774\uB974\uBA74\uC11C \uB3C5\uC77C\uB3C4 \uB7EC\uC2DC\uC544\uC5D0 \uC120\uC804 \uD3EC\uACE0\uB97C \uBC8C\uC600\uC73C\uB098, 3\uB144 \uD6C4 \uB7EC\uC2DC\uC544\uC5D0\uC11C\uB294 \uD601\uBA85\uC73C\uB85C \uAD70\uC8FC\uC81C\uAC00 \uBD95\uAD34\uB418\uC5B4 \uC804\uC7C1\uC744 \uD3EC\uAE30\uD588\uB2E4. \uC774\uD6C4 \uB3C5\uC77C\uC774 \uC787\uB530\uB77C \uC7A0\uC218\uD568\uC744 \uC774\uC6A9\uD55C \uC120\uBC15\uC758 \uBB34\uCC28\uBCC4 \uACF5\uACA9\uC73C\uB85C \uBBF8\uAD6D\uC758 \uC0C1\uC120\uB4E4\uC744 \uCE68\uBAB0\uC2DC\uD0A4\uC790, \uBBF8\uAD6D\uC774 \uCC38\uC804\uD558\uC600\uB2E4. \uB9C8\uCE68\uB0B4 1918\uB144 \uB3C5\uC77C\uC5D0\uC11C \uD0AC \uAD70\uD56D\uC758 \uD574\uAD70\uB4E4\uC758 \uD3ED\uB3D9\uC73C\uB85C \uC778\uD558\uC5EC \uBE4C\uD5EC\uB984 2\uC138\uB294 \uD1F4\uC704\uD558\uC600\uACE0, \uBC14\uC774\uB9C8\uB974 \uACF5\uD654\uAD6D\uC774 \uC218\uB9BD\uB418\uC5C8\uB2E4. 11\uC6D4 11\uC77C, \uC5F0\uD569\uAD6D\uACFC \uB3C5\uC77C \uAC04\uC758 \uD734\uC804\uC774 \uC131\uB9BD\uB428\uC73C\uB85C\uC368 \uC804\uC7C1\uC740 \uB05D\uB0AC\uB2E4.\uC774 \uC804\uC7C1\uC740 \uC601\uAD6D, \uD504\uB791\uC2A4, \uB7EC\uC2DC\uC544 \uB4F1\uC758 \uC8FC\uC694 \uC5F0\uD569\uAD6D\uACFC \uB3C5\uC77C, \uC624\uC2A4\uD2B8\uB9AC\uC544, \uBD88\uAC00\uB9AC\uC544, \uC624\uC2A4\uB9CC \uC81C\uAD6D\uB4F1\uC758 \uB3D9\uB9F9\uAD6D\uC774 \uC591 \uC9C4\uC601\uC758 \uC911\uC2EC\uC774 \uB418\uC5B4 \uC2F8\uC6E0\uC73C\uBA70 \uC57D 900\uB9CC \uBA85\uC774 \uC804\uC0AC\uD558\uC600\uB2E4. \uC804\uC7C1\uC774 \uB05D\uB09C \uD6C4\uC5D4 \uBBF8\uAD6D\uC758 \uC6B0\uB4DC\uB85C \uC70C\uC2A8 \uB300\uD1B5\uB839\uC758 \uC81C\uC548\uC73C\uB85C \uAD6D\uC81C \uC5F0\uB9F9\uC774 \uC124\uB9BD\uB418\uC5C8\uB2E4.\"],\"gl\":[\"A Primeira Guerra Mundial foi o segundo maior conflito b\u00E9lico do s\u00E9culo XX. Durou do 1914 \u00F3 1918 e puxo os primeiros cravos no ata\u00FAde da hexemon\u00EDa de Europa no mundo. Durante catro anos, mill\u00F3ns de persoas morreron nun conflito que destacou pola s\u00FAa dureza, polas longas e inamovibles trincheiras e polo uso de gas mostaza para acabar coa resistencia do inimigo.Enfrontou inicialmente a Francia, Reino Unido e mais Rusia (os aliados) contra Alema\u00F1a (gobernada por Guillerme II de Alema\u00F1a), Austria-Hungr\u00EDa, Bulgaria e mais Turqu\u00EDa (as Potencias Centrais). O causante da guerra foi o asasinato do arquiduque de Austria en Saraxevo, pero xa houbera tensi\u00F3ns durante os anos anteriores, especialmente na construci\u00F3n naval entre o Reino Unido e Alema\u00F1a. M\u00E1is tarde unir\u00EDanse \u00E1 guerra outros pa\u00EDses como os Estados Unidos, Italia ou o Xap\u00F3n.Os vencedores foron os aliados, grazas \u00E1 axuda de Estados Unidos, que entrou polo afundimento do RMS Lusitania o 7 de maio de 1915 , e impuxeron fortes sanci\u00F3ns econ\u00F3micas e territoriais a Alema\u00F1a, \u00E1 vez que desmembraron os imperios de Austria-Hungr\u00EDa e Turqu\u00EDa a partir do Tratado de Versalles en 1919. Cre\u00E1ronse moitos novos estados en Europa: alg\u00FAns dunha soa naci\u00F3n (como Polonia) e outros de varias (Iugoslavia, Checoslovaquia).Durante a Primeira Guerra Mundial ocorreu tam\u00E9n a Revoluci\u00F3n Rusa, que fixo que Rusia pactase por separado a paz (Tratado de Brest-Litovsk) coas potencias centrais e non estivese representada no Tratado de Versalles \u00F3 atoparse en guerra civil.As consecuencias da paz ter\u00EDan moito que ver nun futuro coas causas da Segunda Guerra Mundial.\"],\"el\":[\"\u039F \u0391\u0384 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2, \u03B5\u03C0\u03AF\u03C3\u03B7\u03C2 \u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03CC\u03C2 \u03C9\u03C2 \u03BF \u039C\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2 (\u03B1\u03B3\u03B3\u03BB. Great War, \u03B3\u03B1\u03BB\u03BB. Grande Guerre), \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03BB\u03B5\u03B3\u03CC\u03C4\u03B1\u03BD \u03C0\u03C1\u03B9\u03BD \u03C4\u03BF \u03BE\u03AD\u03C3\u03C0\u03B1\u03C3\u03BC\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0394\u03B5\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF\u03C5 \u03A0\u03BF\u03BB\u03AD\u03BC\u03BF\u03C5, \u03AE\u03C4\u03B1\u03BD \u03BC\u03B9\u03B1 \u03B3\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03C3\u03CD\u03B3\u03BA\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C4\u03C9\u03BD \u0395\u03C5\u03C1\u03C9\u03C0\u03B1\u03CA\u03BA\u03CE\u03BD \u0394\u03C5\u03BD\u03AC\u03BC\u03B5\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B4\u03B9\u03AE\u03C1\u03BA\u03B5\u03C3\u03B5 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD \u0391\u03CD\u03B3\u03BF\u03C5\u03C3\u03C4\u03BF \u03C4\u03BF\u03C5 1914 \u03C9\u03C2 \u03C4\u03B9\u03C2 11 \u039D\u03BF\u03B5\u03BC\u03B2\u03C1\u03AF\u03BF\u03C5 1918. \u03A3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03AE\u03C4\u03B1\u03BD \u03BC\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03B7 \u03B5\u03BD\u03B4\u03BF\u03B5\u03C5\u03C1\u03C9\u03C0\u03B1\u03CA\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03AD\u03BD\u03B5\u03BE\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B1 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C4\u03C9\u03C0\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7 \u0393\u03B7\u03C1\u03B1\u03B9\u03AC \u0389\u03C0\u03B5\u03B9\u03C1\u03BF, \u03B7 \u03B5\u03C0\u03AD\u03BA\u03C4\u03B1\u03C3\u03AE \u03C4\u03B7\u03C2 \u03C9\u03C3\u03C4\u03CC\u03C3\u03BF \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1, \u03BC\u03B5 \u03B5\u03BD\u03B5\u03C1\u03B3\u03CC \u03C3\u03C5\u03BC\u03BC\u03B5\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE \u03B1\u03C0\u03BF\u03B9\u03BA\u03B9\u03B1\u03BA\u03CE\u03BD \u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03C4\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03BC\u03C0\u03BB\u03BF\u03BA\u03AE \u03B1\u03BA\u03CC\u03BC\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03AD\u03B4\u03C9\u03C3\u03B1\u03BD \u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AC \u03C4\u03B7\u03BD \u03AD\u03BD\u03BD\u03BF\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5.\u039F\u03B9 \u0395\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u0394\u03C5\u03BD\u03AC\u03BC\u03B5\u03B9\u03C2, \u03BA\u03B1\u03BB\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0394\u03C5\u03BD\u03AC\u03BC\u03B5\u03B9\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BD\u03C4\u03AC\u03BD\u03C4 (\u03BA\u03C5\u03C1\u03AF\u03C9\u03C2 \u03BF\u03B9 \u039C\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03B7 \u0392\u03C1\u03B5\u03C4\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1, \u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1, \u03C9\u03C2 \u03C4\u03B9\u03C2 \u03B1\u03C1\u03C7\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 1918 \u03B7 \u03A1\u03C9\u03C3\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9, \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF 1917, \u03BF\u03B9 \u0397\u03A0\u0391) \u03BD\u03AF\u03BA\u03B7\u03C3\u03B1\u03BD \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u0394\u03C5\u03BD\u03AC\u03BC\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03A4\u03C1\u03B9\u03C0\u03BB\u03AE \u03A3\u03C5\u03BC\u03BC\u03B1\u03C7\u03AF\u03B1, (\u0393\u03B5\u03C1\u03BC\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1, \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03BF\u03BF\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1, \u039F\u03B8\u03C9\u03BC\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0392\u03BF\u03C5\u03BB\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1) \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B4\u03AE\u03B3\u03B7\u03C3\u03B1\u03BD \u03B1\u03C6\u03B5\u03BD\u03CC\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BA\u03B1\u03C4\u03AC\u03C1\u03C1\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B5\u03C3\u03C3\u03AC\u03C1\u03C9\u03BD \u03B1\u03C5\u03C4\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03CE\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C1\u03B9\u03B6\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BB\u03BB\u03B1\u03B3\u03AD\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03C7\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2, \u03B5\u03BA \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03BA\u03B5\u03C1\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03CD \u03B1\u03C5\u03C4\u03CE\u03BD, \u03B1\u03C6\u03B5\u03C4\u03AD\u03C1\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03B7 \u03A1\u03C9\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C0\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C4\u03B5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03C6\u03AC\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039A\u03BF\u03B9\u03BD\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u0395\u03B8\u03BD\u03CE\u03BD. \u03A4\u03B1 \u03B8\u03CD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0391\u0384 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03BF\u03C3\u03BC\u03AF\u03BF\u03C5 \u03A0\u03BF\u03BB\u03AD\u03BC\u03BF\u03C5 \u03B1\u03BD\u03AE\u03BB\u03B8\u03B1\u03BD \u03C3\u03B5 9 \u03B5\u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03BC\u03BC\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03C4\u03B5\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03C5\u03C2 \u03C4\u03CC\u03C3\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B1\u03BC\u03AC\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BE\u03B5\u03C0\u03B5\u03C1\u03BD\u03CE\u03BD\u03C4\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C5\u03BD\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AC \u03C4\u03B1 18,5 \u03B5\u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03BC\u03BC\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03C8\u03C5\u03C7\u03CE\u03BD.\"],\"en\":[\"World War I (WWI or WW1), also known as the First World War, was a global war centred in Europe that began on 28 July 1914 and lasted until 11 November 1918. From the time of its occurrence until the approach of World War II, it was called simply the World War or the Great War, and thereafter the First World War or World War I. In America, it was initially called the European War. More than 9 million combatants were killed; a casualty rate exacerbated by the belligerents' technological and industrial sophistication, and tactical stalemate. It was one of the deadliest conflicts in history, paving the way for major political changes, including revolutions in many of the nations involved.The war drew in all the world's economic great powers, which were assembled in two opposing alliances: the Allies (based on the Triple Entente of the United Kingdom, France and the Russian Empire) and the Central Powers of Germany and Austria-Hungary. Although Italy had also been a member of the Triple Alliance alongside Germany and Austria-Hungary, it did not join the Central Powers, as Austria-Hungary had taken the offensive against the terms of the alliance. These alliances were both reorganised and expanded as more nations entered the war: Italy, Japan and the United States joined the Allies, and the Ottoman Empire and Bulgaria the Central Powers. Ultimately, more than 70 million military personnel, including 60 million Europeans, were mobilised in one of the largest wars in history.Although a resurgence of imperialism was an underlying cause, the immediate trigger for war was the 28 June 1914 assassination of Archduke Franz Ferdinand of Austria, heir to the throne of Austria-Hungary, by Yugoslav nationalist Gavrilo Princip in Sarajevo. This set off a diplomatic crisis when Austria-Hungary delivered an ultimatum to the Kingdom of Serbia, and international alliances formed over the previous decades were invoked. Within weeks, the major powers were at war and the conflict soon spread around the world.On 28 July, the Austro-Hungarians fired the first shots in preparation for the invasion of Serbia. As Russia mobilised, Germany invaded neutral Belgium and Luxembourg before moving towards France, leading Britain to declare war on Germany. After the German march on Paris was halted, what became known as the Western Front settled into a battle of attrition, with a trench line that would change little until 1917. Meanwhile, on the Eastern Front, the Russian army was successful against the Austro-Hungarians, but was stopped in its invasion of East Prussia by the Germans. In November 1914, the Ottoman Empire joined the war, opening fronts in the Caucasus, Mesopotamia and the Sinai. Italy and Bulgaria went to war in 1915, Romania in 1916, and the United States in 1917.The war approached a resolution after the Russian government collapsed in March, 1917, and a subsequent revolution in November brought the Russians to terms with the Central Powers. On 4 November 1918, the Austro-Hungarian empire agreed to an armistice. After a 1918 German offensive along the western front, the Allies drove back the Germans in a series of successful offensives and began entering the trenches. Germany, which had its own trouble with revolutionaries, agreed to an armistice on 11 November 1918, ending the war in victory for the Allies.By the end of the war, four major imperial powers\u2014the German, Russian, Austro-Hungarian and Ottoman empires\u2014ceased to exist. The successor states of the former two lost substantial territory, while the latter two were dismantled. The map of Europe was redrawn, with several independent nations restored or created. The League of Nations formed with the aim of preventing any repetition of such an appalling conflict. This aim failed, with weakened states, renewed European nationalism and the German feeling of humiliation contributing to the rise of fascism and the conditions for World War II.\"],\"is\":[\"Fyrri heimsstyrj\u00F6ldin (sem nefnt var heimsstr\u00ED\u00F0i\u00F0 fyrir seinni heimsstyrj\u00F6ldina) var mannsk\u00E6tt str\u00ED\u00F0 sem geysa\u00F0i \u00ED Evr\u00F3pu \u00ED fj\u00F6gur \u00E1r. Str\u00ED\u00F0i\u00F0 hefur veri\u00F0 nefnt \u201Estr\u00ED\u00F0i\u00F0 mikla\u201C og \u201Estr\u00ED\u00F0i\u00F0 sem enda \u00E1tti \u00F6ll str\u00ED\u00F0\u201C. S\u00E1 atbur\u00F0ur sem mi\u00F0a\u00F0 er vi\u00F0 a\u00F0 marki upphaf str\u00ED\u00F0sins var mor\u00F0i\u00F0 \u00E1 Frans Ferdinand erkihertoga og r\u00EDkisarfa Austurr\u00EDkis \u00ED Sarajev\u00F3 \u00FEann 28. j\u00FAn\u00ED 1914. \u00C1t\u00F6k h\u00F3fust \u00ED \u00E1g\u00FAst 1914 og breiddust hratt \u00FAt. \u00DEegar upp var sta\u00F0i\u00F0 l\u00E1gu um t\u00EDu millj\u00F3nir manna \u00ED valnum, um tuttugu millj\u00F3nir h\u00F6f\u00F0u s\u00E6rst og \u00F3tal manns misst heimili s\u00EDn og lifibrau\u00F0. Str\u00ED\u00F0inu lauk me\u00F0 uppgj\u00F6f \u00DEj\u00F3\u00F0verja 11. n\u00F3vember 1918. A\u00F0 str\u00ED\u00F0inu loknu fundu\u00F0u fyrrum fjandmenn \u00ED Vers\u00F6lum \u00ED Frakklandi hvar Versalasamningurinn var ger\u00F0ur.Sigurvegarar \u00ED str\u00ED\u00F0inu voru bandamenn undir forystu Frakka en auk \u00FEeirra voru Bretar og R\u00FAssar (til 1917) og s\u00ED\u00F0ar einnig \u00CDtalir og Bandar\u00EDkjamenn. \u00D6xulveldin voru Austurr\u00EDki-Ungverjaland, \u00DE\u00FDskaland, B\u00FAlgar\u00EDa og Ott\u00F3manveldi\u00F0.Flestar orrustur \u00ED fyrri heimsstyrj\u00F6ldinni voru h\u00E1\u00F0ar \u00E1 vesturv\u00EDgst\u00F6\u00F0vunum, lengst af \u00ED formi skotgrafaherna\u00F0ar en \u00E1 milli andst\u00E6\u00F0ra skotgrafa var svokalla\u00F0 \u201Eeinskis manns land\u201C. Skotgrafirnar n\u00E1\u00F0u allt fr\u00E1 Nor\u00F0ursj\u00F3 a\u00F0 landam\u00E6rum Sviss. \u00C1 austurv\u00EDgst\u00F6\u00F0vunum komu v\u00ED\u00F0\u00E1ttur Austur-Evr\u00F3pu og takmarka\u00F0ar j\u00E1rnbrautir \u00ED veg fyrir langvarandi skotgrafaherna\u00F0 og ollu meiri hreyfanleika v\u00EDgl\u00EDnanna. Einnig voru h\u00E1\u00F0ar orrustur \u00E1 hafi og ne\u00F0ansj\u00E1var me\u00F0 kafb\u00E1taherna\u00F0i og \u00ED fyrsta sinn \u00ED lofti. Meira en n\u00EDu millj\u00F3nir hermanna l\u00E9tu l\u00EDfi\u00F0 \u00ED orrustum og millj\u00F3nir \u00F3breyttra borgara f\u00F3rust.Str\u00ED\u00F0i\u00F0 olli \u00FEv\u00ED a\u00F0 tv\u00F6 r\u00EDki li\u00F0u\u00F0ust \u00ED sundur og tv\u00F6 \u00F6nnur keisarad\u00E6mi li\u00F0u undir lok: Austurr\u00EDki-Ungverjaland og Ott\u00F3man veldi\u00F0 li\u00F0u\u00F0ust \u00ED sundur og \u00DE\u00FDska keisarad\u00E6mi\u00F0 og R\u00FAssneska keisarad\u00E6mi\u00F0 li\u00F0u undir lok. \u00DE\u00FDskaland glata\u00F0i \u00F6llu veldi s\u00EDnu utan Evr\u00F3pu og n\u00FD r\u00EDki ur\u00F0u til, svo sem T\u00E9kk\u00F3sl\u00F3vak\u00EDa, Eistland, Lettland, Lith\u00E1en, Finnland, P\u00F3lland og J\u00FAg\u00F3slav\u00EDa.\"],\"it\":[\"La prima guerra mondiale fu un grande conflitto armato che coinvolse le principali potenze mondiali e molte di quelle minori tra l'estate del 1914 e la fine del 1918. Chiamata inizialmente dai contemporanei \\\"guerra europea\\\", con il coinvolgimento successivo delle nazioni del Commonwealth e di altre nazioni extraeuropee tra cui gli Stati Uniti d'America e il Giappone, prese il nome di \\\"guerra mondiale\\\" o anche \\\"Grande Guerra\\\": fu infatti il pi\u00F9 grande conflitto armato mai combattuto fino alla seconda guerra mondiale.Il conflitto ebbe inizio il 28 luglio 1914 con la dichiarazione di guerra dell'Impero austro-ungarico al Regno di Serbia in seguito all'assassinio dell'arciduca Francesco Ferdinando d'Asburgo-Este il 28 giugno 1914 a Sarajevo e si concluse oltre quattro anni dopo, l'11 novembre 1918. A causa del gioco delle alleanze formatesi negli ultimi decenni dell'Ottocento, il conflitto vide schierarsi le maggiori potenze mondiali, e rispettive colonie, in due blocchi contrapposti: da una parte gli Imperi centrali (Germania, Austria-Ungheria, Impero ottomano) e la Bulgaria (questa dal 1915) e dall'altra le potenze Alleate rappresentate principalmente da Francia, Regno Unito, Impero russo e Italia (questa dal 1915). Oltre 70 milioni di uomini furono mobilitati in tutto il mondo (60 milioni solo in Europa) di cui oltre 9 milioni caddero sui campi di battaglia. Si dovettero registrare anche circa 7 milioni di vittime civili, non solo per i diretti effetti delle operazioni di guerra ma anche per le conseguenti carestie ed epidemie.Le prime operazioni militari del conflitto furono l'invasione austro-ungarica della Serbia e la fulminea avanzata dell'esercito tedesco in Belgio, Lussemburgo e nel nord della Francia, dove giunse a 40 chilometri da Parigi. La sconfitta patita sulla Marna nel settembre 1914 infranse le speranze della Germania di una guerra breve e vittoriosa, che invece degener\u00F2 in una logorante guerra di trincea, replicandosi su tutti i fronti e perdurando fino al termine del conflitto. Man mano che procedeva, la guerra raggiunse una scala mondiale con la partecipazione di molte altre nazioni, come il Regno di Romania e il Regno di Grecia. Determinante per l'esito finale fu nel 1917 l'ingresso degli Stati Uniti d'America a fianco degli Alleati. Diverse altre nazioni si schierarono contro gli Imperi centrali, spesso non entrando nel conflitto armato, ma dispensando importanti aiuti economici.La guerra si concluse definitivamente l'11 novembre 1918 quando la Germania, ultimo degli Imperi centrali a deporre le armi, firm\u00F2 l'armistizio imposto dagli Alleati. I maggiori imperi esistenti al mondo - tedesco, austro-ungarico, ottomano e russo - si estinsero, generando diversi stati nazionali che ridisegnarono completamente la geografia politica dell'Europa.\"],\"zh\":[\"\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6230\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AWorld War I\u3001WW I\u3001Great War\uFF1B\u7C21\u7A31\u4E00\u6230\uFF09\u662F\u4E00\u5834\u65BC1914\u5E747\u670828\u65E5\u81F31918\u5E7411\u670811\u65E5\u9593\u4E3B\u8981\u767C\u751F\u5728\u6B50\u6D32\u4F46\u6CE2\u53CA\u5230\u5168\u4E16\u754C\u7684\u4E16\u754C\u5927\u6230\u3002\u7576\u6642\u4E16\u754C\u4E0A\u5927\u591A\u6578\u570B\u5BB6\u90FD\u6372\u5165\u9019\u5834\u6230\u722D\u3002\u57281939\u5E74\u7B2C\u4E8C\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6218\u7206\u53D1\u524D\uFF0C\u8FD9\u573A\u6218\u4E89\u88AB\u79F0\u4E4B\u4E3A\u201C\u4E16\u754C\u5927\u6218\u201D\u3002\u7531\u4E8E\u4E3B\u8981\u6230\u5834\u5728\u6B50\u6D32\uFF0C\u654520\u4E16\u7D00\u65E9\u671F\u7684\u4E2D\u6587\u53C8\u5E38\u7A31\u70BA\u201C\u6B27\u6218\u201D\u3002\u6230\u722D\u904E\u7A0B\u4E3B\u8981\u662F\u540C\u76DF\u570B\u548C\u5354\u7D04\u570B\u4E4B\u9593\u7684\u6230\u9B25\u3002\u5FB7\u570B\u3001\u5967\u5308\u3001\u571F\u8033\u5176\u3001\u4FDD\u52A0\u5229\u4E9A\u5C6C\u540C\u76DF\u570B\u9663\u71DF\uFF0C\u82F1\u570B\u3001\u6CD5\u570B\u3001\u65E5\u672C\u3001\u4FC4\u570B\uFE51\u610F\u5927\u5229\u548C\u4E2D\u570B\u5247\u5C6C\u5354\u7D04\u570B\u9663\u71DF\u3002\u5728\u6230\u722D\u671F\u9593\uFF0C\u5F88\u591A\u4E9E\u6D32\u3001\u6B50\u6D32\u548C\u7F8E\u6D32\u7684\u570B\u5BB6\u52A0\u5165\u5354\u7D04\u570B\u3002\u4E2D\u56FD\u4E8E1917\u5E748\u670814\u65E5\u5BF9\u5FB7\u3001\u5965\u5BA3\u6218\u3002\u9019\u5834\u6230\u722D\u662F\u6B50\u6D32\u6B77\u53F2\u4E0A\u7834\u58DE\u6027\u6700\u5F3A\u7684\u6230\u722D\u4E4B\u4E00\u3002\u5927\u7D04\u67096,500\u842C\u4EBA\u53C3\u6230\uFF0C1,000\u842C\u5DE6\u53F3\u7684\u4EBA\u55AA\u751F\uFF0C2,000\u842C\u5DE6\u53F3\u7684\u4EBA\u53D7\u50B7\u3002\u6230\u722D\u9020\u6210\u4E86\u56B4\u91CD\u7684\u7D93\u6FDF\u640D\u5931\uFF0C\u64DA\u4F30\u8A08\u640D\u5931\u7EA61,700\u5104\u7F8E\u5143\uFF08\u7576\u6642\u5E63\u503C\uFF09\u3002\u6230\u722D\u7684\u5C0E\u706B\u7DDA\u662F1914\u5E746\u6708\u7684\u8428\u62C9\u70ED\u7A9D\u4E8B\u4EF6\uFF0C\u6230\u7DDA\u4E3B\u8981\u5206\u70BA\u6771\u7DDA\uFF08\u4FC4\u570B\u5C0D\u5FB7\u5967\u4F5C\u6230\uFF09\u3001\u897F\u7DDA\uFF08\u82F1\u6CD5\u5C0D\u5FB7\u4F5C\u6230\uFF09\u548C\u5357\u7DDA\uFF08\u53C8\u7A31\u5DF4\u723E\u5E79\u6230\u7DDA\uFF0C\u585E\u723E\u7DAD\u4E9E\u5C0D\u5967\u5308\u4F5C\u6230\uFF09\uFF0C\u5176\u4E2D\u53C8\u4EE5\u897F\u7DDA\u6700\u6158\u70C8\u3002\"],\"es\":[\"La Primera Guerra Mundial, tambi\u00E9n conocida como Gran Guerra, fue una guerra mundial, localizada principalmente en Europa, que comenz\u00F3 el 28 de julio de 1914 y finaliz\u00F3 el 11 de noviembre de 1918. Hasta el comienzo de la Segunda Guerra Mundial, esta guerra era llamada Gran Guerra o simplemente Guerra Mundial. En Estados Unidos originalmente se la nombr\u00F3 como Guerra Europea. M\u00E1s de 9 millones de combatientes perdieron la vida, una cifra extraordinariamente elevada, dada la sofisticaci\u00F3n tecnol\u00F3gica e industrial de los beligerantes, con su consiguiente estancamiento t\u00E1ctico. Est\u00E1 considerado el quinto conflicto m\u00E1s mort\u00EDfero de la historia de la Humanidad. Tal fue la convulsi\u00F3n que provoc\u00F3 la guerra, que allan\u00F3 el camino a grandes cambios pol\u00EDticos, incluyendo numerosas revoluciones con un car\u00E1cter nunca antes visto, en varias de las naciones involucradas.En la guerra se vieron involucradas todas las grandes potencias industriales y militares de la \u00E9poca, divididas en dos alianzas opuestas. Por un lado se encontraban los Aliados, cuyo n\u00FAcleo lo compon\u00EDa la Triple Entente, formada por el Reino Unido, Francia y el Imperio Ruso y por otro lado se encontraban las Potencias Centrales: el Imperio alem\u00E1n y Austria-Hungr\u00EDa. Italia, que hab\u00EDa sido miembro de la Triple Alianza junto a Alemania y Austria-Hungr\u00EDa, no se uni\u00F3 a las Potencias Centrales, pues Austria, en contra de los t\u00E9rminos pactados, fue la naci\u00F3n agresora que desencaden\u00F3 el conflicto. Ambas alianzas sufrieron cambios y fueron varias las naciones que acabar\u00EDan ingresando en las filas de uno u otro bando seg\u00FAn avanzaba la guerra: Italia, Jap\u00F3n, el Reino Unido y Estados Unidos se unieron a los Aliados, mientras el Imperio Otomano y Bulgaria se unieron a las Potencias Centrales. En total, m\u00E1s de 70 millones de militares, incluyendo 60 millones de europeos, se movilizaron y combatieron en la guerra m\u00E1s grande de la historia.Aunque el imperialismo que ven\u00EDan desarrollando desde hac\u00EDa d\u00E9cadas las potencias involucradas fue la principal causa subyacente, el detonante del conflicto se produjo el 28 de junio de 1914 en Sarajevo con el asesinato del archiduque Francisco Fernando de Austria. Su verdugo fue Gavrilo Princip, un joven nacionalista yugoslavo. Este suceso desat\u00F3 una crisis diplom\u00E1tica cuando Austria-Hungr\u00EDa dio un ultim\u00E1tum al Reino de Serbia y se invocaron las distintas alianzas internacionales forjadas a lo largo de las d\u00E9cadas anteriores. En pocas semanas, todas las grandes potencias europeas estaban en guerra y el conflicto se extendi\u00F3 por el todo el mundo.El 28 de julio, los austro-h\u00FAngaros iniciaron las hostilidades con el intento de invasi\u00F3n de Serbia. Mientras Rusia se movilizaba, Alemania invadi\u00F3 B\u00E9lgica, que se hab\u00EDa declarado neutral, y Luxemburgo en su camino a Francia. La violaci\u00F3n de la soberan\u00EDa belga llev\u00F3 al Reino Unido a declarar la guerra a Alemania. Los alemanes fueron detenidos por los franceses a pocos kil\u00F3metros de Par\u00EDs, inici\u00E1ndose una guerra de desgaste en las que las l\u00EDneas de trincheras apenas sufrir\u00EDan variaci\u00F3n alguna hasta 1917. Este frente es conocido como Frente Occidental. En el Frente Oriental, el ej\u00E9rcito ruso logr\u00F3 algunas victorias frente a los austro-h\u00FAngaros, pero fueron detenidos por los alemanes en su intento de invadir Prusia Oriental. En noviembre de 1914, el Imperio Otomano entr\u00F3 en la guerra, lo que signific\u00F3 la apertura de distintos frentes en el Ca\u00FAcaso, Mesopotamia y el Sina\u00ED. Italia y Bulgaria se unieron a la guerra en 1915, Rumania en 1916 y Estados Unidos en 1917.Tras a\u00F1os de relativo estancamiento, la guerra empez\u00F3 su desenlace en marzo de 1917 con la ca\u00EDda del gobierno ruso tras la Revoluci\u00F3n de Febrero y a la firma de un acuerdo de paz entre la Rusia revolucionaria y las Potencias Centrales tras la c\u00E9lebre Revoluci\u00F3n de Octubre en marzo de 1918. El 4 de noviembre de 1918, el Imperio Austro-H\u00FAngaro solicit\u00F3 un armisticio. Tras una gran ofensiva alemana a principios de 1918 a lo largo de todo el Frente Occidental, los Aliados hicieron retroceder a los alemanes en una serie de exitosas ofensivas. Alemania, en plena revoluci\u00F3n, solicit\u00F3 un armisticio el 11 de noviembre de 1918, poniendo fin a la guerra con la victoria aliada.Tras el fin de la guerra, cuatro grandes imperios dejaron de existir, el alem\u00E1n, ruso, austro-h\u00FAngaro y otomano. Los Estados sucesores de los dos primeros perdieron una parte importante de sus antiguos territorios, mientras que los dos \u00FAltimos se desmantelaron. El mapa de Europa y sus fronteras cambiaron completamente y varias naciones se independizaron o se crearon. Al calor de la Primera Guerra Mundial tambi\u00E9n se fragu\u00F3 la Revoluci\u00F3n rusa, que concluy\u00F3 con la creaci\u00F3n del primer Estado autodenominado socialista de la historia, la Uni\u00F3n Sovi\u00E9tica. Se fund\u00F3 la Sociedad de Naciones, con el objetivo de evitar que un conflicto de tal magnitud no se volviera a repetir. Sin embargo, dos d\u00E9cadas despu\u00E9s estall\u00F3 la Segunda Guerra Mundial. Entre sus razones se pueden se\u00F1alar: el alza de los nacionalismos, una cierta debilidad de los Estados democr\u00E1ticos, la humillaci\u00F3n sentida por Alemania tras su derrota, las grandes crisis econ\u00F3micas y, sobre todo, el auge del fascismo.\"],\"et\":[\"Esimene maailmas\u00F5da (algselt Maailmas\u00F5da v\u00F5i ka Suur S\u00F5da) oli esimene suurt osa maailma maadest kaasanud s\u00F5da, mis kestis 28. juulist 1914 11. novembrini 1918. S\u00F5divad riigid jagunesid Antandiks ja Keskriikideks. \u00DCheski varasemas konfliktis ei osalenud nii palju s\u00F5dureid. S\u00F5ja l\u00F5ppedes oli sellest saanud ohvrite arvult teine konflikt ajaloos (Taipingi \u00FClest\u00F5usu j\u00E4rel). Rohkem ohvreid on olnud hiljem ainult Teises maailmas\u00F5jas.Euroopa riikide piirid muutusid s\u00F5jategevuse tagaj\u00E4rjel drastiliselt: purunes neli impeeriumi (Saksamaa, Austria-Ungari, Osmanite riik ja Venemaa). Nendes riikides valitsenud d\u00FCnastiad (vastavalt Hohenzollernid, Habsburgid, Osmanid ja Romanovid) kaotasid v\u00F5imu s\u00F5ja jooksul v\u00F5i vahetult p\u00E4rast seda.Esimene maailmas\u00F5da sai tuntuks kaevikus\u00F5jana, seda eelk\u00F5ige L\u00E4\u00E4nerindel. \u00DCle 9 miljoni inimese langes lahingutes. Esimeses ilmas\u00F5jas kasutati esimest korda keemiarelvi, toimus esimene massiivne pommitamine lennukitelt ning toimusid 20. sajandi esimesed tsiviilisikute massim\u00F5rvad.\"],\"eu\":[\"Lehen Mundu Gerra 1914ko abuztuaren 4an hasi zen eta 1918ko azaroaren 11n amaitu zen gerra izan zen, batik bat Europan garatu zena, munduko beste eskualde zenbaitetara hedatu bazen ere. Gatazka hau potentzia inperialisten arteko lehiarengatik sortu zen Europan. Bere garaian, historiako gatazka odoltsuena izan zen. Hori dela eta, Bigarren Mundu Gerra hasi baino lehen, Gerra Handia, Gerren Gerra, Gerra Guztien Ama edo Gerra Guztiak amaituko zituen Gerra deitu zitzaion.Euskal Herriari ere sekulako hondamendia eragin zion: Lapurdin, Nafarroa Beherean eta Zuberoan \u00ABbelaunaldi oso bat desagertu zen\u00BB, I\u00F1aki Ega\u00F1a historialariak dioenez.Herrialde ugari egon ziren borrokan baina nagusienak hauek izan ziren: Lehen Mundu Gerrako Aliatuen: Frantzia, Bretainiar Inperioa eta Errusiar Inperioa, Entente Hirukoitza osatu zutenak. Geroago Estatu Batuak, Italia (1915etik aurrera) eta Serbia elkartu zitzaizkien. Erdialdeko Potentziak: 1882an sortutako \\\"Aliantza Hirukoitza\\\" osatzen zuten Alemaniar Inperioa, Austria-Hungariako Inperioa eta Italia,, Italia neutraltasuna atxikitzea erabaki bazuen ere. Gerran zehar, Turkiar Inperioa eta Bulgaria bildu zitzaizkien. Italiak, bestalde, Aliantza Hirukoitza utzi eta Entente Hirukoitzera aldatu zen 1915. urtean.\u2191\"],\"cs\":[\"Prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka (p\u0159ed rokem 1939 zn\u00E1m\u00E1 jako velk\u00E1 v\u00E1lka, nebo sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka) byl glob\u00E1ln\u00ED v\u00E1le\u010Dn\u00FD konflikt prob\u00EDhaj\u00EDc\u00ED od roku 1914 do roku 1918. Prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka zas\u00E1hla Evropu, Afriku a Asii a prob\u00EDhala ve sv\u011Btov\u00FDch oce\u00E1nech. Bezprost\u0159edn\u00ED z\u00E1minkou k v\u00E1lce se stal \u00FAsp\u011B\u0161n\u00FD atent\u00E1t na arciv\u00E9vodu a n\u00E1sledn\u00EDka tr\u016Fnu Franti\u0161ka Ferdinanda d'Este. Rakousko-Uhersko odvetou vyhl\u00E1silo v\u00E1lku Srbsku, \u010D\u00EDm\u017E vyvolalo \u0159et\u011Bzovou reakci vedouc\u00ED k sv\u011Btov\u00E9 v\u00E1lce. B\u011Bhem jednoho m\u011Bs\u00EDce se Evropa ocitla ve v\u00E1le\u010Dn\u00E9m konfliktu.V\u00E1lka propukla mezi dv\u011Bma koalicemi: mocnostmi Dohody a \u00DAst\u0159edn\u00EDmi mocnostmi. Mocnostmi Dohody p\u0159i vypuknut\u00ED v\u00E1lky byly Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED (kter\u00E9 se do v\u00E1lky zapojilo v d\u016Fsledku n\u011Bmeck\u00E9ho vp\u00E1du do Belgie), Francie a carsk\u00E9 Rusko. K Dohod\u011B se p\u0159ipojily dal\u0161\u00ED st\u00E1ty, v roce 1915 It\u00E1lie a v roce 1917 USA. \u00DAst\u0159edn\u00EDmi mocnostmi byly v roce 1914 N\u011Bmecko a Rakousko-Uhersko. K \u00DAst\u0159edn\u00EDm mocnostem se tak\u00E9 p\u0159idala Osmansk\u00E1 \u0159\u00ED\u0161e a v roce 1915 Bulharsko. Na konci v\u00E1lky z\u016Fstaly neutr\u00E1ln\u00EDmi pouze \u0160pan\u011Blsko, \u0160v\u00FDcarsko, Nizozemsko a st\u00E1ty Skandin\u00E1vie.Boje prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E9 v\u00E1lky prob\u011Bhly na n\u011Bkolika front\u00E1ch po Evrop\u011B. Na z\u00E1padn\u00ED front\u011B boje prob\u00EDhaly v z\u00E1kopech (z\u00E1kopov\u00E1 v\u00E1lka). P\u0159es 60 milion\u016F voj\u00E1k\u016F bylo mobilizov\u00E1no od roku 1914 do roku 1918. V\u00E1lka skon\u010Dila v\u00EDt\u011Bzstv\u00EDm Dohody a kapitulac\u00ED pora\u017Een\u00FDch \u00DAst\u0159edn\u00EDch mocnost\u00ED. Jako konec sv\u011Btov\u00E9 v\u00E1lky je ud\u00E1v\u00E1n a ve sv\u011Bt\u011B oslavov\u00E1n 11. listopad 1918, kdy od 11 hodin zavl\u00E1dlo na v\u0161ech front\u00E1ch p\u0159\u00EDm\u011B\u0159\u00ED (11. 11. v 11 hodin), podepsan\u00E9 t\u00E9ho\u017E dne v 5.05 hodin r\u00E1no n\u011Bmeckou generalitou ve \u0161t\u00E1bn\u00EDm vag\u00F3n\u011B vrchn\u00EDho velitele dohodov\u00FDch vojsk francouzsk\u00E9ho mar\u0161\u00E1la Foche v Compi\u00E8gne. Form\u00E1ln\u00EDm zakon\u010Den\u00EDm v\u00E1lky byly Pa\u0159\u00ED\u017Esk\u00E9 p\u0159edm\u011Bstsk\u00E9 smlouvy v roce 1919.\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0647\u064A \u062D\u0631\u0628 \u0646\u0634\u0628\u062A \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 1914 \u06481918. \u0628\u062F\u0623\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u062D\u064A\u0646\u0645\u0627 \u0623\u0639\u0644\u0646\u062A \u0627\u0644\u0625\u0645\u0628\u0631\u0627\u0637\u0648\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627\u0648\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062C\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0635\u0631\u0628\u064A\u0627 \u0641\u064A \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1914 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u062B\u0631 \u0623\u0632\u0645\u0629 \u062F\u0628\u0644\u0648\u0645\u0627\u0633\u064A\u0629 \u0646\u0634\u0628\u062A \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062F\u064A\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u063A\u062A\u064A\u0627\u0644 \u0648\u0644\u064A \u0639\u0647\u062F \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0634\u064A\u062F\u0648\u0642 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0632 \u0641\u0631\u062F\u064A\u0646\u0627\u0646\u062F \u0645\u0639 \u0632\u0648\u062C\u062A\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0637\u0627\u0644\u0628 \u0635\u0631\u0628\u064A \u064A\u062F\u0639\u0649 \u063A\u0627\u0641\u0631\u064A\u0644\u0648 \u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628 \u0623\u062B\u0646\u0627\u0621 \u0632\u064A\u0627\u0631\u062A\u0647\u0645\u0627 \u0644\u0633\u0631\u0627\u064A\u064A\u0641\u0648.\u0642\u0627\u0645\u062A \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0628\u062A\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0642\u0648\u0627\u062A\u0647\u0627 \u0628\u0639\u062F \u064A\u0648\u0645 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0645\u0646 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0635\u0631\u0628\u064A\u0627 \u0641\u0639\u0628\u0626\u062A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0642\u0648\u0627\u062A\u0647\u0627 \u0641\u064A 30 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 \u062B\u0645 \u0639\u0628\u0626\u062A \u0641\u064A 1 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0642\u0648\u0627\u062A\u0647\u0627\u060C \u0627\u0639\u0644\u0646\u062A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u064A\u0648\u0645 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u0639\u062F \u0623\u0646 \u0648\u062C\u062F\u062A \u0639\u062F\u0645 \u062A\u062C\u0627\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0633 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0637\u0644\u0628 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0625\u0644\u063A\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062A\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u062C\u064A\u0634 \u062B\u0645 \u0623\u0639\u0644\u0646\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0648\u0627\u062C\u062A\u0627\u062D\u062A \u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u0627 \u0645\u0645\u0627 \u062F\u0641\u0639 \u0628\u0631\u064A\u0637\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u062F\u062E\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062E\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646 \u062D\u064A\u0627\u062F \u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u0627\u060C \u0648\u0642\u062F \u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0645\u0634\u0643\u0651\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u0633\u0643\u0631\u064A\u0646 \u0623\u0648\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062B\u0644\u0627\u062B\u064A \u0628\u064A\u0646 \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0648\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629\u060C \u0628\u064A\u0646\u0645\u0627 \u062A\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062D\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062B\u0644\u0627\u062B\u064A \u0645\u0646 \u0625\u0645\u0628\u0631\u0627\u0637\u0648\u0631\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062C\u0631 \u0648\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0648\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063A\u0645 \u0645\u0646 \u062F\u062E\u0648\u0644 \u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0641\u064A \u062C\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u062D\u0644\u0641\u0627\u0621.\u0627\u0633\u062A\u0639\u0645\u0644\u062A \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0644\u062D\u0629 \u0627\u0644\u0643\u064A\u0645\u064A\u0627\u0626\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0643\u0645\u0627 \u062A\u0645 \u0642\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062F\u0646\u064A\u064A\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0651\u0629 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062A\u0627\u0631\u064A\u062E.\u0634\u0647\u062F\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0636\u062D\u0627\u064A\u0627 \u0628\u0634\u0631\u064A\u0629 \u0644\u0645 \u064A\u0634\u0647\u062F\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062A\u0627\u0631\u064A\u062E \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0633\u0642\u0637\u062A \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u062D\u0627\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0647\u064A\u0645\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 \u0648\u0627\u0644\u062A\u064A \u064A\u0639\u0648\u062F \u0645\u0646\u0634\u0623\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062D\u0645\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0635\u0644\u064A\u0628\u064A\u0629\u060C \u0648\u062A\u0645 \u062A\u063A\u064A\u064A\u0631 \u0627\u0644\u062E\u0627\u0631\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064A\u0627\u0633\u064A\u0629 \u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627.\u062A\u0639\u062F \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0630\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062D\u0631\u0643\u0627\u062A \u0627\u0644\u0625\u064A\u062F\u064A\u0648\u0644\u0648\u062C\u064A\u0629 \u0643\u0627\u0644\u0634\u064A\u0648\u0639\u064A\u0629 \u0648\u0635\u0631\u0627\u0639\u0627\u062A \u0645\u0633\u062A\u0642\u0628\u0644\u064A\u0629 \u0643\u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062B\u0627\u0646\u064A\u0629\u060C \u0628\u0644 \u0648\u062D\u062A\u0649 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062F\u0629.\u0634\u0643\u0644\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0628\u062F\u0627\u064A\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u062C\u062F\u064A\u062F \u0648\u0646\u0647\u0627\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0633\u062A\u0642\u0631\u0627\u0637\u064A\u0627\u062A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629\u060C \u0648\u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u0644\u0645\u0624\u062C\u062C \u0644\u0644\u062B\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0634\u0641\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062A\u064A \u0628\u062F\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0623\u062D\u062F\u062B\u062A \u062A\u063A\u064A\u0631\u064B\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0633\u064A\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064A\u0646\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0643\u0645\u0627 \u0645\u0647\u062F\u0651\u062A \u0627\u0644\u0637\u0631\u064A\u0642 \u0644\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062F\u0629 \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0642\u064A\u0646\u060C \u0627\u0644\u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u064A\u064A\u062A\u064A \u0648\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629. \u0648\u064A\u064F\u0639\u0632\u0649 \u0633\u0637\u0648\u0639 \u0628\u0631\u064A\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u064A\u0629 \u0644\u0647\u0632\u064A\u0645\u0629 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0648\u062A\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0643\u062B\u064A\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u0645\u0639\u0644\u0642\u0629 \u062D\u062A\u0649 \u0628\u0639\u062F \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628. \u0648\u0623\u062E\u0630\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0648\u0628 \u0634\u0643\u0644\u0627\u064B \u062C\u062F\u064A\u062F\u064B\u0627 \u0641\u064A \u0623\u0633\u0627\u0644\u064A\u0628\u0647\u0627 \u0628\u062A\u062F\u062E\u0644 \u0627\u0644\u062A\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062C\u064A\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064A\u0631 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628\u064A\u0629 \u0648\u062F\u062E\u0648\u0644 \u0623\u0637\u0631\u0627\u0641 \u0644\u0627 \u0646\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062D\u0631\u0648\u0628 \u0648\u0644\u0627 \u062C\u0645\u0644 \u0648\u0647\u064A \u0634\u0631\u064A\u062D\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062F\u0646\u064A\u064A\u0646. \u0641\u0628\u0639\u062F\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u0644\u062D\u0631\u0648\u0628 \u062A\u062E\u0627\u0636 \u0628\u062A\u0642\u0627\u0628\u0644 \u062C\u064A\u0634\u064A\u0646 \u0645\u062A\u0646\u0627\u0632\u0639\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0633\u0627\u062D\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0643\u0629 \u0628\u0639\u064A\u062F\u064B\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062F\u0646\u064A\u0629\u060C \u0641\u0642\u062F \u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u0644\u0645\u062F\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0633\u0627\u062D\u0627\u062A \u0644\u0644\u0645\u0639\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0645\u0627 \u0646\u062A\u062C \u0639\u0646 \u0633\u0642\u0648\u0637 \u0645\u0644\u0627\u064A\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062D\u0627\u064A\u0627.\u0648\u0643\u0627\u0646\u062A \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0642\u062F \u062A\u0639\u0647\u062F\u062A \u0628\u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064A\u0627\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0628\u064A\u0629\u060C \u0641\u0642\u0627\u0645\u062A \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0628\u062A\u062D\u0631\u064A\u0643 \u0642\u0648\u0627\u062A\u0647\u0627 \u0646\u062A\u064A\u062C\u0629 \u0636\u063A\u0648\u0637 \u0627\u0644\u062C\u0646\u0631\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0631\u0648\u0633 \u0644\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0628. \u0648\u0637\u0627\u0644\u0628\u062A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0645\u0646 \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0639\u062F\u0645 \u062A\u062D\u0631\u064A\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062A \u0648\u0623\u0646 \u062A\u062A\u0631\u0627\u062C\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062A \u0627\u0644\u0631\u0648\u0633\u064A\u0629 \u0639\u0646 \u062D\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062A\u0639\u062F\u0627\u062F\u060C \u0648\u0644\u0645\u0651\u0627 \u0644\u0645 \u062A\u0645\u062A\u062B\u0644 \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0637\u0627\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629\u060C \u0623\u0639\u0644\u0646\u062A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u0641\u064A 2\u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1914 \u0648\u0644\u062D\u0642\u062A\u0647\u0627 \u0628\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0622\u062E\u0631 \u0636\u062F \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0641\u064A 3 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633.\"],\"cy\":[\"Dechreuodd y Rhyfel Byd Cyntaf yn 1914 a daeth i ben yn 1918. Dyma'r tro cyntaf y defnyddwyd arfau cemegol a'r tro cyntaf y gollyngwyd bomiau o awyrennau. Nid oedd cymaint o filwyr erioed o'r blaen wedi cael eu defnyddio mewn gwrthdaro neu ryfel, ac anafwyd mwy o filwyr nag erioed o'r blaen.Roedd y Rhyfel Byd Cyntaf yn gyfnod o newidiau mawr, gan roi terfyn ar yr hen drefn a pharatoi'r ffordd i'r drefn newydd. Dyma gyfnod cwymp teuluoedd fel yr Habsburg, y Romanov, a'r Hohenzollern a oedd wedi bod mor ddylanwadol yng ngwleidyddiaeth Ewrop gyda'u gwreiddiau yn mynd yn \u00F4l i ddyddiau y croesgadau. Achosodd y rhyfel hon yr Ail Ryfel Byd yn ogystal a Chomiwnyddiaeth a'r Rhyfel Oer ac felly roedd yn ddylanwad sylweddol ar fywyd yr ugeinfed ganrif. Oherwydd y rhyfel hon daeth cyfnod absoliwtiaeth Ewrop i ben a chafwyd Chwyldro Rwsia. Cwymp yr Almaen (heb ddatrys problemau'r wlad) oedd achos Nats\u00EFaeth a dechrau yr Ail Ryfel Byd ym 1939. Dyma'r rhyfel modern cyntaf i ddibynnu ar dechnoleg arfau a lledaenu dychryn rhwng pobl cyffredin nad oeddent yn filwyr. Lladdwyd mwy na 9 miliwn o filwyr yn ystod y brwydrau a bron cynnifer o bobl cyffredin o achos newyn, hil-laddiad a bomiau. Lladdwyd 40,000 o Gymry a oedd yn y lluoedd arfog.\"],\"ja\":[\"\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6226\uFF08\u3060\u3044\u3044\u3061\u3058\u305B\u304B\u3044\u305F\u3044\u305B\u3093\u3001\u82F1\u8A9E\uFF1AWorld War I\uFF09\u306F\u30011914\u5E74\u304B\u30891918\u5E74\u306B\u304B\u3051\u3066\u6226\u308F\u308C\u305F\u4EBA\u985E\u53F2\u4E0A\u6700\u521D\u306E\u4E16\u754C\u5927\u6226\u3067\u3042\u308B\u3002\u30E8\u30FC\u30ED\u30C3\u30D1\u304C\u4E3B\u6226\u5834\u3068\u306A\u3063\u305F\u304C\u3001\u6226\u95D8\u306F\u30A2\u30D5\u30EA\u30AB\u3001\u4E2D\u6771\u3001\u6771\u30A2\u30B8\u30A2\u3001\u592A\u5E73\u6D0B\u3001\u5927\u897F\u6D0B\u3001\u30A4\u30F3\u30C9\u6D0B\u306B\u3082\u304A\u3088\u3073\u4E16\u754C\u306E\u591A\u6570\u306E\u56FD\u304C\u53C2\u6226\u3057\u305F\u3002\u7B2C\u4E8C\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6226\u304C\u52C3\u767A\u3059\u308B\u4EE5\u524D\u306F\u3001\u4E16\u754C\u5927\u6226\u4E89\uFF08World War\uFF09\u3068\u547C\u3070\u308C\u3066\u3044\u305F\u3002\u3042\u308B\u3044\u306F\u5927\u6226\u4E89\uFF08Great War\uFF09\u3001\u8AF8\u56FD\u6C11\u306E\u6226\u4E89\uFF08War of the Nations\uFF09\u3001\u6B27\u5DDE\u5927\u6226\uFF08War in Europe\uFF09\u3068\u3082\u547C\u3070\u308C\u3066\u3044\u305F\u3002\u5F53\u521D\u306B\u306F\u8AF8\u6226\u4E89\u3092\u7D42\u308F\u3089\u305B\u308B\u6226\u4E89\uFF08War to end wars\uFF09\u3068\u3044\u3046\u8868\u73FE\u3082\u3042\u3063\u305F\u3002\"],\"az\":[\"Birinci d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259si (28 iyul 1914 \u2014 11 noyabr 1918) \u2014 b\u0259\u015F\u0259riyy\u0259t tarixind\u0259 \u0130kinci d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259sin\u0259 q\u0259d\u0259rki \u0259n b\u00F6y\u00FCk m\u00FCharib\u0259. Bu adland\u0131rma \u0130kinci d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259sinin ba\u015Flanmas\u0131ndan sonra istifad\u0259 edilm\u0259y\u0259 ba\u015Flanm\u0131\u015F, iki d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259si aras\u0131ndak\u0131 d\u00F6vrd\u0259 is\u0259 q\u0259rbd\u0259 \\\"B\u00F6y\u00FCk m\u00FCharib\u0259\\\" (ing. The Great War, fr. La Grande guerre) v\u0259 ya \\\"D\u00FCnya m\u00FCharib\u0259si\\\" adland\u0131r\u0131lm\u0131\u015Fd\u0131r. Bu m\u00FCharib\u0259y\u0259 iki alyansda birl\u0259\u015F\u0259n, d\u00FCnyan\u0131n \u0259n b\u00F6y\u00FCk g\u00FCc m\u0259rk\u0259zl\u0259ri qo\u015Fulmu\u015Fdu: \\\"Antanta\\\"da \u0130ngilt\u0259r\u0259, Fransa v\u0259 Rusiya, \\\"\u00DC\u00E7l\u0259r ittifaq\u0131\\\"nda is\u0259 Almaniya, Avstriya-Macar\u0131stan v\u0259 \u0130taliya(1915-ci ild\u0259 Antantan\u0131n t\u0259r\u0259fin\u0259 ke\u00E7ir) var idi. Lakin Avstriya-Macar\u0131stan sazi\u015F \u0259leyhin\u0259 yolverilm\u0259z h\u0259r\u0259k\u0259tl\u0259r etdi, \u0130taliya da m\u00FCharib\u0259 ba\u015Flananda Almaniya v\u0259 Avstriya-Macar\u0131stana qo\u015Fulmaqdan imtina etdi. N\u0259tic\u0259d\u0259 70 milyondan art\u0131q h\u0259rb\u00E7i(onlar\u0131n 60 milyonu avropal\u0131 idi) d\u00FCnyan\u0131n \u0259n b\u00F6y\u00FCk m\u00FCharib\u0259l\u0259rind\u0259n birin\u0259 s\u0259f\u0259rb\u0259r edildi. 10 milyona yax\u0131n \u0259sg\u0259r \u00F6ld\u00FC, \u0259sas\u0259n silahlardak\u0131 texniki t\u0259r\u0259qqinin olmas\u0131, onlar\u0131n mobilliyi \u00F6l\u00FCml\u0259rin say\u0131n\u0131 daha da art\u0131r\u0131rd\u0131.Avstriya-Macar\u0131stan taxt-tac\u0131n\u0131n v\u0259li\u0259hdi hersoq Frans Ferdinand\u0131n 28 iyun 1914-c\u00FC ild\u0259 serb terror\u00E7usu Qavrilo Prinsip t\u0259r\u0259find\u0259n Sarayevoda q\u0259tl\u0259 yetirilm\u0259si d\u00FCnya m\u00FCharib\u0259sin\u0259 \u00E7evril\u0259n muharib\u0259nin ba\u015Flanmas\u0131 \u00FC\u00E7\u00FCn b\u0259han\u0259 oldu.\"],\"pl\":[\"I wojna \u015Bwiatowa \u2013 konflikt zbrojny trwaj\u0105cy od 28 lipca 1914 do 11 listopada 1918 (w latach 20. i 30. XX wieku nazywany \u201Ewielk\u0105 wojn\u0105\u201D) pomi\u0119dzy entent\u0105, tj. Wielk\u0105 Brytani\u0105, Francj\u0105, Rosj\u0105, Serbi\u0105, Japoni\u0105, W\u0142ochami (od 1915) i Stanami Zjednoczonymi (od 1917), a pa\u0144stwami centralnymi, tj. Austro-W\u0119grami i Niemcami wspieranymi przez Turcj\u0119 i Bu\u0142gari\u0119.By\u0142 to najwi\u0119kszy konflikt zbrojny na kontynencie europejskim od czasu wojen napoleo\u0144skich, zako\u0144czony kl\u0119sk\u0105 pa\u0144stw centralnych, likwidacj\u0105 mocarstw \u015Awi\u0119tego Przymierza i powstaniem w Europie \u015Arodkowej i Po\u0142udniowej licznych pa\u0144stw narodowych. Mimo ogromu strat i wstrz\u0105su wywo\u0142anego nimi wojna ta nie rozwi\u0105za\u0142a wi\u0119kszo\u015Bci konflikt\u00F3w, co doprowadzi\u0142o do wybuchu II wojny \u015Bwiatowej 21 lat p\u00F3\u017Aniej. By\u0142a zderzeniem XX-wiecznej techniki z XIX-wieczn\u0105 strategi\u0105 i taktyk\u0105. Po raz pierwszy w historii zastosowano w niej bro\u0144 chemiczn\u0105,[potrzebne \u017Ar\u00F3d\u0142o] samoloty, okr\u0119ty podwodne, czo\u0142gi i samochody ci\u0119\u017Carowe. Wybuch I wojny \u015Bwiatowej wyznaczy\u0142 koniec wieku XIX i koniec hegemonii europejskiej na \u015Bwiecie, kt\u00F3ry od tego momentu zosta\u0142 zdominowany przez pot\u0119g\u0119 ameryka\u0144sk\u0105 i sowieck\u0105 rewolucj\u0119.\"],\"ro\":[\"R\u0103zboiul cel Mare, R\u0103zboiul Na\u021Biunilor, re-numit, \u00EEn timpul celui de Al Doilea R\u0103zboi Mondial, Primul R\u0103zboi Mondial, a fost un conflict militar de dimensiuni mondiale. Cronologic, evenimentele s-au desf\u0103\u0219urat astfel: \u00EEn 28 iulie 1914 Imperiul Austro-Ungar a atacat Serbia (\u00EEn 23 iulie 1914 Austro-Ungaria a dat un ultimatum, apreciat ca inacceptabil pentru un stat suveran, Serbiei - considerat\u0103 responsabil\u0103 pentru atentatul de la Sarajevo, din 28 iunie 1914); \u00EEn 30 iulie 1914, Rusia, sus\u021Bin\u00E2nd Serbia, decreteaz\u0103 mobilizarea general\u0103; \u00EEn replic\u0103, Germania, aliata Austro-Ungariei, declar\u0103, la 1 august 1914, r\u0103zboi Rusiei \u0219i, apoi, o zi mai t\u00E2rziu, la 3 august 1914, Fran\u021Bei; la 4 august 1914 Germania a invadat Belgia, iar Anglia \u0219i dominioanele sale au declarat r\u0103zboi Germaniei (5 august 1914) ; la r\u00E2ndul s\u0103u, Austro-Ungaria declar\u0103 r\u0103zboi Rusiei (6 august 1914), iar Serbia, Germaniei (6 august 1914); Fran\u021Ba declar\u0103 r\u0103zboi Austro-Ungariei (11 august 1914), urmat\u0103 de Anglia (12 august 1914); la 23 august 1914, Japonia declar\u0103 r\u0103zboi Germaniei (prin acest act, conflictul european devine mondial); Turcia declar\u0103, la 12 noiembrie 1914, r\u0103zboi Triplei \u00CEn\u021Belegeri; \u00EEn 23 mai 1915, Italia declar\u0103 r\u0103zboi Austro-Ungariei; \u00EEn 16 august 1916, Rom\u00E2nia a intrat \u00EEn r\u0103zboi al\u0103turi de Tripla \u00CEn\u021Belegere (Antanta), iar la 6 martie 1917 \u0219i Statele Unite ale Americii intr\u0103 \u00EEn r\u0103zboi \u00EEmpotriva Puterilor Centrale. \u00CEn 11 noiembrie 1918, la ora 05.00 s-a semnat actul de armisti\u021Biu \u0219i, astfel, la ora 11.00 diminea\u021Ba, r\u0103zboiul a luat sf\u00E2r\u0219it. Combatan\u021Bii r\u0103zboiului au fost Antanta \u0219i Puterile Centrale. Nici un conflict anterior nu a implicat un num\u0103r at\u00E2t de mare de militari \u0219i nu a implicat at\u00E2tea p\u0103r\u021Bi pe c\u00E2mpul de lupt\u0103. \u00CEn final, acest r\u0103zboi a devenit al doilea conflict pe lista celor mai s\u00E2ngeroase conflicte notate de istorie (dup\u0103 Rebeliunea de la Taiping). Dou\u0103zeci de ani mai t\u00E2rziu, \u00EEns\u0103, cel de-al Doilea R\u0103zboi Mondial va face \u0219i mai multe victime. (\\\"Larousse\\\", \\\"Istoria lumii de la origini p\u00E2n\u0103 \u00EEn anul 2000\\\", ed.Olimp.Bucure\u0219ti, 2000, p. 499) O caracteristic\u0103 a Primului R\u0103zboi Mondial este folosirea strategic\u0103 pe scar\u0103 larg\u0103 a tran\u0219eelor ca linii de ap\u0103rare pe Frontul de Vest, acestea \u00EEntinz\u00E2ndu-se de la Marea Nordului p\u00E2n\u0103 la grani\u021Ba cu Elve\u021Bia. Mai mult de 9 milioane de persoane au fost ucise pe c\u00E2mpurile de lupt\u0103 ale r\u0103zboiului iar, pe l\u00E2ng\u0103 acestea, mai mul\u021Bi \u0219i-au pierdut via\u021Ba \u00EEn spatele liniilor frontului, datorit\u0103 lipsei resurselor de baz\u0103 - m\u00E2ncare, c\u0103ldur\u0103 sau combustibil, mobilizate cu prioritate pentru alimentarea armatelor - \u0219i a genocidului comis sub acoperirea numeroaselor r\u0103zboaie civile \u0219i conflicte interne (de exemplu, genocidul armean). Progresul tehnologic care s-a produs odat\u0103 cu revolu\u021Bia industrial\u0103 a secolului XIX-lea se traduce \u00EEn cre\u0219terea puterii distructive a armelor \u0219i \u00EEn diversificarea modalit\u0103\u021Bilor de atac aflate la dispozi\u021Bia generalilor din acea epoc\u0103. Astfel, \u00EEn Primul R\u0103zboi Mondial au loc primele bombardamente aeriene din istorie, iar \u00EEn jur de 5% din totalul victimelor de r\u0103zboi au fost civili, \u00EEn timp ce \u00EEn Al Doilea R\u0103zboi Mondial procentul acestora va fi de 50%. Primul R\u0103zboi Mondial s-a dovedit a fi o ruptur\u0103 decisiv\u0103 cu vechea ordine mondial\u0103, marc\u00E2nd \u00EEncetarea final\u0103 a absolutismului monarhic \u00EEn Europa. Patru imperii au fost dobor\u00E2te: German, Austro-Ungar, Otoman \u0219i Rus. Cele patru dinastii ale lor, Hohenzollern, Habsburg, Otoman \u0219i Romanov, care au avut r\u0103d\u0103cini ale puterii \u00EEnc\u0103 din timpul cruciadelor, au c\u0103zut dup\u0103 r\u0103zboi. E\u0219ecul de a rezolva crizele postbelice a contribuit la ascenden\u021Ba fascismului \u00EEn Italia, a nazismului \u00EEn Germania \u0219i la izbucnirea celui de-al Doilea R\u0103zboi Mondial. R\u0103zboiul a catalizat Revolu\u021Bia bol\u0219evic\u0103, cea care avea s\u0103 inspire ulterior revolu\u021Bii comuniste \u00EEn diferite \u021B\u0103ri, precum China sau Cuba. \u00CEn est, c\u0103derea Imperiului Otoman a pavat calea spre democra\u021Bia modern\u0103 \u0219i laicizarea statului succesor, Turcia. \u00CEn Europa Central\u0103 au fost \u00EEnfiin\u021Bate state noi, precum Cehoslovacia sau Iugoslavia, iar Polonia a fost redefinit\u0103.\"],\"da\":[\"1. verdenskrig (oprindeligt Den store krig) var en global milit\u00E6r konflikt, der varede fra 1. august 1914 til 11. november 1918 og fandt sted p\u00E5 slagmarker mestendels i Europa, men ogs\u00E5 i Mellem\u00F8sten, Afrika og sporadisk i Syd\u00F8stasien. Krigen kostede over ni millioner menneskeliv og blev dermed en af de blodigste konflikter i verdenshistorien dengang.Krigen blev udl\u00F8st af mordet i Sarajevo den 28. juni 1914 p\u00E5 den \u00D8strig-ungarske tronf\u00F8lger, \u00E6rkehertug Franz Ferdinand, som blev myrdet af den serbiske nationalist Gavrilo Princip. Dette mord udl\u00F8ste krig mellem i f\u00F8rste omgang \u00D8strig-Ungarn og Serbien og efterf\u00F8lgende en r\u00E6kke krigserkl\u00E6ringer for\u00E5rsaget af den indgroede mistillid, de indviklede europ\u00E6iske alliancesystemer havde opbygget til hinanden. Dermed udl\u00F8stes de store sp\u00E6ndinger Europa p\u00E5 denne tid var pr\u00E6get af, og af mange blev krigen derfor set som en lettelse, der kunne tage trykket af stormagternes provokationer over for hinanden. Man forventede i alle lande, at krigen ville v\u00E6re overst\u00E5et i l\u00F8bet af blot et par m\u00E5neder.F\u00F8rste Verdenskrig blev i begyndelsen hovedsageligt f\u00F8rt mellem Centralmagterne, det Tyske kejserrige og \u00D8strig-Ungarn, p\u00E5 den ene side og Ententemagterne, Frankrig, Storbritannien, Rusland og Serbien p\u00E5 den anden side. Belgien blev pga. et tysk angreb presset ind i alliancen mod centralmagterne, en alliance som ogs\u00E5 USA (1917), Italien (1915), Rum\u00E6nien (1916) og flere andre lande senere tiltr\u00E5dte. Krigen endte med Centralmagternes nederlag og blev endelig formelt afsluttet ved indg\u00E5elsen af Versaillestraktaten i sommeren 1919, som p\u00E5lagde Tyskland skylden for krigen og dermed krigsskadeserstatninger til is\u00E6r Frankrig.Konsekvenserne af 1. verdenskrig var enorme for det europ\u00E6iske kontinent. \u00D8strig-Ungarn og det Osmanniske Rige forsvandt og blev erstattet af en m\u00E6ngde mindre \u00F8steurop\u00E6iske stater. Det slagne Tyskland blev omdannet fra monarki til republik og mistede omr\u00E5derne Alsace og Lorraine til Frankrig. Oktoberrevolutionen i Rusland skabte den f\u00F8rste kommunistiske stat i verden, Sovjetunionen.Af mange europ\u00E6iske historikere betegnes 1. verdenskrig som \\\"urkatastrofen\\\", fordi man med fredsslutningen ikke form\u00E5ede at bil\u00E6gge de iboende stridigheder mellem landene, der havde v\u00E6ret \u00E5rsagen til krigen, og hvis fjernelse var n\u00F8dvendig for at skabe et stabilt og fredeligt Europa efter krigen, men at krigen og fredsslutningen i stedet blev en slags forl\u00F8ber for en endnu st\u00F8rre katastrofe, 2. verdenskrig.\"],\"he\":[\"\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05EA \u05D4\u05E2\u05D5\u05DC\u05DD \u05D4\u05E8\u05D0\u05E9\u05D5\u05E0\u05D4, \u05E9\u05D4\u05EA\u05D7\u05D5\u05DC\u05DC\u05D4 \u05D1\u05D9\u05DF \u05D4\u05E9\u05E0\u05D9\u05DD 1914\u200F-1918, \u05D4\u05DE\u05D5\u05DB\u05E8\u05EA \u05DC\u05D1\u05E0\u05D9 \u05D4\u05EA\u05E7\u05D5\u05E4\u05D4 \u05D1\u05E9\u05DD \u05D4\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D4\u05D2\u05D3\u05D5\u05DC\u05D4, \u05D0\u05E3 \u05E9\u05D4\u05E9\u05DD \\\"\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05EA \u05D4\u05E2\u05D5\u05DC\u05DD \u05D4\u05E8\u05D0\u05E9\u05D5\u05E0\u05D4\\\" \u05E0\u05D8\u05D1\u05E2 \u05DB\u05D1\u05E8 \u05D1\u05E9\u05E0\u05EA 1920 \u05E2\u05DC \u05D9\u05D3\u05D9 \u05E1\u05D2\u05DF \u05D0\u05DC\u05D5\u05E3 \u05E6'\u05D0\u05E8\u05DC\u05E1 \u05E8\u05E4\u05D9\u05E0\u05D2\u05D8\u05D5\u05DF \u05D1\u05E1\u05E4\u05E8\u05D5 \\\"The first world war, 1914-1918\u201D,\u200F\u200F \u05D4\u05D9\u05D9\u05EA\u05D4 \u05D4\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D4\u05D2\u05D3\u05D5\u05DC\u05D4 \u05D1\u05D9\u05D5\u05EA\u05E8 \u05E2\u05D3 \u05D4\u05EA\u05E7\u05D5\u05E4\u05D4 \u05D4\u05D4\u05D9\u05D0 \u05D1\u05E2\u05D5\u05DC\u05DD. \u05D4\u05E9\u05EA\u05EA\u05E4\u05D5 \u05D1\u05D4 \u05DE\u05D3\u05D9\u05E0\u05D5\u05EA \u05E2\u05DC-\u05E4\u05E0\u05D9 \u05D9\u05D5\u05EA\u05E8 \u05DE\u05D7\u05E6\u05D9 \u05DE\u05DB\u05D3\u05D5\u05E8 \u05D4\u05D0\u05E8\u05E5. \u05D1\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D6\u05D5 \u05E0\u05D4\u05E8\u05D2\u05D5 \u05DC\u05DE\u05E2\u05DC\u05D4 \u05DE-16.5 \u05DE\u05D9\u05DC\u05D9\u05D5\u05DF \u05D1\u05E0\u05D9 \u05D0\u05D3\u05DD, \u05DE\u05EA\u05D5\u05DB\u05DD \u05DB-40 \u05D0\u05D7\u05D5\u05D6\u05D9\u05DD \u05D0\u05D6\u05E8\u05D7\u05D9\u05DD.\u05E2\u05D9\u05E7\u05E8\u05D4 \u05E9\u05DC \u05D4\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4 \u05D4\u05EA\u05E7\u05D9\u05D9\u05DD \u05D1\u05D0\u05D9\u05E8\u05D5\u05E4\u05D4 \u05D0\u05E9\u05E8 \u05D7\u05D5\u05DC\u05E7\u05D4 \u05DC\u05D7\u05DE\u05E9 \u05D7\u05D6\u05D9\u05EA\u05D5\u05EA \u05E2\u05D9\u05E7\u05E8\u05D9\u05D5\u05EA, \u05E9\u05DE\u05D4\u05DF \u05E9\u05EA\u05D9\u05D9\u05DD, \u05D4\u05DE\u05E2\u05E8\u05D1\u05D9\u05EA \u05D5\u05D4\u05DE\u05D6\u05E8\u05D7\u05D9\u05EA, \u05D4\u05D9\u05D5 \u05D4\u05D7\u05E9\u05D5\u05D1\u05D5\u05EA \u05D1\u05D9\u05D5\u05EA\u05E8: \u05D4\u05D7\u05D6\u05D9\u05EA \u05D4\u05DE\u05E2\u05E8\u05D1\u05D9\u05EA: \u05D1\u05DC\u05D2\u05D9\u05D4 \u05D5\u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05E6\u05E8\u05E4\u05EA \u05D4\u05D7\u05D6\u05D9\u05EA \u05D4\u05DE\u05D6\u05E8\u05D7\u05D9\u05EA: \u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05D0\u05D9\u05E8\u05D5\u05E4\u05D4, \u05D2\u05D1\u05D5\u05DC \u05D4\u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E8\u05D9\u05D4 \u05D4\u05E8\u05D5\u05E1\u05D9\u05EA \u05D4\u05DE\u05E2\u05E8\u05DB\u05D4 \u05D1\u05D1\u05DC\u05E7\u05DF \u05D6\u05D9\u05E8\u05EA \u05D4\u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05D4\u05EA\u05D9\u05DB\u05D5\u05DF: \u05E0\u05E4\u05E8\u05E9\u05D4 \u05E2\u05DC-\u05E4\u05E0\u05D9 \u05E9\u05D8\u05D7\u05D9 \u05D4\u05D0\u05D9\u05DE\u05E4\u05E8\u05D9\u05D4 \u05D4\u05E2\u05D5\u05EA'\u05DE\u05D0\u05E0\u05D9\u05EA \u05D4\u05D7\u05D6\u05D9\u05EA \u05D4\u05D0\u05D9\u05D8\u05DC\u05E7\u05D9\u05EA: \u05D0\u05D6\u05D5\u05E8 \u05E6\u05E4\u05D5\u05DF \u05D0\u05D9\u05D8\u05DC\u05D9\u05D4\u05DB\u05DE\u05D5 \u05DB\u05DF, \u05D4\u05EA\u05E7\u05D9\u05D9\u05DE\u05D4 \u05DC\u05D7\u05D9\u05DE\u05D4 \u05D1\u05D6\u05D9\u05E8\u05D4 \u05D4\u05D9\u05DE\u05D9\u05EA \u05D5\u05D1\u05DE\u05E1\u05E4\u05E8 \u05D6\u05D9\u05E8\u05D5\u05EA \u05DE\u05E9\u05E0\u05D9\u05D5\u05EA, \u05DB\u05D2\u05D5\u05DF \u05D3\u05E8\u05D5\u05DD \u05DE\u05D6\u05E8\u05D7 \u05D0\u05E1\u05D9\u05D4, \u05D4\u05D9\u05DD \u05D4\u05E6\u05E4\u05D5\u05E0\u05D9, \u05D0\u05E4\u05E8\u05D9\u05E7\u05D4 \u05D5\u05E2\u05D5\u05D3.\"],\"tr\":[\"Birinci D\u00FCnya Sava\u015F\u0131, 28 Temmuz 1914'de ba\u015Flayan ve 11 Kas\u0131m 1918'de sona eren Avrupa merkezli k\u00FCresel sava\u015Ft\u0131r. \u0130kinci D\u00FCnya Sava\u015F\u0131'n\u0131n \u00E7\u0131kmas\u0131na kadar D\u00FCnya Sava\u015F\u0131 veya B\u00FCy\u00FCk Sava\u015F olarak adland\u0131r\u0131lm\u0131\u015Ft\u0131r. A.B.D sava\u015Fa girinceye kadar, sava\u015F A.B.D'de Avrupa Sava\u015F\u0131 olarak an\u0131lm\u0131\u015Ft\u0131r. Zaman\u0131n B\u00FCy\u00FCk G\u00FC\u00E7ler\u2019i iki tarafa ayr\u0131larak sava\u015Fta yer alm\u0131\u015Flard\u0131r: \u0130tilaf Devletleri (Birle\u015Fik Krall\u0131k, Fransa Cumhuriyeti ve Rusya \u0130mparatorlu\u011Fu\u2019nun \u00DC\u00E7l\u00FC \u0130tilaf\u2019\u0131 merkezlidir) ve \u0130ttifak Devletleri (as\u0131l olarak Alman \u0130mparatorlu\u011Fu, Avusturya-Macaristan \u0130mparatorlu\u011Fu ve \u0130talya Krall\u0131\u011F\u0131\u2019n\u0131n \u00DC\u00E7l\u00FC \u0130ttifak\u2019\u0131 merkezlidir; fakat Avusturya-Macaristan anla\u015Fmaya kar\u015F\u0131 sald\u0131r\u0131ya ge\u00E7ti\u011Fi i\u00E7in \u0130talya sava\u015Fa girmemi\u015Ftir) Bu ittifaklar yeniden yap\u0131lanm\u0131\u015F (\u0130talya, \u0130tilaf Devletleri\u2019nin taraf\u0131na ge\u00E7mi\u015Ftir) ve yeni devletlerin sava\u015Fa girmesiyle geni\u015Flemi\u015Ftir. Nihayetinde 60 milyon Avrupal\u0131 d\u00E2hil olmak \u00FCzere 70 milyon askeri personel, tarihin en b\u00FCy\u00FCk sava\u015Flar\u0131ndan biri i\u00E7in seferber edilmi\u015Ftir. Yeni teknolojiler sayesinde silahlar\u0131n \u00F6ld\u00FCr\u00FCc\u00FCl\u00FC\u011F\u00FCnde g\u00F6r\u00FClen muazzam ilerlemeye kar\u015F\u0131l\u0131k savunma ve hareketlilikte ayn\u0131 miktarda geli\u015Fme olmamas\u0131 sonucu yakla\u015F\u0131k 9 milyon muharip hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015Ftir. B\u00F6ylece bu sava\u015F d\u00FCnya tarihindeki en \u00E7ok zayiat verilen be\u015Finci sava\u015F olmu\u015F ve sava\u015Fa kat\u0131lan devletlerde bir\u00E7ok politik de\u011Fi\u015Fikli\u011Fe ve devrimlere yol a\u00E7m\u0131\u015Ft\u0131r.Sava\u015F\u0131n bir nedeni de Avrupal\u0131 B\u00FCy\u00FCk G\u00FC\u00E7ler Alman \u0130mparatorlu\u011Fu, Avusturya-Macaristan \u0130mparatorlu\u011Fu, Osmanl\u0131 \u0130mparatorlu\u011Fu, Rusya \u0130mparatorlu\u011Fu, Birle\u015Fik Krall\u0131k, \u0130talya Krall\u0131\u011F\u0131 ve Fransa Cumhuriyeti\u2019n\u0131n uzun zamand\u0131r s\u00FCregelen emperyalist d\u0131\u015F politikalar\u0131d\u0131r. Avusturya taht\u0131n\u0131n veliaht\u0131 Ar\u015Fid\u00FCk Franz Ferdinand\u2019\u0131n 28 Haziran 1914\u2019te Gavrilo Princip ad\u0131nda bir S\u0131rp milliyet\u00E7isi taraf\u0131ndan Saraybosna\u2019da \u00F6ld\u00FCr\u00FClmesi, sava\u015F\u0131 tetikleyen olay olmu\u015Ftur. Olaydan sonra Avusturya, S\u0131rbistan Krall\u0131\u011F\u0131'na bir \u00FCltimatom g\u00F6ndermi\u015Ftir. Nihayetinde on y\u0131llard\u0131r yap\u0131lanmakta olan ittifaklar sisteminin i\u015Flemesiyle birka\u00E7 hafta i\u00E7erisinde Avrupa\u2019n\u0131n ana g\u00FC\u00E7leri kendilerini sava\u015Fta bulmu\u015Flar ve koloniler yoluyla sava\u015F b\u00FCt\u00FCn d\u00FCnyaya yay\u0131lm\u0131\u015Ft\u0131r.28 Temmuz'da \u00E7at\u0131\u015Fmalar Avusturya-Macaristan\u2019\u0131n S\u0131rbistan\u2019\u0131 i\u015Fgal etmesi ile ba\u015Flam\u0131\u015F ve bunu Almanya\u2019n\u0131n Bel\u00E7ika, L\u00FCksemburg ve Fransa\u2019y\u0131 i\u015Fgali ile, Rusya\u2019n\u0131n Almanya\u2019ya sald\u0131rmas\u0131 takip etmi\u015Ftir. Almanlar\u0131n Paris\u2019e y\u00FCr\u00FCy\u00FC\u015F\u00FC durma noktas\u0131na gelince bat\u0131 cephesindeki \u00E7at\u0131\u015Fmalar dura\u011Fan bir siper sava\u015F\u0131na d\u00F6n\u00FC\u015Fm\u00FC\u015Ft\u00FCr ve bu durum 1917\u2019ye kadar pek de\u011Fi\u015Fmemi\u015Ftir. Do\u011Fu cephesinde ise Rusya ordusu Avusturya-Macaristan kuvvetleriyle ba\u015Far\u0131l\u0131 bir \u015Fekilde sava\u015Fm\u0131\u015F fakat Do\u011Fu Prusya ve Polonya\u2019dan Alman ordusu taraf\u0131ndan geri p\u00FCsk\u00FCrt\u00FClm\u00FC\u015Ft\u00FCr. Osmanl\u0131\u2019n\u0131n 1914\u2019te, \u0130talya ve Bulgaristan\u2019\u0131n 1915\u2019te, ve Romanya\u2019n\u0131n 1916\u2019da sava\u015Fa girmesiyle ilave cepheler a\u00E7\u0131lm\u0131\u015Ft\u0131r. Rusya \u0130mparatorlu\u011Fu 1917\u2019de Ekim Devrimi\u2019yle y\u0131k\u0131l\u0131nca sava\u015Ftan da \u00E7ekilmi\u015Ftir. 1918\u2019de bat\u0131 cephesi boyunca bir Alman taarruzundan sonra M\u00FCttefikler ard\u0131 ard\u0131na yapt\u0131klar\u0131 sald\u0131r\u0131larla Almanlar\u0131 geri p\u00FCsk\u00FCrtm\u00FC\u015F ve ABD kuvvetleri siperlere girmeye ba\u015Flam\u0131\u015Ft\u0131r. Bu noktada zaten ba\u015F\u0131 kendi i\u00E7indeki devrimcilerle dertte olan Almanya, daha sonra Ate\u015Fkes G\u00FCn\u00FC olarak tarihe ge\u00E7ecek olan 11 Kas\u0131m 1918\u2019de ate\u015Fkesi kabul etmi\u015Ftir. Sava\u015F b\u00F6ylece M\u00FCttefikler\u2019in zaferiyle sona ermi\u015F olur.Sava\u015F\u0131n taraflar\u0131, t\u00FCm insan g\u00FCc\u00FC ve ekonomik kaynaklar\u0131n\u0131 bir topyek\u00FCn sava\u015F i\u00E7in seferber etmeye \u00E7al\u0131\u015Ft\u0131klar\u0131ndan sivillerin durumu da cepheler kadar \u00E7alkant\u0131l\u0131 olmu\u015Ftur. Sava\u015F\u0131n sona ermesiyle b\u00FCy\u00FCk emperyalist g\u00FC\u00E7lerden d\u00F6rd\u00FC; Alman, Rusya, Avusturya-Macaristan ve Osmanl\u0131 imparatorluklar\u0131 tarihe kar\u0131\u015Fm\u0131\u015Ft\u0131r. Bunlardan Alman ve Rus imparatorluklar\u0131n\u0131n halefleri \u00E7ok b\u00FCy\u00FCk toprak kayb\u0131 ya\u015Fam\u0131\u015F; Avusturya-Macaristan ile Osmanl\u0131 imparatorluklar\u0131 ise tamamen par\u00E7alanm\u0131\u015Flard\u0131r. Avrupa haritas\u0131 daha k\u00FC\u00E7\u00FCk par\u00E7alardan olu\u015Facak \u015Fekilde yeniden \u00E7izilmi\u015Ftir. Daha sonra bu tarz \u00E7at\u0131\u015Fmalar\u0131n ya\u015Fanmas\u0131n\u0131 \u00F6nlemesi \u00FCmidiyle Milletler Cemiyeti kurulmu\u015Ftur. Avrupa\u2019da milliyet\u00E7ili\u011Fin bu sava\u015Fla ve imparatorluklar\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131yla yeniden canlanmas\u0131, Almanya\u2019n\u0131n yenilgisinin yan etkileri ve Versay Antla\u015Fmas\u0131\u2019n\u0131n yaratt\u0131\u011F\u0131 problemler \u0130kinci D\u00FCnya Sava\u015F\u0131\u2019n\u0131n \u00E7\u0131kmas\u0131na katk\u0131da bulunan etkenler olarak kabul edilir.\"],\"nl\":[\"De Eerste Wereldoorlog, die ook de Wereldoorlog of de Grote Oorlog werd genoemd, was een wereldoorlog gecentreerd in Europa die begon op 28 juli 1914 en duurde tot 11 november 1918. Nog altijd is 11 november bekend als wapenstilstandsdag. Voor een deel werd de wapenwedloop in 1912 en 1913 aangespoord door nationalistische en militaristische groepen, die hun regeringen passiviteit in het gezicht van externe bedreigingen verweten. Sommige historici hebben gewezen op de toenemende populariteit van het militarisme en het radicaal-nationalisme als oorzaken voor de oorlog.\"]},\"related\":[\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Nicaragua\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_the_United_Kingdom\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Greece\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Sri_Lanka\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Czechoslovakia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Brazil\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Costa_Rica\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Haiti\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Portugal\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Articles_containing_video_clips\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Thailand\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_the_Ottoman_Empire\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_the_Republic_of_China\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Belgium\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Montenegro\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Guatemala\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_the_states_and_peoples_of_Oceania\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Austria\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Japan\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Edwardian_era\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Armenia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Germany\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Contemporary_German_history\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Russo-Turkish_Wars\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Bulgaria\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:History_of_Austria-Hungary\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Australia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_the_United_States\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:World_War_I\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_France\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:French_Third_Republic\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Serbia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Romania\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:History_of_Montenegro\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:History_of_the_United_States_(1865\u20131918)\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Liberia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Italy\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Croatia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Contemporary_Italian_history\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_New_Zealand\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Panama\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_South_Africa\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:History_of_modern_Serbia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Global_conflicts\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Russia\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Ireland\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Hungary\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_Canada\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Wars_involving_British_India\"],\"exactMatch\":[\"http://da.dbpedia.org/resource/1._verdenskrig\",\"http://mg.dbpedia.org/resource/Ady_Lehibe_Voalohany\",\"http://de.dbpedia.org/resource/Erster_Weltkrieg\",\"http://ca.dbpedia.org/resource/Primera_Guerra_Mundial\",\"http://fa.dbpedia.org/resource/\u062C\u0646\u06AF_\u062C\u0647\u0627\u0646\u06CC_\u0627\u0648\u0644\",\"http://hu.dbpedia.org/resource/Els\u0151_vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA\",\"http://be.dbpedia.org/resource/\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430\u044F_\u0441\u0443\u0441\u0432\u0435\u0442\u043D\u0430\u044F_\u0432\u0430\u0439\u043D\u0430\",\"http://te.dbpedia.org/resource/\u0C2E\u0C4A\u0C26\u0C1F\u0C3F_\u0C2A\u0C4D\u0C30\u0C2A\u0C02\u0C1A_\u0C2F\u0C41\u0C26\u0C4D\u0C27\u0C02\",\"http://yi.dbpedia.org/resource/\u05E2\u05E8\u05E9\u05D8\u05E2_\u05D5\u05D5\u05E2\u05DC\u05D8_\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05D4\",\"http://wa.dbpedia.org/resource/Prumire_guere_daegnrece\",\"http://uz.dbpedia.org/resource/Birinchi_jahon_urushi\",\"http://als.dbpedia.org/resource/Erster_Weltkrieg\",\"http://sw.dbpedia.org/resource/Vita_Kuu_ya_Kwanza_ya_Dunia\",\"http://mzn.dbpedia.org/resource/\u062C\u0647\u0648\u0646\u06CC_\u062C\u0646\u06AF_\u0627\u0648\u0644\",\"http://fy.dbpedia.org/resource/Earste_Wr\u00E2ldkriich\",\"http://bg.dbpedia.org/resource/\u041F\u044A\u0440\u0432\u0430_\u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430_\u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\",\"http://eu.dbpedia.org/resource/Lehen_Mundu_Gerra\",\"http://ga.dbpedia.org/resource/An_Ch\u00E9ad_Chogadh_Domhanda\",\"http://nn.dbpedia.org/resource/Den_fyrste_verdskrigen\",\"http://ast.dbpedia.org/resource/Primera_guerra_mundial\",\"http://si.dbpedia.org/resource/\u0DB4\u0DC5\u0DB8\u0DD4\u0DC0\u0DB1_\u0DBD\u0DDD\u0D9A_\u0DBA\u0DD4\u0DAF\u0DCA\u0DB0\u0DBA\",\"http://yago-knowledge.org/resource/World_War_I\",\"http://nap.dbpedia.org/resource/Primma_guerra_munniale\",\"http://sk.dbpedia.org/resource/Prv\u00E1_svetov\u00E1_vojna\",\"http://ar.dbpedia.org/resource/\u0627\u0644\u062D\u0631\u0628_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0629_\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649\",\"http://nl.dbpedia.org/resource/Eerste_Wereldoorlog\",\"http://pnb.dbpedia.org/resource/\u067E\u06C1\u0644\u06CC_\u0648\u0688\u06CC_\u0644\u0691\u0627\u0626\u06CC\",\"http://ur.dbpedia.org/resource/\u067E\u06C1\u0644\u06CC_\u062C\u0646\u06AF_\u0639\u0638\u06CC\u0645\",\"http://io.dbpedia.org/resource/Unesma_mondomilito\",\"http://tl.dbpedia.org/resource/Unang_Digmaang_Pandaigdig\",\"http://bn.dbpedia.org/resource/\u09AA\u09CD\u09B0\u09A5\u09AE_\u09AC\u09BF\u09B6\u09CD\u09AC\u09AF\u09C1\u09A6\u09CD\u09A7\",\"http://zh.dbpedia.org/resource/\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6218\",\"http://ckb.dbpedia.org/resource/\u0634\u06D5\u0695\u06CC_\u062C\u06CC\u06BE\u0627\u0646\u06CC\u06CC_\u06CC\u06D5\u06A9\u06D5\u0645\",\"http://kn.dbpedia.org/resource/\u0CAE\u0CCA\u0CA6\u0CB2\u0CA8\u0CC7_\u0CAE\u0CB9\u0CBE\u0CAF\u0CC1\u0CA6\u0CCD\u0CA7\",\"http://gd.dbpedia.org/resource/An_Cogadh_M\u00F2r\",\"http://lv.dbpedia.org/resource/Pirmais_pasaules_kar\u0161\",\"http://fr.dbpedia.org/resource/Premi\u00E8re_Guerre_mondiale\",\"http://oc.dbpedia.org/resource/Primi\u00E8ra_Gu\u00E8rra_Mondiala\",\"http://es.dbpedia.org/resource/Primera_Guerra_Mundial\",\"http://nds.dbpedia.org/resource/Eerste_Weltkrieg\",\"http://it.dbpedia.org/resource/Prima_guerra_mondiale\",\"http://ml.dbpedia.org/resource/\u0D12\u0D28\u0D4D\u0D28\u0D3E\u0D02_\u0D32\u0D4B\u0D15\u0D2E\u0D39\u0D3E\u0D2F\u0D41\u0D26\u0D4D\u0D27\u0D02\",\"http://mr.dbpedia.org/resource/\u092A\u0939\u093F\u0932\u0947_\u092E\u0939\u093E\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927\",\"http://ko.dbpedia.org/resource/\uC81C1\uCC28_\uC138\uACC4_\uB300\uC804\",\"http://br.dbpedia.org/resource/Brezel-bed_kenta\u00F1\",\"http://pa.dbpedia.org/resource/\u0A2A\u0A39\u0A3F\u0A32\u0A3E_\u0A35\u0A3F\u0A38\u0A3C\u0A35_\u0A2F\u0A41\u0A71\u0A27\",\"http://cy.dbpedia.org/resource/Y_Rhyfel_Byd_Cyntaf\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q361\",\"http://pl.dbpedia.org/resource/I_wojna_\u015Bwiatowa\",\"http://sr.dbpedia.org/resource/\u041F\u0440\u0432\u0438_\u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438_\u0440\u0430\u0442\",\"http://hr.dbpedia.org/resource/Prvi_svjetski_rat\",\"http://tt.dbpedia.org/resource/\u0411\u0435\u0440\u0435\u043D\u0447\u0435_\u0431\u04E9\u0442\u0435\u043D\u0434\u04E9\u043D\u044C\u044F_\u0441\u0443\u0433\u044B\u0448\u044B\",\"http://ia.dbpedia.org/resource/Prime_Guerra_Mundial\",\"http://hy.dbpedia.org/resource/\u0531\u057C\u0561\u057B\u056B\u0576_\u0570\u0561\u0574\u0561\u0577\u056D\u0561\u0580\u0570\u0561\u0575\u056B\u0576_\u057A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0561\u0566\u0574\",\"http://af.dbpedia.org/resource/Eerste_W\u00EAreldoorlog\",\"http://an.dbpedia.org/resource/Primera_Guerra_Mundial\",\"http://gl.dbpedia.org/resource/Primeira_Guerra_Mundial\",\"http://sco.dbpedia.org/resource/Warld_War_I\",\"http://sl.dbpedia.org/resource/Prva_svetovna_vojna\",\"http://eo.dbpedia.org/resource/Unua_mondmilito\",\"http://id.dbpedia.org/resource/Perang_Dunia_I\",\"http://ja.dbpedia.org/resource/\u7B2C\u4E00\u6B21\u4E16\u754C\u5927\u6226\",\"http://scn.dbpedia.org/resource/Prima_guerra_munniali\",\"http://yo.dbpedia.org/resource/Ogun_\u00C0gb\u00E1y\u00E9_K\u00EC\u00EDn\u00ED\",\"http://hi.dbpedia.org/resource/\u092A\u094D\u0930\u0925\u092E_\u0935\u093F\u0936\u094D\u0935\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927\",\"http://qu.dbpedia.org/resource/Huk_\u00F1iqin_pachantin_maqanakuy\",\"http://fi.dbpedia.org/resource/Ensimm\u00E4inen_maailmansota\",\"http://lb.dbpedia.org/resource/\u00C9ischte_Weltkrich\",\"http://sh.dbpedia.org/resource/Prvi_svjetski_rat\",\"http://lt.dbpedia.org/resource/Pirmasis_pasaulinis_karas\",\"http://vec.dbpedia.org/resource/Prima_guera_mondia\u0142e\",\"http://ru.dbpedia.org/resource/\u041F\u0435\u0440\u0432\u0430\u044F_\u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u044F_\u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\",\"http://arz.dbpedia.org/resource/\u0627\u0644\u062D\u0631\u0628_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064A\u0647_\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649\",\"http://sq.dbpedia.org/resource/Lufta_e_Par\u00EB_Bot\u00EBrore\",\"http://am.dbpedia.org/resource/\u12E8\u1218\u1300\u1218\u122A\u12EB\u12CD_\u12E8\u12D3\u1208\u121D_\u1326\u122D\u1290\u1275\",\"http://ba.dbpedia.org/resource/\u0411\u0435\u0440\u0435\u043D\u0441\u0435_\u0434\u043E\u043D\u044A\u044F_\u04BB\u0443\u0493\u044B\u0448\u044B\",\"http://my.dbpedia.org/resource/\u1015\u1011\u1019_\u1000\u1019\u1039\u1018\u102C\u1005\u1005\u103A\",\"http://vi.dbpedia.org/resource/Chi\u1EBFn_tranh_th\u1EBF_gi\u1EDBi_th\u1EE9_nh\u1EA5t\",\"http://rdf.freebase.com/ns/m.0cm2xh\",\"http://la.dbpedia.org/resource/Primum_bellum_mundanum\",\"http://is.dbpedia.org/resource/Fyrri_heimsstyrj\u00F6ldin\",\"http://new.dbpedia.org/resource/\u0924\u0903\u0939\u0924\u093E\u0903_\u0967\",\"http://ka.dbpedia.org/resource/\u10DE\u10D8\u10E0\u10D5\u10D4\u10DA\u10D8_\u10DB\u10E1\u10DD\u10E4\u10DA\u10D8\u10DD_\u10DD\u10DB\u10D8\",\"http://su.dbpedia.org/resource/Perang_Dunya_I\",\"http://sah.dbpedia.org/resource/\u0410\u0430\u043D_\u0434\u043E\u0439\u0434\u0443_\u0431\u0430\u0441\u0442\u0430\u043A\u044B_\u0441\u044D\u0440\u0438\u0438\u0442\u044D\",\"http://pms.dbpedia.org/resource/Prima_gu\u00E8ra_mondial\",\"http://cv.dbpedia.org/resource/\u041F\u0115\u0440\u0440\u0435\u043C\u0115\u0448_\u0422\u0115\u043D\u0447\u0435_\u0432\u0103\u0440\u00E7\u0438\",\"http://et.dbpedia.org/resource/Esimene_maailmas\u00F5da\",\"http://tr.dbpedia.org/resource/I._D\u00FCnya_Sava\u015F\u0131\",\"http://pt.dbpedia.org/resource/Primeira_Guerra_Mundial\",\"http://simple.dbpedia.org/resource/World_War_I\",\"http://ms.dbpedia.org/resource/Perang_Dunia_Pertama\",\"http://el.dbpedia.org/resource/\u0391\u0384_\u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2_\u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\",\"http://kk.dbpedia.org/resource/\u0411\u0456\u0440\u0456\u043D\u0448\u0456_\u0434\u04AF\u043D\u0438\u0435\u0436\u04AF\u0437\u0456\u043B\u0456\u043A_\u0441\u043E\u0493\u044B\u0441\",\"http://uk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0435\u0440\u0448\u0430_\u0441\u0432\u0456\u0442\u043E\u0432\u0430_\u0432\u0456\u0439\u043D\u0430\",\"http://mn.dbpedia.org/resource/\u0414\u044D\u043B\u0445\u0438\u0439\u043D_\u043D\u044D\u0433\u0434\u04AF\u0433\u044D\u044D\u0440_\u0434\u0430\u0439\u043D\",\"http://bs.dbpedia.org/resource/Prvi_svjetski_rat\",\"http://ro.dbpedia.org/resource/Primul_R\u0103zboi_Mondial\",\"http://ta.dbpedia.org/resource/\u0BAE\u0BC1\u0BA4\u0BB2\u0BCD_\u0B89\u0BB2\u0B95\u0BAA\u0BCD_\u0BAA\u0BCB\u0BB0\u0BCD\",\"http://th.dbpedia.org/resource/\u0E2A\u0E07\u0E04\u0E23\u0E32\u0E21\u0E42\u0E25\u0E01\u0E04\u0E23\u0E31\u0E49\u0E07\u0E17\u0E35\u0E48\u0E2B\u0E19\u0E36\u0E48\u0E07\",\"http://az.dbpedia.org/resource/Birinci_d\u00FCnya_m\u00FCharib\u0259si\",\"http://war.dbpedia.org/resource/Syahan_nga_Gera_Pankalibutan\",\"http://no.dbpedia.org/resource/F\u00F8rste_verdenskrig\",\"http://sv.dbpedia.org/resource/F\u00F6rsta_v\u00E4rldskriget\",\"http://ne.dbpedia.org/resource/\u092A\u094D\u0930\u0925\u092E_\u0935\u093F\u0936\u094D\u0935\u092F\u0941\u0926\u094D\u0927\",\"http://he.dbpedia.org/resource/\u05DE\u05DC\u05D7\u05DE\u05EA_\u05D4\u05E2\u05D5\u05DC\u05DD_\u05D4\u05E8\u05D0\u05E9\u05D5\u05E0\u05D4\",\"http://cs.dbpedia.org/resource/Prvn\u00ED_sv\u011Btov\u00E1_v\u00E1lka\",\"http://jv.dbpedia.org/resource/Perang_Donya_I\",\"http://ku.dbpedia.org/resource/\u015Eer\u00EA_c\u00EEhan\u00EE_y\u00EA_yekem\",\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q361\",\"http://mk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0440\u0432\u0430_\u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043A\u0430_\u0432\u043E\u0458\u043D\u0430\",\"http://dbpedia.org/resource/World_War_I\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q374821\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Filmplakat\"],\"ru\":[\"\u0430\u0444\u0438\u0448\u0430 \u0444\u0438\u043B\u044C\u043C\u0430\"],\"sv\":[\"filmaffisch\"],\"fi\":[\"elokuvajuliste\"],\"pt\":[\"cartaz de filme\"],\"lt\":[\"Filmo plakatas\"],\"en\":[\"film poster\"],\"lv\":[\"kinofilmas plak\u0101ts\"],\"it\":[\"locandina\"],\"fr\":[\"affiche de cin\u00E9ma\"],\"hu\":[\"filmplak\u00E1t\"],\"es\":[\"cartel de cine\"],\"cs\":[\"filmov\u00FD plak\u00E1t\"],\"ro\":[\"Afi\u0219 de film\"],\"da\":[\"filmplakat\"],\"ca\":[\"cartell de pel\u00B7l\u00EDcula\"],\"nl\":[\"filmposter\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"filmplanch\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0444\u0438\u043B\u044C\u043C\u0430\"],\"en\":[\"movie poster\",\"motion picture poster\"],\"lv\":[\"filmas plak\u0101ts\",\"kinofilmas afi\u0161a\",\"filmas afi\u0161a\"],\"es\":[\"afiche de cine\",\"p\u00F3ster de cine\",\"poster de cine\"]},\"note\":{\"cs\":[\"plak\u00E1t propaguj\u00EDc\u00ED film\"],\"de\":[\"Plakat, das einen Film bewirbt\"],\"ru\":[\"\u043A\u0438\u043D\u043E\u0440\u0435\u043A\u043B\u0430\u043C\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"en\":[\"printed advertising sheet for a motion picture\"],\"es\":[\"cartel que se usa para anunciar una pel\u00EDcula\"],\"nl\":[\"reclameposter voor een film\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4154371-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85048229\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01196522\",\"https://www.freebase.com/m/0679ml\",\"https://g.co/kg/m/0679ml\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017026118\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08614_EFG_eye_Film_Instituut\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08614/poster3160\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08614/poster3160\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fefgposters.eyefilm.nl%2FNL-EYE-EFG1914_A01587.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08614/poster3160\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08614/poster3160#contentTier\",\"/item/08614/poster3160#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08614_EFG_eye_Film_Instituut\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004375580\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EYE Film Museum\"],\"nl\":[\"EYE Filmmuseum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1218\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jerusalem\"],\"fi\":[\"Jerusalem\"],\"ru\":[\"\u0418\u0435\u0440\u0443\u0441\u0430\u043B\u0438\u043C\"],\"pt\":[\"Jerusal\u00E9m\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u0440\u0443\u0441\u0430\u043B\u0438\u043C\"],\"lt\":[\"Jeruzal\u0117\"],\"hr\":[\"Jeruzalem\"],\"lv\":[\"Jeruzaleme\"],\"fr\":[\"J\u00E9rusalem\"],\"hu\":[\"Jeruzs\u00E1lem\"],\"sk\":[\"Jeruzalem\"],\"sl\":[\"Jeruzalem\"],\"ga\":[\"Iar\u00FAsail\u00E9im\"],\"ca\":[\"Jerusalem\"],\"sv\":[\"Jerusalem\"],\"el\":[\"\u0399\u03B5\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BB\u03AE\u03BC\"],\"mt\":[\"\u0120erusalemm\"],\"en\":[\"Jerusalem\"],\"it\":[\"Gerusalemme\"],\"es\":[\"Jerusal\u00E9n\"],\"et\":[\"Jeruusalemm\"],\"cs\":[\"Jeruzal\u00E9m\"],\"eu\":[\"Jerusalem\"],\"pl\":[\"Jerozolima\"],\"da\":[\"Jerusalem\"],\"ro\":[\"Ierusalim\"],\"nl\":[\"Jeruzalem\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Jeruzalem\",\"Jerusalem\",\"Jerusal\u00E9m\"],\"de\":[\"al-Quds\"],\"ru\":[\"\u0419\u0435\u0440\u0443\u0448\u0430\u043B\u0430\",\"\u0430\u043B\u044C-\u041A\u0323\u0443\u0434\u0441\",\"\u0423\u0440\u0448\u0430\u043B\u0438\u043C\",\"\u0423\u0440\u0448\u0430\u043B\u0438\u043C-\u0430\u043B\u044C-\u041A\u0323\u0443\u0434\u0441\"],\"pt\":[\"Yerushalayim\",\"J'lem\",\"Aelia Capitolina\",\"Al-Quds\",\"Jerusal\u00E9m, Oriente M\u00E9dio\"],\"el\":[\"\u0399\u03B5\u03C1\u03BF\u03C3\u03CC\u03BB\u03C5\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Yerushalayim\",\"J'lem\",\"Aelia Capitolina\",\"Al-Quds\",\"Jerusalem, Middle East\"],\"fr\":[\"Salem\",\"Solyme\",\"Hi\u00E9rosolyme\",\"Al Quds\",\"Yerushal\u00E1yim\",\"Jerusalem\"],\"da\":[\"Davids By\",\"Zions Stad\",\"Fredens By\",\"Den Gyldne Stad\"],\"es\":[\"Jerusalem\",\"Jerusalen\",\"Yerushalayim\",\"Al Quds\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stadt in den jud\u00E4ischen Bergen\"],\"sv\":[\"stad i Israel/Palestina\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u043D\u0430 \u0411\u043B\u0438\u0436\u043D\u0435\u043C \u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u043A\u0435, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440 \u0430\u0432\u0440\u0430\u0430\u043C\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0440\u0435\u043B\u0438\u0433\u0438\u0439\"],\"fi\":[\"kaupunki Israelissa\"],\"pt\":[\"cidade na \u00C1sia Ocidental, reivindicada por Israel e pela Autoridade Palestina como sua capital\"],\"el\":[\"\u03C0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0399\u03C3\u03C1\u03B1\u03AE\u03BB\"],\"en\":[\"city in Western Asia, claimed by both Israel and the Palestinian Authority as its capital\"],\"it\":[\"citt\u00E0 del Vicino Oriente, sacra per le tre religioni abramitiche\"],\"fr\":[\"ville du Proche-Orient, capitale de facto de l'\u00C9tat d'Isra\u00EBl\"],\"hu\":[\"Izrael f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"ciudad en el Mediterr\u00E1neo oriental, capital de Israel y Palestina\"],\"cs\":[\"nejv\u011Bt\u0161\u00ED m\u011Bsto Izraele\"],\"sk\":[\"mesto v Izraeli\"],\"ga\":[\"cathair in Iarthar na h\u00C1ise, \u00E9ilithe ag Gi\u00FAdaigh agus Palaist\u00EDnigh araon, mar phr\u00EDomhchathair\"],\"pl\":[\"miasto w Izraelu i Palestynie\"],\"da\":[\"by i Mellem\u00F8sten, der ligger p\u00E5 et plateau mellem Middelhavet og Det D\u00F8de Hav\"],\"ro\":[\"ora\u0219 \u00EEn Palestina istoric\u0103, capitala Israelului;\"],\"ca\":[\"ciutat de l'Orient Mitj\u00E0\"],\"nl\":[\"stad in Isra\u00EBl\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5600582\"]},\"latitude\":31.778889,\"longitude\":35.225555,\"altitude\":754.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/131280745\",\"https://d-nb.info/gnd/4028586-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81126877\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118646774\",\"http://www.idref.fr/026390183/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628202\",\"https://www.freebase.com/m/0430_\",\"https://g.co/kg/m/0430_\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451223\",\"https://sws.geonames.org/281184/\",\"http://pleiades.stoa.org/places/687928/rdf\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7001371\",\"http://dare.ht.lu.se/places/15896\",\"http://id.worldcat.org/fast/1216276\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106879\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015555n\",\"http://nomisma.org/id/jerusalem\",\"http://nomisma.org/id/al-quds\",\"http://nomisma.org/id/iliya\",\"http://nomisma.org/id/iliya_palestine\",\"http://dbpedia.org/resource/Jerusalem\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08614/poster3160\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08614/poster3160\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"poster3160\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/83\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08614/poster3160\"],\"proxyFor\":\"/item/08614/poster3160\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08614/poster3160\",\"/proxy/aggregator/08614/poster3160\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1912\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08614/poster3160\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"From Jerusalem to the Dead Sea\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1218\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08614/poster3160\"],\"proxyFor\":\"/item/08614/poster3160\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08614/poster3160\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08614/poster3160\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"poster3160\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/base/83\"],\"en\":[\"EFG1914\"],\"nl\":[\"bevolkingsgroepen\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Von Jerusalem nach dem Toten Meer\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q374821\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1912\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"1020 X 390 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08614/poster3160\"],\"proxyFor\":\"/item/08614/poster3160\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08614/poster3160#contentTier\",\"created\":\"2022-03-09T12:01:20.603204Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08614/poster3160\",\"/aggregation/provider/08614/poster3160\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08614/poster3160#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-09T12:01:20.603735Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08614/poster3160\",\"/aggregation/provider/08614/poster3160\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2013-12-19T08:52:05.266Z\",\"timestamp_created_epoch\":1387443125266,\"timestamp_update\":\"2022-03-09T12:00:23.814Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646827223814,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Plak\u00E1t, hirdet\u00E9s. IBUSZ. - Poster, advertisment. IBUSZ. Tourism.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3223",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3223&width=560&url=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F08%2F23%2Fpkg-1952-0242-k-5d5fc3e868a8c.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@tudastarak.oszk.hu",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:03 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/08/23/pkg-1952-0242-k-5d5fc3e868a8c.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/08/23/pkg-1952-0242-k-5d5fc3e868a8c.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Plak\u00E1t, hirdet\u00E9s. IBUSZ. - Poster, advertisment. IBUSZ. Tourism - https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg. National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Plak\u00E1t, hirdet\u00E9s. IBUSZ. - Poster, advertisment. IBUSZ. Tourism</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":882178,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1148,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#A52A2A\",\"#90EE90\",\"#483D8B\",\"#B8860B\",\"#5F9EA0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ftudastarak.oszk.hu%2Fuploads%2F19%2F08%2F23%2Fpkg-1952-0242-k-5d5fc3e868a8c.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg#contentTier\",\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"149_Photoconsortium_Kaleidoscope\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000007002200\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Sz\u00E9ch\u00E9nyi Library of Hungary\"],\"hu\":[\"Orsz\u00E1gos Sz\u00E9ch\u00E9nyi K\u00F6nyvt\u00E1r\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/89\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ungarn\"],\"fi\":[\"Unkari\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Hungria\"],\"bg\":[\"\u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Vengrija\"],\"hr\":[\"Ma\u0111arska\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rija\"],\"fr\":[\"Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"sl\":[\"Mad\u017Earska\"],\"ga\":[\"An Ung\u00E1ir\"],\"ca\":[\"Hongria\"],\"sv\":[\"Ungern\"],\"mt\":[\"Ungerija\"],\"el\":[\"\u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Hungary\"],\"it\":[\"Ungheria\"],\"es\":[\"Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari\"],\"cs\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"eu\":[\"Hungaria\"],\"pl\":[\"W\u0119gry\"],\"da\":[\"Ungarn\"],\"ro\":[\"Ungaria\"],\"nl\":[\"Hongarije\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sl\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"en\":[\"hu\",\"HUN\"],\"hr\":[\"Mad\u017Earska\"],\"fr\":[\"HU\",\"La Hongrie\"],\"hu\":[\"Mo.\",\"hu\",\"Harmadik magyar k\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Magyar K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"nl\":[\"HU\",\"HUN\"],\"ca\":[\"Hungria\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-orientale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Srednji Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"da\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":19.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28\",\"http://viaf.org/viaf/128544491\",\"https://d-nb.info/gnd/4078541-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79053090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152385422\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119320406\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864308g\",\"http://www.idref.fr/026385538/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562919\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006814\",\"https://www.freebase.com/m/03gj2\",\"https://g.co/kg/m/03gj2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451386\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90723506\",\"https://sws.geonames.org/719819/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006278\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205132\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105029\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045228n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record9419\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17181-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept908\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105029\",\"http://dbpedia.org/resource/Hungary\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://tudastarak.oszk.hu/uploads/19/08/23/pkg-1952-0242-k-5d5fc3e868a8c.jpg\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/89\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"1952-01-01 - 1952-12-31\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PKG 242/1952\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"plak\u00E1t\",\"poster\",\"hirdet\u00E9s\",\"advertisment\",\"rekl\u00E1mplak\u00E1t\",\"product advertisement posters\",\"excursion\",\"kir\u00E1ndul\u00E1s\",\"tourism\",\"turizmus\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Plak\u00E1t, hirdet\u00E9s. IBUSZ. - Poster, advertisment. IBUSZ. Tourism.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photography\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Sz\u00EDnes\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:24:07.451479Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-04T13:24:07.451495Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/149/uploads_19_08_23_pkg_1952_0242_k_5d5fc3e868a8c_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-02T09:07:13.981Z\",\"timestamp_created_epoch\":1583140033981,\"timestamp_update\":\"2022-10-04T13:13:41.617Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664889221617,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3221",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3221&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b10225169f%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : BNUStr016 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : BNUStras1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:30:00 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f\",\"textAttributionSnippet\":\"Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f. Doro, Th\u00E9o. Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Doro, Th\u00E9o. Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":575098},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f. Doro, Th\u00E9o. Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Doro, Th\u00E9o. Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50396,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":844,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f. Doro, Th\u00E9o. Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Doro, Th\u00E9o. Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50396,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":844,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b10225169f%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b10225169f\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Doro, Th\u00E9o. Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"193?\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : BNUStr016\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : BNUStras1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 affiche : en coul. ; 100 x 62 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b10225169f\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"(Paris)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb41904831m\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale et universitaire de Strasbourg, MAFFICHE1463\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Affiches -- Alsace (France) (20e si\u00E8cle)\",\"Tourisme -- France -- Lac blanc (Haut-Rhin) (1930-1940Affiches\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Lac Blanc Hautes Vosges : Chemins de Fer de l'Est / Th\u00E9o Doro, ill.\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T15:58:51.949Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b10225169f#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T15:58:51.949Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b10225169f\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b10225169f/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T15:58:51.975Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567439931975,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T15:58:51.975Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567439931975,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "SAS (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3219",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3219&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6631_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:58 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_6631\",\"agents\":[{\"about\":\"#T\u00F6rnbloms_/_ab_Litoprint_Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"T\u00F6rnbloms / ab Litoprint (Druckerei)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"T\u00F6rnbloms / ab Litoprint\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]}},{\"about\":\"#Anonym_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Anonym (Entwurf) (Graz, 1835-1850)\"],\"en\":[\"Anonym\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1835\"]},\"end\":{\"def\":[\"1850\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anonym\"],\"en\":[\"anonymous\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Graz, 1835-1850\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_6631\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6631_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6631_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6631\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766503\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) SAS (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6631' target='_blank' rel='noopener'>SAS (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766503\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) SAS (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6631' target='_blank' rel='noopener'>SAS (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6631_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) SAS (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6631' target='_blank' rel='noopener'>SAS (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6631/manifest\"],\"ebucoreWidth\":760,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#E0FFFF\",\"#FFFACD\",\"#FFA07A\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":115145},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6631_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) SAS (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6631' target='_blank' rel='noopener'>SAS (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63617' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":190,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E0FFFF\",\"#FF6347\",\"#FA8072\",\"#DAA520\",\"#FFD700\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11607},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6631/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_6631\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6631\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6631_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6631\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_6631#contentTier\",\"/item/15514/PI_6631#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6631\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_6631\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6631\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_6631\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6631\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_6631\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_6631\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#Anonym_Entwurf\",\"#T\u00F6rnbloms_/_ab_Litoprint_Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6631\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"SAS (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 99.5 cm\",\"Breite: 63 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079766503\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6631\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6631\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6631#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:38:35.051159Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6631\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_6631#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:38:35.051185Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6631\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079766503\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"-\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "TWA (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3217",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3217&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6615_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:56 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_6615\",\"agents\":[{\"about\":\"#Litho_in_USA_Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Litho in USA (Druckerei) (1939)\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1939\"]},\"end\":{\"def\":[\"1939\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Litho in USA\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"1939\"]}},{\"about\":\"#Anonym_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Anonym (Entwurf) (Graz, 1835-1850)\"],\"en\":[\"Anonym\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1835\"]},\"end\":{\"def\":[\"1850\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anonym\"],\"en\":[\"anonymous\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Graz, 1835-1850\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_6615\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6615_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6615_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6615\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6615' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6615_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6615' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6615/manifest\"],\"ebucoreWidth\":762,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFE0\",\"#98FB98\",\"#F0E68C\",\"#FFEFD5\",\"#90EE90\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":96605},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766282\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6615' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766282\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6615_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6615' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63633' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":191,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#98FB98\",\"#696969\",\"#FFDEAD\",\"#F0E68C\",\"#4B0082\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":10727},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6615/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_6615\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6615\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6615_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6615\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_6615#contentTier\",\"/item/15514/PI_6615#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6615\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_6615\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6615\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_6615\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6615\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_6615\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_6615\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#Anonym_Entwurf\",\"#Litho_in_USA_Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6615\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"TWA (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 102 cm\",\"Breite: 63.5 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079766282\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6615\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6615\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6615#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:00:20.300970Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6615\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_6615#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:00:20.301228Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6615\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079766282\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"-\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "TWA (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3215",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3215&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6614_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:54 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_6614\",\"agents\":[{\"about\":\"#Litho_in_U.S.A._Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Litho in U.S.A. (Druckerei) (USA, 1952)\"],\"en\":[\"Litho in U.S.A.\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1952\"]},\"end\":{\"def\":[\"1952\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Litho in U.S.A.\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"USA, 1952\"],\"en\":[\"United States, 1952\"]}},{\"about\":\"#Anonym_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Anonym (Entwurf) (Graz, 1835-1850)\"],\"en\":[\"Anonym\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1835\"]},\"end\":{\"def\":[\"1850\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Anonym\"],\"en\":[\"anonymous\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Graz, 1835-1850\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_6614\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6614_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6614_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6614\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6614_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6614' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6614/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":102382,\"ebucoreWidth\":738,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5FFFA\",\"#8B4513\",\"#FFFACD\",\"#DC143C\",\"#A0522D\",\"#F8F8FF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6614_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6614' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11413,\"ebucoreWidth\":184,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#778899\",\"#FA8072\",\"#BDB76B\",\"#A0522D\",\"#F08080\",\"#DAA520\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766276\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6614' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766276\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) TWA (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6614' target='_blank' rel='noopener'>TWA (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63634' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6614/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_6614\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6614\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6614_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6614\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_6614#contentTier\",\"/item/15514/PI_6614#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6614\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_6614\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6614\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_6614\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6614\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_6614\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_6614\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#Anonym_Entwurf\",\"#Litho_in_U.S.A._Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6614\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"TWA (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 101.5 cm\",\"Breite: 64 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079766276\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6614\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6614\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6614#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T15:38:20.500090Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6614\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_6614#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T15:38:20.508446Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6614\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079766276\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"-\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pan American (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3213",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3213&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6584_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:53 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_6584\",\"agents\":[{\"about\":\"#The_Gugler_Lithographic_Company_USA_Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"The Gugler Lithographic Company USA (Druckerei) (USA, 1949)\"],\"en\":[\"The Gugler Lithographic Company USA\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1949\"]},\"end\":{\"def\":[\"1949\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"The Gugler Lithographic Company USA\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"USA, 1949\"],\"en\":[\"United States, 1949\"]}},{\"about\":\"#McKnight_Kauffer_Edward_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"McKnight Kauffer, Edward (Entwurf) (USA)\"],\"en\":[\"McKnight Kauffer, Edward\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"McKnight Kauffer, Edward\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"USA\"],\"en\":[\"United States\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_6584\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6584_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6584_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6584\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766113\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Pan American (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6584' target='_blank' rel='noopener'>Pan American (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079766113\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Pan American (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6584' target='_blank' rel='noopener'>Pan American (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-6584_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Pan American (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6584' target='_blank' rel='noopener'>Pan American (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6584/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":75333,\"ebucoreWidth\":797,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#FFFFE0\",\"#FFC0CB\",\"#B8860B\",\"#6B8E23\",\"#F5FFFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-6584_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Pan American (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_6584' target='_blank' rel='noopener'>Pan American (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-63661' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9543,\"ebucoreWidth\":199,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#F0FFF0\",\"#DB7093\",\"#FFE4C4\",\"#FAFAD2\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_6584/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_6584\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_6584\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-6584_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_6584\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_6584#contentTier\",\"/item/15514/PI_6584#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"USA\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"United States of America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\",\"Nordamerika (USA)\",\"Amerika (USA)\",\"United States\",\"United States of America\",\"Etats Unis\",\"Etats-Unis\",\"Vereinigte Staaten\",\"Estados Unidos de America\",\"Vereinigte Staaten von Nordamerika\",\"Soedinennye S\u030Ctaty Ameriki\",\"Stany Zjednoczone Ameryki Po\u0301\u0142nocnej\",\"He\u0304no\u0304menai Politeiai te\u0304s Boreiu Amerike\u0304s\",\"He\u0304no\u0304menes Politeies te\u0304s Amerike\u0304s\",\"E\u0304no\u0304menes Politeies te\u0304s Amerike\u0304s\",\"Meiguo\",\"Etats-Unis d'Ame\u0301rique\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"http://isni.org/isni/0000000123315230\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://id.loc.gov/rwo/agents/n78095330\",\"https://d-nb.info/gnd/110322-2\",\"https://sws.geonames.org/6252001\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hu\":[\"Amerikai Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units d'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"USA\"],\"mt\":[\"Stati Uniti tal-Amerka\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"United States of America\"],\"it\":[\"Stati Uniti d'America\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"da\":[\"USA\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten van Amerika\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Vereinigten Staaten von Amerika\",\"USA\",\"U.S.A.\",\"U. S. A.\",\"US-Amerika\",\"U.S.-Amerika\",\"United States of America\",\"United States\",\"US\",\"U.S.\",\"U. S.\",\"Staaten von Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\",\"V. S. A.\",\"Staaten\",\"Die Staaten\",\"VS\",\"V.S.\",\"V. S.\",\"Amerika\",\"America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\"],\"fi\":[\"USA\",\"Amerikka\",\"Amerikan yhdysvallat\",\"Jenkkil\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0410\u0421\u0428\",\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043E-\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"pt\":[\"Estados Unidos da Am\u00E9rica\",\"Am\u00E9rica\",\"E.U.A.\",\"EUA\",\"United States\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0429\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\"],\"lt\":[\"JAV\",\"Amerika\",\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"United States of America\"],\"lv\":[\"ASV\",\"Amerika\",\"Savienot\u0101s Valstis\"],\"hr\":[\"SAD\",\"Sjedinjene Dr\u017Eave\",\"Ameri\u010Dke savezne dr\u017Eave\",\"Amerika\"],\"fr\":[\"USA\",\"US\",\"Les \u00C9tats\",\"Oncle Sam\",\"Am\u00E9rique\",\"Etats-Unis\",\"States\",\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"Pays de l'Oncle Sam\",\"Les \u00C9tats-Unis d\u2019Am\u00E9rique\",\"\u00C9tats-unis\",\"\u00C9.-U.\",\"\u00C9-U\",\"\u00C9-U.\",\"E.-U.\",\"\u00C9.U.\"],\"hu\":[\"USA\",\"US\",\"U.S.\",\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\",\"Amerika\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"AE\u00C1\"],\"sk\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\",\"Amerika\"],\"sl\":[\"ZDA\",\"Amerika\",\"Zdru\u017Eene Dr\u017Eave\"],\"ga\":[\"Na St\u00E1it Aontaithe\",\"S.A.M.\",\"Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units\",\"EUA\",\"USA\",\"United States\",\"E.U.A.\",\"Am\u00E8rica\",\"Estats Units de l'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"United States of America\",\"United States\",\"Amerikas F\u00F6renta Stater\",\"F\u00F6renta Staterna\",\"Amerika\"],\"mt\":[\"Amerika\",\"Amerka\",\"Stati Uniti tal-Amerika\",\"Stati Uniti\",\"L-Istati Uniti\",\"L-Istati Uniti tal-Amerka\",\"L-Istati Uniti tal-Amerika\"],\"el\":[\"\u0397\u03A0\u0391\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\",\"\u0397.\u03A0.\u0391.\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"The United States of America\",\"America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\",\"The US\",\"The USA\",\"US of A\",\"The United States\",\"U. S. A.\",\"U. S.\",\"The States\",\"The U.S.\",\"United States\"],\"it\":[\"USA\",\"Stati Uniti\",\"U.S.A.\",\"States\",\"The States\",\"Unione Americana\",\"America\"],\"es\":[\"USA\",\"EUA\",\"EE. UU.\",\"EE.UU.\",\"EEUU\",\"Am\u00E9rica\",\"America\",\"Estados Unidos de America\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"Los Estados Unidos\"],\"et\":[\"USA\",\"Ameerika\",\"\u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\",\"AEB\",\"USA\",\"Amerika\"],\"cs\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\",\"Amerika\",\"US\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone Ameryki\",\"USA\",\"Ameryka\"],\"da\":[\"Forenede Stater\",\"De Forenede Stater\",\"Amerika\",\"Amerikas Forende Stater\"],\"ro\":[\"SUA\",\"Statele Unite\",\"US\",\"USA\",\"S.U.A.\",\"America\",\"SU\"],\"nl\":[\"VS\",\"USA\",\"US\",\"U.S.A.\",\"U.S.\",\"The States\",\"Verenigde Staten\",\"V.S.\",\"Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6derale Republik in Nordamerika\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Amerikassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Am\u00E9rica do Norte\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 \u0160iaur\u0117s Amerikoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Sjevernoj Americi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Camerik\u0101\"],\"fr\":[\"Pays d'Am\u00E9rique du Nord\"],\"hu\":[\"F\u00F6derat\u00EDv orsz\u00E1g \u00C9szak-Amerik\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Federat\u00EDvny \u0161t\u00E1t v Severnej Amerike\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Severni Ameriki\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i Meirice\u00E1 Thuaidh\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'Am\u00E8rica del Nord\"],\"sv\":[\"Federal republik i Nordamerika\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Amerka ta\u2019 Fuq\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Country in North America\"],\"it\":[\"Stato dell'America settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Am\u00E9rica del Norte\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Ameerika f\u00F6deraalne vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Severn\u00ED Americe\"],\"eu\":[\"Ipar Amerikako herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo federacyjne w Ameryce P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Forbundsrepublik i Nordamerika\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn America de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Amerika\"]},\"latitude\":39.828175,\"longitude\":-98.5795,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095330\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118636082\",\"http://www.idref.fr/026376598/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871907\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014481\",\"https://www.freebase.com/m/09c7w0\",\"https://g.co/kg/m/09c7w0\",\"http://openlibrary.org/works/OL18485A\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.107.567.875\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/146174\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575366\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90178739\",\"https://sws.geonames.org/6252001/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012149\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105078\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003341n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record5715\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17829-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202010677\",\"https://libris.kb.se/xv8b9vvg52nbbxp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.87\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105078\",\"http://dbpedia.org/resource/United_States\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6584\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_6584\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6584\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216254\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_6584\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6584\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_6584\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_6584\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#McKnight_Kauffer_Edward_Entwurf\",\"#The_Gugler_Lithographic_Company_USA_Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 6584\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Pan American (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 107 cm\",\"Breite: 71 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079766113\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6584\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_6584\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_6584#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T16:00:30.765199Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6584\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_6584#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T16:00:30.765235Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_6584\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079766113\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"1949-1949\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1949\"]},\"end\":{\"def\":[\"1949\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cheverny (Kurztitel)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3211",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3211&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F1200x1200%2Fpublikationsbilder%2Fpi-5024_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlung.mak.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:51 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15514/PI_5024\",\"agents\":[{\"about\":\"#Champseix_E._Paul_Entwurf\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Champseix, E. Paul (Entwurf) (Paris)\"],\"en\":[\"Champseix, E. Paul\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Champseix, E. Paul\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Entwurf\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Paris\"],\"en\":[\"Paris\"]}},{\"about\":\"#Art_et_Tourisme_Paris_Druckerei\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Art et Tourisme Paris (Druckerei) (1947)\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1947\"]},\"end\":{\"def\":[\"1947\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Art et Tourisme Paris\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"de\":[\"Druckerei\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"1947\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15514/PI_5024\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-5024_1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500\",\"edmObject\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-5024_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_5024\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079768446\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Cheverny (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5024' target='_blank' rel='noopener'>Cheverny (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=103079768446\"]},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/300x300/publikationsbilder/pi-5024_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Cheverny (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5024' target='_blank' rel='noopener'>Cheverny (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":185,\"ebucoreHeight\":300,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B0C4DE\",\"#808080\",\"#4B0082\",\"#000000\",\"#DAA520\",\"#D2691E\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14333},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/img/1200x1200/publikationsbilder/pi-5024_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Cheverny (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5024' target='_blank' rel='noopener'>Cheverny (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_5024/manifest\"],\"ebucoreWidth\":742,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#778899\",\"#000000\",\"#DEB887\",\"#FF8C00\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":136062},{\"about\":\"https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Cheverny (Kurztitel) - https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024. MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst - https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15514/PI_5024' target='_blank' rel='noopener'>Cheverny (Kurztitel)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlung.mak.at/sammlung_online?id=collect-55500' target='_blank' rel='noopener'>MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15514/PI_5024/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"cartazes\"],\"en\":[\"posters\"],\"fr\":[\"affiches\"],\"es\":[\"carteles (letrero)\"],\"nl\":[\"affiches\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Plakat\",\"Anschlag (poster)\"],\"sv\":[\"affisch\"],\"pt\":[\"cartaz\"],\"en\":[\"poster\",\"bills (posters)\"],\"it\":[\"poster\",\"cartellone\",\"affisso\"],\"fr\":[\"poster\",\"affiche\"],\"es\":[\"poster\",\"affiche\",\"anuncio publicitario\",\"cartel (letrero)\",\"afiche\",\"p\u00F3ster\"],\"nl\":[\"posters\",\"poster\",\"affiche\",\"aanplakbiljetten\",\"plakbrief\",\"plakbrieven\",\"plakkaat\",\"plakkaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Avisos, geralmente decorativos ou pict\u00F3ricos, destinados a serem publicados para anunciar, promover ou divulgar uma atividade, causa, produto ou servi\u00E7o; tamb\u00E9m, impress\u00F5es decorativas, produzidas em massa, destinadas a pendurar. Para pequenos avisos impressos ou an\u00FAncios destinados \u00E0 distribui\u00E7\u00E3o manual, use \\\"folhetos\\\".\"],\"en\":[\"Notices, usually decorative or pictorial, intended to be posted to advertise, promote, or publicize an activity, cause, product, or service; also, decorative, mass-produced prints intended for hanging. For small printed notices or advertisements intended for distribution by hand, use \\\"handbills.\\\"\"],\"nl\":[\"Aankondigingen die zijn bedoeld om te worden opgeplakt als advertentie, reclame of als kennisgeving van een activiteit, doeleinde, product of dienst. Wordt ook gebruikt voor in grote hoeveelheden geproduceerde decoratieve afdrukken die zijn bedoeld om te worden opgehangen. Voor kleine gedrukte aankondigingen die zijn bedoeld om handmatig te worden uitgedeeld wordt 'strooibiljetten' gebruikt.\"],\"es\":[\"Letreros destinados a ser exhibidos para anunciar, promocionar, o publicitar una actividad, causa, producto, o servicio; tambi\u00E9n, impresiones decorativas producidas para distribuci\u00F3n masiva y para ser colgadas. Para anuncios o avisos impresos peque\u00F1os pensados para ser distribu\u00EDdos por mano, use \\\"prospecto.\\\"\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15514/PI_5024\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15514/PI_5024\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlung.mak.at%2Fimg%2F300x300%2Fpublikationsbilder%2Fpi-5024_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15514/PI_5024\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15514/PI_5024#contentTier\",\"/item/15514/PI_5024#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15514_Ag_AT_Kulturpool_MAK\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509093\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761333/\",\"prefLabel\":{\"es\":[\"Viena\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Vienna\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761367/\"]},\"latitude\":48.2066,\"longitude\":16.37341,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Wien\"],\"de\":[\"Wien\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"],\"ca\":[\"Viena\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761333/\"]},\"latitude\":48.20849,\"longitude\":16.37208,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_5024\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15514/PI_5024\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 5024\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15514/PI_5024\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_5024\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15514/PI_5024\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15514/PI_5024\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"#Champseix_E._Paul_Entwurf\",\"#Art_et_Tourisme_Paris_Druckerei\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"PI 5024\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"MAK \u2013 Museum f\u00FCr angewandte Kunst, Wien\"],\"en\":[\"MAK \u2013 Museum of Applied Arts, Vienna\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"In Copyright\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Cheverny (Kurztitel)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6he: 100 cm\",\"Breite: 62 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Papier\",\"Flachdruck\"],\"en\":[\"paper\",\"planographic print\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"temporal#103079768446\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2761369/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5024\"],\"proxyFor\":\"/item/15514/PI_5024\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15514/PI_5024#contentTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:18:16.803043Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5024\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/15514/PI_5024#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-13T20:18:16.803105Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15514/PI_5024\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"temporal#103079768446\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"1920-1940\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1920\"]},\"end\":{\"def\":[\"1940\"]},\"isPartOf\":{\"de\":[\"Bibliothek und Kunstbl\u00E4ttersammlung (Abteilung)\",\"Plakat (Sammlung)\"],\"ja\":[\"(Abteilung)\"],\"en\":[\"Library and Works on Paper Collection (Department)\",\"poster collection (Collection)\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-04-29T16:47:56.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1588178876156,\"timestamp_update\":\"2023-02-13T15:37:53.434Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676302673434,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3209",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3209&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90092387%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:48 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387\",\"textAttributionSnippet\":\"L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387. Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":578513},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387. Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78737,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":631,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387. Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78737,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":631,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90092387%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b90092387\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b90092387\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Herzig, \u00C9douard (1860-1926). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900-1910\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithographie, coul. ; 130 x 110 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90092387\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"E. Devers & Cie, 17 rue Gu\u00E9n\u00E9gaud (Paris)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40302814c\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DO-1 (HERZIG,Edouard)-ROUL\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Alger (Alg\u00E9rie)\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"L'Hiver en Alg\u00E9rie. L'Alg\u00E9rie reine des r\u00E9gions hivernales et touristiques [...], pour tous renseignements s'adresser au Syndicat d'initiative [d'] Alger. : [affiche] / E. Herzig\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90092387\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T14:46:01.277Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90092387\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b90092387#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T14:46:01.277Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b90092387\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90092387/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T14:46:01.303Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567435561303,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T14:46:01.303Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567435561303,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3207",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3207&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9008267n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Affiche",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:47 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n. Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":818,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FFFAFA\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#F5F5DC\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61559},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n\",\"textAttributionSnippet\":\"Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n. Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":574556},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n. Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":818,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#FFFAFA\",\"#F5F5DC\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61559}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9008267n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b9008267n\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Viollier, Edmond (1865-1939). Illustrateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Affiche\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 est. : lithographie, coul. ; 100 x 63 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9008267n\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.][s.n.]\",\"Affiches Atar (Gen\u00E8ve)\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb402826896\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, ENT DO-1 (VIOLLIER,Edmond)-FT6\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Gen\u00E8ve (Suisse)\",\"Mont Blanc\",\"Tourisme\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Gen\u00E8ve et le Mont-Blanc : [affiche] / Edmond Viollier\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"estampe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"engraving\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T16:53:39.251Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b9008267n#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T16:53:39.251Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b9008267n\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9008267n/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T16:53:39.277Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567443219277,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T16:53:39.277Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567443219277,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Poster",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3205",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3205&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_46.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@reading.ac.uk",
      "description": "This poster was produced by Southern Railway for use on their network.  It is entitled 'The Londoner's Highlands- Surrey', and advertises 'Cheap Day Tickets to the Surrey Hills from Waterloo, Victoria and suburban stations by Southern Railway'.  The poster was designed by the artist F. Gregory Brown (1887-1941), and was printed by Adams Bros and Shardlow Ltd.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:44 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_46.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319\",\"edmObject\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_46.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/images/objects/2000/2009_46.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":57149,\"ebucoreWidth\":484,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#CD5C5C\",\"#D2B48C\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Poster - https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319. Museum of English Rural Life, University of Reading - http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319' target='_blank' rel='noopener'>Poster</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.reading.ac.uk/adlib/Details/collect/7319' target='_blank' rel='noopener'>Museum of English Rural Life, University of Reading</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/49\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Plakat\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Juliste\"],\"pt\":[\"Cartaz\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u043A\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Afi\u0161a\"],\"lv\":[\"Plak\u0101ts\"],\"hr\":[\"Plakat\"],\"fr\":[\"Affiche\"],\"hu\":[\"Plak\u00E1t\"],\"sk\":[\"Plag\u00E1t\"],\"sl\":[\"Plakat\"],\"ga\":[\"P\u00F3staer\"],\"ca\":[\"Cartell\"],\"sv\":[\"Affisch\"],\"el\":[\"\u0391\u03C6\u03AF\u03C3\u03B1\"],\"en\":[\"Poster\"],\"it\":[\"Manifesto\"],\"es\":[\"Cartel\"],\"et\":[\"Plakat\"],\"eu\":[\"Kartel\"],\"cs\":[\"Plak\u00E1t\"],\"pl\":[\"Plakat\"],\"ro\":[\"Poster\"],\"da\":[\"Plakat\"],\"nl\":[\"Poster\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jegliche Art von bedrucktem Papier, das an einer Mauer und anderen Oberfl\u00E4chen befestigt wird\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u0440\u0438\u043A\u043B\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438, \u043D\u0430\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0448\u0440\u0438\u0444\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E-\u0438\u043B\u043B\u044E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u0432\u043E\u0435 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0435 \u0442\u0438\u0440\u0430\u0436\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Uma folha de papel impresso destinada a ser fixada em uma parede ou outra superf\u00EDcie vertical\"],\"en\":[\"Type of graphic advertisement\"],\"it\":[\"Qualsiasi pezzo di carta stampata progettato per essere fissato ad una parete o superficie verticale\"],\"fr\":[\"Support de publicit\u00E9 ou de propagande destin\u00E9 \u00E0 \u00EAtre vue dans la rue et les lieux publics\"],\"es\":[\"Soporte de publicidad que consiste en una l\u00E1mina de papel, cart\u00F3n u otro material\"],\"et\":[\"Teadet, reklaami v\u00F5i propagandat vahendav kunstip\u00E4rane m\u00FC\u00FCrileht\"],\"cs\":[\"Rozm\u011Brn\u00FD list pap\u00EDru\"],\"sk\":[\"Vyvesen\u00E9 alebo nalepen\u00E9 verejn\u00E9 ozn\u00E1menie s ve\u013Ek\u00FDmi rozmermi\"],\"da\":[\"Trykt stykke papir beregnet til oph\u00E6ngning p\u00E5 vertikal overflade\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina de paper, cart\u00F3 o en un altre material, que serveix per anunciar o donar informaci\u00F3 sobre alguna cosa\"],\"nl\":[\"Bedrukt papier bevestigd aan muur of andere oppervlakten\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q429785\",\"https://schema.org/Poster\",\"https://d-nb.info/gnd/4046198-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105523\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99001723\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119409485\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569172\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019519\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D057175\",\"http://purl.org/bncf/tid/3022\",\"https://www.freebase.com/m/01n5jq\",\"https://g.co/kg/m/01n5jq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.355.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.703\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5162666\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300027221\",\"http://iconclass.org/46B353\",\"http://iconclass.org/44B522\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18786\",\"http://babelnet.org/rdf/s15173511n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10459\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026152\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.reading.ac.uk%2Fadlib%2Fimages%2Fobjects%2F2000%2F2009_46.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319#contentTier\",\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064107_Museu_UK_Museums\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510530\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Museum of English Rural Life, University of Reading/7319\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/49\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1926\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"Gregory Brown, F.\",\"Adams Bros & Shardlow Ltd.\",\"Southern Railway\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1926\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This poster was produced by Southern Railway for use on their network.  It is entitled 'The Londoner's Highlands- Surrey', and advertises 'Cheap Day Tickets to the Surrey Hills from Waterloo, Victoria and suburban stations by Southern Railway'.  The poster was designed by the artist F. Gregory Brown (1887-1941), and was printed by Adams Bros and Shardlow Ltd.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2009/46\",\"7319\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Surrey\",\"COMMUNITY LIFE : amenities, entertainment and sport\",\"INFRASTRUCTURE PROVISION : transporting and travelling\",\"MARKETING AND SELLING : advertising and promotion\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Poster\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museum of English Rural Life, University of Reading, United Kingdom\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Greater London [region]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\"],\"proxyFor\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319#contentTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:54:09.140Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319#metadataTier\",\"created\":\"2019-10-18T17:54:09.140Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064107/Museu_ProvidedCHO_Museum_of_English_Rural_Life__University_of_Reading_7319\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_created_epoch\":1571420522671,\"timestamp_update\":\"2019-10-18T17:42:02.671Z\",\"timestamp_update_epoch\":1571420522671,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}