{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Stadtviertel mit Br\u00FCcke",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3199",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/15508/23479",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3199&width=560&url=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F23479.jpg%26cache%3Dyes",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sammlungenonline.albertina.at",
      "description": "Beschriftung: l.u. \"RK 1923\" <br>Beschriftung: l.u. \"RK 1923\"",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:36 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/15508/23479\",\"agents\":[{\"about\":\"#Robert_Kohl_K\u00FCnstler_in\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Robert Kohl (K\u00FCnstler_in)\"]},\"foafName\":{\"de\":[\"Robert Kohl\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1923\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"K\u00FCnstler_in\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"de\":[\"Wien 1891 - 1944 (Deportation in das Konzentrationslager Blechhammer)\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/15508/23479\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/23479.jpg&cache=yes\",\"edmIsShownAt\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/23479.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/23479\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Stadtviertel mit Br\u00FCcke - https://www.europeana.eu/item/15508/23479. Robert Kohl (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/23479' target='_blank' rel='noopener'>Stadtviertel mit Br\u00FCcke</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Robert Kohl (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1923</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":311824},{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296117898\",\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Stadtviertel mit Br\u00FCcke - https://www.europeana.eu/item/15508/23479. Robert Kohl (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/23479' target='_blank' rel='noopener'>Stadtviertel mit Br\u00FCcke</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Robert Kohl (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1923</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"http://www.kulturpool.at/plugins/kulturpool/showitem.action?kupoContext=default&itemId=4296117898\"]},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/23479.jpg&cache=yes&maxwidth=400\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Stadtviertel mit Br\u00FCcke - https://www.europeana.eu/item/15508/23479. Robert Kohl (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/23479' target='_blank' rel='noopener'>Stadtviertel mit Br\u00FCcke</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Robert Kohl (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1923</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":324,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#F5DEB3\",\"#E9967A\",\"#8B4513\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":37545},{\"about\":\"https://sammlungenonline.albertina.at/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=15001&filename=images/23479.jpg&cache=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Stadtviertel mit Br\u00FCcke - https://www.europeana.eu/item/15508/23479. Robert Kohl (K\u00FCnstler_in). Albertina - https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/15508/23479' target='_blank' rel='noopener'>Stadtviertel mit Br\u00FCcke</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Robert Kohl (K\u00FCnstler_in)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1923</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sammlungenonline.albertina.at/?query=search=/record/objectnumbersearch=[23479]&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Albertina</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/23479/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":971,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#D3D3D3\",\"#800000\",\"#8B4513\",\"#8FBC8F\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":249092},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/15508/23479/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/15508/23479\",\"aggregatedCHO\":\"/item/15508/23479\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsammlungenonline.albertina.at%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D15001%26filename%3Dimages%2F23479.jpg%26cache%3Dyes%26maxwidth%3D400&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/15508/23479\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/15508/23479#contentTier\",\"/item/15508/23479#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"15508_Ag_AT_Kulturpool_albertina\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507745\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kulturpool\"],\"en\":[\"Kulturpool\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477257\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albertina\"],\"en\":[\"Albertina\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/15508/23479\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/15508/23479\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23479\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/221\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/15508/23479\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/23479\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/15508/23479\"],\"year\":{\"def\":[\"1923\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/15508/23479\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"#Robert_Kohl_K\u00FCnstler_in\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1923\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beschriftung: l.u. \\\"RK 1923\\\"\",\"Beschriftung: l.u. \\\"RK 1923\\\"\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23479\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcPublisher\":{\"de\":[\"Albertina, Wien, \u00D6sterreich\"]},\"dcRights\":{\"de\":[\"Public Domain Mark 1.0\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Stadtviertel mit Br\u00FCcke\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Zeichnung\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1923\"]},\"dctermsExtent\":{\"de\":[\"35,1 x 44 cm (13 13/16 x 17 5/16 in.)\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Graphische Sammlung\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Aquarell\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/15508/23479\"],\"proxyFor\":\"/item/15508/23479\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/15508/23479#contentTier\",\"created\":\"2022-09-28T15:17:53.154732Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/23479\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/15508/23479#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-28T15:17:53.154927Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/15508/23479\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-01T12:22:52.535Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564662172535,\"timestamp_update\":\"2022-09-28T12:10:21.928Z\",\"timestamp_update_epoch\":1664367021928,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Porto - Portugal",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3195",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3195&width=560&url=https%3A%2F%2Fpurl.pt%2F27735%2Fservice%2Fmedia%2Fcover%2Fmax",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@purl.pt",
      "description": "Monografia <br>Rep. fot. da ponte D. Lu\u00EDs e, vista panor\u00E2mica da cidade",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:35 +0000",
      "language": "pt",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/10501/bib_rnod_219965\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/10501/bib_rnod_219965\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962186\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://purl.pt/27735/service/media/cover/max\",\"edmIsShownAt\":\"https://purl.pt/27735\",\"edmObject\":\"https://purl.pt/27735/service/media/cover/max\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671153\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/10501/bib_rnod_219965\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://purl.pt/27735/service/media/cover/max\",\"textAttributionSnippet\":\"(pt) Porto - Portugal - https://www.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965. Biblioteca Nacional de Portugal - https://purl.pt/27735. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pt'><a href='http://data.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965' target='_blank' rel='noopener'>Porto - Portugal</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1960</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://purl.pt/27735' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Portugal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Portugal</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/10501/bib_rnod_219965/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25489704,\"ebucoreWidth\":5572,\"ebucoreHeight\":3838,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFEFD5\",\"#BC8F8F\",\"#F5DEB3\",\"#EEE8AA\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://purl.pt/27735\",\"textAttributionSnippet\":\"(pt) Porto - Portugal - https://www.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965. Biblioteca Nacional de Portugal - https://purl.pt/27735. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pt'><a href='http://data.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965' target='_blank' rel='noopener'>Porto - Portugal</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1960</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://purl.pt/27735' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Nacional de Portugal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Portugal</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/10501/bib_rnod_219965/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"10501_Ag_PT_RNOD\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/10501/bib_rnod_219965\",\"aggregatedCHO\":\"/item/10501/bib_rnod_219965\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Portugal\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pt\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fpurl.pt%2F27735%2Fservice%2Fmedia%2Fcover%2Fmax&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/10501/bib_rnod_219965\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/10501/bib_rnod_219965#contentTier\",\"/item/10501/bib_rnod_219965#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"10501_Ag_PT_RNOD\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962186\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"Biblioteca Nacional de Portugal\"],\"en\":[\"National Library of Portugal\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671153\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"Registo Nacional de Objetos Digitais\"],\"en\":[\"National Register for Digital Objects\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/10501/bib_rnod_219965\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/10501/bib_rnod_219965\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://id.bnportugal.gov.pt/bib/rnod/219965\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"por\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"#1960\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/10501/bib_rnod_219965\"],\"proxyFor\":\"/item/10501/bib_rnod_219965\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/10501/bib_rnod_219965\"],\"year\":{\"def\":[\"1960\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/10501/bib_rnod_219965\",\"dcDescription\":{\"pt\":[\"Monografia\",\"Rep. fot. da ponte D. Lu\u00EDs e, vista panor\u00E2mica da cidade\"],\"en\":[\"Monographic bibliographic item\"]},\"dcFormat\":{\"pt\":[\"1 cartaz, color.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"por\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"s.n.]\"]},\"dcTitle\":{\"pt\":[\"Porto - Portugal\"]},\"dcType\":{\"pt\":[\"material gr\u00E1fico a duas dimens\u00F5es\",\"Visual gr\u00E1fico]\"],\"def\":[\"ICONOG\"],\"en\":[\"twodimensional graphics\"]},\"dctermsExtent\":{\"pt\":[\"65x94 cm\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1960\"]},\"dctermsProvenance\":{\"pt\":[\"Colec\u00E7\u00E3o SNI (oferta ANTT)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"[Porto\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/10501/bib_rnod_219965\"],\"proxyFor\":\"/item/10501/bib_rnod_219965\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/10501/bib_rnod_219965#contentTier\",\"created\":\"2022-10-25T09:23:27.843507Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/10501/bib_rnod_219965\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/10501/bib_rnod_219965#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-25T09:23:27.843543Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/10501/bib_rnod_219965\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1960\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1960\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1960-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1960-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1960\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-07T06:22:32.602Z\",\"timestamp_created_epoch\":1559888552602,\"timestamp_update\":\"2022-10-25T07:56:13.416Z\",\"timestamp_update_epoch\":1666684573416,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Kirke og bro",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3189",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3189&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkksgb6550.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:30 +0000",
      "language": "da",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KKSgb6550\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}},{\"about\":\"32925_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Wallick, Aron\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Aron\u00A0Wallick\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1779-03-11\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1845-11-03\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KKSgb6550\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kksgb6550.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKSgb6550\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kksgb6550.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(da) Kirke og bro - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550' target='_blank' rel='noopener'>Kirke og bro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kksgb6550.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kksgb6550\"],\"ebucoreWidth\":5120,\"ebucoreHeight\":3413,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#00BFFF\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#DEB887\",\"#FFFFE0\",\"#6495ED\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1506867},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Kirke og bro - https://www.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550. 32925_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550' target='_blank' rel='noopener'>Kirke og bro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>32925_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kksgb6550' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q18761202\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"sv\":[\"akvarell\"],\"fi\":[\"akvarelli\"],\"ru\":[\"\u0430\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"pt\":[\"aquarela\"],\"en\":[\"watercolor painting\"],\"lv\":[\"akvarelis\"],\"it\":[\"dipinto ad acquerello\"],\"fr\":[\"aquarelle\"],\"es\":[\"acuarela\"],\"et\":[\"akvarell\"],\"cs\":[\"akvarelov\u00E1 malba\"],\"sl\":[\"akvarel\"],\"pl\":[\"akwarela\"],\"da\":[\"akvarel\"],\"nl\":[\"aquarel\"],\"ca\":[\"aquarel\u00B7la\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wasserzeichnung\"],\"sv\":[\"konstverk framst\u00E4llt med akvarellteknik och akvarellf\u00E4g\"],\"fi\":[\"maalaus, joka on toteutettu akvarellitekniikalla\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie artisticamente coberta com tinta aquarela\"],\"en\":[\"flat surface artistically covered with watercolor paint\"],\"it\":[\"dipinto effettuato con la tecnica dell'acquerello\"],\"fr\":[\"surface plane avec une \u0153uvre faite \u00E0 l'aquarelle\"],\"es\":[\"superficie plana cubierta por una obra de acuarela\"],\"et\":[\"akvarellv\u00E4rvidega teostatud maal\"],\"cs\":[\"malba vytvo\u0159en\u00E1 technikou akavarelu\"],\"pl\":[\"obraz namalowany w technice akwareli\"],\"ca\":[\"obra realitzada amb aquarel\u00B7la\"],\"nl\":[\"kunstwerk vervaardigd met waterverf (aquarelverf)\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300078925\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10796\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KKSgb6550\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KKSgb6550\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkksgb6550.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KKSgb6550\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KKSgb6550#contentTier\",\"/item/2020903/KKSgb6550#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKSgb6550\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KKSgb6550\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KKSgb6550\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1779%2F1845\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KKSgb6550\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKSgb6550\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KKSgb6550\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KKSgb6550\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"32925_person\"]},\"dcTitle\":{\"da\":[\"Kirke og bro\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q18761202\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1779-1845\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKSgb6550\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KKSgb6550\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KKSgb6550#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:41.094095Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKSgb6550\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KKSgb6550#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:41.094366Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KKSgb6550\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kksgb6550.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"18. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVIII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1700-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVIII\"],\"bg\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVIII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"18. gadsimts\"],\"hr\":[\"18. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"18. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"18. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"18. stoletje\"],\"ga\":[\"18\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVIII\"],\"sv\":[\"1700-talet\"],\"el\":[\"18\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"18th century\"],\"it\":[\"XVIII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVIII\"],\"et\":[\"18. sajand\"],\"eu\":[\"XVIII. mendea\"],\"cs\":[\"18. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVIII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVIII-lea\"],\"da\":[\"18. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"18e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"18 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"18:e \u00E5rhundradet\",\"18:e seklet\",\"1700-tal\",\"1700-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1700-talet (sekel)\"],\"en\":[\"18th-century\",\"18th-century\",\"Eighteenth Century\",\"History, 18th Century\"],\"it\":[\"Settecento\",\"18\u00B0 secolo\",\"Secolo XVIII\",\"XVIII Secolo\",\"Diciottesimo secolo\",\"'700\",\"18\u00BA secolo\",\"Settecento\"],\"fr\":[\"18e si\u00E8cle\",\"18 si\u00E8cle\",\"18eme si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1700-tallet\"],\"hu\":[\"18. \u00E9vsz\u00E1zad\"],\"nl\":[\"1701-1800\"],\"es\":[\"Siglo 18\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1701-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1800-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7015\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012474\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85041401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049671\",\"https://www.freebase.com/m/08b33\",\"https://g.co/kg/m/08b33\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.875\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404512\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814699n\",\"http://dbpedia.org/resource/18th_century\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1779%2F1845\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1779/1845\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1779-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1845-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/18\",\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1779/1845\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:05:56.741Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864756741,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Augustus Bridge in Dresden",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3183",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3649",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3183&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F92dbd3c0-bbf5-4208-abec-def3a81d845c.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@api.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS3649\",\"agents\":[{\"about\":\"278_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Dahl, J.C.\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"J.C.\u00A0Dahl\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1788-02-24\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1857-10-14\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS3649\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/92dbd3c0-bbf5-4208-abec-def3a81d845c.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3649\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Augustus Bridge in Dresden - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3649. 278_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3649' target='_blank' rel='noopener'>The Augustus Bridge in Dresden</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>278_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1834</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/92dbd3c0-bbf5-4208-abec-def3a81d845c.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Augustus Bridge in Dresden - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3649. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS3649' target='_blank' rel='noopener'>The Augustus Bridge in Dresden</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1834</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms3649' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS3649/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":111729,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1189,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#8B4513\",\"#8FBC8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS3649/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"paperi\"],\"pt\":[\"papel\"],\"bg\":[\"\u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"papier\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"p\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"paper\"],\"sv\":[\"papper\"],\"mt\":[\"karta\"],\"el\":[\"\u03C7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"paper\"],\"it\":[\"carta\"],\"es\":[\"papel\"],\"et\":[\"paber\"],\"eu\":[\"paper\"],\"cs\":[\"pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"papier\"],\"ro\":[\"h\u00E2rtie\"],\"da\":[\"papir\"],\"nl\":[\"papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"ru\":[\"\u0432\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"sv\":[\"cellulosabaserat material\"],\"fi\":[\"ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"pt\":[\"folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"ca\":[\"l\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"],\"nl\":[\"materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q16829513\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3327760\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q286583\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q65768838\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q66018140\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q223557\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q196878\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7132695\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3649\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS3649\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F92dbd3c0-bbf5-4208-abec-def3a81d845c.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS3649\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS3649#contentTier\",\"/item/2020903/KMS3649#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3649\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS3649\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS3649\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1834\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS3649\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3649\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS3649\"],\"year\":{\"def\":[\"1834\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS3649\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"278_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Augustus Bridge in Dresden\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1834\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3649\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS3649\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS3649#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:07:41.472223Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3649\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS3649#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:07:41.472607Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS3649\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/19\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"19. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XIX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1800-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XIX\"],\"bg\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XIX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"19. gadsimts\"],\"hr\":[\"19. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XIX\u1D49 si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"19. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"19. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"19. stoletje\"],\"ga\":[\"19\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XIX\"],\"sv\":[\"1800-talet\"],\"el\":[\"19\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"19th century\"],\"it\":[\"XIX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XIX\"],\"et\":[\"19. sajand\"],\"eu\":[\"XIX. mendea\"],\"cs\":[\"19. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XIX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XIX-lea\"],\"da\":[\"19. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"19e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"19 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"19:e \u00E5rhundradet\",\"19:e seklet\",\"1800-tal\",\"1800-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1800-talet (sekel)\"],\"en\":[\"19th-century\",\"19th-century\",\"Nineteenth century\",\"19. century\",\"XIX Century\"],\"it\":[\"Ottocento\",\"19\u00B0 secolo\",\"Secolo XIX\",\"XIX Secolo\",\"19esimo secolo\",\"Diciannovesimo secolo\",\"'800\",\"Ottocento\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\",\"XIXe si\u00E8cle\"],\"da\":[\"1800-tallet\"],\"ca\":[\"XIX\",\"Segle dinou\",\"Segle 19\"],\"es\":[\"19. siglo\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1801-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1900-01-01\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012475\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091984\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049672\",\"https://www.freebase.com/m/08b3m\",\"https://g.co/kg/m/08b3m\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4343988\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404513\",\"http://babelnet.org/rdf/s02210346n\",\"http://dbpedia.org/resource/19th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6955\"]},{\"about\":\"#1834\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1834\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1834-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1834-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/19\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1834\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:29.267Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864849267,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u0160kofja Loka - Mesto, fotografija",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3179",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3179&width=560&url=http%3A%2F%2Fgiskd2s.situla.org%2FMK_Foto%2Fd02491-047-b.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@giskd2s.situla.org",
      "description": "Kapucinski most in hi\u0161e na Kapucinskem trgu z Lubnikom v ozadju <br>Repository/Location: Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:25 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504984\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg\",\"edmObject\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671080\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0160kofja Loka - Mesto, fotografija - https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg. Stane Klemenc (1992) [Create]. Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center - http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg' target='_blank' rel='noopener'>\u0160kofja Loka - Mesto, fotografija</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Stane Klemenc (1992) [Create]</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://giskd2s.situla.org/MK_Foto/d02491-047-b.jpg' target='_blank' rel='noopener'>Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":413,\"ebucoreHeight\":416,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":112470},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"08520_Ag_EU_ATHENA_Ministry_of_Culture_of_the_Repu\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovenia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fgiskd2s.situla.org%2FMK_Foto%2Fd02491-047-b.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg#contentTier\",\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08520_Ag_EU_ATHENA_Ministry_of_Culture_of_the_Repu\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504984\",\"prefLabel\":{\"sl\":[\"Ministrstvo za kulturo Republike Slovenije, INDOK center\"],\"en\":[\"Ministry of Culture Republic of Slovenia, INDOK Centre\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671080\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Athena\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Stane Klemenc (1992) [Create]\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Kapucinski most in hi\u0161e na Kapucinskem trgu z Lubnikom v ozadju\",\"Repository/Location: Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"local (default) MKS-003-82069 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ministrstvo za kulturo, Direktorat za kulturno dedi\u0161\u010Dino, INDOK center (fototeka - diapozitivi), Slovenija\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0160kofja Loka - Mesto, fotografija\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"slika\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1992-01-01T00:00:00 [Create]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:40.655Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:40.656Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08520/MK_Foto_d02491_047_b_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-06-27T09:43:05.108Z\",\"timestamp_created_epoch\":1403862185108,\"timestamp_update\":\"2014-06-27T09:43:05.108Z\",\"timestamp_update_epoch\":1403862185108,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3175",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3175&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.matriznet.dgpc.pt%2FMatrizNet%2FCommonServices%2FThumbnailDownloader.axd%3FIdReg%3D228372%26TipoReg%3D1%26ThumbnailType%3D2",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@matriznet.dgpc.pt",
      "description": "Painel rectanglar. Medalh\u00E3o oval no centro limitado por grinalda rematada por filactera com as extremidades enroladas. Em primeiro plano uma ponte de canatria aparelhada, no muro da qual se senta uma figura masculina, de costas, com chap\u00E9u, e onde passa um carro de duas rodas, aberto, puxado por um cavalo e conduzido por um homem (o protagonista), que segura um chicote na m\u00E3o direita, e as r\u00E9deas na esquerda. O caminho, do qual a ponte faz parte, desenvolve-se em curva e contracurva, e a\u00ED se v\u00EA ...",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:24 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510485\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/CommonServices/ThumbnailDownloader.axd?IdReg=228372&TipoReg=1&ThumbnailType=2\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372\",\"edmObject\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/CommonServices/ThumbnailDownloader.axd?IdReg=228372&TipoReg=1&ThumbnailType=2\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004505010\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/CommonServices/ThumbnailDownloader.axd?IdReg=228372&TipoReg=1&ThumbnailType=2\",\"textAttributionSnippet\":\"Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro - https://www.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372. Desconhecido. Museu Nacional do Azulejo - http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372' target='_blank' rel='noopener'>Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Desconhecido</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372' target='_blank' rel='noopener'>Museu Nacional do Azulejo</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Portugal</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":51401,\"ebucoreWidth\":450,\"ebucoreHeight\":311,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/CommonServices/ThumbnailDownloader.axd?IdReg=228372&TipoReg=1&ThumbnailType=1\",\"textAttributionSnippet\":\"Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro - https://www.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372. Desconhecido. Museu Nacional do Azulejo - http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372' target='_blank' rel='noopener'>Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Desconhecido</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372' target='_blank' rel='noopener'>Museu Nacional do Azulejo</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Portugal</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372\",\"textAttributionSnippet\":\"Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro - https://www.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372. Desconhecido. Museu Nacional do Azulejo - http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372' target='_blank' rel='noopener'>Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Desconhecido</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.matriznet.dgpc.pt/MatrizNet/Objectos/ObjectosConsultar.aspx?IdReg=228372' target='_blank' rel='noopener'>Museu Nacional do Azulejo</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Portugal</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/31\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Keramik\"],\"fi\":[\"Keraami\"],\"ru\":[\"\u041A\u0435\u0440\u0430\u043C\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Cer\u00E2mica\"],\"bg\":[\"\u041A\u0435\u0440\u0430\u043C\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Keramika\"],\"lv\":[\"Keramika\"],\"hr\":[\"Keramika\"],\"fr\":[\"C\u00E9ramique\"],\"hu\":[\"Ker\u00E1mia\"],\"sk\":[\"Keramika\"],\"sl\":[\"Keramika\"],\"ga\":[\"Ceirmeacht\"],\"ca\":[\"Cer\u00E0mica\"],\"sv\":[\"Keramik\"],\"el\":[\"\u039A\u03B5\u03C1\u03B1\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Ceramic\"],\"it\":[\"Ceramica\"],\"es\":[\"Cer\u00E1mica\"],\"et\":[\"Keraamika\"],\"cs\":[\"Keramika\"],\"eu\":[\"Zeramika\"],\"pl\":[\"Ceramika\"],\"ro\":[\"Ceramic\u0103\"],\"da\":[\"Keramik\"],\"nl\":[\"Keramiek\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Anorganick\u00FD nekovov\u00FD materi\u00E1l tvrzen\u00FD za vysok\u00FDch teplot\"],\"de\":[\"Anorganischer, nichtmetallischer Stoff, wird zu Produktion von Gef\u00E4\u00DFen eingesetzt\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0442\u0430\u043B\u043B\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0438\u0437\u0433\u043E\u0442\u043E\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0434\u043B\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0443\u0448\u043A\u043E\u0439 \u0438 \u043D\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"S\u00F3lido inorg\u00E2nico, n\u00E3o-met\u00E1lico solidificado pela a\u00E7\u00E3o do calor\"],\"en\":[\"Inorganic, nonmetallic solid prepared by the action of heat\"],\"it\":[\"Materiale inorganico non metallico\"],\"pl\":[\"Tworzywa i wyroby z wypalonej gliny\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau inorganique non m\u00E9tallique utilis\u00E9 pour la production de vaisselle\"],\"da\":[\"Produkt fremstillet af br\u00E6ndt ler\"],\"nl\":[\"Soort materiaal dat metaal noch polymeer is\"],\"ca\":[\"Material inorg\u00E0nic no met\u00E0l\u00B7lic\"],\"es\":[\"Material inorg\u00E1nico no met\u00E1lico\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q45621\",\"https://d-nb.info/gnd/4030270-2\",\"https://d-nb.info/gnd/4392837-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85022017\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935435f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570816\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D002516\",\"http://purl.org/bncf/tid/21087\",\"https://www.freebase.com/m/01x5q\",\"https://g.co/kg/m/01x5q\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.153\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524836\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300235507\",\"http://id.worldcat.org/fast/851090\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1420\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017267n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10565\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14769-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4413\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y96085\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1755\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ton\"],\"fi\":[\"Savi\"],\"ru\":[\"\u0413\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Argila\"],\"bg\":[\"\u0413\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Molis\"],\"lv\":[\"M\u0101ls\"],\"hr\":[\"Glina\"],\"fr\":[\"Argile\"],\"hu\":[\"Agyag\"],\"sk\":[\"\u00CDl\"],\"sl\":[\"Glina\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9\"],\"ca\":[\"Argila\"],\"sv\":[\"Lera\"],\"el\":[\"\u0386\u03C1\u03B3\u03B9\u03BB\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Clay\"],\"it\":[\"Argilla\"],\"es\":[\"Arcilla\"],\"et\":[\"Savi\"],\"cs\":[\"J\u00EDl\"],\"eu\":[\"Buztin\"],\"pl\":[\"Glina\"],\"ro\":[\"Argil\u0103\"],\"da\":[\"Ler\"],\"nl\":[\"Klei\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bodenart, form- und brennbar\"],\"sv\":[\"Finkornig jordart\"],\"fi\":[\"Pehme\u00E4 kivenn\u00E4ismaalaji, jota k\u00E4ytet\u00E4\u00E4n usein keramiikassa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u043B\u043A\u043E\u0437\u0435\u0440\u043D\u0438\u0441\u0442\u0430\u044F \u043E\u0441\u0430\u0434\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430\"],\"pt\":[\"Composto \u00E0 base de rocha macia, usado frequentemente para escultura.\"],\"el\":[\"\u0399\u03B6\u03B7\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03B5\u03BD\u03AD\u03C2 \u03C0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Soft rock based compound often used for sculpture and tools\"],\"it\":[\"Composto di roccia spesso usato in scultura e per costruzione utensili\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re rocheuse naturelle\"],\"es\":[\"Material pl\u00E1stico constituido por agregados de silicatos de aluminio hidratados, procedentes de la descomposici\u00F3n de minerales de aluminio\"],\"da\":[\"Finkornet jordtype\"],\"nl\":[\"Klastisch\u00A0sedimentair\u00A0gesteente, dat bestaande uit\u00A0lutum, gronddeeltjes kleiner dan 2\u00A0\u00B5m\"],\"ca\":[\"Roca sediment\u00E0ria\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1778\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q42302\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002982\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85026864\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934795w\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568080\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000077215\",\"http://purl.org/bncf/tid/1003\",\"https://www.freebase.com/m/0975t\",\"https://g.co/kg/m/0975t\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D20.721.250\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G01.311.820.250\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G16.500.275.815.250\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N06.230.600.250\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010439\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00019624n\",\"http://nomisma.org/id/clay\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11062\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14245-0\"]}],\"edmDatasetName\":[\"02030_Ag_PT_DGPC_ALL_Masterpieces\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"aggregatedCHO\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Portugal\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pt\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.matriznet.dgpc.pt%2FMatrizNet%2FCommonServices%2FThumbnailDownloader.axd%3FIdReg%3D228372%26TipoReg%3D1%26ThumbnailType%3D2&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372#contentTier\",\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"02030_Ag_PT_DGPC_ALL_Masterpieces\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510485\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museu Nacional do Azulejo\"],\"ru\":[\"\u041C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0430\u0437\u0443\u043B\u0435\u0436\u0443\"],\"pt\":[\"Museu Nacional do Azulejo\"],\"en\":[\"National Tile Museum\"],\"it\":[\"Museo nazionale delle azulejo\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national de l'azulejo\"],\"pl\":[\"Museu Nacional do Azulejo\"],\"es\":[\"Museo Nacional del Azulejo\"],\"nl\":[\"National Azulejo Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004505010\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Institute of Museums and Conservation\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/31\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1755\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\"],\"proxyFor\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Desconhecido\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"[1790, 1800]\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Painel rectanglar. Medalh\u00E3o oval no centro limitado por grinalda rematada por filactera com as extremidades enroladas. Em primeiro plano uma ponte de canatria aparelhada, no muro da qual se senta uma figura masculina, de costas, com chap\u00E9u, e onde passa um carro de duas rodas, aberto, puxado por um cavalo e conduzido por um homem (o protagonista), que segura um chicote na m\u00E3o direita, e as r\u00E9deas na esquerda. O caminho, do qual a ponte faz parte, desenvolve-se em curva e contracurva, e a\u00ED se v\u00EA ...\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"227g Az\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright \u00A9 Instituto dos Museus e da Conserva\u00E7\u00E3o\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Painel de azulejos\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Hist\u00F3ria do Chapeleiro Ant\u00F3nio Joaquim Carneiro\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Cer\u00E2mica\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Altura: 83 cm cm; Largura: 119 cm cm; Espessura: 1 cm cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"2.0_14370 - Painel de azulejos\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Barro\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"1980, Other, Desconhecido (fundo antigo)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\"],\"proxyFor\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:45:41.392Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:45:41.393Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/02030/MatrizNet_Objectos_ObjectosConsultar_aspx_IdReg_228372\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-07T15:09:54.532Z\",\"timestamp_created_epoch\":1407424194532,\"timestamp_update\":\"2014-08-08T07:29:56.553Z\",\"timestamp_update_epoch\":1407482996553,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3171",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3171&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b7741740x%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Comprend : Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne / [Tavernier de Jonqui\u00E8res] ; [Sur un papier coll\u00E9, texte ms. \u00E0 l'encre portant le \"n\u00B03\" et la l\u00E9gende] <br>R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Destailleur Province, t. 8, 1735 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : DesDestail <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : PoitouCh1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:22 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x. Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":358,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#B0C4DE\",\"#FFFFFF\",\"#DCDCDC\",\"#FFF0F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35960},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x. Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":358,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#B0C4DE\",\"#FFFFFF\",\"#DCDCDC\",\"#FFF0F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35960},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x\",\"textAttributionSnippet\":\"Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x. Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":585063}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b7741740x%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b7741740x\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Tavernier de Jonqui\u00E8res (17..-17.. ; dessinateur). Dessinateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"17..\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Comprend : Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne / [Tavernier de Jonqui\u00E8res] ; [Sur un papier coll\u00E9, texte ms. \u00E0 l'encre portant le \\\"n\u00B03\\\" et la l\u00E9gende]\",\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Destailleur Province, t. 8, 1735\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : DesDestail\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : PoitouCh1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Dessin \u00E0 la plume, encre brune et aquarelle ; 15,4 x 21,7 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7741740x\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40309630r\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EST RESERVE VE-26 (M)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Portes de ville\",\"Ponts en pierre\",\"Transports de navigation int\u00E9rieure\",\"Lavandi\u00E8res\",\"Ch\u00E2tellerault (Vienne) -- Pont Henri IV\",\"Vienne (France ; cours d'eau)\",\"Paysages -- 18e si\u00E8cle\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Vue de la ville de Chatellereau situ\u00E9e sur la rivi\u00E8re de Vienne : [dessin] / [Tavernier de Jonqui\u00E8res]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"dessin\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"drawing\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:28:32.274Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7741740x#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:28:32.275Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7741740x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7741740x/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/16xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"17\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"17..\",\"17??\",\"17e\"],\"en\":[\"17-th\",\"17th\",\"17th century\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"17de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Mon Jan 01 01:00:00 CET 1601\"]},\"end\":{\"def\":[\"Fri Dec 31 01:00:00 CET 1700\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:28:32.301Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567452512301,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:28:32.301Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567452512301,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "K\u00F6zuti h\u00EDd",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3169",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3169&width=560&url=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_598669_section_309541.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@frontend.mnm.monguz.hu",
      "description": "K\u00F6zuti h\u00EDd",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:20 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504956\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_598669_section_309541.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665\",\"edmObject\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_598669_section_309541.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Copyright \u00A9 Hungarian National Museum\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_598669_section_309541.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"Hungarian National Museum\"],\"hu\":[\"Magyar Nemzeti M\u00FAzeum\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00F6zuti h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995. (en) Hungarian National Museum. Hungarian National Museum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995' target='_blank' rel='noopener'>K\u00F6zuti h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Hungarian National Museum</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1885</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665' target='_blank' rel='noopener'>Hungarian National Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":252737,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":551,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) K\u00F6zuti h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995. (hu) ismeretlen f\u00E9nyk\u00E9pez\u0151. Hungarian National Museum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995' target='_blank' rel='noopener'>K\u00F6zuti h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='hu'>ismeretlen f\u00E9nyk\u00E9pez\u0151</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1885</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib5840665' target='_blank' rel='noopener'>Hungarian National Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":138395},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_598669_section_309541.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995#contentTier\",\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504956\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hungarian National Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MuseuMap\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509084\",\"prefLabel\":{\"hu\":[\"HNM King Matthias Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1885\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"dcCreator\":{\"hu\":[\"ismeretlen f\u00E9nyk\u00E9pez\u0151\"]},\"dcDescription\":{\"hu\":[\"K\u00F6zuti h\u00EDd\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"oai-aggregated-bib5840665\",\"MNMMUSEUM1409995\",\"4126/1958 fk\",\"#mnm:MNMMUSEUM1409995\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"K\u00F6zuti h\u00EDd\"]},\"dcType\":{\"hu\":[\"eredeti pap\u00EDr pozit\u00EDv, fekete-feh\u00E9r\",\"t\u00F6rt\u00E9neti f\u00E9nyk\u00E9p\"]},\"dctermsCreated\":{\"hu\":[\"1885\"]},\"dctermsExtent\":{\"hu\":[\"119x94 mm\"]},\"dctermsMedium\":{\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"hu\":[\"Szeged\",\"Csongr\u00E1d megye\"]},\"edmHasType\":{\"hu\":[\"eredeti pap\u00EDr pozit\u00EDv, fekete-feh\u00E9r\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:54:59.191Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:54:59.191Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_mnm_MNMMUSEUM1409995\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:54:59.217Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567457699217,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:54:59.217Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567457699217,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3165",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3165&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Femp-web-22.zetcom.ch%252FeMuseumPlus%253Fservice%253DImageAsset%2526module%253Dcollection%2526objectId%253D48026%2526viewType%253DdetailView%2526resolution%253DsuperImageResolution%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@emp-web-22.zetcom.ch",
      "description": "\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:18 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/155283\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u043F\u0440\u0435, \u041B\u0443\u0438 \u0416\u0430\u043D\"],\"sv\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"fi\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"pt\":[\"Louis-Jean Desprez\"],\"en\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"it\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"fr\":[\"Louis-Jean Desprez\"],\"hu\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"es\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"sl\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"ga\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"pl\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"da\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"ca\":[\"Louis Jean Desprez\"],\"nl\":[\"Louis Jean Desprez\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041B\u0443\u0438 \u0416\u0430\u043D \u0414\u0435\u043F\u0440\u0435\"],\"sv\":[\"Jean-Louis Desprez\",\"Desprez, Louis Jean\"],\"en\":[\"Jean Louis Despres\",\"Jean Louis Despr\u00E9s\",\"Louis Jean Despr\u00E9e\",\"Louis Jean Despres\",\"Jean Louis Desprez\",\"Jean Louis Despr\u00E9e\",\"Jean Louis Despree\",\"Louis-Jean Desprez\",\"Louis Jean Despree\",\"Louis Jean Despr\u00E9s\",\"Despres\",\"M. Despr\u00E9s\",\"Jean louis desprez\",\"Despre\",\"Jean Louis Duprez\",\"Louis Desprez\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sischer Architekt, Maler und Grafiker\"],\"sv\":[\"Fransk arkitekt, m\u00E5lare, och grafiker\"],\"pt\":[\"Arquiteto franc\u00EAs\"],\"en\":[\"French painter and architect (1743-1804)\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir agus ailtire Francach\"],\"it\":[\"Pittore e architetto francese\"],\"fr\":[\"Architecte fran\u00E7ais\"],\"es\":[\"Arquitecto franc\u00E9s\"],\"nl\":[\"Frans kunstschilder (1737-1804)\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/14829822\",\"http://d-nb.info/gnd/118671634\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/nr93004513\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500013852\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb122667294\",\"http://www.idref.fr/031470718/id\",\"https://www.freebase.com/m/06nwrm\",\"https://g.co/kg/m/06nwrm\",\"http://openlibrary.org/works/OL344271A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/183703\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p124250106\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90566847\",\"http://kulturarvsdata.se/raa/bbrp/21600000010024\",\"http://id.worldcat.org/fast/316915\",\"https://libris.kb.se/wt7997jf5r1hjs8\",\"http://dbpedia.org/resource/Louis_Jean_Desprez\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1871779\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1743-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1804-03-19\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/42928\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro - https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026. Louis Jean Desprez. Nationalmuseet Sweden - http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026' target='_blank' rel='noopener'>Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Louis Jean Desprez</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseet Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro - https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026. Louis Jean Desprez. Nationalmuseet Sweden - http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026' target='_blank' rel='noopener'>Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Louis Jean Desprez</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=48026&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseet Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":89948,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":363,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00047\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"tegning (verk)\"],\"de\":[\"Zeichnung (visuelles Werk)\"],\"fi\":[\"piirustukset\"],\"sv\":[\"teckning\"],\"pt\":[\"desenho\"],\"en\":[\"drawings (visual works)\"],\"hr\":[\"crte\u017E\"],\"it\":[\"disegni\"],\"fr\":[\"dessin (oeuvre visuelle)\"],\"hu\":[\"rajz\"],\"es\":[\"dibujo (obra visual)\"],\"cs\":[\"kresba\"],\"sl\":[\"risbe\"],\"pl\":[\"rysunek\"],\"ca\":[\"dibuix (obra visual)\"],\"nl\":[\"tekeningen\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"tegninger\"],\"de\":[\"Handzeichnung\"],\"sv\":[\"teckningar\"],\"pt\":[\"desenhos\"],\"en\":[\"drawing (visual work)\"],\"hr\":[\"crte\u017Ei\"],\"it\":[\"disegno (obra visiva)\"],\"fr\":[\"dessins (oeuvres visuelles)\"],\"hu\":[\"rajzok\"],\"es\":[\"dibujos (obras visuales)\"],\"cs\":[\"kresby\"],\"pl\":[\"rysunki\"],\"nl\":[\"tekening (visueel werk)\"],\"ca\":[\"dibuixos (obres visuals)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part01377\",\"http://partage.vocnet.org/part00039\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part01377\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00415\",\"http://partage.vocnet.org/part00948\",\"http://partage.vocnet.org/part00560\",\"http://partage.vocnet.org/part01284\",\"http://partage.vocnet.org/part01330\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00881\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"tegning (skaping av bilde)\"],\"de\":[\"Zeichnen (k\u00FCnstlerische Technik)\"],\"fi\":[\"piirustus\"],\"sv\":[\"teckning (bildskapande)\"],\"pt\":[\"desenhar\"],\"en\":[\"drawing (image-making)\"],\"hr\":[\"crtanje\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2048005_Ag_EU_AthenaPlus_SwedenNationalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Femp-web-22.zetcom.ch%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D48026%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026#contentTier\",\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048005_Ag_EU_AthenaPlus_SwedenNationalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/155283\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\"],\"proxyFor\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Louis Jean Desprez\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00881\",\"teckning (bildskapande)\",\"Penna och gr\u00E5tt bl\u00E4ck, blyerts, akvarell, p\u00E5 papper\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(Inv. Nr.: NMH 65/1879)\",\"48026\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Flodlandskap med rundb\u00E5gig bro\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"teckningar\",\"Frihandsteckningar (Teckningar)\"],\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00047\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 15,6 x 34,4 cm\",\"Passepartout 55 x 42 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\"],\"proxyFor\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:20:44.397Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:20:44.398Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_48026\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-09-17T13:04:00.309Z\",\"timestamp_created_epoch\":1442495040309,\"timestamp_update\":\"2017-02-21T15:25:19.688Z\",\"timestamp_update_epoch\":1487690719688,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Arta Bridge",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3163",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3163&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2F2E20.009.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "\u0397 \u03B3\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0386\u03C1\u03C4\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03B5\u03B6\u03BF\u03AF.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:11 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/2E20.009.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-22_434901\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Arta Bridge - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901' target='_blank' rel='noopener'>The Arta Bridge</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":10134},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-22_434901\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Arta Bridge - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901' target='_blank' rel='noopener'>The Arta Bridge</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#808080\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":27586},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/2E20.009.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Arta Bridge - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901' target='_blank' rel='noopener'>The Arta Bridge</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=434901' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901/manifest\"],\"ebucoreWidth\":465,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#D3D3D3\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":74475},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271660\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0389\u03C0\u03B5\u03B9\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Epirus\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994273367\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271568\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271569\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271570\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271571\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3308\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1885867307\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Bridges\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/721607782\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"Silta\"],\"pt\":[\"Ponte\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Tiltas\"],\"lv\":[\"Tilts\"],\"hr\":[\"Most\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"hu\":[\"H\u00EDd\"],\"sk\":[\"Most\"],\"sl\":[\"Most\"],\"ga\":[\"Droichead\"],\"ca\":[\"Pont\"],\"sv\":[\"Bro\"],\"mt\":[\"Pont\"],\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"Ponte\"],\"es\":[\"Puente\"],\"et\":[\"Sild\"],\"eu\":[\"Zubi\"],\"cs\":[\"Most\"],\"pl\":[\"Most\"],\"ro\":[\"Pod\"],\"da\":[\"Bro\"],\"nl\":[\"Brug\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das eine Stra\u00DFe, Bahnstrecke, einen Fluss oder ein anderes Hindernis \u00FCberspannt und einen Weg dar\u00FCber bietet\"],\"fi\":[\"Rakennelma esteen yli\"],\"sv\":[\"Konstruktion som \u00F6verbryggar och skapar en passage \u00F6ver en v\u00E4g, j\u00E4rnv\u00E4g, flod eller annat hinder\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u043E\u0437\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043A\u0443, \u043E\u0437\u0435\u0440\u043E, \u043F\u0440\u043E\u043B\u0438\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0435\u043F\u044F\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Estrutura arquitet\u00F3nica\"],\"mt\":[\"Struttura mibnija biex tag\u0127mel tajjeb g\u0127al ostaklu fi\u017Ciku u li tg\u0127aqqad \u017Cew\u0121 postijiet\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C4\u03C5\u03B3\u03C7\u03AC\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B6\u03B5\u03CD\u03BE\u03B7 \u03B4\u03CD\u03BF \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Structure that spans and provides a passage over a road, railway, river, or some other obstacle\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina\"],\"lv\":[\"In\u017Eeniertehniska celtne ce\u013Ca p\u0101rvadei p\u0101r apvidus \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013Ciem\"],\"it\":[\"Struttura che si estende e fornisce un passaggio su strada, ferrovia, fiume o qualche altro ostacolo\"],\"fr\":[\"Structure qui traverse et procure un passage par-dessus une route, une voie ferr\u00E9e, un cours d'eau ou un autre obstacle\"],\"es\":[\"Estructura que atraviesa y proporciona un paso sobre un camino, v\u00EDa f\u00E9rrea, r\u00EDo, o alg\u00FAn otro obst\u00E1culo\"],\"eu\":[\"Oztopo fisiko bat gainditzeko eraikitako egitura\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED stavba p\u0159ekon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED fyzick\u00E9 p\u0159ek\u00E1\u017Eky\"],\"sk\":[\"Dopravn\u00E1 stavba sp\u00E1jaj\u00FAca brehy riek, jazier, mor\u00ED, strany \u00FAdol\u00ED alebo prekle\u0148uj\u00FAca prek\u00E1\u017Eky\"],\"sl\":[\"Konstrukcija, ki premo\u0161\u010Da in omogo\u010Da prehod preko ceste, \u017Eeleznice, reke ali druge ovire\"],\"pl\":[\"Budowla s\u0142u\u017C\u0105ca do przeprowadzania drogi komunikacyjnej nad przeszkod\u0105 wodn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z prz\u0119se\u0142 opartych za po\u015Brednictwem \u0142o\u017Cysk na podporach (filarach, przycz\u00F3\u0142kach)\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 care se \u00EEntinde \u0219i ofer\u0103 o trecere peste un drum, cale ferat\u0103, r\u00E2u sau alt obstacol\"],\"da\":[\"Konstruktion til transport som forbinder to punkter over en forhindring\"],\"ca\":[\"Estructura constru\u00EFda per a salvar un obstacle f\u00EDsic\"],\"nl\":[\"Structuur die doorgang biedt door een weg, spoorlijn, rivier of ander obstakel te overspannen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12280\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bridge\",\"https://schema.org/Bridge\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000075\",\"https://d-nb.info/gnd/4008408-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016829\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932837h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567253\",\"http://purl.org/bncf/tid/3942\",\"https://www.freebase.com/m/015kr\",\"https://g.co/kg/m/015kr\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526673\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007836\",\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14830\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013077n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/19610-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/86\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtoarnhtika\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografikh-diafaneia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FELIA%2F000100-22_434901&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-22_434901\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1846\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"dcDescription\":{\"el\":[\"\u0397 \u03B3\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0386\u03C1\u03C4\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03B5\u03B6\u03BF\u03AF.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"\u0393\u0395\u039D\u0399\u039A\u039F \u0391\u03A1\u03A7\u0395\u0399\u039F 20\u03BF\u03C2\",\"GENERAL ARCHIVES 20th Century\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1885867307\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271660\"],\"el\":[\"\u0393\u0395\u03A6\u03A5\u03A1\u0395\u03A3\",\"\u0397\u03A0\u0395\u0399\u03A1\u039F\u03A3\"],\"en\":[\"BRIDGES\",\"EPIRUS\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0397 \u03B3\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0386\u03C1\u03C4\u03B1\u03C2.\"],\"en\":[\"The Arta Bridge\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\"],\"el\":[\"\u03A6\u03CE\u03C4\u03BF/\u039B\u03B5\u03C5\u03BA\u03CE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\",\"\u03A6\u03A9\u03A4\u039F\u0393\u03A1\u0391\u03A6\u0399\u0391\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"\u0397 \u03B3\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0386\u03C1\u03C4\u03B1\u03C2 \u03B1\u03C0\u03BF\u03B8\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03AF\u03C3\u03B1\u03C3\u03B1 \u03BA' \u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03AE \u03C9\u03C2 \u0394\u03B7\u03C6\u03CD\u03B4\u03B1\u03C2 \u03BC\u03BF\u03CD\u03C3\u03B7\u03C2.\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03CC\u03C4\u03C5\u03C0\u03BF\",\"\u03A7\u0391\u03A1\u03A4\u0399\",\"\u03A7\u03C6\u03BF\u03C2 \u03C4\u03AF\u03C4\u03BB\u03BF\u03C2\",\"11x8,5\",\"\u0391\u03A3\u03A0\u03A1\u039F\u039C\u0391\u03A5\u03A1\u039F\"]},\"dctermsSpatial\":{\"el\":[\"\u0386\u03C1\u03C4\u03B1\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:32:08.251Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T10:32:08.251Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_434901\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T22:16:57.678Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568845017678,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ponte Grande",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3161",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3161&width=560&url=http%3A%2F%2Fpandektis.ekt.gr%2Fpandektis%2Fretrieve%2F51932%2F143.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "coloured slide, Color copper-engraving ,   32x39",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:08 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045430024\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://pandektis.ekt.gr/pandektis/retrieve/51932/143.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/pandektis_travel_col/000087-10442_162861\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://pandektis.ekt.gr/pandektis/retrieve/51932/143.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Ponte Grande - https://www.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861. Institute of Historical Research - http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861' target='_blank' rel='noopener'>Ponte Grande</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809; 1810</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861' target='_blank' rel='noopener'>Institute of Historical Research</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":67324,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":420,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/pandektis_travel_col/000087-10442_162861\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Ponte Grande - https://www.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861. Institute of Historical Research - http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861' target='_blank' rel='noopener'>Ponte Grande</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809; 1810</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861' target='_blank' rel='noopener'>Institute of Historical Research</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":19410,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":266,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Ponte Grande - https://www.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861. Institute of Historical Research - http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861' target='_blank' rel='noopener'>Ponte Grande</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1809; 1810</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861' target='_blank' rel='noopener'>Institute of Historical Research</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/1766747536\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Lanscape painting\"]},\"broadMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/136488168\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/888561787\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03B1 \u03C7\u03B1\u03C1\u03B1\u03BA\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Engravings\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/837970775\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041340\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/423254030\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03B1\u03BE\u03AF\u03B4\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Travel\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1443853438\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/878357841\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept661\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03C3\u03B4\u03B9\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C4\u03B1 \u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"2D Graphics\"]},\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/zwgrafikh\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Images-and-ornament-for-layout-features\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/sxedioskitso\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/kolaz\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/efhmera\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/prwtotypo\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/504763427\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/ektypwsh\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/pshfidwto\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Religious-visual-works\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/xaraktiko-ergo\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/Replica\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Landscape\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1023794105\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/584609126\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/224563169\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept13188\"]}],\"edmDatasetName\":[\"12_EKT_Pandektis\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"aggregatedCHO\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Fpandektis_travel_col%2F000087-10442_162861&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861#contentTier\",\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"12_EKT_Pandektis\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045430024\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0399\u03BD\u03C3\u03C4\u03B9\u03C4\u03BF\u03CD\u03C4\u03BF \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u0395\u03C1\u03B5\u03C5\u03BD\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Institute of Historical Research\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/pandektis_travel_col/000087-10442_162861\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\"],\"proxyFor\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1809\",\"1810\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"dcContributor\":{\"en\":[\"\u0399\u03CC\u03BB\u03B7 \u0392\u03B9\u03B3\u03B3\u03BF\u03C0\u03BF\u03CD\u03BB\u03BF\u03C5\",\"\u0399\u03BD\u03C3\u03C4\u03B9\u03C4\u03BF\u03CD\u03C4\u03BF \u039D\u03B5\u03BF\u03B5\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u0395\u03C1\u03B5\u03C5\u03BD\u03CE\u03BD/ \u0395\u0399\u0395\"]},\"dcDate\":{\"en\":[\"1810\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"coloured slide, Color copper-engraving ,   32x39\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10442/01/162861\",\"http://pandektis.ekt.gr/pandektis/handle/10442/162861\"]},\"dcPublisher\":{\"en\":[\"Bensley T.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/890243893\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/888561787\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/423254030\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/1766747536\"],\"en\":[\"Views\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03B7 \u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Ponte Grande\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"en\":[\"image\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/othwmanikh-periodos\"],\"en\":[\"1809\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\"],\"proxyFor\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861#contentTier\",\"created\":\"2020-01-30T09:37:51.541Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-30T09:37:51.541Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/12/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_pandektis_travel_col_000087_10442_162861\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/othwmanikh-periodos\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039F\u03B8\u03C9\u03BC\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03BF\u03B4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Ottoman Period\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1453 - 1821 \u03BC.\u03A7.\",\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03B2\u03C5\u03B6\u03B1\u03BD\u03C4\u03B9\u03BD\u03BF\u03AF \u03A7\u03C1\u03CC\u03BD\u03BF\u03B9\"],\"en\":[\"1453 - 1821 A.D.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1453\"]},\"end\":{\"en\":[\"1821\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-01-25T08:21:28.801Z\",\"timestamp_created_epoch\":1548404488801,\"timestamp_update\":\"2020-01-30T09:28:01.342Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580376481342,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Menai Bridge",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3159",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3159&width=560&url=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1133947%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Freference",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dams.llgc.org.uk",
      "description": "Oval-shaped image. <br>Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2003-2006. (Tirlun Cymru digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3 Nexscan F4100; Linocolor v6; Black and White points set from GretagMacbeth colour chart; no validation; no encryption key; no watermark. Made from original items. Target resolution for hi-res capture was 300dpi at original size. In some cases this was increased to avoid moircaron effect; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 24bit color; Hi-res TIFFs in AppleRGB, Screen-res in sRGB; Apple Colorsync. No control targets. <br>PB04754. <br>2003-2006 ; scanned. Imaging Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:07 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1133947/fedora-bdef:image/reference\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10107/1133947\",\"edmObject\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1133947/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1133947/fedora-bdef:image/reference\",\"textAttributionSnippet\":\"Menai Bridge - https://www.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A. National Library of Wales. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1133947. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A' target='_blank' rel='noopener'>Menai Bridge</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Library of Wales</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1133947' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":439445,\"ebucoreWidth\":900,\"ebucoreHeight\":693,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5DC\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10107/1133947\",\"textAttributionSnippet\":\"Menai Bridge - https://www.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A. National Library of Wales. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1133947. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A' target='_blank' rel='noopener'>Menai Bridge</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Library of Wales</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1133947' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13046},{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1133947/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"Menai Bridge - https://www.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A. National Library of Wales. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1133947. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A' target='_blank' rel='noopener'>Menai Bridge</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Library of Wales</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1133947' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38065,\"ebucoreWidth\":150,\"ebucoreHeight\":116,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5DC\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2538\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Druck\"],\"sv\":[\"Tryck\"],\"fi\":[\"Grafiikka\"],\"ru\":[\"\u042D\u0441\u0442\u0430\u043C\u043F\"],\"pt\":[\"Estampa\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"Estampas\"],\"en\":[\"Print\"],\"lv\":[\"Estamps\"],\"it\":[\"Stampa\"],\"fr\":[\"Estampe\"],\"hu\":[\"Metszet\"],\"es\":[\"Estampa\"],\"et\":[\"Tr\u00FCkipilt\"],\"cs\":[\"Tisk\"],\"ga\":[\"Prionta\"],\"pl\":[\"Sztych\"],\"da\":[\"Tryk\"],\"ro\":[\"Stamp\u0103\"],\"nl\":[\"Prent\"],\"ca\":[\"Estampa\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafisches Druckverfahren und damit produzierte Werke\"],\"fi\":[\"Taideteos, joka on vedostettu erilaisilta painolevyilt\u00E4 paperille tai muulle pinnalle\"],\"sv\":[\"Verk framst\u00E4llt genom tryckning\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043D\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B (\u043C\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u044B)\"],\"pt\":[\"Imagem obtida atrav\u00E9s da impress\u00E3o de uma matriz artesanal\"],\"en\":[\"Work of art printed from a block or plate\"],\"it\":[\"Edizione\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d'art r\u00E9sultant de l\u2019impression d\u2019une gravure sur bois ou sur m\u00E9tal, ou d'un dessin sur pierre\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103 produs\u0103 prin imprimare\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk fremstillet ved en trykkeproces\"],\"nl\":[\"Door middel van een grafisch proced\u00E9 verkregen papieren afdruk\"],\"es\":[\"Proceso de impresi\u00F3n para obtener un dise\u00F1o\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2955\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11060274\",\"http://id.loc.gov/ontologies/bibframe/Print\",\"https://d-nb.info/gnd/4113357-2\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562916\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\",\"http://iconclass.org/48C533\",\"http://babelnet.org/rdf/s15465928n\",\"http://g.co/kg/g/121sxn6v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10419\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10305\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027255\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200119_Ag_EU_TEL_a1047folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1133947%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Fthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A#contentTier\",\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200119_Ag_EU_TEL_a1047folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Wales\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0423\u044D\u043B\u044C\u0441\u0430\"],\"sv\":[\"National Library of Wales\"],\"fi\":[\"Walesin kansalliskirjasto\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Wales\"],\"lv\":[\"Velsas Nacion\u0101l\u0101 bibliot\u0113ka\"],\"it\":[\"National Library of Wales\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale du pays de Galles\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Gales\"],\"cs\":[\"Vel\u0161sk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED knihovna\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1isi\u00FAnta na Breataine Bige\"],\"pl\":[\"Narodowa Biblioteka Walijska\"],\"da\":[\"Wales' Nationalbibliotek\"],\"nl\":[\"Nationale Bibliotheek van Wales\"],\"ca\":[\"Biblioteca Nacional de Gal\u00B7les\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2538\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\"],\"proxyFor\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Library of Wales.\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Oval-shaped image.\",\"Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2003-2006. (Tirlun Cymru digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3 Nexscan F4100; Linocolor v6; Black and White points set from GretagMacbeth colour chart; no validation; no encryption key; no watermark. Made from original items. Target resolution for hi-res capture was 300dpi at original size. In some cases this was increased to avoid moircaron effect; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 24bit color; Hi-res TIFFs in AppleRGB, Screen-res in sRGB; Apple Colorsync. No control targets.\",\"PB04754.\",\"2003-2006 ; scanned. Imaging Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"graphic\",\"preservation\",\"electronic resource\",\"remote\",\"nonprojected graphic\",\"print\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(WlAbNL)003381775\",\"10107/1133947\",\"llgc-id:1133947\",\"vtls003371191\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English[eng] [iso639-2b]\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"England[enk]\",\"S.l\",\"s.n.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"WlAbNL\",\"Converted from MARCXML to MODS version 3.4 using MARC21slim2MODS3-4.xsl\\n \\t\\t\\t\\t(Revision 1.74)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Suspension bridges [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Menai Strait [lctgm]\",\"Sailing ships [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Menai Strait [lctgm]\",\"Menai Strait (Wales) (Library of Congress subject headings (Washington, DC: LC, Cataloging Distribution Service)) [lcsh]\",\"Menai Bridge (Wales : Bridge) (Library of Congress subject headings (Washington, DC: LC, Cataloging Distribution Service)) [lcsh]\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Menai Bridge\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"still image\",\"graphic (MARC genre terms (Washington, DC: Library of Congress)) [marcgt]\",\"Intaglio prints. (Thesaurus for graphic materials: TGM II, Genre and physical characteristic terms (Washington, DC: Library of Congress, Cataloging Distribution Service)) [gmgpc]\",\"monographic\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 print : engraving, b&w ; image size 54 x 74 mm., paper size.mm.\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Casgliad Tirlun Cymru = Welsh Landscape Collection\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"ca. 1830]\",\"1830 [start] [questionable]\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1830-1840\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\"],\"proxyFor\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:34:21.810Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:34:21.810Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200119/D078F12C0B47294BC97766006E2A3F5A8983686A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-05T12:34:16.028Z\",\"timestamp_created_epoch\":1554467656028,\"timestamp_update\":\"2019-04-05T12:34:16.028Z\",\"timestamp_update_epoch\":1554467656028,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3157",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3157&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fnda%2Fthumb%2Ffullsize%2F87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Luchtopname van de Spijkenisserbrug (3011). <br>Zie de overzichtskaart 'bruggen over de Oude Maas', foto 2156_038703.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:04 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511854\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/fullsize/87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/640x480/87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/fullsize/87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c. Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg. Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":660,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF0F5\",\"#800000\",\"#CD5C5C\",\"#FFF5EE\",\"#F5FFFA\",\"#F0FFF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":143754},{\"about\":\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c. Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg. Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/nda/thumb/640x480/87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c. Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg. Nederlands Instituut voor Militaire Historie - http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c' target='_blank' rel='noopener'>Nederlands Instituut voor Militaire Historie</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":422,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#A0522D\",\"#C0C0C0\",\"#FFE4C4\",\"#EEE8AA\",\"#483D8B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":63635},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021650_Ag_NL_DigitaleCollectie_nimh\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fnda%2Fthumb%2F640x480%2F87eb700f-de64-57a4-1383-83849bef1587.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c#contentTier\",\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021650_Ag_NL_DigitaleCollectie_nimh\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511854\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Netherlands Institute for Military History\"],\"nl\":[\"Nederlands Instituut voor Militaire Historie\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://nimh-beeldbank.defensie.nl/memorix/0b444e53-5bd3-8964-db7e-48ca5333ed0c\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"],\"proxyFor\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Fotovlucht Vliegbasis Soesterberg\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Luchtopname van de Spijkenisserbrug (3011).\",\"Zie de overzichtskaart 'bruggen over de Oude Maas', foto 2156_038703.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2156_038705\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Digitaal fotobestand\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2001 /\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Luchtfotoarchief Vliegbasis Soesterberg\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Spijkenisse, Zuid-Holland, Nederland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"],\"proxyFor\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c#contentTier\",\"created\":\"2022-03-02T16:16:51.991668Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-02T16:16:51.991984Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021650/memorix_0b444e53_5bd3_8964_db7e_48ca5333ed0c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2022-03-02T15:35:41.563Z\",\"timestamp_created_epoch\":1646235341563,\"timestamp_update\":\"2022-03-02T15:35:41.563Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646235341563,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Railway Bridge at Dapoone, India",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3155",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3155&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fcollections%2FB07_1650.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@imj.org.il",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:29:01 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000341157\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.imj.org.il/sites/default/files/collections/B07_1650.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.imj.org.il/en/collections/315510\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.imj.org.il/en/collections/315510\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Railway Bridge at Dapoone, India - https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510. (en) William Johnson and William Henderson, active 1855\u20131857. The Israel Museum, Jerusalem - https://www.imj.org.il/en/collections/315510. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510' target='_blank' rel='noopener'>Railway Bridge at Dapoone, India</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>William Johnson and William Henderson, active 1855\u20131857</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1857</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.imj.org.il/en/collections/315510' target='_blank' rel='noopener'>The Israel Museum, Jerusalem</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Israel</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.imj.org.il/sites/default/files/collections/B07_1650.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Railway Bridge at Dapoone, India - https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510. (en) William Johnson and William Henderson, active 1855\u20131857. The Israel Museum, Jerusalem - https://www.imj.org.il/en/collections/315510. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510' target='_blank' rel='noopener'>Railway Bridge at Dapoone, India</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>William Johnson and William Henderson, active 1855\u20131857</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1857</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.imj.org.il/en/collections/315510' target='_blank' rel='noopener'>The Israel Museum, Jerusalem</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Israel</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38245,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":532,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#EEE8AA\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1692\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Albuminpapierabzug\"],\"sv\":[\"Albuminfotografi\"],\"ru\":[\"\u0410\u043B\u044C\u0431\u0443\u043C\u0438\u043D\u043E\u0432\u0430\u044F \u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044C\"],\"pt\":[\"Papel albuminado\"],\"en\":[\"Albumen print\"],\"it\":[\"Stampa all'albumina\"],\"fr\":[\"Papier albumin\u00E9\"],\"hu\":[\"Albuminpap\u00EDr\"],\"es\":[\"Copia a la alb\u00FAmina\"],\"et\":[\"Albumiinfoto\"],\"cs\":[\"Albuminov\u00FD pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Odbitka albuminowa\"],\"nl\":[\"Albuminedruk\"],\"ca\":[\"C\u00F2pia a l'alb\u00FAmina\"]},\"note\":{\"de\":[\"Detailreiche und kosteng\u00FCnstiges Kopierpapier f\u00FCr Fotografie\"],\"pt\":[\"Processo fotogr\u00E1fico\"],\"en\":[\"Photographic technique / process\"],\"fr\":[\"Proc\u00E9d\u00E9 de tirage photographique\"],\"hu\":[\"K\u00E9pr\u00F6gz\u00EDt\u00E9si elj\u00E1r\u00E1s\"],\"nl\":[\"Fotografische afdruk ; afdruk op papier dat bestreken werd met een mengsel van eiwit en een zout en met een oplossing van zilvernitraat lichtgevoelig gemaakt werd\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1660\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/1720\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/025cqs\",\"https://g.co/kg/m/025cqs\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127121\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q580807\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024918_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Israel_1070\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Israel\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.imj.org.il%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fcollections%2FB07_1650.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510#contentTier\",\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024918_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Israel_1070\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000341157\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Israel Museum, Jerusalem\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/The Israel Museum, Jerusalem/315510\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1692\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\"],\"proxyFor\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1857\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"dcCreator\":{\"en\":[\"William Johnson and William Henderson, active 1855\u20131857\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"315510\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Gift of Catherine and Ralph Benkaim, Los Angeles,\\nto American Friends of the Israel Museum\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Railway Bridge at Dapoone, India\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"https://museum.imj.org.il/imagine/thesaurus/objects/T15936\"],\"en\":[\"Photography\",\"Photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1857\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"25.1 x 19.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Albumen print\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\"],\"proxyFor\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510#contentTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:31:33.836270Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510#metadataTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:31:33.836594Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024918/photography_ProvidedCHO_The_Israel_Museum__Jerusalem_315510\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-05T19:56:15.140Z\",\"timestamp_created_epoch\":1554494175140,\"timestamp_update\":\"2021-03-18T11:29:21.879Z\",\"timestamp_update_epoch\":1616066961879,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3153",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/147446",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3153&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F260976%2Fdefault%2Fdoc_url%2F2009_475_1_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "postcard, bridge, transport, travel, tourism, buildings, Danube ,trams",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:59 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/147446\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/147446\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/260976/default/doc_url/2009_475_1_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/1/4/8/3/7/7/wimage/2009_475_1_e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/260977/default/doc_url/2009_475_1_h.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/147446\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/260977/default/doc_url/2009_475_1_h.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"postcard, bridge, transport, travel, tourism, buildings, Danube ,trams\"],\"hu\":[\"A k\u00E9peslapon az Erzs\u00E9bet h\u00EDd l\u00E1that\u00F3.Erzs\u00E9bet h\u00EDd,k\u00F6zleked\u00E9s,utaz\u00E1s,turizmus,\u00E9p\u00FCletek,Duna,villamosok.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2048128/147446. F\u0151v\u00E1rosi Foto V. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/147446' target='_blank' rel='noopener'>Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>F\u0151v\u00E1rosi Foto V</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/147446/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":530,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#ADD8E6\",\"#FDF5E6\",\"#FFFFE0\",\"#F0FFF0\",\"#808080\",\"#B0E0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":114778},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2048128/147446. F\u0151v\u00E1rosi Foto V. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/147446' target='_blank' rel='noopener'>Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>F\u0151v\u00E1rosi Foto V</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/1/4/8/3/7/7/wimage/2009_475_1_e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2048128/147446. F\u0151v\u00E1rosi Foto V. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/147446' target='_blank' rel='noopener'>Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>F\u0151v\u00E1rosi Foto V</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":528,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#F5F5DC\",\"#FFE4C4\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":112670},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/260976/default/doc_url/2009_475_1_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"postcard, bridge, transport, travel, tourism, buildings, Danube ,trams\"],\"hu\":[\"A k\u00E9peslapon az Erzs\u00E9bet h\u00EDd l\u00E1that\u00F3.Erzs\u00E9bet h\u00EDd,k\u00F6zleked\u00E9s,utaz\u00E1s,turizmus,\u00E9p\u00FCletek,Duna,villamosok.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd - https://www.europeana.eu/item/2048128/147446. F\u0151v\u00E1rosi Foto V. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/147446' target='_blank' rel='noopener'>Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>F\u0151v\u00E1rosi Foto V</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1965</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/147446/BudapestErzsebet_hid' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/147446/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":528,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#F5F5DC\",\"#FFE4C4\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":112670},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/147446/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/147446\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/147446\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F1%2F4%2F8%2F3%2F7%2F7%2Fwimage%2F2009_475_1_e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/147446\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/147446#contentTier\",\"/item/2048128/147446#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/153779\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Budapest\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0448\u0442\"],\"fi\":[\"Budapest\"],\"pt\":[\"Budapeste\"],\"bg\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Budape\u0161tas\"],\"lv\":[\"Budape\u0161ta\"],\"hr\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"fr\":[\"Budapest\"],\"hu\":[\"Budapest\"],\"sk\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"sl\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"ga\":[\"B\u00FAdaipeist\"],\"ca\":[\"Budapest\"],\"sv\":[\"Budapest\"],\"mt\":[\"Budapest\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03C5\u03B4\u03B1\u03C0\u03AD\u03C3\u03C4\u03B7\"],\"en\":[\"Budapest\"],\"it\":[\"Budapest\"],\"es\":[\"Budapest\"],\"et\":[\"Budapest\"],\"eu\":[\"Budapest\"],\"cs\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"pl\":[\"Budapeszt\"],\"ro\":[\"Budapesta\"],\"da\":[\"Budapest\"],\"nl\":[\"Boedapest\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Budapest\"],\"de\":[\"Ofen\",\"Alt-Ofen\"],\"sv\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"fi\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"en\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\",\"Budapest, Hungary\"],\"sl\":[\"Budapest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Bud\u00EDn\",\"Pe\u0161\u0165\"],\"hr\":[\"Budapest\",\"Budim\",\"Pe\u0161ta\"],\"da\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\"],\"hu\":[\"Bp.\",\"Buda\",\"Pest\",\"Bpest\"],\"nl\":[\"Budapest\",\"Ofenpest\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Ungarn\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Ungern\"],\"fi\":[\"Unkarin p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Capital da Hungria\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Ungerija\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and largest city of Hungary\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"Glavni grad Ma\u0111arske\"],\"it\":[\"Capitale dell'Ungheria\"],\"fr\":[\"Capitale de la Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Ma\u010Farska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Ma\u010Farska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Mad\u017Earske\"],\"pl\":[\"Stolica W\u0119gier\"],\"ro\":[\"Capitala Ungariei\"],\"da\":[\"Hovedstaden og den st\u00F8rste by i Ungarn\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Hongarije\"],\"ca\":[\"Capital d'Hongria\"]},\"latitude\":47.498333,\"longitude\":19.040833,\"altitude\":102.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1781\",\"http://viaf.org/viaf/154759119\",\"https://d-nb.info/gnd/4008684-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79091691\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119334051\",\"http://www.idref.fr/029128641/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629139\",\"https://www.freebase.com/m/095w_\",\"https://g.co/kg/m/095w_\",\"https://sws.geonames.org/3054643/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017994\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006280\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206109\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105554\",\"http://nomisma.org/id/budapest\",\"http://dbpedia.org/resource/Budapest\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/147446\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/147446\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"147446\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/153779\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1965\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/147446\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/147446\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/147446\"],\"year\":{\"def\":[\"1965\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/147446\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"F\u0151v\u00E1rosi Foto V.\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"postcard, bridge, transport, travel, tourism, buildings, Danube ,trams\"],\"hu\":[\"A k\u00E9peslapon az Erzs\u00E9bet h\u00EDd l\u00E1that\u00F3.Erzs\u00E9bet h\u00EDd,k\u00F6zleked\u00E9s,utaz\u00E1s,turizmus,\u00E9p\u00FCletek,Duna,villamosok.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2009.475.1\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"K\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti Alap Kiad\u00F3v\u00E1llalata\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - K\u00E9peslapt\u00E1r\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Budapest.Erzs\u00E9bet h\u00EDd.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Budapest.Erzs\u00E9bet-h\u00EDd.\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"13,8 x 8,8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Budapest\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1965\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/147446\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/147446\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/147446#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T02:22:28.351712Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/147446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/147446#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T02:22:28.351754Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/147446\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1965\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1965\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1965-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1965-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1965\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:38:43.928Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552675123928,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3151",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3151&width=560&url=http%3A%2F%2Fbikop.eu%2FContent%2F3310%2F130419_227.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bikop.eu",
      "description": "Poczt\u00F3wka z Poznania - widok na Chwaliszewo, Wart\u0119 (stare koryto) i nieistniej\u0105cy ju\u017C Most Chwaliszewski, zbudowany w XIV w. i rozebrany w 1968 r. Jego los przes\u0105dzi\u0142o wytyczenie nowego koryta Warty i wybudowanie mostu Boles\u0142awa Chrobrego. Znajdowa\u0142 si\u0119 on u wylotu ul. Wielkiej na trakcie wiod\u0105cym do Chwaliszewa, Ostrowa Tumskiego i \u015Ar\u00F3dki. Na mo\u015Bcie widoczny tramwaj oraz przechodnie w strojach charakterystycznych dla prze\u0142omu wiek\u00F3w XIX i XX.  (awers)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:56 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:56 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363999\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bikop.eu/Content/3310/130419_227.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310\",\"edmObject\":\"http://bikop.eu/Content/3310/130419_227.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://bikop.eu/Content/3310/130419_227.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe - https://www.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310. The International Center for Information Management Systems and Services - http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310' target='_blank' rel='noopener'>Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310' target='_blank' rel='noopener'>The International Center for Information Management Systems and Services</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310/manifest\"]},{\"about\":\"http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe - https://www.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310. The International Center for Information Management Systems and Services - http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310' target='_blank' rel='noopener'>Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310' target='_blank' rel='noopener'>The International Center for Information Management Systems and Services</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://bikop.eu/Content/3310/130419_227.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://bikop.eu/dlibra/docmetadata?id=3310\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/22002\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsfotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0440\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F \u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"bg\":[\"\u043F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"peiza\u017Ein\u0117 fotografija\"],\"en\":[\"Landscape photography\"],\"it\":[\"fotografia del paesaggio\"],\"fr\":[\"Photographie de paysage\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa del paisaje\"],\"zh\":[\"\u98CE\u666F\u6444\u5F71\"],\"uk\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F \u043C\u0456\u0441\u0446\u0435\u0432\u043E\u0441\u0442\u0456\"],\"sl\":[\"fotografia krajiny\"],\"pl\":[\"fotografia krajobrazowa\"],\"da\":[\"landskabsbilleder\"],\"nl\":[\"Landschapsfotografie\"],\"ca\":[\"fotografia de paisatges\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Landschafts-Photographie\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/22000\"],\"exactMatch\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q1353984\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Photographic_practice\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1676\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-wei\u00DF-Fotografien\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0435\u043B\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u044F\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Baltai juodos fotografijos\"],\"en\":[\"Black-and-white photographs\"],\"it\":[\"Fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"Photo en noir et blanch\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDas en blanco y negro\"],\"sl\":[\"\u010Ciernobiela fotografia\"],\"pl\":[\"Fotografia czarno-bia\u0142a\"],\"da\":[\"Sort-hvide fotografier\"],\"nl\":[\"Zwartwitfoto\"],\"ca\":[\"Fotografia blanc i negre\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-weiss Photographien\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1675\"],\"exactMatch\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/-photoVocabulary-13001\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1655\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsfotografie\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Landskapsfotografi\"],\"fi\":[\"Maisemavalokuvaus\"],\"pt\":[\"Fotografia de paisagem\"],\"en\":[\"Landscape photography\"],\"hr\":[\"Fotografija krajolika\"],\"it\":[\"Fotografia paesaggistica\"],\"fr\":[\"Photographie de paysage\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa de paisaje\"],\"cs\":[\"Fotografie krajiny\"],\"sl\":[\"Krajinska fotografija\"],\"pl\":[\"Fotografia pejza\u017Cowa\"],\"ca\":[\"Fotografia de paisatge\"],\"nl\":[\"Landschapsfotografie\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"de\":[\"Fotographieart\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1353984\",\"https://d-nb.info/gnd/4132170-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101229\",\"https://www.freebase.com/m/04p_zwq\",\"https://g.co/kg/m/04p_zwq\",\"http://id.worldcat.org/fast/992030\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2990\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13001\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-wei\u00DF-Fotografien\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0435\u043B\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0447\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u044F\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"baltai juodos fotografijos\"],\"en\":[\"Black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"Photo en noir et blanch\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"],\"zh\":[\"\u9ED1\u767D\u7167\u7247\"],\"uk\":[\"\u0427\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0456\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"\u010Diernobiela fotografia\"],\"pl\":[\"fotografia czarno-bia\u0142a\"],\"da\":[\"sort-hvide fotografier\"],\"nl\":[\"Zwartwitfoto\"],\"ca\":[\"fotografia blanc i negre\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"schwarz-weiss Photographien\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q3381576\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024902_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Poland_1008\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fbikop.eu%2FContent%2F3310%2F130419_227.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310#contentTier\",\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024902_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Poland_1008\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363999\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The International Center for Information Management Systems and Services\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1676\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Private Collections Library Bikop.eu (ICIMSS)/oai:bikop.eu:3310\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1655\",\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"proxyFor\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"/proxy/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Postcard from Poznan - view of Chwaliszewo, Warta (old trough) and the now-defunct Chwaliszewski Bridge, built in the fourteenth century and demolished in 1968. Su suerte precedi\u00F3 la delimitaci\u00F3n de un nuevo lecho de Varta y la construcci\u00F3n del puente Boles\u0142aw Chrobrego. It was at the outlet of Great Street on the course leading to Chwaliszew, Ostrov Tumski and Downtown. On the bridge, a visible tram and passersby in costumes characteristic of the turn of the nineteenth and twentieth centuries (avers)\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"proxyFor\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"dcDescription\":{\"pl\":[\"Poczt\u00F3wka z Poznania - widok na Chwaliszewo, Wart\u0119 (stare koryto) i nieistniej\u0105cy ju\u017C Most Chwaliszewski, zbudowany w XIV w. i rozebrany w 1968 r. Jego los przes\u0105dzi\u0142o wytyczenie nowego koryta Warty i wybudowanie mostu Boles\u0142awa Chrobrego. Znajdowa\u0142 si\u0119 on u wylotu ul. Wielkiej na trakcie wiod\u0105cym do Chwaliszewa, Ostrowa Tumskiego i \u015Ar\u00F3dki. Na mo\u015Bcie widoczny tramwaj oraz przechodnie w strojach charakterystycznych dla prze\u0142omu wiek\u00F3w XIX i XX.  (awers)\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13001\"],\"en\":[\"Black-and-white photographs\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"oai:bikop.eu:3310\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Mi\u0119dzynarodowe Centrum Zarz\u0105dzania Informacj\u0105 (ICIMSS)\",\"International Center For Information Management Systems And Services (ICIMSS)\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"fotografia\",\"Most Chwaliszewski w Poznaniu\",\"Ostr\u00F3w Tumski w Poznaniu\",\"poczt\u00F3wka\",\"Pozna\u0144\",\"Wallischeibr\u00FCcke\",\"Warta\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"Posen. Wallischeibr\u00FCcke, Warthe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/22002\"],\"en\":[\"Photography\",\"Landscape photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1895 ca\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"pl\":[\"poczt\u00F3wka\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"proxyFor\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:26:53.517937Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"/aggregation/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:26:53.518321Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\",\"/aggregation/aggregator/2024902/photography_ProvidedCHO_Private_Collections_Library_Bikop_eu__ICIMSS__oai_bikop_eu_3310\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-29T17:15:20.636Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422551720636,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:25:31.343Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641806731343,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Village Bridge over a River",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3149",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/K_660",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3149&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_660%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: 16/vi\u010F kartu K 656",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:53 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/K_660\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/K_660\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_660\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660\",\"textAttributionSnippet\":\"Dedinsk\u00FD most cez rieku; (en) Village Bridge over a River - https://www.europeana.eu/item/07101/K_660. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_660' target='_blank' rel='noopener'>Dedinsk\u00FD most cez rieku</a></dd><dd lang='en'>Village Bridge over a River</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":46727},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Dedinsk\u00FD most cez rieku; (en) Village Bridge over a River - https://www.europeana.eu/item/07101/K_660. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_660' target='_blank' rel='noopener'>Dedinsk\u00FD most cez rieku</a></dd><dd lang='en'>Village Bridge over a River</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_660/manifest\"],\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":4712,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":18943498},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.K_660\",\"textAttributionSnippet\":\"Dedinsk\u00FD most cez rieku; (en) Village Bridge over a River - https://www.europeana.eu/item/07101/K_660. Palugyay, Zolo. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/K_660' target='_blank' rel='noopener'>Dedinsk\u00FD most cez rieku</a></dd><dd lang='en'>Village Bridge over a River</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Palugyay, Zolo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.K_660' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/K_660/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/base/224\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Pastell\"],\"fi\":[\"Pastellimaalaus\"],\"be\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"pt\":[\"Pastel (arte)\"],\"lt\":[\"Pastel\u0117\"],\"hr\":[\"Pastel\"],\"lv\":[\"Pastelis\"],\"fr\":[\"Pastel\"],\"hu\":[\"Pasztell\"],\"bs\":[\"Pastel\"],\"uk\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"sl\":[\"Pastel (tehnika slikanja)\"],\"ga\":[\"Pastal\"],\"sr\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\"],\"sv\":[\"Pastell\"],\"ko\":[\"\uD30C\uC2A4\uD154\"],\"en\":[\"Pastel\"],\"it\":[\"Pastello\"],\"zh\":[\"\u7C89\u5F69 (\u989C\u6599)\"],\"et\":[\"Pastell\"],\"eu\":[\"Pastel (pintura)\"],\"ar\":[\"\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\"],\"ja\":[\"\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\"],\"pl\":[\"Pastel\"],\"he\":[\"\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\"],\"nl\":[\"Pastelkrijt\"]},\"note\":{\"no\":[\"Pastell brukes b\u00E5de om en serie avdempede fargetoner i rosa, lysebl\u00E5tt, lyser\u00F8dt og lysegult, og om en spesiell type fargekritt som gir noe av det samme hvitaktige skj\u00E6ret n\u00E5r det kommer p\u00E5 papiret som pastelltegning eller pastellmaleri.Pastellfargene som farger kommer p\u00E5 moten med noen \u00E5rs mellomrom til kl\u00E6r, m\u00F8bler, interi\u00F8r og dekorasjonsgjenstander. Rosa antrekk og dekor for pikebabyer og lysebl\u00E5tt til gutter er et eksempel p\u00E5 dette.Pastellkrittegning er en spesiell form for tegning, der underlaget oftest er grovt tegnepapir. Dersom en bruker farget papir, vil denne fargen spille med i den ferdige tegningen. Streken kan gj\u00F8res fin, ved \u00E5 spisse krittet eller brekke av en bit for \u00E5 f\u00E5 en skarp kant, men en lar den ofte bli bred. St\u00F8rre flater kan fargelegges ved \u00E5 bruke siden av krittet. Fargeblanding skjer direkte p\u00E5 papiret.Pastelltegninger st\u00F8ver lett, og krittet sitter i stor grad l\u00F8st inntil det er fiksert. Noen kunstnere misliker fiksativbruk, fordi det forandrer p\u00E5 tegningen etter at de fant at \u00ABslik skal den v\u00E6re\u00BB.Fra 1970-\u00E5rene av lyktes det \u00E5 binde pastellfargepigmenter til en voks-oljebasis. Dermed ble de f\u00F8rste kunstnerisk brukbare oljepastellfargestiftene til. De setter seg av som pastellaktige farger, men kan sm\u00F8res ut som oljefarger og er varige med \u00ABriktig\u00BB fiksativ.\"],\"fi\":[\"Pastellimaalaus, tavallisesti vain pastelli on pastelliliiduin toteutettu maalaus.Pastelliliidut sis\u00E4lt\u00E4v\u00E4t pigmentti\u00E4 ja sideainetta, samaan tapaan kuin liidut tai puristehiili. Pastelliliitumaalaus pit\u00E4\u00E4 kiinnitt\u00E4\u00E4 fiksatiivilla, kuten hiilipiirros. Pastellimaalauksessa k\u00E4ytet\u00E4\u00E4n toisinaan my\u00F6s vett\u00E4 tai h\u00F6yry\u00E4. Normaalien kuivapastellien ohella on kehitetty \u00F6ljypastelleja. Leonardo da Vinci mainitsi pastelliliidut ensimm\u00E4isen\u00E4, vuonna 1495. Punaliitu on l\u00E4hell\u00E4 pastelleja. Punaliidulla tai hiilell\u00E4 ja valkoisella liidulla s\u00E4vytetylle pohjalle piirt\u00E4minen onkin hyvin l\u00E4hell\u00E4 pastellimaalausta.Pastellimaalaus nousi suosioon 1700-luvun kuluessa varsinkin muotokuvamaalauksessa. Usein pastelleja k\u00E4ytettiin guassin kanssa yhdess\u00E4. Muun muassa Maurice Quentin de La Tour ja Rosalba Carriera tekiv\u00E4t pastellimaalauksia 1700-luvun alussa. Erityisen tunnettuja pastellimaalauksistaan ovat 1700-luvun taiteilijat Maurice Quentin de La Tour ja Rosalba Carriera. My\u00F6s Jean-Baptiste Chardinin pastellimuotokuvat ja asetelmat ovat arvostettuja. Uudemmista taiteilijoista tuottelias Edgar Degas kehitti tekniikkaa. My\u00F6s Marc Chagall teki pastellimaalauksia, ja Edvard Munchin kuuluisasta maalauksesta Huuto on my\u00F6s pastelliversio.Mary Cassatt taas tutustui pastelleihin impressionistien v\u00E4lityksell\u00E4.My\u00F6s Whistler teki paljon pastellimaalauksia vuoden 1880 tienoilla. H\u00E4n my\u00F6s n\u00E4ytti, kuinka v\u00E4hin vedoin voi saada aikaan sopivan vaikutuksen.Pastelliliituja k\u00E4ytt\u00E4vi\u00E4 nykytaiteilijoita ovat muun muassa Fernando Botero, Francesco Clemente ja Wolf Kahn.\"],\"be\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C (\u0430\u0434 \u043B\u0430\u0446.: pasta \u2014 \u0446\u0435\u0441\u0442\u0430) \u2014 \u0433\u0440\u0443\u043F\u0430 \u043C\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u043A\u0456\u0445 \u043C\u0430\u0442\u044D\u0440\u044B\u044F\u043B\u0430\u045E, \u044F\u043A\u0456\u044F \u045E\u0436\u044B\u0432\u0430\u044E\u0446\u0446\u0430 \u045E \u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0446\u044B \u0456 \u0436\u044B\u0432\u0430\u043F\u0456\u0441\u0435. \u0427\u0430\u0441\u0446\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u045E\u0441\u0451 \u0432\u044B\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430 \u045E \u0432\u044B\u0433\u043B\u044F\u0434\u0437\u0435 \u043A\u0440\u044D\u0439\u0434\u044B \u0446\u0456 \u0430\u043B\u043E\u045E\u043A\u0430\u045E \u0431\u0435\u0437 \u0430\u0441\u0430\u0434\u043A\u0456, \u043C\u0430\u044E\u0446\u044C \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u043A\u0440\u0443\u0433\u043B\u044B\u0445 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u045E \u0430\u0431\u043E \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u045E \u0437 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u043D\u044B\u043C \u043F\u0435\u0440\u0430\u0441\u0435\u043A\u0430\u043C.\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C [-\u0442\u044D\u0301-] (\u043E\u0442 \u043B\u0430\u0442. pasta \u2014 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043E) \u2014 \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u0430 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432, \u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u043D\u044F\u0435\u043C\u044B\u0445 \u0432 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0435 \u0438 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438 (\u0441\u043E\u0433\u043B\u0430\u0441\u043D\u043E \u0441\u043E\u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\u043D\u043E\u0439 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0441\u0438\u0444\u0438\u043A\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430 \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u044E \u043D\u0430 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0433\u0435 \u043E\u0442\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0441\u044F \u043A \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0435). \u0427\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043E \u0432\u044B\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043C\u0435\u043B\u043A\u043E\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043A\u0430\u0440\u0430\u043D\u0434\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437 \u043E\u043F\u0440\u0430\u0432\u044B, \u0438\u043C\u0435\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u043A\u0440\u0443\u0433\u043B\u044B\u0445 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u0431\u0440\u0443\u0441\u043A\u043E\u0432 \u0441 \u043A\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442\u043D\u044B\u043C \u0441\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435\u043C.\"],\"pt\":[\"O Pastel \u00E9 um material art\u00EDstico para pintura e/ou desenho existente em uma barra, bast\u00F5es cil\u00EDndricos ou at\u00E9 em um l\u00E1pis. Existem dois tipos de Pastel: O Pastel Seco e o Pastel de \u00D3leo. Estes dois tipos de pastel apresentam caracter\u00EDsticas diferentes, tanto na sua composi\u00E7\u00E3o como na sua parte visual.\"],\"lt\":[\"Pastel\u0117 \u2013 tapybos technika, kai tapoma mink\u0161tomis spalvotomis kreidel\u0117mis, taip pat \u2013 pa\u010Dios kreidel\u0117s.Skirtingai nuo pie\u0161tuk\u0173, anglies ar va\u0161kini\u0173 kreideli\u0173, pastel\u0117 priskiriama tapybin\u0117ms technikoms, nes pastel\u0117 yra mink\u0161ta, elgiasi pana\u0161iau \u012F skystus da\u017Eus. Tepant pastel\u0119, lieka pot\u0117piai. Neretai vietoje pastel\u0117s kreideli\u0173 naudojami pastel\u0117s milteliai, kurie tepami teptuku, peiliu arba pir\u0161tu.Pastele tapyti paveikslai pasi\u017Eymi labai \u0161velniomis spalvomis, \u0161i technika yra beveik neprilygstama spalv\u0173 per\u0117jimuose, ton\u0173 subtilume, ta\u010Diau paveikslams, tapytiems pastele, neb\u016Bdingi stipr\u016Bs kontrastai, d\u0117l pigmentus ne\u0161an\u010Di\u0173 u\u017Epild\u0173 spalvos b\u016Bna blankesn\u0117s, nei kitose tapybos r\u016B\u0161yse, paveikslai pasi\u017Eymi \u0161velniu aksominiu blizgesiu.Skirtingai nuo aliejaus, pastel\u0117 yra labai jautri taisymams, ta\u010Diau ne tokia jautri ap\u0161vietimui ar spalv\u0173 mai\u0161ymui. D\u0117l to, kad pastel\u0117 yra labai biri ir nelimpanti, ja tapyti paveikslai yra mechani\u0161kai jautr\u016Bs, bijo kratymo, kilnojimo, dulki\u0173, itin sud\u0117tinga (beveik ne\u012Fmanoma) juos restauruoti. Kai kada, norint sutvirtinti pastel\u0117s da\u017E\u0173 sluoksn\u012F, b\u016Bna naudojamas specialus lakas, ta\u010Diau jis, suteikia paveikslams blizges\u012F, gerokai pakei\u010Dia spalvas, sunaikina pot\u0117pius.Lietuvoje pastele tap\u0117 \u010Ciurlionis.Vikiteka\"],\"hr\":[\"Pastel je bijela kreda pomije\u0161ana s bojom u prahu. Postoje razne vrste pastela, npr. vo\u0161tani ili uljni pastel, ali samo suhi pastel je pastel u pravom smislu rije\u010Di. Obi\u010Dno se oblikuje u \u0161tapi\u0107e. Njihov se suhi trag mo\u017Ee razmazati prstima, trlja\u010Dima od papira ili nekim drugim sredstvom. Profesionalni pastelisti uobi\u010Dajeno nanese pastel naknadno, kao pra\u0161ina.Kao slikarska tehnika pastel se izvodi suhom bojom u obliku \u0161tapi\u0107a obi\u010Dno na papiru posebno fine vlaknaste strukture koja odli\u010Dno prihva\u0107a fini obojeni pastel prah.Pastelom se nazivaju i slike naslikane tom slikarskom tehnikom. Njihova je glavna osobina suho\u0107a. Neki smatraju kako je povr\u0161ina modernog pastela sli\u010Dna povr\u0161ini enkaustike.\"],\"lv\":[\"Pastelis ir glezniec\u012Bbas tehnika vai \u0161aj\u0101 tehnik\u0101 darin\u0101ts darbs, kur izmano kr\u0101sainus kr\u012Bti\u0146us.15. gadsimt\u0101 Francij\u0101 pasteli s\u0101ka lietot k\u0101 z\u012Bm\u0113juma veido\u0161anas papildu instrumentu. N\u0101kamajos divos gadsimtos t\u0101 izmanto\u0161ana iev\u0113rojami pieauga, it\u0101\u013Cu meisari s\u0101ka izmantot paste\u013Ca kr\u012Bti\u0146us z\u012Bm\u0113jumu kolor\u0113\u0161anai. 17. gadsimt\u0101 m\u0101ksliniekus, kuri str\u0101d\u0101ja paste\u013Ca glezniec\u012Bbas tehnik\u0101, sauca par paste\u013Ca gleznot\u0101jiem. T\u0101p\u0113c paste\u013Ca n\u016Bji\u0146a, kas ir izgatavota no salipin\u0101t\u0101 pigmenta pulvera tiek uzskat\u012Bta par gleznot\u0101ja, nevis z\u012Bm\u0113t\u0101ja darbar\u012Bku. Paste\u013Ca kr\u012Bti\u0146us izgatavo, salipinot pigmentu ar vasku. Pastelim ir rakstur\u012Bga samtains kolor\u012Bts, mat\u0113ta virsma un smalkas to\u0146u nianses. Pastelis var saglab\u0101ties gadsimtiem ilgi un saglab\u0101t kr\u0101su svaigumu, jo pigmentus nesaista lakas un e\u013C\u013Cas, t\u0101p\u0113c laikam ritot, pastelis nenomeln\u0113. Paste\u013Ca pigmenti sal\u012Bp kop\u0101 ar\u012B bez saistvielas, bet pigments bez saistvielas ir vissedzo\u0161\u0101kais, kam pateicoties, pasteli ir iesp\u0113jams gleznot ar\u012B uz melnas virsmas, radot samtainu tauri\u0146a sp\u0101rnu iespaidu. Intens\u012Bv\u0101kais ir br\u016Bn\u0101 paste\u013Ca tonis, kur\u0161 uzkl\u0101ts uz br\u016Bnas kr\u0101sas e\u013C\u013Cas virsmas, izskat\u012Bsies b\u0101ls un kr\u012Btains, ta\u010Du izsvarojot kr\u0101su attiec\u012Bbu l\u012Bdzsvaru, ir iesp\u0113jams ar pasteli pan\u0101kt dzi\u013Cu kr\u0101sto\u0146u iespaidu.Paste\u013Ca glezna ir notur\u012Bga, saglab\u0101jot savu s\u0101kotn\u0113jo izskatu, pie nosac\u012Bjuma, ja t\u0101 tiek pasarg\u0101ta no vibr\u0101cijas, ja gleznas virsmu aizsarg\u0101 stikls no putek\u013Ciem un boj\u0101jumiem un ja kr\u0101su pigments ir gaismas notur\u012Bgs.Impresionisma laik\u0101 pastelis gleznu izst\u0101d\u0113s ie\u0146\u0113ma pat tre\u0161o da\u013Cu ekspoz\u012Bcijas, ta\u010Du m\u016Bsdien\u0101s \u0161\u012B tehnika nav popul\u0101ra. Pastelis ir klasiska un savdab\u012Bga glezniec\u012Bbas tehnika.\"],\"fr\":[\"Le pastel est un b\u00E2tonnet de couleur utilis\u00E9 en dessin et en peinture. Il est compos\u00E9 de pigments, d'une charge et d'un liant. On distingue les pastels secs (tendres ou durs) des pastels gras (\u00E0 l'huile ou \u00E0 la cire).\"],\"hu\":[\"A pasztell \u00E1tmenet a rajz \u00E9s a fest\u00E9szet k\u00F6z\u00F6tt. L\u00E9nyege, hogy a fest\u00E9kszemcs\u00E9k a pap\u00EDron k\u00F6t\u0151anyag n\u00E9lk\u00FCl, kiz\u00E1r\u00F3lag a fel\u00FClet bolyhoss\u00E1ga, \u00E9rdess\u00E9ge r\u00E9v\u00E9n tapadnak meg. Eszk\u00F6ze \u00E9s egyben anyaga a minim\u00E1lis k\u00F6t\u0151anyaggal kis rudakk\u00E1 pr\u00E9selt fest\u00E9kpor, amellyel kr\u00E9t\u00E1hoz vagy rajzsz\u00E9nhez hasonl\u00F3 m\u00F3don b\u00E1nnak. Hat\u00E1sa nagyban f\u00FCgg a felhaszn\u00E1lt pap\u00EDr milyens\u00E9g\u00E9t\u0151l, amely gyakran finomra t\u00F6rt habk\u0151porral van bevonva, hogy csiszol\u00F3pap\u00EDrk\u00E9nt porlassza sz\u00E9t a pasztellrudat, vagy fonalt\u00F6rmel\u00E9kkel, hogy b\u00E1rsonyoss\u00E1g\u00E1val k\u00F6sse meg a fest\u00E9kport.\"],\"bs\":[\"Pastel slikarska tehnika u kojoj se primjenjuje suha boja u obliku pisaljke ili krede obi\u010Dno na papiru posebno fine vlaknaste strukture koja odli\u010Dno prihva\u0107a fini obojeni pastel prah. Glavna osobina pastela je suho\u0107a. Gotova slika vrlo je osjetljiva i lako se o\u0161teti. Mo\u017Ee se sa\u010Duvati fiksiranjem, ali teku\u0107i fiksativ oduzima slici meko\u0107u,Glavni pastelisti su: Edgar Degas (koji je pastel po\u010Deo koristiti tek kad mu se vid po\u010Deo oslabjeti), Quentin de la Tour, Pablo Picasso, \u00C9douard Manet, Odilon Redon, Rosalba Carriera itd.\"],\"uk\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u0301\u043B\u044C (\u0432\u0456\u0434 \u043B\u0430\u0442. pasta \u2014 \u0442\u0456\u0441\u0442\u043E) - \u0433\u0440\u0443\u043F\u0430 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0456\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0456\u0430\u043B\u0456\u0432, \u0441\u043F\u0440\u0435\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0456, \u0441\u0442\u0435\u0440\u0442\u0456 \u0443 \u043F\u043E\u0440\u043E\u0448\u043E\u043A \u0444\u0430\u0440\u0431\u0438, \u044F\u043A\u0456 \u043D\u0430\u0439\u0447\u0430\u0441\u0442\u0456\u0448\u0435 \u0432\u0438\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u044E\u0442\u044C\u0441\u044F \u0443 \u0432\u0438\u0433\u043B\u044F\u0434\u0456 \u043C'\u044F\u043A\u0438\u0445 \u043A\u043E\u043B\u044C\u0440\u043E\u0432\u0438\u0445 \u043E\u043B\u0456\u0432\u0446\u0456\u0432. \u041D\u0430\u0437\u0432\u0443 \u00AB\u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u00BB \u043C\u0430\u044E\u0442\u044C \u044F\u043A \u0441\u0430\u043C\u0456 \u0444\u0430\u0440\u0431\u0438, \u0442\u0430\u043A \u0456 \u043C\u0430\u043B\u044E\u043D\u043A\u0438, \u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u0435\u043D\u0456 \u0432 \u0446\u0456\u0439 \u0442\u0435\u0445\u043D\u0456\u0446\u0456.\"],\"sl\":[\"Pastel je slikanje s suhimi kredami. Tehnika slikanja obsega predvsem nana\u0161anje krede na na krapav papir, zato da se kredin prah ujame. Ko slikar nari\u0161e potezo s kredo jo lahko s prsti osen\u010Di. \u010Ce se slikar pri delu zmoti, lahko sliko popravi. Ko je slika kon\u010Dana, je za\u0161\u010Ditena tako, da je stisnjena med dve stekli oziroma med steklo in karton (na zadnji strani).\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar datha i bhfoirm p\u00FAdair, measctha le beag\u00E1n guma n\u00F3 rois\u00EDn, foirmithe ina shlat, cos\u00FAil le cri\u00E1n. Oibr\u00EDonn an t-eala\u00EDont\u00F3ir d\u00EDreach ar an bp\u00E1ip\u00E9ar (is f\u00E9idir go mbeidh b\u00E1ndath air seo) gan aon mhe\u00E1n eile a \u00FAs\u00E1id. Bh\u00ED p\u00E9int\u00E9ireacht pastail an-choitianta san 18\u00FA c\u00E9ad, sa bhFrainc go h\u00E1irithe.\"],\"sr\":[\"\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B (\u0438\u0442\u0430\u043B. pastello) \u0458\u0435 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u043E \u0434\u0435\u043B\u043E \u0438\u0437\u0440\u0430\u0452\u0435\u043D\u043E \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0438\u043C \u0431\u043E\u0458\u0430\u043C\u0430. \u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u043F\u0438\u0441\u0430\u0459\u043A\u0430 \u0443 \u0431\u043E\u0458\u0438, \u0437\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043E \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u043E\u0432\u0430\u043D\u043E \u0442\u0435\u0441\u0442\u043E. \u041A\u0440\u0435\u0434\u0430\u0441\u0442\u0430 \u0441\u0443\u0432\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0430 \u043E\u0434 \u0432\u0435\u043E\u043C\u0430 \u0440\u0435\u0434\u0443\u043A\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0445 \u0432\u0435\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u0445 \u043F\u0438\u0433\u043C\u0435\u043D\u0430\u0442\u0430, \u043F\u0440\u0435\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0430 \u0443 \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u0443 \u043F\u0438\u0441\u0430\u0459\u043A\u0435. \u0411\u0443\u0434\u0443\u045B\u0438 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u0445\u0432\u0430\u0459\u0443\u0458\u0443\u045B\u0438 \u0432\u0435\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u043C \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u043C\u0430 \u043F\u0440\u0435\u043B\u0430\u043C\u0430\u045A\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043B\u043E\u0441\u0442\u0438 \u0433\u043E\u0442\u043E\u0432\u043E \u0434\u0430 \u0438 \u043D\u0435\u043C\u0430, \u0434\u043E\u0432\u043E\u0434\u0435 \u043F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u043D\u0435 \u0431\u043E\u0458\u0435 \u0434\u043E \u0432\u0435\u043E\u043C\u0430 \u0438\u043D\u0442\u0435\u043D\u0437\u0438\u0432\u043D\u0438\u0445 \u0435\u0444\u0435\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0431\u043E\u0458\u0435. \u041E\u0432\u0435 \u0431\u043E\u0458\u0435 \u043F\u043E\u043A\u0430\u0437\u0443\u0458\u0443 \u043D\u0435\u043E\u0431\u0438\u0447\u043D\u043E \u0431\u043E\u0433\u0430\u0442\u0443 \u043A\u043E\u043B\u043E\u0440\u0438\u0442\u043D\u0443 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0443 \u0438 \u043C\u043E\u0433\u0443 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043C\u0435\u0448\u0430\u0458\u0443 \u043D\u0430 \u0441\u0430\u043C\u043E\u0458 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0438 \u043D\u0430 \u043A\u043E\u0458\u043E\u0458 \u0441\u0435 \u0446\u0440\u0442\u0430.\"],\"sv\":[\"Pastell, av fr. pastel \\\"f\u00E4rgkrita\\\" \u00E4r en typ av teckningsmaterial best\u00E5ende av pulveriserad kalk och f\u00E4rgpulver. En form av pastell var i bruk p\u00E5 1400-talet, men tekniken utvecklades helt f\u00F6rst p\u00E5 1700-talet, en period som uppskattade dess subtila charm och m\u00F6jligheter till ljusskildringar. Den \u00E5terupplivades av Degas, och hans verk i detta medium p\u00E5verkade i sin tur impressionisterna.En pastellteckning \u00E4r mycket k\u00E4nslig f\u00F6r ber\u00F6ring, och den f\u00E4rdiga tavlan m\u00E5ste alltid glasas. F\u00F6r att f\u00F6rhindra o\u00F6nskade effekter av ber\u00F6ring kan ocks\u00E5 s\u00E5 kallad \\\"fixativ\\\" sprayas \u00F6ver tavlan.Pastellf\u00E4rg avser en matt, ljus f\u00E4rg som till exempel ljusbl\u00E5 eller persikof\u00E4rg. Pastellf\u00E4rger brukar ing\u00E5 i v\u00E5rmodet och f\u00F6rekommer ofta p\u00E5 barnkl\u00E4der.\"],\"ko\":[\"\uD30C\uC2A4\uD154(Pastel, \uBB38\uD654\uC5B4: \uADF8\uB9BC\uBD84\uD544)\uC740 \uC21C\uC218 \uAC00\uB8E8\uC758 \uADF8\uB9BC\uBB3C\uAC10\uACFC \uC811\uD569\uC7AC\uB85C \uC774\uB8E8\uC5B4\uC9C4 \uB9C9\uB300 \uBAA8\uC591\uC758 \uBBF8\uC220 \uB3C4\uAD6C\uC774\uB2E4. \uD06C\uB808\uC6A9\uC758 \uC77C\uC885\uC774\uBA70, \uC0C9\uC744 \uC785\uD78C \uBD84\uD544\uACFC \uC544\uC8FC \uD761\uC0AC\uD558\uB2E4. \uCC9C\uC5F0\uBB3C\uC9C8\uACFC \uCC30\uD759\uACFC \uD480\uB85C \uB9CC\uB4E4\uC5B4\uC9C4 \uAC83\uC774\uB2E4. \uD30C\uC2A4\uD154\uC5D0 \uC4F0\uC774\uB294 \uADF8\uB9BC\uBB3C\uAC10\uC740 \uC720\uD654 \uADF8\uB9BC \uBB3C\uAC10\uC744 \uD3EC\uD568\uD55C \uBAA8\uB4E0 \uBBF8\uC220 \uC0C9 \uB3C4\uAD6C\uB97C \uB9CC\uB4DC\uB294 \uB370\uC5D0 \uC4F0\uC774\uB294 \uAC83\uACFC \uB3D9\uC77C\uD55C \uAC83\uC774\uB2E4.\"],\"en\":[\"A Pastel is an art medium in the form of a stick, consisting of pure powdered pigment and a binder. The pigments used in pastels are the same as those used to produce all colored art media, including oil paints; the binder is of a neutral hue and low saturation. The color effect of pastels is closer to the natural dry pigments than that of any other process.Pastels have been used by artists since the Renaissance, and gained considerable popularity in the 18th century, when a number of notable artists made pastel their primary medium.An artwork made using pastels is called a pastel (or a pastel drawing or pastel painting). Pastel used as a verb means to produce an artwork with pastels; as an adjective it means pale in color.\"],\"it\":[\"Il pastello \u00E8 una tecnica di disegno che usa bastoncini di pigmento colorato. La percentuale del legante (colla o cera) \u00E8 ridotta al minimo per assicurare l'adesione dei pigmenti al foglio.Il colore risulta quindi purissimo e luminoso; questa caratteristica viene esaltata utilizzando carta pi\u00F9 o meno ruvida.Per assicurare una maggiore adesione delle polveri colorate alla carta, sul disegno pu\u00F2 essere vaporizzato un fissante che diminuisce per\u00F2 la vivacit\u00E0 dei colori. Un disegno a pastello pu\u00F2 essere adeguatamente conservato sotto vetro per proteggerlo dall'umidit\u00E0 e dalla polvere.\"],\"zh\":[\"\u7C89\u5F69\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1APastel\uFF09\u662F\u4E00\u7A2E\u7ED8\u753B\u984F\u6599\uFF0C\u901A\u5E38\u88FD\u6210\u7B46\u578B\uFF0C\u6240\u4EE5\u53C8\u7A31\u7C89\u5F69\u7B46\u6216\u8272\u7C89\u753B\u7B14\uFF0C\u6709\u6642\u70BA\u4E86\u8207\u6CB9\u7C89\u5F69\u5340\u5225\uFF0C\u53C8\u7A31\u70BA\u4E7E\u7C89\u5F69\u3002\u7C89\u5F69\u59CB\u521B\u4E8E1919\u5E74\uFF0C\u4E3B\u8981\u7528\u4E8E\u7ED8\u5236\u7C89\u753B\uFF0C\u6709\u5F88\u5F3A\u7684\u8986\u76D6\u6027\uFF0C\u8272\u5F69\u660E\u5FEB\uFF0C\u989C\u8272\u79CD\u7C7B\u7E41\u591A\uFF0C\u5728\u4EFB\u4F55\u7C97\u7CD9\u7684\u8868\u9762\uFF08\u7D20\u63CF\u7EB8\uFF0C\u9ED1\u677F\uFF0C\u77F3\u5934\uFF0C\u732B\u8138\u7B49\u7B49\uFF09\u90FD\u53EF\u7ED8\u5236\uFF0C\u7B14\u89E6\u7C7B\u4F3C\u6CB9\u753B\uFF0C\u4F5C\u753B\u65B9\u6CD5\u7C7B\u4F3C\u6C34\u5F69\u753B\u5148\u8584\u540E\u539A\uFF0C\u5148\u6D45\u540E\u6DF1\uFF0C\u4E0A\u8272\u8F85\u52A9\u5DE5\u5177\u662F\u7EB8\u64E6\u7B14\u3001\u624B\u6307\u3001\u6D77\u7EF5\u7B49\u3002\u5728\u53F0\u7063\uFF0Coil pastels\u7FD2\u6163\u4E0A\u7A31\u4E4B\u70BA\u7C89\u881F\u7B46\uFF0C\u88FD\u6210\u5713\u67F1\u7D30\u689D\u72C0\uFF0C\u5E38\u4E3A\u5E7C\u5152\u7684\u7E6A\u756B\u5DE5\u5177\uFF0C\u758A\u8272\u6548\u679C\u4F73\uFF1B\u800Csoft\uFF0Fhard pastels\u7FD2\u6163\u4E0A\u7A31\u4E4B\u70BA\u8EDF\u5F0F\uFF0F\u786C\u5F0F\u7C89\u5F69\uFF1B\u88FD\u6210\u9577\u65B9\u67F1\u689D\u72C0\uFF0C\u786C\u5F0F\u7C89\u5F69\u689D\u53EF\u76F4\u63A5\u5728\u7D19\u4E0A\u4F5C\u756B\uFF0C\u63CF\u7E6A\u7DDA\u689D\u8F2A\u5ED3\uFF0C\u8EDF\u5F0F\u7C89\u5F69\u689D\u7C89\u672B\u8F03\u7D30\u7DFB\uFF0C\u522E\u53D6\u8272\u6599\u7528\u624B\u6216\u5176\u4ED6\u5DE5\u5177\u5857\u62B9\u958B\u4F86\u758A\u8272\u4F5C\u756B\u3002\"],\"et\":[\"Pastell on kuiv v\u00E4rvipigment, millest valmistatud pehmet kriiditaolist pulka kasutatakse joonistamiseks.Pastellv\u00E4rv kinnitatakse alusele enamasti fiksatiivi abil.Pastellid jagunevad koostise, faktuuri ja v\u00E4rvitugevuse j\u00E4rgi k\u00F5vaks, pehmeks ja keskmise tugevusega pastelliks (nt. \u00F5lipastell, kriitpastell jne).Pastell teises t\u00E4henduses on pastellmaal, mis on pastellidega teostatud t\u00F6\u00F6. Pastellmaali hakati viljelema 15. sajandil Itaalias. Pastellmaali tuntumad viljelejad maailmas olid Maurice Quentin de La Tour, Rosalba Carriera, Jean Baptiste Simeon Chardin ja Edgar Degas. Eesti tuntuim pastellmaali viljeleja oli Ants Laikmaa.\"],\"eu\":[\"Pastela, artean, lehorrean margotzeko teknika da, makilatxo formako margo hauskorrak erabiltzen dituena. Pastel-margoak aglutinatzaile pixka bat, gai likatsuren bat gehienetan eta, XX. mendeaz geroztik, metil zelulosaz egindako kolorezko hautsez osatuak dira. Kolore multzo zabala dute. Kolore bakoitzaren era ilunena hauts soila eta aglutinatzailea besterik ez duena da, eta beste koloreak zuriarekin nahasita lortzen dira. Paperean jarrita itxura freskoa eta distiratsua dute, eta koloreak ez dira aldatzen. Pastela azalean geratzen denez gero, ordea, erraz ezaba daiteke, baldin eta beirazko estalkirik edo eta gai-finkatzailerik eransten ez bazaio margolanari. Pastel-margolaritza Italian sortu zen XVI. mendean, eta Jacopo Bassano eta Federico Barocci margolariek erabili zuten lehendabizi. XVIII. mendean hedatu zen, eta trebetasun handiz landua izan zen garai hartan, batik bat Frantzian. Garai berriagoetan aipamen berezia merezi dute Edgar Degas, Odilon Redon eta Picassoren pastelek.\"],\"ar\":[\"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0647\u064A \u0639\u0646 \u0623\u062F\u0648\u0627\u062A \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0644\u0644\u0631\u0633\u0645\u060C \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062A \u062A\u0628\u062D\u062B \u0639\u0646 \u0633\u062C\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\u060C \u0623\u0646\u0638\u0631 \u0647\u0646\u0627.\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 (\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629 pastello) \u0647\u064A \u0625\u062D\u062F\u0649 \u0623\u062F\u0648\u0627\u062A \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u064A\u0626\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u062F\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639. \u062C\u0627\u0621\u062A \u0643\u0644\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629 pastello \u0648\u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0639\u0646\u064A \u0644\u0641\u0627\u0641\u0629 \u062E\u0628\u0632 \u0635\u063A\u064A\u0631\u0629. \u0628\u064A\u0646\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648\u0644 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 pastel \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1675\u0645.\u0644\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0639\u062F\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0641\u0647\u0646\u0627\u0643: \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0632\u064A\u062A\u064A. \u0623\u0642\u0644\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0646\u0627\u0639\u0645. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u062E\u0634\u0646. \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621.\u064A\u062E\u062A\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0639\u0646 \u063A\u064A\u0631\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646, \u0625\u0630 \u0644\u0627 \u062A\u062F\u062E\u0644 \u0641\u064A\u0647 \u0623\u064A\u0629 \u0645\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0630\u064A\u0628\u0629, \u0648\u0625\u0646\u0645\u0627 \u064A\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0647 \u062C\u0627\u0641\u0627\u064B, \u0648\u0627\u0644\u0645\u0627\u062F\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0644\u064A\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0644\u0647\u0627 \u0637\u0627\u0628\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062E\u0627\u0635. \u0648\u062A\u0635\u0646\u0639 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0646 \u0637\u0628\u0627\u0634\u064A\u0631 \u0628\u064A\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0645\u0633\u062D\u0648\u0642\u0629, \u0648\u0642\u062F \u064A\u0633\u062A\u0639\u0645\u0644 \u0642\u0644\u064A\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0645\u063A \u0644\u064A\u062B\u0628\u062A \u0627\u0644\u062C\u0632\u0626\u064A\u0627\u062A \u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636, \u0648\u064A\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u062F\u0629 \u062F\u0631\u062C\u0627\u062A, \u0641\u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0648\u0633\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0635\u0644\u0628. \u0648\u0642\u062F \u0623\u0635\u0628\u062D \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0641\u0646\u0627\u064B \u0645\u0633\u062A\u0642\u0644\u0627\u064B \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u062B\u0627\u0645\u0646 \u0639\u0634\u0631, \u0648\u0647\u0648 \u064A\u062A\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0643\u0648\u0643\u0648, \u0631\u0642\u064A\u0642 \u0627\u0644\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0641\u064A \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0631. \u0648\u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062A\u0644\u0648\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062A\u0635\u0648\u064A\u0631 \u0628\u0639\u062F \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064A\u062A\u064A\u0629. \u0644\u0623\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646\u0647 \u062A\u062A\u0646\u0648\u0639 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0643\u0628\u064A\u0631\u0629, \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0639\u0637\u064A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u064A\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0633\u062A\u0637\u064A\u0639 \u0623\u0646 \u062A\u0639\u0637\u064A \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062D\u0645 \u0641\u064A \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062C\u0633\u0627\u0645, \u0648\u062A\u0639\u0637\u0649 \u062F\u0631\u062C\u0627\u062A \u0642\u0648\u064A\u0629 \u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u062D\u0629 \u0648\u0627\u0644\u063A\u0627\u0645\u0642\u0629 \u0648 \u062A\u0646\u0642\u0633\u0645 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0625\u0644\u064A \u0646\u0648\u0639\u064A\u0646 : \u0661- oil pastel \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064A\u062A\u064A ((\u0633\u0646\u062A\u062D\u062F\u062B \u0639\u0646\u0647 \u0644\u0627\u062D\u0642\u0627\u064B)) \u0662- soft pastel \u0648\u0646\u062A\u0642\u0633\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0639\u064A\u0646 : \u0661- \u0637\u0628\u0627\u0634\u064A\u0631\u064A \u0648\u064A\u0641\u064A\u062F \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062D\u0627\u062A \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0639\u0647 \u0662-\u0627\u0642\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u0648\u0647\u064A \u062A\u0633\u062A\u0639\u0645\u0644 \u0643\u062B\u064A\u0631\u0627\u064B \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u062F\u0642\u064A\u0642\u0647 \u0648 \u0644\u0631\u0633\u0645 \u0644\u0648\u062D\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u062A \u0628\u0627\u0633\u062A\u0644 \u0646\u062D\u062A\u0627\u062C \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0647 \u0644\u0644\u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0627\u0633\u0629 \u062E\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u062A \u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644 \u064A\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0643\u062A\u0648\u0628 \u0639\u0644\u064A\u0647\u0627 (soft pastel) \u0648\u0646\u0644\u0627\u062D\u0638 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642 \u064A\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0641\u0635\u0648\u0644 \u0628\u0648\u0631\u0642 \u0634\u0641\u0627\u0641 \u0644\u064A\u062D\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648 \u0645\u0646 \u062B\u0645 \u0646\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0628\u0643\u0644 \u0628\u0633\u0627\u0637\u0647 \u0648\u0628\u0639\u062F \u0627\u0644\u0627\u0646\u062A\u0647\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0646\u062D\u062A\u0627\u062C \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0628\u0631\u0627\u064A \u062E\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0642 \u0644\u064A\u062B\u0628\u062A \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0648\u064A\u0631\u0634 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062D\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0648\u062F\u064A\"],\"ja\":[\"\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB (Pastel) \u306F\u3001\u4E7E\u71E5\u3057\u305F\u9854\u6599\u3092\u7C89\u672B\u72B6\u306B\u3057\u7C98\u7740\u5264\u3067\u56FA\u3081\u305F\u753B\u6750\u3002\u30AB\u30C3\u30BF\u30FC\u30CA\u30A4\u30D5\u7B49\u3067\u524A\u3063\u3066\u518D\u3073\u7C89\u672B\u72B6\u306B\u3057\u30B9\u30DD\u30F3\u30B8\u7B49\u3067\u5857\u3063\u305F\u308A\u3001\u76F4\u63A5\u624B\u3067\u6301\u3063\u3066\u5857\u3063\u305F\u308A\u3067\u304D\u308B\u3002\u7D75\u753B\u306E\u307B\u304B\u3001\u30C7\u30B6\u30A4\u30F3\u3001\u30C7\u30C3\u30B5\u30F3\u7B49\u306B\u7528\u3044\u3089\u308C\u308B\u3053\u3068\u304C\u591A\u3044\u753B\u6750\u3002\u753B\u6750\u5E97\u3001\u6587\u5177\u5E97\u306A\u3069\u3067\u6BD4\u8F03\u7684\u4F4E\u4FA1\u683C\u3067\u5165\u624B\u3067\u304D\u308B\u753B\u6750\u3067\u3042\u308B\u3002\u7C89\u672B\u6027\u8CEA\u3067\u3042\u308B\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u306F\u56FA\u7740\u529B\u304C\u5F31\u3044\u305F\u3081\u3001\u4F5C\u54C1\u5B8C\u6210\u5F8C\u306F\u30D5\u30A3\u30AD\u30B5\u30C1\u30FC\u30D5\u306A\u3069\u3067\u7C89\u3092\u5B9A\u7740\u3055\u305B\u308B\u5FC5\u8981\u304C\u3042\u308B\u3002\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u3092\u4F7F\u7528\u3057\u305F\u7D75\u753B\u306E\u3053\u3068\u3092\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u753B\uFF08\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u304C\uFF09\u307E\u305F\u306F\u3001\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u7D75\u753B\uFF08\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\u304B\u3044\u304C\uFF09\u3068\u547C\u3076\u3002\"],\"pl\":[\"Pastel \u2014 technika malarska oraz \u015Brodek rysunkowy i malarski w formie kolorowego sztyftu, kredki lub o\u0142\u00F3wka, s\u0142u\u017C\u0105cy do nanoszenia kolorowych pigment\u00F3w na pod\u0142o\u017Ce. Wytwarza si\u0119 go poprzez zmieszanie pigmentu, kredy i spoiwa z gumy. Mieszanin\u0119 formuje si\u0119 w wa\u0142eczki, a nast\u0119pnie pozostawia do wyschni\u0119cia. Przed wyschni\u0119ciem pastele maj\u0105 konsystencj\u0105 ciasta, st\u0105d nazwa (w\u0142. pasta \u2014 ciasto).Do pasteli zalicza si\u0119: kredki pastelowe \u2014 czyste pigmenty z domieszk\u0105 spoiwa \u017Cywicznego. Uzyskuje si\u0119 dzi\u0119ki nim czyste barwy i malarski efekt. Twarde kredki (zwane Cont\u00E9-Carr\u00E9sa) s\u0105 czworok\u0105tne, mi\u0119kkie s\u0105 okr\u0105g\u0142e. sztyfty (o\u0142\u00F3wki) pastelowe \u2014 pastele nieco twardsze od mi\u0119kkich pasteli i oprawione w drewno. Do rysowania i opracowywania szczeg\u00F3\u0142\u00F3w. pastele olejne \u2014 spoiwem s\u0105 tu oleje. Nadaj\u0105 one pastelom przezroczysto\u015Bci, jednocze\u015Bnie mocno przyczepiaj\u0105c pigment do pod\u0142o\u017Ca. Pastel olejny dost\u0119pny jest w mniejszej gamie kolor\u00F3w w por\u00F3wnaniu z pastelem mi\u0119kkim. pastele mi\u0119kkie \u2014 zwane te\u017C suchymi, o przekroju okr\u0105g\u0142ym lub kwadratowym], pierwotny, najbardziej rozpowszechniony typ pasteli. Ma bardzo mi\u0119kk\u0105 konstrukcj\u0119, jest ona spowodowana u\u017Cyciem bardzo s\u0142abego roztworu gumy jako spoiwa. pastele twarde \u2014 wi\u0119ksza zawarto\u015B\u0107 gumy powoduje jego du\u017C\u0105 twardo\u015B\u0107. Pastele takie mo\u017Cna ostrzy\u0107. \u015Awietnie nadaj\u0105 si\u0119 do szkic\u00F3w i rysowania szczeg\u00F3\u0142\u00F3w pastele wodne \u2014 w u\u017Cyciu od niedawna. U\u017Cywa si\u0119 ich jak pasteli olejnych. Po sko\u0144czeniu pracy, przy u\u017Cyciu p\u0119dzla i wody, kreski zmienia si\u0119 na lawowane kolorem. pastele kredowe \u2014 ze wzgl\u0119du na swoje \u015Bwietliste kolory i wygodny uchwyt jest to bardzo popularny typ pasteli. Czysto\u015B\u0107 pigmentu zachowano dzi\u0119ki u\u017Cyciu ma\u0142ej ilo\u015Bci roztworu gumy do zwi\u0105zania kolorowej kredy w blok. kredki woskowe \u2014 s\u0105 odporne na wod\u0119. Mo\u017Cna ich u\u017Cywa\u0107 wraz z farbami wodnymi aby uzyska\u0107 interesuj\u0105c\u0105 faktur\u0119 rysunku.\"],\"he\":[\"\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC (\u05D0\u05E0\u05D2\u05DC\u05D9\u05EA: Pastel) \u05D4\u05D5\u05D0 \u05DE\u05E7\u05DC\u05D5\u05DF \u05E6\u05D1\u05E2 \u05E0\u05D5\u05E7\u05E9\u05D4 \u05DC\u05DE\u05D7\u05E6\u05D4 \u05D4\u05DE\u05D5\u05E8\u05DB\u05D1 \u05DE\u05E4\u05D9\u05D2\u05DE\u05E0\u05D8 \u05D5\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8 \u05DE\u05E2\u05D1\u05D4, \u05D5\u05DC\u05E2\u05EA\u05D9\u05DD \u05EA\u05D5\u05E1\u05E4\u05D9\u05DD \u05D0\u05D7\u05E8\u05D9\u05DD. \u05E7\u05D9\u05D9\u05DE\u05D9\u05DD \u05DE\u05D2\u05D5\u05D5\u05DF \u05E9\u05DC \u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\u05D9\u05DD \u05E9\u05E0\u05D1\u05D3\u05DC\u05D9\u05DD \u05D6\u05D4 \u05DE\u05D6\u05D4 \u05D1\u05E1\u05D5\u05D2 \u05D4\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8 \u05D4\u05DE\u05E2\u05D1\u05D4, \u05DB\u05DE\u05D5 \u05D2\u05DD \u05D1\u05EA\u05D5\u05E1\u05E4\u05D9\u05DD \u05D4\u05E9\u05D5\u05E0\u05D9\u05DD.\"],\"tr\":[\"Pastel, pastel boya ya da pastel kalem, toz boyar maddelerin kat\u0131 bir hamur olana kadar tebe\u015Fir ve suyla kar\u0131\u015Ft\u0131r\u0131lmas\u0131yla olu\u015Fturulan \u00E7izim arac\u0131d\u0131r.\u00DCnl\u00FC ressamlar\u0131n pek tercih ettikleri bir \u00E7izim aleti olmasa da rahat kullan\u0131m\u0131 olan bir boya t\u00FCr\u00FCd\u00FCr.Kapat\u0131c\u0131 \u00F6zelli\u011Fi bulunmaktad\u0131r.Yani,ka\u011F\u0131tta alttaki renk \u00FCst\u00FCne ondan daha koyu olmak \u015Fart\u0131yla bir renk s\u00FCr\u00FClebilir.Bu,sadece rengi birazc\u0131k soluk hale getirecektir.Renk kar\u0131\u015F\u0131mlar\u0131nda kullan\u0131labilir bir boya t\u00FCr\u00FCd\u00FCr.Bir di\u011Fer \u00F6zelli\u011Fi de s\u00FCr\u00FCld\u00FCkten sonra temiz bir \u015Fekilde kaz\u0131nabilir olmas\u0131d\u0131r.E\u011Fer renk koyu de\u011Filse kaz\u0131nd\u0131\u011F\u0131nda hi\u00E7 iz kalmayacakt\u0131r.Koyu renklerde de \u00FCst\u00FCne tekrar bir boya s\u00FCr\u00FCld\u00FC\u011F\u00FC taktirde kaz\u0131nan renk belli olmayacakt\u0131r.Neredeyse her rengi bulunan bir boyad\u0131r.Baz\u0131 markalar mum boya gibi renklerin y\u00FCksek derecede belli oldu\u011Fu pastel boyalar \u00FCretseler de normal pastel boyalar genellikle mum boyadan \u00E7ok daha hafif renkleri ka\u011F\u0131da yans\u0131t\u0131rlar.\"],\"nl\":[\"Pastelkrijt of pastel is een zacht soort krijtstift waarmee op een zeer schilderachtige wijze getekend kan worden. Kunstenaars die met pastelkrijt werken zien hun werk dan ook vaak eerder als een schilderij dan als een tekening. In tegenstelling tot wat de naam zou doen vermoeden, kunnen met pastel ook zeer felle kleuren verkregen worden.De werken die met pastel worden gemaakt worden wel pastels genoemd.\"]},\"related\":[\"http://dbpedia.org/resource/Category:Art_materials\"],\"exactMatch\":[\"http://ko.dbpedia.org/resource/\uD30C\uC2A4\uD154\",\"http://tr.dbpedia.org/resource/Pastel_boya\",\"http://ga.dbpedia.org/resource/Pastal\",\"http://he.dbpedia.org/resource/\u05E4\u05E1\u05D8\u05DC\",\"http://jv.dbpedia.org/resource/Past\u00E8l\",\"http://sr.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\",\"http://sh.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://cs.dbpedia.org/resource/Pastel_(k\u0159\u00EDda)\",\"http://it.dbpedia.org/resource/Pastello\",\"http://et.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://pt.dbpedia.org/resource/Pastel_(arte)\",\"http://fi.dbpedia.org/resource/Pastellimaalaus\",\"http://no.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://ar.dbpedia.org/resource/\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0644\",\"http://sv.dbpedia.org/resource/Pastell\",\"http://hr.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://eu.dbpedia.org/resource/Pastel_(pintura)\",\"http://ru.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://nl.dbpedia.org/resource/Pastelkrijt\",\"http://lv.dbpedia.org/resource/Pastelis\",\"http://hu.dbpedia.org/resource/Pasztell\",\"http://fa.dbpedia.org/resource/\u067E\u0627\u0633\u062A\u0644\",\"http://kk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://id.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://io.dbpedia.org/resource/Pastelo\",\"http://si.dbpedia.org/resource/\u0DB4\u0DD0\u0DC3\u0DCA\u0DA7\u0DBD\u0DCA\",\"http://fr.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://lt.dbpedia.org/resource/Pastel\u0117\",\"http://ja.dbpedia.org/resource/\u30D1\u30B9\u30C6\u30EB\",\"http://sl.dbpedia.org/resource/Pastel_(tehnika_slikanja)\",\"http://rdf.freebase.com/ns/m.0642x\",\"http://uk.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\",\"http://zh.dbpedia.org/resource/\u7C89\u5F69_(\u989C\u6599)\",\"http://simple.dbpedia.org/resource/Pastels\",\"http://be.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u044D\u043B\u044C\",\"http://bs.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q189085\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q189085\",\"http://pl.dbpedia.org/resource/Pastel\",\"http://dbpedia.org/resource/Pastel\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/K_660\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/K_660\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.K_660%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/K_660\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/K_660#contentTier\",\"/item/07101/K_660#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/K_660\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/K_660\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/K_660\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_660\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/K_660\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Palugyay, Zolo\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1920/1940\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: 16/vi\u010F kartu K 656\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"pastel\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"K 660\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina s architektonick\u00FDm mot\u00EDvom\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Dedinsk\u00FD most cez rieku\"],\"en\":[\"Village Bridge over a River\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"kresba, vo\u013En\u00E1\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 30.7 cm;\u0161\u00EDrka 32.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"kart\u00F3n\"],\"eng\":[\"cardboard\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/K_660\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/K_660\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/K_660#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:47.530Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_660\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/K_660#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:47.531Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/K_660\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:34:59.275Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770099275,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:42:54.586Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869374586,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Bridge",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3147",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3147&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FCEWYyf8HATxZtNiBkMROucFKHc657A29kd-tMsDcAlFL8qkC2khDYTyTNfbm1fxRVGSYBq_bMzsU7Cgl7TEDCUspT6o%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "Jacob Maris painted this bridge in The Hague, his city of residence. The farmer\u2019s wife carrying two pails of milk with a yoke and the farmer in the sand barge attest to just how rural The Hague was at the time. A sketch of the same motif is also on display in this gallery. Maris captured the scene with powerful strokes. He made the sketch out of doors, and the worked-up painting in his studio.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:45 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_2988\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.3499\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Maris, Jacob\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1837-08-25\"]},\"end\":{\"def\":[\"1899-08-07\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Den Haag\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Karlsbad (Duitsland)\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"prentmaker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2988\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/CEWYyf8HATxZtNiBkMROucFKHc657A29kd-tMsDcAlFL8qkC2khDYTyTNfbm1fxRVGSYBq_bMzsU7Cgl7TEDCUspT6o=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/CEWYyf8HATxZtNiBkMROucFKHc657A29kd-tMsDcAlFL8qkC2khDYTyTNfbm1fxRVGSYBq_bMzsU7Cgl7TEDCUspT6o=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2988\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/CEWYyf8HATxZtNiBkMROucFKHc657A29kd-tMsDcAlFL8qkC2khDYTyTNfbm1fxRVGSYBq_bMzsU7Cgl7TEDCUspT6o=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bridge - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988' target='_blank' rel='noopener'>The Bridge</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1879</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2988/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2922,\"ebucoreHeight\":1622,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4234216},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bridge - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988' target='_blank' rel='noopener'>The Bridge</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1879</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":59965},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_2988/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"Silta\"],\"pt\":[\"Ponte\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Tiltas\"],\"lv\":[\"Tilts\"],\"hr\":[\"Most\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"hu\":[\"H\u00EDd\"],\"sk\":[\"Most\"],\"sl\":[\"Most\"],\"ga\":[\"Droichead\"],\"ca\":[\"Pont\"],\"sv\":[\"Bro\"],\"mt\":[\"Pont\"],\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"Ponte\"],\"es\":[\"Puente\"],\"et\":[\"Sild\"],\"eu\":[\"Zubi\"],\"cs\":[\"Most\"],\"pl\":[\"Most\"],\"ro\":[\"Pod\"],\"da\":[\"Bro\"],\"nl\":[\"Brug\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das eine Stra\u00DFe, Bahnstrecke, einen Fluss oder ein anderes Hindernis \u00FCberspannt und einen Weg dar\u00FCber bietet\"],\"fi\":[\"Rakennelma esteen yli\"],\"sv\":[\"Konstruktion som \u00F6verbryggar och skapar en passage \u00F6ver en v\u00E4g, j\u00E4rnv\u00E4g, flod eller annat hinder\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u043E\u0437\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043A\u0443, \u043E\u0437\u0435\u0440\u043E, \u043F\u0440\u043E\u043B\u0438\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0435\u043F\u044F\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Estrutura arquitet\u00F3nica\"],\"mt\":[\"Struttura mibnija biex tag\u0127mel tajjeb g\u0127al ostaklu fi\u017Ciku u li tg\u0127aqqad \u017Cew\u0121 postijiet\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C4\u03C5\u03B3\u03C7\u03AC\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B6\u03B5\u03CD\u03BE\u03B7 \u03B4\u03CD\u03BF \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Structure that spans and provides a passage over a road, railway, river, or some other obstacle\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina\"],\"lv\":[\"In\u017Eeniertehniska celtne ce\u013Ca p\u0101rvadei p\u0101r apvidus \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013Ciem\"],\"it\":[\"Struttura che si estende e fornisce un passaggio su strada, ferrovia, fiume o qualche altro ostacolo\"],\"fr\":[\"Structure qui traverse et procure un passage par-dessus une route, une voie ferr\u00E9e, un cours d'eau ou un autre obstacle\"],\"es\":[\"Estructura que atraviesa y proporciona un paso sobre un camino, v\u00EDa f\u00E9rrea, r\u00EDo, o alg\u00FAn otro obst\u00E1culo\"],\"eu\":[\"Oztopo fisiko bat gainditzeko eraikitako egitura\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED stavba p\u0159ekon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED fyzick\u00E9 p\u0159ek\u00E1\u017Eky\"],\"sk\":[\"Dopravn\u00E1 stavba sp\u00E1jaj\u00FAca brehy riek, jazier, mor\u00ED, strany \u00FAdol\u00ED alebo prekle\u0148uj\u00FAca prek\u00E1\u017Eky\"],\"sl\":[\"Konstrukcija, ki premo\u0161\u010Da in omogo\u010Da prehod preko ceste, \u017Eeleznice, reke ali druge ovire\"],\"pl\":[\"Budowla s\u0142u\u017C\u0105ca do przeprowadzania drogi komunikacyjnej nad przeszkod\u0105 wodn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z prz\u0119se\u0142 opartych za po\u015Brednictwem \u0142o\u017Cysk na podporach (filarach, przycz\u00F3\u0142kach)\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 care se \u00EEntinde \u0219i ofer\u0103 o trecere peste un drum, cale ferat\u0103, r\u00E2u sau alt obstacol\"],\"da\":[\"Konstruktion til transport som forbinder to punkter over en forhindring\"],\"ca\":[\"Estructura constru\u00EFda per a salvar un obstacle f\u00EDsic\"],\"nl\":[\"Structuur die doorgang biedt door een weg, spoorlijn, rivier of ander obstakel te overspannen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12280\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bridge\",\"https://schema.org/Bridge\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000075\",\"https://d-nb.info/gnd/4008408-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016829\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932837h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567253\",\"http://purl.org/bncf/tid/3942\",\"https://www.freebase.com/m/015kr\",\"https://g.co/kg/m/015kr\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526673\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007836\",\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14830\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013077n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/19610-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/86\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2988\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_2988\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2FCEWYyf8HATxZtNiBkMROucFKHc657A29kd-tMsDcAlFL8qkC2khDYTyTNfbm1fxRVGSYBq_bMzsU7Cgl7TEDCUspT6o%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_2988\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_2988#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_2988#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2988\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_2988\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1846\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_2988\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2988\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1879\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_2988\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"fourth quarter 19th century\"],\"nl\":[\"vierde kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Jacob Maris painted this bridge in The Hague, his city of residence. The farmer\u2019s wife carrying two pails of milk with a yoke and the farmer in the sand barge attest to just how rural The Hague was at the time. A sketch of the same motif is also on display in this gallery. Maris captured the scene with powerful strokes. He made the sketch out of doors, and the worked-up painting in his studio.\"],\"nl\":[\"Deze brug schilderde Jacob Maris bij zijn woonplaats Den Haag. De boerin met juk met twee melkemmers en de boer in de zandschuit tonen hoe landelijk Den Haag in deze tijd nog was. In deze zaal is ook een schets van hetzelfde motief te zien. Met stevige streken zette Maris de sc\u00E8ne neer. De schets maakte hij buiten, het uitgewerkte schilderij in het atelier.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.8977\",\"SK-A-2988\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://iconclass.org/47I22311\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Bridge\"],\"nl\":[\"De brug\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1879\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A042\u00A0cm\",\"width\u00A073.5\u00A0cm\",\"depth\u00A011\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A042\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A073,5\u00A0cm\",\"buitenmaat\u00A0diepte\u00A011\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"C.D. Reich Bequest\"],\"nl\":[\"Legaat van de heer C.D. Reich\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2988\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_2988\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2988#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:06.181Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2988\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_2988#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:06.181Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_2988\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:15:08.510Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221708510,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:42.122Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297462122,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3145",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3145&width=560&url=https%3A%2F%2Fsbc.org.pl%2FContent%2F359187%2Fpa861-0000-00-0001.pdf",
      "type": "Document",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sbc.org.pl",
      "description": "\u015Bwiat\u0142odruk barwny <br>most na Olzie, obecnie Most Przyja\u017Ani ; z prawej \u0141a\u017Anie Cesarskie, w dali g\u00F3ra zamkowa z Wie\u017C\u0105 Piastowsk\u0105 <br>Biblioteka \u015Al\u0105ska, Katowice, GEOHIST",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:43 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/235/_nnVcdbX\",\"agents\":[{\"about\":\"#agentOf:nnVcdbX_1\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Nak\u0142adem K. Kotas\u00F3wnej\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/235/_nnVcdbX\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514641\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sbc.org.pl/Content/359187/pa861-0000-00-0001.pdf\",\"edmIsShownAt\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187\",\"edmObject\":\"https://sbc.org.pl/Content/359187/pa861-0000-00-0001.pdf\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/235/_nnVcdbX\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://sbc.org.pl/Content/359187/pa861-0000-00-0001.pdf\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most - https://www.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX. \u015Al\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX' target='_blank' rel='noopener'>Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1919</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187' target='_blank' rel='noopener'>\u015Al\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/pdf\",\"ebucoreFileByteSize\":6649164},{\"about\":\"http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187\",\"textAttributionSnippet\":\"(pl) Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most - https://www.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX. \u015Al\u0105ska Biblioteka Cyfrowa - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX' target='_blank' rel='noopener'>Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1919</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:www.sbc.org.pl:359187' target='_blank' rel='noopener'>\u015Al\u0105ska Biblioteka Cyfrowa</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_8\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Most Przyja\u017Ani w Cieszynie\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_9\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Most G\u0142\u00F3wny w Cieszynie\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_10\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Cieszyn (woj. \u015Bl\u0105skie)\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_11\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Poczt\u00F3wki - Polska\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_1\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"mosty w Cieszynie\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_2\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"poczt\u00F3wka archiwalna\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_3\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Most Zamkowy\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_4\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Wie\u017Ca Piastowska\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_5\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Olza (rzeka)\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_6\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Cieszyn\"]}},{\"about\":\"#conceptOf:nnVcdbX_7\",\"prefLabel\":{\"pl\":[\"Most Solny\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"235_FBC_SlaskaBibliotekaCyfrowa_Part3\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/235/_nnVcdbX\",\"aggregatedCHO\":\"/item/235/_nnVcdbX\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsbc.org.pl%2FContent%2F359187%2Fpa861-0000-00-0001.pdf&type=TEXT\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/235/_nnVcdbX\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/235/_nnVcdbX#contentTier\",\"/item/235/_nnVcdbX#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"235_FBC_SlaskaBibliotekaCyfrowa_Part3\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514641\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Silesian Digital Library\"],\"pl\":[\"\u015Al\u0105ska Biblioteka Cyfrowa\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671122\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Libraries Federation\"],\"pl\":[\"Federacja Bibliotek Cyfrowych\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/235/_nnVcdbX\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/235/_nnVcdbX\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#nnVcdbX\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\",\"pol\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/235/_nnVcdbX\"],\"proxyFor\":\"/item/235/_nnVcdbX\",\"edmType\":\"TEXT\",\"year\":{\"def\":[\"1919\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/235/_nnVcdbX\",\"dcDate\":{\"pl\":[\"1919\"]},\"dcDescription\":{\"pl\":[\"\u015Bwiat\u0142odruk barwny\",\"most na Olzie, obecnie Most Przyja\u017Ani ; z prawej \u0141a\u017Anie Cesarskie, w dali g\u00F3ra zamkowa z Wie\u017C\u0105 Piastowsk\u0105\",\"Biblioteka \u015Al\u0105ska, Katowice, GEOHIST\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"pol\",\"deu\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"#agentOf:nnVcdbX_1\"]},\"dcRights\":{\"pl\":[\"Domena publiczna (public domain)\"]},\"dcSource\":{\"pl\":[\"PA 861\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"#conceptOf:nnVcdbX_1\",\"#conceptOf:nnVcdbX_2\",\"#conceptOf:nnVcdbX_3\",\"#conceptOf:nnVcdbX_4\",\"#conceptOf:nnVcdbX_5\",\"#conceptOf:nnVcdbX_6\",\"#conceptOf:nnVcdbX_7\",\"#conceptOf:nnVcdbX_8\",\"#conceptOf:nnVcdbX_9\",\"#conceptOf:nnVcdbX_10\",\"#conceptOf:nnVcdbX_11\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"Teschen. Olsabr\u00FCcke = Cieszyn. Most\"]},\"dcType\":{\"pl\":[\"dokument \u017Cycia spo\u0142ecznego\",\"poczt\u00F3wka\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"opis fiz.: 8,9 x 13,7 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/235/_nnVcdbX\"],\"proxyFor\":\"/item/235/_nnVcdbX\",\"edmType\":\"TEXT\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/235/_nnVcdbX#contentTier\",\"created\":\"2020-06-02T11:27:00.276Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/235/_nnVcdbX\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/235/_nnVcdbX#metadataTier\",\"created\":\"2020-06-02T11:27:00.276Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/235/_nnVcdbX\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-06-02T11:15:54.266Z\",\"timestamp_created_epoch\":1591096554266,\"timestamp_update\":\"2020-06-02T11:15:54.266Z\",\"timestamp_update_epoch\":1591096554266,\"type\":\"TEXT\"}"
    },
    {
      "title": "Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3143",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92085/13103",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3143&width=560&url=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F46080",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dom.lndb.lv",
      "description": "Dzelzsbetona velvju tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101. Tilta kopgarums 146.6 metri. Uzb\u016Bv\u0113ts 20.gadsimta 50.gadu vid\u016B, rekonstu\u0113ts 2002.gad\u0101",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:41 +0000",
      "language": "lv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92085/13103\",\"agents\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/auth/24592.rdf\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Salc\u0113vi\u010Ds, Romvalds, 1949-\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92085/13103\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"Romvalds Salcevi\u010Ds\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/46080\",\"edmIsShownAt\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html\",\"edmObject\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/46080\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/13103\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/46080\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101 - https://www.europeana.eu/item/92085/13103. Salc\u0113vi\u010Ds, Romvalds, 1949-. Romvalds Salcevi\u010Ds - http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/13103' target='_blank' rel='noopener'>Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Salc\u0113vi\u010Ds, Romvalds, 1949-</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2004</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html' target='_blank' rel='noopener'>Romvalds Salcevi\u010Ds</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/13103/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1060,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F4A460\",\"#808000\",\"#FAF0E6\",\"#D2691E\",\"#808080\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":305895},{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101 - https://www.europeana.eu/item/92085/13103. Salc\u0113vi\u010Ds, Romvalds, 1949-. Romvalds Salcevi\u010Ds - http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/13103' target='_blank' rel='noopener'>Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Salc\u0113vi\u010Ds, Romvalds, 1949-</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2004</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/13103.html' target='_blank' rel='noopener'>Romvalds Salcevi\u010Ds</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14152},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/13103/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92085/13103\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/13103\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Latvia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F46080&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92085/13103\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92085/13103#contentTier\",\"/item/92085/13103#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Latvia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000018112033\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvian National E-content Aggregator\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvia\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lettland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Latvia\"],\"pt\":[\"Let\u00F3nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Latvija\"],\"lv\":[\"Latvija\"],\"hr\":[\"Latvija\"],\"fr\":[\"Lettonie\"],\"hu\":[\"Lettorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sko\"],\"sl\":[\"Latvija\"],\"ga\":[\"An Laitvia\"],\"ca\":[\"Let\u00F2nia\"],\"sv\":[\"Lettland\"],\"mt\":[\"Latvja\"],\"el\":[\"\u039B\u03B5\u03C4\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Latvia\"],\"it\":[\"Lettonia\"],\"es\":[\"Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti\"],\"eu\":[\"Letonia\"],\"cs\":[\"Loty\u0161sko\"],\"pl\":[\"\u0141otwa\"],\"da\":[\"Letland\"],\"ro\":[\"Letonia\"],\"nl\":[\"Letland\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Latvija\",\"Latvia\",\"Republiken Lettland\"],\"ru\":[\"Latvija\",\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Letonia\",\"Rep\u00FAblica da Let\u00F3nia\",\"Republica da Letonia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Latvja\"],\"en\":[\"lv\",\"LVA\",\"Le\u0163m\u043E\u0304 Vab\u0101m\u043E\u0304\",\"Le\u0163m\u043E\u0304\",\"Republic of Latvia\",\"Latvian Republic\",\"Latvija\",\"LAT\",\"Latveja\",\"Latvijas Republika\",\"Latvejas Republika\"],\"lv\":[\"Latvijas Republika\",\"LAT\",\"LVA\"],\"fr\":[\"LV\",\"La R\u00E9publique de Lettonie\"],\"hu\":[\"Lett K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Letonia\",\"Republica de Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti Vabariik\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sk\u00E1 republika\"],\"sl\":[\"Letonija\"],\"nl\":[\"LV\",\"LVA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat im Baltikum\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0418\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Europoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjeveroisto\u010Dnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101, viena no trim Baltijas valst\u012Bm\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord-Est\"],\"hu\":[\"Balti \u00E1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t vo v\u00FDchodnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"sv\":[\"Republik i Nordeuropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03BF\u03C1\u03B5\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Grigal\"],\"en\":[\"Sovereign state in northeastern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Vabariik P\u00F5hja-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Wschodniej\"],\"da\":[\"Land ved den \u00F8stlige \u00D8sters\u00F8\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q211\",\"http://viaf.org/viaf/125422131\",\"https://d-nb.info/gnd/4074187-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80150219\",\"http://www.idref.fr/032618697/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569322\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007844\",\"https://www.freebase.com/m/04g5k\",\"https://g.co/kg/m/04g5k\",\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006541\",\"http://id.worldcat.org/fast/1210821\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94259\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050191n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17476-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept911\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94259\",\"http://dbpedia.org/resource/Latvia\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/456172/\",\"prefLabel\":{\"fr\":[\"Riga\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Riga\"],\"no\":[\"Riga\"],\"fi\":[\"Riika\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Riga\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Ryga\"],\"hr\":[\"Riga\"],\"lv\":[\"R\u012Bga\"],\"fr\":[\"R\u012Bga\"],\"hu\":[\"Riga\"],\"sk\":[\"Riga\"],\"ga\":[\"R\u00EDge\"],\"ca\":[\"Riga\"],\"sv\":[\"Riga\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AF\u03B3\u03B1\"],\"en\":[\"Riga\"],\"it\":[\"Riga\"],\"es\":[\"Riga\"],\"et\":[\"Riia\"],\"cs\":[\"Riga\"],\"pl\":[\"Ryga\"],\"da\":[\"Riga\"],\"ro\":[\"Riga\",\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"nl\":[\"Riga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/11352868/\"]},\"latitude\":56.946,\"longitude\":24.10589,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Riga\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/11352868/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"R\u012Bga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456173/\"]},\"latitude\":56.97808,\"longitude\":24.12271}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92085/13103\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92085/13103\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"13103\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lav\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/101\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92085/13103\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/13103\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/92085/13103\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2004\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92085/13103\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://dom.lndb.lv/data/auth/24592.rdf\"]},\"dcDescription\":{\"lv\":[\"Dzelzsbetona velvju tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101. Tilta kopgarums 146.6 metri. Uzb\u016Bv\u0113ts 20.gadsimta 50.gadu vid\u016B, rekonstu\u0113ts 2002.gad\u0101\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lv\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Fotogr\u0101fijas\",\"Upes\",\"Tilti\",\"Lielupe, upe (Latvija)\"]},\"dcTitle\":{\"lv\":[\"Tilts p\u0101r Lielupi Jelgav\u0101\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2004\"]},\"dctermsExtent\":{\"lv\":[\"1 fotogr\u0101fija\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Photography paper\"]},\"dctermsSpatial\":{\"lv\":[\"Latvija\",\"Jelgava (Latvija)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456172/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92085/13103\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/13103\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92085/13103#contentTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:12:30.651205Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/13103\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/92085/13103#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:12:30.651790Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/13103\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-17T09:27:28.283Z\",\"timestamp_created_epoch\":1584437248283,\"timestamp_update\":\"2022-06-07T08:06:54.740Z\",\"timestamp_update_epoch\":1654589214740,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3141",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3141&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.nli.ie%2Fglassplates%2FEAS%2FEAS_3921.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nli.ie",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:38 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363173\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.nli.ie/glassplates/EAS/EAS_3921.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes\",\"edmObject\":\"http://www.nli.ie/glassplates/EAS/EAS_3921.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes\",\"textAttributionSnippet\":\"Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow - https://www.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821. National Library of Ireland - http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821' target='_blank' rel='noopener'>Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Ireland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":24695},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.nli.ie/glassplates/thumbs/EAS/EAS_3921.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow - https://www.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821. National Library of Ireland - http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821' target='_blank' rel='noopener'>Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Ireland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.nli.ie/glassplates/EAS/EAS_3921.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow - https://www.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821. National Library of Ireland - http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821' target='_blank' rel='noopener'>Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://catalogue.nli.ie/Record/EAS_3921?loadLightbox=yes' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Ireland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92022/BibliographicResource_1000125960821/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38574,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":426,\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92022/BibliographicResource_1000125960821/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"92022_Ag_EU_TEL_a0430E\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.nli.ie%2Fglassplates%2FEAS%2FEAS_3921.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821#contentTier\",\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92022_Ag_EU_TEL_a0430E\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363173\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Irische Nationalbibliothek\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Irlannin kansalliskirjasto\"],\"sv\":[\"Irlands nationalbibliotek\"],\"pt\":[\"Biblioteca Nacional da Irlanda\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C1\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Ireland\"],\"it\":[\"National Library of Ireland\"],\"fr\":[\"biblioth\u00E8que nationale d'Irlande\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Irlanda\"],\"et\":[\"Iirimaa Rahvusraamatukogu\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1isi\u00FAnta na h\u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Irlandii\"],\"da\":[\"National Library of Ireland\"],\"nl\":[\"National Library of Ireland\"],\"ca\":[\"Biblioteca Nacional d'Irlanda\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92022/BibliographicResource_1000125960821\"],\"proxyFor\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"dcDate\":{\"def\":[\"Unknown\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://digital.nli.ie/u?/glassplates,33425\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright National Library of Ireland\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Glass negative\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Railway Bridge near Rathdrum, Rathdrum, Wicklow\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Still image\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a0430\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1900 - 1940\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92022/BibliographicResource_1000125960821\"],\"proxyFor\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:16:25.256Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92022/BibliographicResource_1000125960821\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/92022/BibliographicResource_1000125960821#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:16:25.257Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92022/BibliographicResource_1000125960821\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-06-06T09:23:59.641Z\",\"timestamp_created_epoch\":1402046639641,\"timestamp_update\":\"2014-07-18T12:35:20.669Z\",\"timestamp_update_epoch\":1405686920669,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3139",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3139&width=560&url=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1124642%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Freference",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dams.llgc.org.uk",
      "description": "Title assigned by cataloguer. <br>Original note by John Thomas 'Llanfair Bridge & chapel &c 3 Bod 1 S.Mt'. <br>Note on library envelope 'Llanfair Bridge & Chapel'. <br>Duplicate negative 6544. <br>Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2001-2002. (John Thomas digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3. Nexscan F4100; Linocolor v6; Custom built acid free card mount to hold glass plates from scanner bed; no validation key, no encryption, no watermark. Made from duplicate negatives. Target resolution of Approx. 1200ppi to allow production of 2094x1694 @300ppi exhibition prints; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 8bit; Hi-res TIFFs use grayscale with gamma of 1.8; Apple Colorsync. No control targets. <br>2001-2002 ; scanned. Reprographic Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion. <br>Shows bridge over river. Buildings in background.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:36 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124642/fedora-bdef:image/reference\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10107/1124642\",\"edmObject\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124642/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124642/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)] - https://www.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124642. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A' target='_blank' rel='noopener'>bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124642' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9076,\"ebucoreWidth\":149,\"ebucoreHeight\":112,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#E6E6FA\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10107/1124642\",\"textAttributionSnippet\":\"bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)] - https://www.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124642. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A' target='_blank' rel='noopener'>bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124642' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13046},{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124642/fedora-bdef:image/reference\",\"textAttributionSnippet\":\"bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)] - https://www.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124642. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A' target='_blank' rel='noopener'>bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124642' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":50686,\"ebucoreWidth\":595,\"ebucoreHeight\":446,\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200118_Ag_EU_TEL_a1024folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1124642%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Fthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A#contentTier\",\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200118_Ag_EU_TEL_a1024folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Wales\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0423\u044D\u043B\u044C\u0441\u0430\"],\"sv\":[\"National Library of Wales\"],\"fi\":[\"Walesin kansalliskirjasto\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Wales\"],\"lv\":[\"Velsas Nacion\u0101l\u0101 bibliot\u0113ka\"],\"it\":[\"National Library of Wales\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale du pays de Galles\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Gales\"],\"cs\":[\"Vel\u0161sk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED knihovna\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1isi\u00FAnta na Breataine Bige\"],\"pl\":[\"Narodowa Biblioteka Walijska\"],\"da\":[\"Wales' Nationalbibliotek\"],\"nl\":[\"Nationale Bibliotheek van Wales\"],\"ca\":[\"Biblioteca Nacional de Gal\u00B7les\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\"],\"proxyFor\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Thomas, John 1838-1905\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Title assigned by cataloguer.\",\"Original note by John Thomas 'Llanfair Bridge & chapel &c 3 Bod 1 S.Mt'.\",\"Note on library envelope 'Llanfair Bridge & Chapel'.\",\"Duplicate negative 6544.\",\"Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2001-2002. (John Thomas digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3. Nexscan F4100; Linocolor v6; Custom built acid free card mount to hold glass plates from scanner bed; no validation key, no encryption, no watermark. Made from duplicate negatives. Target resolution of Approx. 1200ppi to allow production of 2094x1694 @300ppi exhibition prints; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 8bit; Hi-res TIFFs use grayscale with gamma of 1.8; Apple Colorsync. No control targets.\",\"2001-2002 ; scanned. Reprographic Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion.\",\"Shows bridge over river. Buildings in background.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"graphic\",\"preservation\",\"electronic resource\",\"remote\",\"nonprojected graphic\",\"photonegative\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(WlAbNL)003381774\",\"10107/1124642\",\"llgc-id:1124642\",\"vtls003361710\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English[eng] [iso639-2b]\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Wales[wlk]\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"WlAbNL\",\"Converted from MARCXML to MODS version 3.4 using MARC21slim2MODS3-4.xsl\\n \\t\\t\\t\\t(Revision 1.74)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Churches [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Rivers [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Dwellings [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"bridge and chapel, Llanfair (Clydogau?)]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"still image\",\"graphic (MARC genre terms (Washington, DC: Library of Congress)) [marcgt]\",\"Dry plate negatives. (Thesaurus for graphic materials: TGM II, Genre and physical characteristic terms (Washington, DC: Library of Congress, Cataloging Distribution Service)) [gmgpc]\",\"monographic\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"bont a'r capel, Llanfair (Clydogau?)\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 negative : glass, dry plate, b&w ; 16.5 x 21.5 cm.\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Photographic collection\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"[ca. 1885]\",\"188u\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1880-1890\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\"],\"proxyFor\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:58.201Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:58.202Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200118/33835CA6E9C324B5501720B7186718B40EF82D0A\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-05T13:05:46.291Z\",\"timestamp_created_epoch\":1554469546291,\"timestamp_update\":\"2019-04-05T13:05:46.291Z\",\"timestamp_update_epoch\":1554469546291,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3137",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3137&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6923964c%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 26949 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:32 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c\",\"textAttributionSnippet\":\"Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":579874},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":21524,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":374,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1913</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":21524,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":374,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#696969\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6923964c%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b6923964c\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1913\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\".. 1913\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1913\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 26949\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : MidiPyren1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6923964c\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40467615s\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EST EI-13 (237)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Ponts -- France -- Toulouse (Haute-Garonne)\",\"Garonne (cours d'eau)\",\"Toulouse (Haute-Garonne) -- Pont Saint-Pierre\",\"Photographie de presse -- 1900-1945\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Toulouse, le Pont Saint-Pierre : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:25:46.106Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b6923964c#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:25:46.106Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b6923964c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6923964c/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T17:25:46.132Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567445146132,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T17:25:46.132Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567445146132,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pod la B\u0103neasa",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3135",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3135&width=560&url=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7019200_363-5.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@clasate.cimec.ro",
      "description": "overall description: Pod din metal cu balustrad\u0103, care se sprijin\u0103 pe dou\u0103 picioare de zid\u0103rie de c\u0103r\u0103mid\u0103 ro\u0219ie, boltite la baz\u0103. Pe sub pod trece o ap\u0103, iar de o parte \u0219i de alta a acesteia, pe maluri, mult\u0103 vegeta\u021Bie. Podul se profileaz\u0103 pe un cer senin, alb-alb\u0103strui. Semnat dreapta sus, cu negru: \u201EYor\u201D.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:29 +0000",
      "language": "ro",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7019200_363-5.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"edmObject\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7019200_363-5.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/medium/ARP_7019200_363-5.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Pod la B\u0103neasa - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D' target='_blank' rel='noopener'>Pod la B\u0103neasa</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D/manifest\"],\"ebucoreWidth\":719,\"ebucoreHeight\":524,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#6B8E23\",\"#696969\",\"#9ACD32\",\"#556B2F\",\"#AFEEEE\",\"#2E8B57\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":116812},{\"about\":\"http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"textAttributionSnippet\":\"Pod la B\u0103neasa - https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D. Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului - http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D' target='_blank' rel='noopener'>Pod la B\u0103neasa</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://clasate.cimec.ro/detaliu.asp?k=AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D' target='_blank' rel='noopener'>Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Romania\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ro\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fclasate.cimec.ro%2Fmedium%2FARP_7019200_363-5.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D#contentTier\",\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048047_Ag_EU_AthenaPlus_RomaniaINP\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000992135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Heritage Institute, Bucharest\"],\"ro\":[\"Institutul Na\u021Bional Al Patrimoniului\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"dcContributor\":{\"ro\":[\"Iorgulescu - Yor, Petre\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"Nedatat\"]},\"dcDescription\":{\"ro\":[\"overall description: Pod din metal cu balustrad\u0103, care se sprijin\u0103 pe dou\u0103 picioare de zid\u0103rie de c\u0103r\u0103mid\u0103 ro\u0219ie, boltite la baz\u0103. Pe sub pod trece o ap\u0103, iar de o parte \u0219i de alta a acesteia, pe maluri, mult\u0103 vegeta\u021Bie. Podul se profileaz\u0103 pe un cer senin, alb-alb\u0103strui. Semnat dreapta sus, cu negru: \u201EYor\u201D.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"263\",\"AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Pod la B\u0103neasa\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Pictur\u0103 de \u0219evalet\",\"art\u0103 plastic\u0103\",\"fine arts\",\"Pictur\u0103\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"40x48 cm\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"],\"proxyFor\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:23:07.817Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:23:07.818Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048047/Athena_Plus_ProvidedCHO_Institutul_Na_ional_al_Patrimoniului_AA53DD27B96847C8A1975B0050A2023D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-28T10:58:18.945Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422442698945,\"timestamp_update\":\"2016-07-18T12:34:38.396Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468845278396,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3133",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3133&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0041153.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: Nottingham and Grantham railway. Bridge over the river Trent at Radcliffe. The ironwork for the principal arch, 107 feet span, cast at the Stamp End Works, Lincoln, by Messrs. Clayton and Shuttleworth, and fixed by them under the superintendence of Andrew Johnston, resident engineer. Goerge Childs lith. M & N Hanhart imp.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:27 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/x69yuz7m\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/x69yuz7m\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/x69yuz7m\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs - https://www.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":359,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":49735},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs - https://www.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/x69yuz7m/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":368,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":51889},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m\",\"textAttributionSnippet\":\"A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs - https://www.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/x69yuz7m' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":265779},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/x69yuz7m/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/x69yuz7m\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/x69yuz7m\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0041153.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/x69yuz7m\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/x69yuz7m#contentTier\",\"/item/9200579/x69yuz7m#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/x69yuz7m\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/x69yuz7m\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/x69yuz7m\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/x69yuz7m\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/x69yuz7m\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: Nottingham and Grantham railway. Bridge over the river Trent at Radcliffe. The ironwork for the principal arch, 107 feet span, cast at the Stamp End Works, Lincoln, by Messrs. Clayton and Shuttleworth, and fixed by them under the superintendence of Andrew Johnston, resident engineer. Goerge Childs lith. M & N Hanhart imp.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0041153\",\"b1195317\",\"ICV No 41734\",\"x69yuz7m\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0041153\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A long bridge spans the water as men sail boats and cows drink in the water. Lithograph by George Childs.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Lithographs\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/x69yuz7m\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/x69yuz7m\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/x69yuz7m#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:42.652Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/x69yuz7m\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/x69yuz7m#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:32:42.653Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/x69yuz7m\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0041153.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:49:08.514Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080948514,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:49:08.514Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080948514,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3131",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3131&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b7743150v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Destailleur Province, t. 13, 3144 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : DesDestail <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : FrancComt1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:25 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v. Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":42147,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":362,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#FFE4C4\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v\",\"textAttributionSnippet\":\"Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v. Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":581108},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v. Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":42147,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":362,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#FFE4C4\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b7743150v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b7743150v\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lallemand, Jean-Baptiste (1716?-1803?). Dessinateur\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"178.\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Destailleur Province, t. 13, 3144\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : DesDestail\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : FrancComt1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Dessin \u00E0 la plume, encre de Chine et aquarelle ; 15,5 x 22,4 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b7743150v\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40311040p\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EST RESERVE VE-26 (R)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Ponts en pierre\",\"Monuments disparus\",\"Doubs (cours d'eau)\",\"Arcs de triomphe (17e si\u00E8cle)\",\"Besan\u00E7on -- Pont de Battant\",\"Paysages -- 18e si\u00E8cle\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Vue du pont de bezancon et de l'arc qui a \u00E9t\u00E9 abbattu derni\u00E8rement : [dessin] / Lallemand f.\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"dessin\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"drawing\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:01:59.433Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b7743150v#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:01:59.433Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b7743150v\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b7743150v/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T18:01:59.459Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567447319459,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T18:01:59.459Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567447319459,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Puente del Diablo (Martorell)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3129",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3129&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.memoriademadrid.es%2Fdoc_anexos%2FWorkflow%2F0%2F11417%2Fmh_34491-05.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@memoriademadrid.es",
      "description": "\"5\" Papel blanco y negro, alb\u00FAmina 62 x 46 cm",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:23 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500634\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.memoriademadrid.es/doc_anexos/Workflow/0/11417/mh_34491-05.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417\",\"edmObject\":\"http://www.memoriademadrid.es/doc_anexos/Workflow/0/11417/mh_34491-05.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.memoriademadrid.es/doc_anexos/Workflow/0/11417/mh_34491-05.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Puente del Diablo (Martorell) - https://www.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417. Charles CLIFFORD. Biblioteca Digital Memoriademadrid - http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417' target='_blank' rel='noopener'>Puente del Diablo (Martorell)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Charles CLIFFORD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Digital Memoriademadrid</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91557,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":639,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#F5F5DC\",\"#A9A9A9\",\"#FFFFFF\",\"#808080\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Reconocimiento-NoComercial 4.0 Internacional (CC BY-NC 4.0) - https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.es_ES\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"application/pdf\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Puente del Diablo (Martorell) - https://www.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417. Charles CLIFFORD. Biblioteca Digital Memoriademadrid - http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417' target='_blank' rel='noopener'>Puente del Diablo (Martorell)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Charles CLIFFORD</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.memoriademadrid.es/buscador.php?accion=VerFicha&id=11417' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Digital Memoriademadrid</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022711_Ag_ES_Hispana_bdmadrid\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.memoriademadrid.es%2Fdoc_anexos%2FWorkflow%2F0%2F11417%2Fmh_34491-05.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417#contentTier\",\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022711_Ag_ES_Hispana_bdmadrid\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500634\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Digital Library Memory of Madrid\"],\"es\":[\"Biblioteca Digital Memoriademadrid\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"urn:repox.ist.utl.pt:MH:11417\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"spa\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"],\"proxyFor\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Museo de Historia\"]},\"dcCoverage\":{\"def\":[\"1860\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Charles CLIFFORD\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"\\\"5\\\" Papel blanco y negro, alb\u00FAmina 62 x 46 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"urn:repox.ist.utl.pt:MH:11417\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"spa\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Ayuntamiento de Madrid\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Inv. 34491-05\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Fotograf\u00EDas\",\"Catalu\u00F1a\",\"Charles Clifford\",\"Puentes\",\"Martorell\",\"Puente del diablo\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Puente del Diablo (Martorell)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1860/01/01\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"2009/06/17\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Martorell\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"],\"proxyFor\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417#contentTier\",\"created\":\"2022-06-14T11:32:46.764682Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-14T11:32:46.765138Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022711/urn_repox_ist_utl_pt_MH_11417\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2017-06-06T19:37:24.145Z\",\"timestamp_created_epoch\":1496777844145,\"timestamp_update\":\"2022-06-14T10:47:16.116Z\",\"timestamp_update_epoch\":1655203636116,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3127",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3127&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F12933674.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Br\u00FCcke \u00FCber der vom R\u00EDo Guadalev\u00EDn gebildeter Schlucht El Tajo.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:22 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12933674.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12933674.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C) - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431' target='_blank' rel='noopener'>Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1959</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Thumbnail/12933674.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C) - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431' target='_blank' rel='noopener'>Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1959</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12933674.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C) - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431' target='_blank' rel='noopener'>Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1959</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12933674' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92027/BibliographicResource_1000125585431/manifest\"],\"ebucoreWidth\":530,\"ebucoreHeight\":800,\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":347888},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92027/BibliographicResource_1000125585431/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92027_Ag_EU_TEL_a0429E.xml\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F12933674.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431#contentTier\",\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92027_Ag_EU_TEL_a0429E.xml\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2511730/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Ronda\",\"Ronda, , Historia, 1936 - 1939\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"Ronda\"],\"de\":[\"Ronda\"],\"ru\":[\"\u0420\u043E\u043D\u0434\u0430\"],\"pt\":[\"Ronda\"],\"en\":[\"Ronda\"],\"it\":[\"Ronda\"],\"fr\":[\"Ronda\"],\"es\":[\"Ronda\"],\"ca\":[\"Ronda\"],\"nl\":[\"Ronda\"]},\"latitude\":36.74231,\"longitude\":-5.16709}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92027/BibliographicResource_1000125585431\"],\"proxyFor\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1959\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Heydecker, Joe J.\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke \u00FCber der vom R\u00EDo Guadalev\u00EDn gebildeter Schlucht El Tajo.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12933674.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Heydecker\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Europe\",\"Spanien\",\"Travels\"],\"en\":[\"Spain\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Puente Nuevo (\u201ENeue Br\u00FCcke\u201C)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1959\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a0429\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2511730/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125585431\"],\"proxyFor\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:51:27.890Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125585431\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125585431#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:51:27.891Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125585431\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-05-12T16:18:53.750Z\",\"timestamp_created_epoch\":1431447533750,\"timestamp_update\":\"2015-06-15T12:25:52.200Z\",\"timestamp_update_epoch\":1434371152200,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "London Uamersmith (216)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3125",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/64316",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3125&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F103451%2Fdefault%2Fdoc_url%2F9003093.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:17 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/64316\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/64316\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/103451/default/doc_url/9003093.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/5/7/8/5/5/wimage/9003093.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/64316\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/103451/default/doc_url/9003093.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) London Uamersmith (216) - https://www.europeana.eu/item/2048128/64316. Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/64316' target='_blank' rel='noopener'>London Uamersmith (216)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/64316/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":543,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A0522D\",\"#8FBC8F\",\"#BDB76B\",\"#CD5C5C\",\"#CD853F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64519},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) London Uamersmith (216) - https://www.europeana.eu/item/2048128/64316. Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/64316' target='_blank' rel='noopener'>London Uamersmith (216)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/5/7/8/5/5/wimage/9003093.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) London Uamersmith (216) - https://www.europeana.eu/item/2048128/64316. Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3. Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r - https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/64316' target='_blank' rel='noopener'>London Uamersmith (216)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/64316/London_Uamersmith_216' target='_blank' rel='noopener'>Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":543,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A0522D\",\"#8FBC8F\",\"#BDB76B\",\"#CD5C5C\",\"#CD853F\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64519},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/64316/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Vesiv\u00E4rimaalaus\"],\"pt\":[\"Aguarela\"],\"bg\":[\"\u0410\u043A\u0432\u0430\u0440\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Akvarel\u0117\"],\"lv\":[\"Akvarelis\"],\"hr\":[\"Akvarel\"],\"fr\":[\"Aquarelle\"],\"hu\":[\"Akvarell\"],\"sk\":[\"Akvarel\"],\"sl\":[\"Akvarel\"],\"ga\":[\"Uiscedhath\"],\"ca\":[\"Aquarel\u00B7la\"],\"sv\":[\"Akvarell\"],\"el\":[\"\u03A5\u03B4\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Watercolor\"],\"it\":[\"Acquerello\"],\"es\":[\"Acuarela\"],\"et\":[\"Akvarell\"],\"eu\":[\"Akuarela\"],\"cs\":[\"Akvarel\"],\"pl\":[\"Akwarela\"],\"ro\":[\"Acuarel\u0103\"],\"da\":[\"Akvarel\"],\"nl\":[\"Aquarelleertechniek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Malen mit wasserl\u00F6slichen, nicht deckenden Farben\"],\"sv\":[\"M\u00E5lningsteknik baserad p\u00E5 vattenburen f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen tekniikka\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u043D\u0430\u044F \u0442\u0435\u0445\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Tipo de m\u00E9todo de pintura usando solu\u00E7\u00F5es \u00E0 base d'\u00E1gua\"],\"en\":[\"Practice of applying watercolor to a surface\"],\"lv\":[\"Glezno\u0161anas tehnika\"],\"it\":[\"Tecnica pittorica\"],\"fr\":[\"Technique picturale\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szeti technika\"],\"es\":[\"T\u00E9cnica por la cual se aplica pintura sobre papel o cartulina con colores diluidos en agua\"],\"et\":[\"Maalitehnika\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00E1 technika vyu\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED barvy rozpustn\u00E9 ve vod\u011B\"],\"pl\":[\"Technika malowania z wykorzystaniem akwareli\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 prin care se aplic\u0103 vopsea pe h\u00E2rtie sau carton cu culori diluate \u00EEn ap\u0103\"],\"ca\":[\"T\u00E8cnica pict\u00F2rica\"],\"nl\":[\"Techniek om met waterverf schilderijen te maken\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50030\",\"https://d-nb.info/gnd/4002511-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85145673\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119309259\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571592\",\"http://purl.org/bncf/tid/25629\",\"https://www.freebase.com/m/018ktp\",\"https://g.co/kg/m/018ktp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300389895\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8596\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"Silta\"],\"pt\":[\"Ponte\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Tiltas\"],\"lv\":[\"Tilts\"],\"hr\":[\"Most\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"hu\":[\"H\u00EDd\"],\"sk\":[\"Most\"],\"sl\":[\"Most\"],\"ga\":[\"Droichead\"],\"ca\":[\"Pont\"],\"sv\":[\"Bro\"],\"mt\":[\"Pont\"],\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"Ponte\"],\"es\":[\"Puente\"],\"et\":[\"Sild\"],\"eu\":[\"Zubi\"],\"cs\":[\"Most\"],\"pl\":[\"Most\"],\"ro\":[\"Pod\"],\"da\":[\"Bro\"],\"nl\":[\"Brug\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das eine Stra\u00DFe, Bahnstrecke, einen Fluss oder ein anderes Hindernis \u00FCberspannt und einen Weg dar\u00FCber bietet\"],\"fi\":[\"Rakennelma esteen yli\"],\"sv\":[\"Konstruktion som \u00F6verbryggar och skapar en passage \u00F6ver en v\u00E4g, j\u00E4rnv\u00E4g, flod eller annat hinder\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u043E\u0437\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043A\u0443, \u043E\u0437\u0435\u0440\u043E, \u043F\u0440\u043E\u043B\u0438\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0435\u043F\u044F\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Estrutura arquitet\u00F3nica\"],\"mt\":[\"Struttura mibnija biex tag\u0127mel tajjeb g\u0127al ostaklu fi\u017Ciku u li tg\u0127aqqad \u017Cew\u0121 postijiet\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C4\u03C5\u03B3\u03C7\u03AC\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B6\u03B5\u03CD\u03BE\u03B7 \u03B4\u03CD\u03BF \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Structure that spans and provides a passage over a road, railway, river, or some other obstacle\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina\"],\"lv\":[\"In\u017Eeniertehniska celtne ce\u013Ca p\u0101rvadei p\u0101r apvidus \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013Ciem\"],\"it\":[\"Struttura che si estende e fornisce un passaggio su strada, ferrovia, fiume o qualche altro ostacolo\"],\"fr\":[\"Structure qui traverse et procure un passage par-dessus une route, une voie ferr\u00E9e, un cours d'eau ou un autre obstacle\"],\"es\":[\"Estructura que atraviesa y proporciona un paso sobre un camino, v\u00EDa f\u00E9rrea, r\u00EDo, o alg\u00FAn otro obst\u00E1culo\"],\"eu\":[\"Oztopo fisiko bat gainditzeko eraikitako egitura\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED stavba p\u0159ekon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED fyzick\u00E9 p\u0159ek\u00E1\u017Eky\"],\"sk\":[\"Dopravn\u00E1 stavba sp\u00E1jaj\u00FAca brehy riek, jazier, mor\u00ED, strany \u00FAdol\u00ED alebo prekle\u0148uj\u00FAca prek\u00E1\u017Eky\"],\"sl\":[\"Konstrukcija, ki premo\u0161\u010Da in omogo\u010Da prehod preko ceste, \u017Eeleznice, reke ali druge ovire\"],\"pl\":[\"Budowla s\u0142u\u017C\u0105ca do przeprowadzania drogi komunikacyjnej nad przeszkod\u0105 wodn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z prz\u0119se\u0142 opartych za po\u015Brednictwem \u0142o\u017Cysk na podporach (filarach, przycz\u00F3\u0142kach)\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 care se \u00EEntinde \u0219i ofer\u0103 o trecere peste un drum, cale ferat\u0103, r\u00E2u sau alt obstacol\"],\"da\":[\"Konstruktion til transport som forbinder to punkter over en forhindring\"],\"ca\":[\"Estructura constru\u00EFda per a salvar un obstacle f\u00EDsic\"],\"nl\":[\"Structuur die doorgang biedt door een weg, spoorlijn, rivier of ander obstakel te overspannen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12280\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bridge\",\"https://schema.org/Bridge\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000075\",\"https://d-nb.info/gnd/4008408-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016829\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932837h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567253\",\"http://purl.org/bncf/tid/3942\",\"https://www.freebase.com/m/015kr\",\"https://g.co/kg/m/015kr\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526673\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007836\",\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14830\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013077n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/19610-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/86\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/64316\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/64316\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F5%2F7%2F8%2F5%2F5%2Fwimage%2F9003093.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/64316\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/64316#contentTier\",\"/item/2048128/64316#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513327\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Rippl-R\u00F3nai Municipal Museum with County Scope - Kaposv\u00E1r\"],\"hu\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum - Kaposv\u00E1r\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/64316\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/64316\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"64316\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"http://data.europeana.eu/concept/221\",\"http://data.europeana.eu/concept/1846\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/64316\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/64316\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/64316\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/64316\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Heged\u00FCs L\u00E1szl\u00F3\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 90.03.093.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY\",\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Rippl-R\u00F3nai Megyei Hat\u00F3k\u00F6r\u0171 V\u00E1rosi M\u00FAzeum\",\"k\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szeti gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"t\u00E1jk\u00E9p\",\"akvarell\",\"v\u00E1rosk\u00E9p\",\"h\u00EDd\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"London Uamersmith (216)\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"London\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/64316\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/64316\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/64316#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T22:55:10.906935Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/64316\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/64316#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T22:55:10.906958Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/64316\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:07:50.305Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552673270305,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ex Libris Inge R\u00F6del",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3123",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/404637",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3123&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F650347%2Fdefault%2Fdoc_url%2F71_128.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "Small graphic, art, river, bridge, town",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:15 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/404637\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/404637\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/650347/default/doc_url/71_128.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/2/1/1/0/wimage/ingerodel.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/404637\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/650347/default/doc_url/71_128.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Small graphic, art, river, bridge, town\"],\"hu\":[\"Jele:AK. El\u0151t\u00E9rben foly\u00F3, melyen h\u00EDd \u00EDvel \u00E1t, m\u00F6g\u00F6tte v\u00E1ros. \\tMegjegyz\u00E9s:\\tk\u00E9zi nyomat\\t\\nAnyag \u00E9s technika:\\tlin\u00F3leum metszet (n\u00E9gy d\u00FAcos)\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Ex Libris Inge R\u00F6del - https://www.europeana.eu/item/2048128/404637. Andrusk\u00F3 K\u00E1roly. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/404637' target='_blank' rel='noopener'>Ex Libris Inge R\u00F6del</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Andrusk\u00F3 K\u00E1roly</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/404637/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":148734,\"ebucoreWidth\":660,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0E68C\",\"#D8BFD8\",\"#F5F5F5\",\"#708090\",\"#CD853F\",\"#FFFACD\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Ex Libris Inge R\u00F6del - https://www.europeana.eu/item/2048128/404637. Andrusk\u00F3 K\u00E1roly. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/404637' target='_blank' rel='noopener'>Ex Libris Inge R\u00F6del</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Andrusk\u00F3 K\u00E1roly</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/4/5/2/1/1/0/wimage/ingerodel.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Ex Libris Inge R\u00F6del - https://www.europeana.eu/item/2048128/404637. Andrusk\u00F3 K\u00E1roly. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/404637' target='_blank' rel='noopener'>Ex Libris Inge R\u00F6del</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Andrusk\u00F3 K\u00E1roly</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/404637/Ex_Libris_Inge_Rodel' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95555,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":606,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0E68C\",\"#FFB6C1\",\"#F5F5F5\",\"#FA8072\",\"#F0FFF0\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/404637/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/28\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Exlibris\"],\"sv\":[\"Exlibris\"],\"fi\":[\"Exlibris\"],\"ru\":[\"\u042D\u043A\u0441\u043B\u0438\u0431\u0440\u0438\u0441\"],\"pt\":[\"Ex libris\"],\"bg\":[\"\u0415\u043A\u0441\u043B\u0438\u0431\u0440\u0438\u0441\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03CC\u03C3\u03B7\u03BC\u03BF\"],\"lt\":[\"Ekslibrisas\"],\"en\":[\"Bookplate\"],\"lv\":[\"Ekslibris\"],\"it\":[\"Ex libris\"],\"fr\":[\"Ex-libris\"],\"hu\":[\"Ex libris\"],\"es\":[\"Ex-libris\"],\"et\":[\"Eksliibris\"],\"eu\":[\"Ex libris\"],\"cs\":[\"Ex libris\"],\"sk\":[\"Ex libris\"],\"sl\":[\"Ekslibris\"],\"pl\":[\"Ekslibris\"],\"da\":[\"Ekslibris\"],\"ro\":[\"Ex libris\"],\"nl\":[\"Ex libris\"],\"ca\":[\"Exlibris\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bucheignerzeichen\"],\"fi\":[\"Kirjan omistajan merkki\"],\"sv\":[\"Bok\u00E4garm\u00E4rke\"],\"ru\":[\"\u041A\u043D\u0438\u0436\u043D\u044B\u0439 \u0437\u043D\u0430\u043A, \u0443\u0434\u043E\u0441\u0442\u043E\u0432\u0435\u0440\u044F\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0432\u043B\u0430\u0434\u0435\u043B\u044C\u0446\u0430 \u043A\u043D\u0438\u0433\u0438\"],\"pt\":[\"Etiqueta colada em um livro para indicar seu dono\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF \u03C3\u03AE\u03BC\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C4\u03C5\u03C0\u03CE\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03B5\u03C3\u03CE\u03C6\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B5\u03AF\u03C7\u03BD\u03B5\u03B9 \u03C4\u03BF\u03BD \u03B5\u03BA\u03B4\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BF\u03AF\u03BA\u03BF \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03B9\u03B4\u03B9\u03BF\u03BA\u03C4\u03AE\u03C4\u03B7\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Label affixed to a book to indicate ownership\"],\"it\":[\"Marchio di propriet\u00E0 all'interno di un libro (timbro, etichetta)\"],\"fr\":[\"Marque de propri\u00E9t\u00E9 \u00E0 l'int\u00E9rieur d'un livre (signature, \u00E9tiquette)\"],\"es\":[\"Etiqueta que contiene el nombre del due\u00F1o de un libro o de la biblioteca propietaria\"],\"nl\":[\"Boeketiket\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q188456\",\"https://d-nb.info/gnd/4015985-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85015646\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119371729\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00574944\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019491\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001876\",\"http://purl.org/bncf/tid/9382\",\"https://www.freebase.com/m/0d7yd4\",\"https://g.co/kg/m/0d7yd4\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.195\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.682.192.234\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527355\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300028731\",\"http://iconclass.org/49M8\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6296\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/190\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunst\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Taide\"],\"pt\":[\"Arte\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Menas\"],\"lv\":[\"M\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Umjetnost\"],\"fr\":[\"Art\"],\"hu\":[\"M\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Umenie\"],\"sl\":[\"Umetnost\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"ca\":[\"Art\"],\"sv\":[\"Konst\"],\"mt\":[\"Arti\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Art\"],\"it\":[\"Arte\"],\"es\":[\"Arte\"],\"et\":[\"Kunst\"],\"eu\":[\"Arte\"],\"cs\":[\"Um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"da\":[\"Kunst\"],\"nl\":[\"Kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sch\u00F6pferische T\u00E4tigkeit und die Ergebnisse davon (NICHT die Produkte dieser T\u00E4tigkeit)\"],\"fi\":[\"Esteettisesti miellytt\u00E4vien tai tunteita her\u00E4tt\u00E4vien asioiden luomisen prosessi\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043D\u043E\u0435 \u043E\u0441\u043C\u044B\u0441\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Conceito e processo criativo\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol espressiv ma\u0127sub biex ji\u0121i apprezzat g\u0127as-sbu\u0127ija jew il-qawwa emozzjonali tieg\u0127u; jew il-pro\u010Bess ta\u2019 \u0127olqien ta\u2019 tali xog\u0127ol\"],\"lt\":[\"\u017Dmogaus veikla, padedanti pertvarkyti pasaul\u012F pagal specifinius esteti\u0161kumo d\u0117snius\"],\"en\":[\"Field of work focused on creating expressive work intended to be appreciated for its beauty or emotional power (NOT the resulting work)\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 umana che porta a forme creative di espressione estetica\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 et concept\"],\"hu\":[\"Alkot\u00F3 tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad creativa humana con una finalidad est\u00E9tica y comunicativa\"],\"cs\":[\"Popis abstraktn\u00EDho pojmu\"],\"sk\":[\"\u013Dudsk\u00E1 tvoriv\u00E1 \u010Dinnos\u0165 alebo diela s hlavne estetickou alebo emocion\u00E1lnou silou\"],\"sl\":[\"Postopek oblikovanja predmeta estetske vrednosti\"],\"pl\":[\"Cz\u0119\u015B\u0107 dorobku kulturowego cywilizacji, manifestuj\u0105ca si\u0119 poprzez utwory, w tym dzie\u0142a artystyczne.\"],\"da\":[\"Kulturelle udtryksformer\"],\"ro\":[\"Expresie a creativit\u0103\u021Bii umane\"],\"nl\":[\"Het creatief en origineel tot uiting of voorstelling brengen van gedachten of gevoelens op vaak ontroerende of schokkende wijze\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s de creaci\u00F3 de coses sense valor intr\u00EDnsec, amb valor extr\u00EDnsec significatiu a trav\u00E9s de l'apel\u00B7laci\u00F3 emocional o est\u00E8tica\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3123\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85007461\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934758p\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001154\",\"https://www.freebase.com/m/0jjw\",\"https://g.co/kg/m/0jjw\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525289\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054138\",\"http://iconclass.org/48\",\"http://id.worldcat.org/fast/815177\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2851\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005927n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15655-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027218\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/404637\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/404637\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F4%2F5%2F2%2F1%2F1%2F0%2Fwimage%2Fingerodel.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/404637\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/404637#contentTier\",\"/item/2048128/404637#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/404637\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/404637\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"404637\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/28\",\"http://data.europeana.eu/concept/190\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1970\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/404637\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/404637\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/404637\"],\"year\":{\"def\":[\"1970\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/404637\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Andrusk\u00F3 K\u00E1roly   aj\u00E1nd\u00E9ka\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Andrusk\u00F3 K\u00E1roly\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Small graphic, art, river, bridge, town\"],\"hu\":[\"Jele:AK. El\u0151t\u00E9rben foly\u00F3, melyen h\u00EDd \u00EDvel \u00E1t, m\u00F6g\u00F6tte v\u00E1ros. \\tMegjegyz\u00E9s:\\tk\u00E9zi nyomat\\t\\nAnyag \u00E9s technika:\\tlin\u00F3leum metszet (n\u00E9gy d\u00FAcos)\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 71.128\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Balatoni M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum Kisgrafikai Gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"nyomat\",\"ex libris\",\"kisgrafika\",\"m\u0171v\u00E9szet\",\"l\u00E1tk\u00E9p\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Ex Libris Inge R\u00F6del\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"10 x 15 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1970\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/404637\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/404637\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/404637#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:50:14.636922Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/404637\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/404637#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:50:14.636972Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/404637\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1970\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1970\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1970-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1970-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1970\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T18:57:53.180Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552676273180,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3121",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3121&width=560&url=https%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Ffa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963%2Ffa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963_1985.0424.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Zwart-wit foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:14 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023010/71022A51_priref_3534\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_3534\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504912\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963_1985.0424.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534\",\"edmObject\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963_1985.0424.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963/fa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963_1985.0424.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier - https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534. Blanckart, August(e). Het Stadsmus - http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534' target='_blank' rel='noopener'>August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Blanckart, August(e)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534' target='_blank' rel='noopener'>Het Stadsmus</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023010/71022A51_priref_3534/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":75095,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":601,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#FFFFF0\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier - https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534. Blanckart, August(e). Het Stadsmus - http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534' target='_blank' rel='noopener'>August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Blanckart, August(e)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/71022A51.priref.3534' target='_blank' rel='noopener'>Het Stadsmus</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023010/71022A51_priref_3534/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127335\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u92C7\u5730\u7D19\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"pei ti chih\"],\"en\":[\"baryta paper\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"b\u00E8i d\u00EC zh\u01D0\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"bei di zhi\"],\"it\":[\"carte baritate\"],\"fr\":[\"papier baryt\u00E9\"],\"nl\":[\"barietpapier\"],\"es\":[\"papel con barita\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6C27\u5316\u7D19\",\"\u786B\u9178\u92C7\u7D19\"],\"en\":[\"paper, baryta\",\"barytapaper\"],\"it\":[\"carte fotografiche baritate\"],\"es\":[\"papel cuch\u00E9\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u8868\u9762\u5148\u5857\u6709\u52D5\u7269\u81A0\u6216\u786B\u9178\u92C7\u7684\u7D19\u5F35\u3002\"],\"en\":[\"Paper with a gelatin/barium sulfate surface preparation.\"],\"es\":[\"Papel con una preparaci\u00F3n superficial de gelatina/sulfato de bario.\"],\"nl\":[\"Fotopapier voorzien van een coating met wit bariumsulfaat, dat tot doel heeft de fotografische emulsie niet in het papier te laten wegzinken. De witte barietlaag maakt het gemakkelijker verschillende oppervlakte structuren aan het papier mee te geven.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014190\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023010_Erfgoedplus_be_Stadsmus\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023010/71022A51_priref_3534\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Ffa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963%2Ffa9c08aa-48ab-4f42-b824-729abb1a1963_1985.0424.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023010/71022A51_priref_3534\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023010/71022A51_priref_3534#contentTier\",\"/item/2023010/71022A51_priref_3534#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023010_Erfgoedplus_be_Stadsmus\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504912\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The City Museum\"],\"nl\":[\"Het Stadsmus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023010/71022A51_priref_3534\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023010/71022A51_priref_3534\"],\"proxyFor\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023010/71022A51_priref_3534\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Blanckart, August(e)\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Zwart-wit foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"71022A51.priref.3534\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"August(e) Blanckart (1878-1952), foto van de brug over het Albertkanaal in Stokrooie, s.d., barietpapier.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte geheel: 23.2 cm; breedte geheel: 29.2 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127335\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Stadsmus (Hasselt)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_3534\"],\"proxyFor\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534#contentTier\",\"created\":\"2020-03-20T11:26:36.924Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_3534\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023010/71022A51_priref_3534#metadataTier\",\"created\":\"2020-03-20T11:26:36.924Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023010/71022A51_priref_3534\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-03-26T15:08:40.952Z\",\"timestamp_created_epoch\":1395846520952,\"timestamp_update\":\"2020-03-20T11:03:22.811Z\",\"timestamp_update_epoch\":1584702202811,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ponte di Ivrea",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3119",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/285/gam8027",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3119&width=560&url=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgam%2FGrafica%2Ffl2259.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.62.170.226",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:12 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/285/gam8027\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/285/gam8027\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503493\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Grafica/fl2259.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027\",\"edmObject\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Grafica/fl2259.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/285/gam8027\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Galleria di Arte Moderna)\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Grafica/fl2259.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(it) Ponte di Ivrea - https://www.europeana.eu/item/285/gam8027. Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino. Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/285/gam8027' target='_blank' rel='noopener'>Ponte di Ivrea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027' target='_blank' rel='noopener'>Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/285/gam8027/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":122272,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#8B4513\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) Ponte di Ivrea - https://www.europeana.eu/item/285/gam8027. MENZIO Francesco. Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/285/gam8027' target='_blank' rel='noopener'>Ponte di Ivrea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>MENZIO Francesco</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A8027' target='_blank' rel='noopener'>Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/285/gam8027/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual art works\"],\"it\":[\"Opere d'arte visiva\"]},\"broader\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#beni_culturali\"],\"narrower\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#dipinti\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#installazioni_arte\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_digitale\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_di_videoarte\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#performance_performance_art\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#sculture\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#stampe_incisioni_matrici\"]}],\"edmDatasetName\":[\"285_CulturaItalia_GAM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/285/gam8027\",\"aggregatedCHO\":\"/item/285/gam8027\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgam%2FGrafica%2Ffl2259.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/285/gam8027\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/285/gam8027#contentTier\",\"/item/285/gam8027#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"285_CulturaItalia_GAM\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CulturaItalia\"],\"it\":[\"CulturaItalia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Museums Foundation\"],\"it\":[\"Fondazione Torino Musei\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503493\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Gallery for Modern and Contemporary Art\"],\"it\":[\"Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/285/gam8027\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/285/gam8027\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/285/gam8027\"],\"proxyFor\":\"/item/285/gam8027\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/285/gam8027\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"MENZIO Francesco\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"XX\"]},\"dcFormat\":{\"it\":[\"pennarello\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"gam8027\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Galleria di Arte Moderna)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Ponte di Ivrea\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"works of art\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"mm 360(h) x 500(b)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"it\":[\"Galleria d'Arte Moderna, Torino\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://www.geonames.org/6697901\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/285/gam8027\"],\"proxyFor\":\"/item/285/gam8027\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/285/gam8027#contentTier\",\"created\":\"2020-07-02T11:32:36.077Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/285/gam8027\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/285/gam8027#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-02T11:32:36.077Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/285/gam8027\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-02T11:22:38.038Z\",\"timestamp_created_epoch\":1593688958038,\"timestamp_update\":\"2020-07-02T11:22:38.038Z\",\"timestamp_update_epoch\":1593688958038,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3117",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3117&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Extended description:\nDe kongelige ses ankomme p&aring; den r&oslash;de l&oslash;ber fra hver sin side og giver hinanden et dobbelt kindkys. <br>Information:\nOn location (recording)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:11 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000366385\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_dr/video/930/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B. Danish Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B' target='_blank' rel='noopener'>Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B' target='_blank' rel='noopener'>Danish Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B/manifest\"]},{\"about\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_dr/video/930/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B. Danish Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B' target='_blank' rel='noopener'>Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B' target='_blank' rel='noopener'>Danish Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/590\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"Transportes\"],\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03AD\u03C2\"],\"lt\":[\"Transportas\"],\"en\":[\"Transport\"],\"it\":[\"Trasporti\"],\"fr\":[\"Transport\"],\"hu\":[\"k\u00F6zleked\u00E9s/sz\u00E1ll\u00EDtm\u00E1nyoz\u00E1s\"],\"cs\":[\"Doprava\"],\"sl\":[\"Transport, prevozna sredstva\"],\"da\":[\"Transport\"],\"ro\":[\"Transport\"],\"ca\":[\"Transport\"],\"nl\":[\"Transport\"]},\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_dr%2Fvideo%2F930%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec5.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000366385\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Danish Broadcasting Corporation\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/81\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"D\u00E4nemark\"],\"fi\":[\"Tanska\"],\"ru\":[\"\u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Dinamarca\"],\"bg\":[\"\u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Danija\"],\"hr\":[\"Danska\"],\"lv\":[\"D\u0101nija\"],\"fr\":[\"Danemark\"],\"hu\":[\"D\u00E1nia\"],\"sk\":[\"D\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Danska\"],\"ga\":[\"An Danmhairg\"],\"ca\":[\"Dinamarca\"],\"sv\":[\"Danmark\"],\"mt\":[\"Danimarka\"],\"el\":[\"\u0394\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Denmark\"],\"it\":[\"Danimarca\"],\"es\":[\"Dinamarca\"],\"et\":[\"Taani\"],\"cs\":[\"D\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Danimarka\"],\"pl\":[\"Dania\"],\"da\":[\"Danmark\"],\"ro\":[\"Danemarca\"],\"nl\":[\"Denemarken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"DK\",\"DNK\"],\"sv\":[\"DK\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tad-Danimarka\"],\"el\":[\"\u0394\u03B1\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1\u03C1\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"DK\",\"Danmark\",\"DNK\",\"DEK\",\"Dk\",\"DEN\",\"TAN\",\"Denmark proper\",\"Metropolitan Denmark\"],\"hr\":[\"Kraljevina Danska\"],\"fr\":[\"DK\",\"Dan.\",\"Danemark (pays constitutif)\",\"Danemark propre\",\"Danemark m\u00E9tropolitain\"],\"es\":[\"Reino de Dinamarca\"],\"cs\":[\"D\u00E1nsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"D\u00E1nske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"DK\",\"Dk\"],\"nl\":[\"DK\",\"DNK\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C5\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03CE\u03C3\u03B1 \u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0394\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Skandin\u0101vij\u0101, Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa riik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava na severu Evrope\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Nordeurop\u00E6isk land\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB, in het noorden van Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":56.0,\"longitude\":10.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q35\",\"http://viaf.org/viaf/135958350\",\"http://viaf.org/viaf/256968302\",\"https://d-nb.info/gnd/4010877-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021597\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11863400r\",\"http://www.idref.fr/026374196/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561386\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D003718\",\"https://www.freebase.com/m/0k6nt\",\"https://g.co/kg/m/0k6nt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.124\",\"https://sws.geonames.org/2623032/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000066\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204558\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94439\",\"http://babelnet.org/rdf/s00025196n\",\"http://g.co/kg/g/121p5z1h\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_denmark\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16995-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7367\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94439\",\"http://dbpedia.org/resource/Denmark\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/5\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Australien\"],\"fi\":[\"Australia\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Austr\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Australija\"],\"hr\":[\"Australija\"],\"lv\":[\"Austr\u0101lija\"],\"fr\":[\"Australie\"],\"hu\":[\"Ausztr\u00E1lia\"],\"sk\":[\"Austr\u00E1lia\"],\"sl\":[\"Avstralija\"],\"ga\":[\"An Astr\u00E1il\"],\"ca\":[\"Austr\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Australien\"],\"mt\":[\"Awstralja\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Australia\"],\"it\":[\"Australia\"],\"es\":[\"Australia\"],\"et\":[\"Austraalia\"],\"cs\":[\"Austr\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Australia\"],\"pl\":[\"Australia\"],\"da\":[\"Australien\"],\"ro\":[\"Australia\"],\"nl\":[\"Australi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Commonwealth von Australien\"],\"sv\":[\"Australia\",\"Australiska statsf\u00F6rbundet\",\"Samv\u00E4ldet Australien\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0421\u043E\u044E\u0437\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0441\u043E\u044E\u0437\"],\"fi\":[\"Australian liittovaltio\",\"Australian yhteis\u00F6\"],\"mt\":[\"Commonwealth tal-Awstralja\"],\"en\":[\"Commonwealth of Australia\",\"AU\",\"AUS\",\"Au\",\"Straya\",\"Aussieland\",\"Oz\"],\"fr\":[\"AU\",\"Le Commonwealth d\u2019Australie\",\"Austr.\"],\"hu\":[\"Ausztr\u00E1l \u00C1llamsz\u00F6vets\u00E9g\"],\"es\":[\"Mancomunidad de Australia\"],\"et\":[\"Austraalia \u00DChendus\"],\"cs\":[\"Australsk\u00E9 spole\u010Denstv\u00ED\",\"Australsk\u00FD svaz\"],\"sk\":[\"Austr\u00E1lsky zv\u00E4z\"],\"ro\":[\"\u021Aara de la antipozi\",\"\u021Aara de la Antipozi\",\"Uniunea Australiei\"],\"da\":[\"Down Under\"],\"nl\":[\"Australie\",\"Gemenebest Australi\u00EB\",\"AU\",\"AUS\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der S\u00FCdhalbkugel der Erde\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Oceanien\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0438\u043C\u0451\u043D\u043D\u043E\u043C \u043A\u043E\u043D\u0442\u0438\u043D\u0435\u043D\u0442\u0435 \u0432 \u044E\u0436\u043D\u043E\u043C \u043F\u043E\u043B\u0443\u0448\u0430\u0440\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Valtio Oseaniassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Oceania\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u041E\u043A\u0435\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-emisferu tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03BB\u03B9\u03B1\u03BD\u03AE \u03AE\u03C0\u03B5\u03B9\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Country in Oceania\"],\"lv\":[\"Valsts Austr\u0101lijas un Oke\u0101nijas pasaules da\u013C\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Oceania\"],\"fr\":[\"Pays d'Oc\u00E9anie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam, a r\u00F3la elnevezett kontinens legnagyobb orsz\u00E1ga\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Ocean\u00EDa\"],\"et\":[\"Riik Austraalia mandril\"],\"cs\":[\"St\u00E1t na australsk\u00E9m kontinentu\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t na ju\u017Enej pologuli\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Oceaniji\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Aig\u00E9ine\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo na kontynencie Australii\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Oceania\"],\"da\":[\"Land p\u00E5 den sydlige halvkugle\"],\"nl\":[\"Land in Oceani\u00EB\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs oce\u00E0nic\"]},\"latitude\":-28.0,\"longitude\":137.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q408\",\"http://viaf.org/viaf/122687544\",\"http://viaf.org/viaf/128919823\",\"https://d-nb.info/gnd/4003900-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021326\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238526t\",\"http://www.idref.fr/133263886/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871911\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001315\",\"https://www.freebase.com/m/0chghy\",\"https://g.co/kg/m/0chghy\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.639.100\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.678.100.373\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575418\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90208778\",\"http://iconclass.org/25A26\",\"https://sws.geonames.org/2077456/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7000490\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105116\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007228n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17935-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept814\",\"https://libris.kb.se/97mpn0ft3gmr61w\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105116\",\"http://dbpedia.org/resource/Australia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q408\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Australien\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Australia\"],\"pt\":[\"Austr\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Australija\"],\"lv\":[\"Austr\u0101lija\"],\"hr\":[\"Australija\"],\"fr\":[\"Australie\"],\"hu\":[\"Ausztr\u00E1lia\"],\"sk\":[\"Austr\u00E1lia\"],\"sl\":[\"Avstralija\"],\"ga\":[\"An Astr\u00E1il\"],\"ca\":[\"Austr\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Australien\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Awstralja\"],\"en\":[\"Australia\"],\"it\":[\"Australia\"],\"es\":[\"Australia\"],\"et\":[\"Austraalia\"],\"cs\":[\"Austr\u00E1lie\"],\"pl\":[\"Australia\"],\"ro\":[\"Australia\"],\"da\":[\"Australien\"],\"nl\":[\"Australi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Commonwealth von Australien\"],\"sv\":[\"Australia\",\"Australiska statsf\u00F6rbundet\",\"Samv\u00E4ldet Australien\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0421\u043E\u044E\u0437\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0441\u043E\u044E\u0437\"],\"fi\":[\"Australian liittovaltio\",\"Australian yhteis\u00F6\"],\"mt\":[\"Commonwealth tal-Awstralja\"],\"en\":[\"Commonwealth of Australia\",\"AU\",\"AUS\",\"au\",\"Straya\",\"Aussieland\",\"Oz\"],\"fr\":[\"AU\",\"le Commonwealth d\u2019Australie\",\"Austr.\"],\"hu\":[\"Ausztr\u00E1l \u00C1llamsz\u00F6vets\u00E9g\"],\"es\":[\"Mancomunidad de Australia\"],\"et\":[\"Austraalia \u00DChendus\"],\"cs\":[\"Australsk\u00E9 spole\u010Denstv\u00ED\",\"Australsk\u00FD svaz\"],\"sk\":[\"Austr\u00E1lsky zv\u00E4z\"],\"ro\":[\"\u021Aara de la antipozi\",\"\u021Aara de la Antipozi\",\"Uniunea Australiei\"],\"da\":[\"Down Under\"],\"nl\":[\"Australie\",\"Gemenebest Australi\u00EB\",\"AU\",\"AUS\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der S\u00FCdhalbkugel der Erde\"],\"fi\":[\"valtio Oseaniassa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0438\u043C\u0451\u043D\u043D\u043E\u043C \u043A\u043E\u043D\u0442\u0438\u043D\u0435\u043D\u0442\u0435 \u0432 \u044E\u0436\u043D\u043E\u043C \u043F\u043E\u043B\u0443\u0448\u0430\u0440\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"konstitutionell monarki i Oceanien\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs da Oceania\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u041E\u043A\u0435\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03B1\u03BB\u03B9\u03B1\u03BD\u03AE \u03AE\u03C0\u03B5\u03B9\u03C1\u03BF\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-emisferu tan-Nofsinhar\"],\"en\":[\"country in Oceania\"],\"lv\":[\"valsts Austr\u0101lijas un Oke\u0101nijas pasaules da\u013C\u0101\"],\"it\":[\"stato dell'Oceania\"],\"fr\":[\"pays d'Oc\u00E9anie\"],\"hu\":[\"\u00E1llam, a r\u00F3la elnevezett kontinens legnagyobb orsz\u00E1ga\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Ocean\u00EDa\"],\"et\":[\"riik Austraalia mandril\"],\"cs\":[\"st\u00E1t na australsk\u00E9m kontinentu\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t na ju\u017Enej pologuli\"],\"ga\":[\"t\u00EDr san Aig\u00E9ine\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Australii\"],\"da\":[\"land p\u00E5 den sydlige halvkugle\"],\"ro\":[\"\u021Bar\u0103 din Oceania\"],\"nl\":[\"land in Oceani\u00EB\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs oce\u00E0nic\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q865479\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q107323313\"]},\"latitude\":-28.0,\"longitude\":137.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/122687544\",\"http://viaf.org/viaf/128919823\",\"http://d-nb.info/gnd/4003900-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021326\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238526t\",\"http://www.idref.fr/133263886/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871911\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001315\",\"https://www.freebase.com/m/0chghy\",\"https://g.co/kg/m/0chghy\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.639.100\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.678.100.373\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575418\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90208778\",\"http://iconclass.org/25A26\",\"https://sws.geonames.org/2077456/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7000490\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105116\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007228n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17935-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept814\",\"https://libris.kb.se/97mpn0ft3gmr61w\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105116\",\"http://dbpedia.org/resource/Australia\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"D\u00E4nemark\"],\"ru\":[\"\u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Tanska\"],\"pt\":[\"Dinamarca\"],\"bg\":[\"\u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Danija\"],\"lv\":[\"D\u0101nija\"],\"hr\":[\"Danska\"],\"fr\":[\"Danemark\"],\"hu\":[\"D\u00E1nia\"],\"sk\":[\"D\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Danska\"],\"ga\":[\"An Danmhairg\"],\"ca\":[\"Dinamarca\"],\"sv\":[\"Danmark\"],\"el\":[\"\u0394\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Danimarka\"],\"en\":[\"Denmark\"],\"it\":[\"Danimarca\"],\"es\":[\"Dinamarca\"],\"et\":[\"Taani\"],\"cs\":[\"D\u00E1nsko\"],\"pl\":[\"Dania\"],\"ro\":[\"Danemarca\"],\"da\":[\"Danmark\"],\"nl\":[\"Denemarken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"DK\",\"DNK\"],\"sv\":[\"DK\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tad-Danimarka\"],\"el\":[\"\u0394\u03B1\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1\u03C1\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"DK\",\"Danmark\",\"DNK\",\"DEK\",\"dk\",\"DEN\",\"TAN\",\"Denmark proper\",\"metropolitan Denmark\"],\"hr\":[\"Kraljevina Danska\"],\"fr\":[\"DK\",\"Dan.\",\"Danemark (pays constitutif)\",\"Danemark propre\",\"Danemark m\u00E9tropolitain\"],\"cs\":[\"D\u00E1nsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"D\u00E1nske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"DK\",\"dk\"],\"nl\":[\"DK\",\"DNK\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C5\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03CE\u03C3\u03B1 \u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0394\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"suver\u0113na valsts Skandin\u0101vij\u0101, Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00E1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa riik\"],\"cs\":[\"st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v severoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava na severu Evrope\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"nordeurop\u00E6isk land\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"land in Scandinavi\u00EB, in het noorden van Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27479\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":56.0,\"longitude\":10.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/135958350\",\"http://viaf.org/viaf/256968302\",\"http://d-nb.info/gnd/4010877-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021597\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11863400r\",\"http://www.idref.fr/026374196/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561386\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D003718\",\"https://www.freebase.com/m/0k6nt\",\"https://g.co/kg/m/0k6nt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.124\",\"http://dewey.info/class/2--489/\",\"https://sws.geonames.org/2623032/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000066\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204558\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94439\",\"http://babelnet.org/rdf/s00025196n\",\"http://g.co/kg/g/121p5z1h\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_denmark\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16995-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7367\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94439\",\"http://dbpedia.org/resource/Denmark\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"l-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00E1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q62623\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q62589\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"http://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"http://dewey.info/class/2--485/\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"dan\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/81\",\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/5\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1999\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q35\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q408\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Carsten Fischer (EDITOR)\",\"Kronprins Frederik af Danmark (INTERVIEWEE)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\nDe kongelige ses ankomme p&aring; den r&oslash;de l&oslash;ber fra hver sin side og giver hinanden et dobbelt kindkys.\",\"Information:\\nOn location (recording)\"],\"en\":[\"Summary of the topping-out ceremony on the Oresund Bridge as the last span was placed. The summary features some of the highlights of the Danish Crown Prince Frederik\u2019s meeting with the Swedish Crown Princess Victoria on the Oresund Bridge.\"],\"da\":[\"Original language summary: \\nSammendrag af rejsegildet p\u00E5 \u00D8resundsbroen, da det sidste brofag sattes i. Sammendraget viser nogle af h\u00F8jdepunkterne fra kronprins Frederiks m\u00F8de med den svenske kronprinsesse Victoria p\u00E5 \u00D8resundsbroen.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"Stereo\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"VA_DR20090630134301609\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Danish\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"DR\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"DR har rettighederne til dette materiale. Klippet / programmet m\u00E5 ikke benyttes i anden sammenh\u00E6ng uden forudg\u00E5ende skriftlig tilladelse fra DR. For k\u00F8b af klip, kontakt arkivsalg@dr.dk. - This material is property of DR. All rights reserved \u00A9. The clip /programme may not be used in any form in any other context without the prior written consent of DR. Contact info: arkivsalg@dr.dk.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"National holidays, festivals, anniversaries and annual events\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/590\",\"\u00D8resundsforbindelsen\",\"\u00D8resundsbroen\",\"rejsegilde\",\"sidste brofag\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Crown Prince and Crown Princess on the Oresund Bridge.\"],\"da\":[\"Kronprins og Kronprinsesse p\u00E5 \u00D8resund.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"News\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title:\"],\"en\":[\"SERIES TITLE:\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1999\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:01:09\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"14/08/1999\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Denmark\",\"Sweden\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:45:42.025278Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:45:42.025561Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_9420C0F5635E4CCB94F6E90F9C42203B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T13:10:57.220Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557407457220,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Sketch of a Landscape with a Bridge",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3115",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_425",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3115&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_425%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: \nK autorovi pozri: Katar\u00EDna Be\u0148ov\u00E1: Mn\u00EDchovsk\u00E1 akad\u00E9mia v 19. storo\u010D\u00ED a jej vplyv na \u0161tudentov z Uhorska. In: Dana Bo\u0155utov\u00E1 - Katar\u00EDna Be\u0148ov\u00E1: Mn\u00EDchovsk\u00E1 akad\u00E9mia a Slovensko, Bratislava : Stimul, 2010, s. 50",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:09 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_425\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_425\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_425\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425\",\"textAttributionSnippet\":\"N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom; (en) Sketch of a Landscape with a Bridge - https://www.europeana.eu/item/07101/O_425. Ballo, Aurel. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_425' target='_blank' rel='noopener'>N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom</a></dd><dd lang='en'>Sketch of a Landscape with a Bridge</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ballo, Aurel</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47120},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_425\",\"textAttributionSnippet\":\"N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom; (en) Sketch of a Landscape with a Bridge - https://www.europeana.eu/item/07101/O_425. Ballo, Aurel. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_425' target='_blank' rel='noopener'>N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom</a></dd><dd lang='en'>Sketch of a Landscape with a Bridge</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ballo, Aurel</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom; (en) Sketch of a Landscape with a Bridge - https://www.europeana.eu/item/07101/O_425. Ballo, Aurel. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_425' target='_blank' rel='noopener'>N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom</a></dd><dd lang='en'>Sketch of a Landscape with a Bridge</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ballo, Aurel</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_425' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_425/manifest\"],\"ebucoreWidth\":4812,\"ebucoreHeight\":3876,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#4682B4\",\"#808080\",\"#A0522D\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":20314439},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_425/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_425\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_425\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_425%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_425\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_425#contentTier\",\"/item/07101/O_425#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_425\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_425\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_425\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_425\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_425\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Ballo, Aurel\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: \\nK autorovi pozri: Katar\u00EDna Be\u0148ov\u00E1: Mn\u00EDchovsk\u00E1 akad\u00E9mia v 19. storo\u010D\u00ED a jej vplyv na \u0161tudentov z Uhorska. In: Dana Bo\u0155utov\u00E1 - Katar\u00EDna Be\u0148ov\u00E1: Mn\u00EDchovsk\u00E1 akad\u00E9mia a Slovensko, Bratislava : Stimul, 2010, s. 50\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 425\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina s mestsk\u00FDm mot\u00EDvom\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"N\u00E1\u010Drt krajiny s mostom\"],\"en\":[\"Sketch of a Landscape with a Bridge\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo, obraz z\u00E1vesn\u00FD\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 34.3 cm;\u0161\u00EDrka 42.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_425\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_425\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_425#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:49.634Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_425\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_425#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:14:49.635Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_425\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:11:23.530Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638283530,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:18.123Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869398123,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3113",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3113&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wXW4FrAKz%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:04 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729041\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wXW4FrAKz?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021015977222\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wXW4FrAKz?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wXW4FrAKz?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021015977222\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman - https://www.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528. (sv) S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor. K\u00F6pings museum - https://digitaltmuseum.se/021015977222. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528' target='_blank' rel='noopener'>Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015977222' target='_blank' rel='noopener'>K\u00F6pings museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":91804},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wXW4FrAKz?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman - https://www.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528. (sv) S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor. K\u00F6pings museum - https://digitaltmuseum.se/021015977222. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528' target='_blank' rel='noopener'>Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015977222' target='_blank' rel='noopener'>K\u00F6pings museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":172433,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":441,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#FFFAFA\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wXW4FrAKz?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman - https://www.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528. (sv) S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor. K\u00F6pings museum - https://digitaltmuseum.se/021015977222. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528' target='_blank' rel='noopener'>Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021015977222' target='_blank' rel='noopener'>K\u00F6pings museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":617143,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":883,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#FFFFFF\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"348_SOCH_skop\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"aggregatedCHO\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wXW4FrAKz%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528#contentTier\",\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"348_SOCH_skop\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729041\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K\u00F6pings museum\"],\"en\":[\"K\u00F6pings Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\"],\"proxyFor\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"S\u00F6rman, Ellert Johan Viktor\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-KOP/photo/KM-00082-0528\",\"KM-00082-0528\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"K\u00F6pings museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Nya landsv\u00E4gsbron \u00F6ver Hedstr\u00F6mmen vid Kallstena. Fotograf E S\u00F6rman.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\"],\"proxyFor\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528#contentTier\",\"created\":\"2020-08-24T03:55:30.463Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528#metadataTier\",\"created\":\"2020-08-24T03:55:30.463Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/348/S_KOP_photo_KM_00082_0528\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-24T03:53:07.681Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598241187681,\"timestamp_update\":\"2020-08-24T03:53:07.681Z\",\"timestamp_update_epoch\":1598241187681,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3111",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92085/4516",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3111&width=560&url=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F16540",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dom.lndb.lv",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:03 +0000",
      "language": "lv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92085/4516\",\"agents\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/auth/29234.rdf\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92085/4516\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/16540\",\"edmIsShownAt\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html\",\"edmObject\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/16540\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/4516\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas - https://www.europeana.eu/item/92085/4516. Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991. National Library of Latvia - http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/4516' target='_blank' rel='noopener'>Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1928</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Latvia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":16550},{\"about\":\"http://dom.lndb.lv/data/obj/file/16540\",\"textAttributionSnippet\":\"(lv) Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas - https://www.europeana.eu/item/92085/4516. Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991. National Library of Latvia - http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lv'><a href='http://data.europeana.eu/item/92085/4516' target='_blank' rel='noopener'>Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Volfeils, Erv\u012Bns, 1900-1991</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1928</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://dom.lndb.lv/data/obj/4516.html' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Latvia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Latvia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/4516/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":371471,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1011,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0FFF0\",\"#BDB76B\",\"#8FBC8F\",\"#5F9EA0\",\"#FFDEAD\",\"#CD5C5C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92085/4516/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/50\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"fi\":[\"Postikortti\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0447\u0442\u043E\u0432\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u043E\u0447\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Vykort\"],\"pt\":[\"Cart\u00E3o-postal\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u0449\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u0447\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C1\u03C4 \u03C0\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC\u03BB\"],\"en\":[\"Postcard\"],\"it\":[\"Cartolina postale\"],\"fr\":[\"Carte postale\"],\"hu\":[\"K\u00E9pes levelez\u0151lap\"],\"es\":[\"Tarjeta postal\"],\"et\":[\"Postkaart\"],\"cs\":[\"Koresponden\u010Dn\u00ED l\u00EDstek\"],\"eu\":[\"Postal\"],\"sl\":[\"Razglednica\"],\"pl\":[\"Kartka pocztowa\"],\"ro\":[\"Carte po\u0219tal\u0103\"],\"da\":[\"Postkort\"],\"ca\":[\"Postal\"],\"nl\":[\"Briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte, die als offen lesbare Mitteilung per Post verschickt wird\"],\"sv\":[\"Sorts postkort med bildsida och meddelande\"],\"fi\":[\"Postitse l\u00E4hetett\u00E4v\u00E4 kortti\"],\"pt\":[\"Simplifica\u00E7\u00E3o da carta\"],\"en\":[\"Type of postal stationery\"],\"fr\":[\"Moyen de correspondance \u00E9crite\"],\"da\":[\"\u00C5bent brevkort af karton\"],\"nl\":[\"Gestandaardiseerde kaart met voorgedrukte postzegel voor korte berichten\"],\"es\":[\"Tipo de env\u00EDo por correo\"],\"ca\":[\"Mitj\u00E0 de correspond\u00E8ncia\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q192425\",\"https://d-nb.info/gnd/4046902-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85105462\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949215f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056571\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000072439\",\"http://purl.org/bncf/tid/16387\",\"https://www.freebase.com/m/0fd4f\",\"https://g.co/kg/m/0fd4f\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.731\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.731\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16422\",\"http://babelnet.org/rdf/s00052835n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10518\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2014026151\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92085/4516\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92085/4516\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Latvia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdom.lndb.lv%2Fdata%2Fobj%2Ffile%2F16540&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92085/4516\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92085/4516#contentTier\",\"/item/92085/4516#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92085_National_Library_of_Latvia\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671135\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Latvia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000018112033\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvian National E-content Aggregator\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Latvia\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/101\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Lettland\"],\"ru\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Latvia\"],\"pt\":[\"Let\u00F3nia\"],\"bg\":[\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Latvija\"],\"lv\":[\"Latvija\"],\"hr\":[\"Latvija\"],\"fr\":[\"Lettonie\"],\"hu\":[\"Lettorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sko\"],\"sl\":[\"Latvija\"],\"ga\":[\"An Laitvia\"],\"ca\":[\"Let\u00F2nia\"],\"sv\":[\"Lettland\"],\"mt\":[\"Latvja\"],\"el\":[\"\u039B\u03B5\u03C4\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Latvia\"],\"it\":[\"Lettonia\"],\"es\":[\"Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti\"],\"eu\":[\"Letonia\"],\"cs\":[\"Loty\u0161sko\"],\"pl\":[\"\u0141otwa\"],\"da\":[\"Letland\"],\"ro\":[\"Letonia\"],\"nl\":[\"Letland\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Latvija\",\"Latvia\",\"Republiken Lettland\"],\"ru\":[\"Latvija\",\"\u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Letonia\",\"Rep\u00FAblica da Let\u00F3nia\",\"Republica da Letonia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041B\u0430\u0442\u0432\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Latvja\"],\"en\":[\"lv\",\"LVA\",\"Le\u0163m\u043E\u0304 Vab\u0101m\u043E\u0304\",\"Le\u0163m\u043E\u0304\",\"Republic of Latvia\",\"Latvian Republic\",\"Latvija\",\"LAT\",\"Latveja\",\"Latvijas Republika\",\"Latvejas Republika\"],\"lv\":[\"Latvijas Republika\",\"LAT\",\"LVA\"],\"fr\":[\"LV\",\"La R\u00E9publique de Lettonie\"],\"hu\":[\"Lett K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Letonia\",\"Republica de Letonia\"],\"et\":[\"L\u00E4ti Vabariik\"],\"sk\":[\"Loty\u0161sk\u00E1 republika\"],\"sl\":[\"Letonija\"],\"nl\":[\"LV\",\"LVA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat im Baltikum\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0418\u0437\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Europoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjeveroisto\u010Dnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101, viena no trim Baltijas valst\u012Bm\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord-Est\"],\"hu\":[\"Balti \u00E1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t vo v\u00FDchodnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"sv\":[\"Republik i Nordeuropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03BF\u03C1\u03B5\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Grigal\"],\"en\":[\"Sovereign state in northeastern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Vabariik P\u00F5hja-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Wschodniej\"],\"da\":[\"Land ved den \u00F8stlige \u00D8sters\u00F8\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":57.0,\"longitude\":25.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q211\",\"http://viaf.org/viaf/125422131\",\"https://d-nb.info/gnd/4074187-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80150219\",\"http://www.idref.fr/032618697/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569322\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007844\",\"https://www.freebase.com/m/04g5k\",\"https://g.co/kg/m/04g5k\",\"https://sws.geonames.org/458258/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006541\",\"http://id.worldcat.org/fast/1210821\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94259\",\"http://babelnet.org/rdf/s00050191n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17476-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept911\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94259\",\"http://dbpedia.org/resource/Latvia\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/456172/\",\"prefLabel\":{\"fr\":[\"Riga\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Riga\"],\"no\":[\"Riga\"],\"fi\":[\"Riika\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Riga\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Ryga\"],\"hr\":[\"Riga\"],\"lv\":[\"R\u012Bga\"],\"fr\":[\"R\u012Bga\"],\"hu\":[\"Riga\"],\"sk\":[\"Riga\"],\"ga\":[\"R\u00EDge\"],\"ca\":[\"Riga\"],\"sv\":[\"Riga\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AF\u03B3\u03B1\"],\"en\":[\"Riga\"],\"it\":[\"Riga\"],\"es\":[\"Riga\"],\"et\":[\"Riia\"],\"cs\":[\"Riga\"],\"pl\":[\"Ryga\"],\"da\":[\"Riga\"],\"ro\":[\"Riga\",\"\u0420\u0438\u0433\u0430\"],\"nl\":[\"Riga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/11352868/\"]},\"latitude\":56.946,\"longitude\":24.10589,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Riga\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/11352868/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"R\u012Bga\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456173/\"]},\"latitude\":56.97808,\"longitude\":24.12271}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92085/4516\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92085/4516\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"4516\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lav\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/50\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/101\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92085/4516\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/4516\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/92085/4516\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1928\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92085/4516\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://dom.lndb.lv/data/auth/29234.rdf\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"R\u012Bga : LETA (Iespiests Valstspap\u012Bru spiestuv\u0113)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Atkl\u0101tnes\",\"Upes\",\"Lielupe, upe (Latvija)\",\"Dzelzce\u013Ca tilti\",\"Akvare\u013Ci, latvie\u0161u\"]},\"dcTitle\":{\"lv\":[\"Tilts p\u0101r Lielupi pie Jelgavas\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Postcard\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0410\u0430 \u0443 \u041C\u0438\u0442\u0430\u0432\u044B\",\"Br\u00FCcke \u00FCber die Aa bei Mitau\",\"Pont au-dessus de la rivi\u00E8re Aa \u00E0 Jelgava\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1928\"]},\"dctermsExtent\":{\"lv\":[\"1 atkl\u0101tne\",\"kr\u0101s. ofsets\",\"8,9 x 13,8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Paper\"]},\"dctermsSpatial\":{\"lv\":[\"Latvija\",\"Jelgava (Latvija)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/456172/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92085/4516\"],\"proxyFor\":\"/item/92085/4516\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92085/4516#contentTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:34:53.190441Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/4516\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/92085/4516#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-07T08:34:53.191096Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92085/4516\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-17T09:27:28.283Z\",\"timestamp_created_epoch\":1584437248283,\"timestamp_update\":\"2022-06-07T08:06:54.740Z\",\"timestamp_update_epoch\":1654589214740,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3109",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3109&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DO0052700%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:28:01 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_1AB401F7-1F90-48B1-A0D3-2785560FF7A0\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Wright, Magnus von\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Von Wright, Magnus\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1805-06-13\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1868-07-05\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Haminalahti\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Helsinki\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=O0052700&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=O0052700&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=O0052700&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34. Wright, Magnus von. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34' target='_blank' rel='noopener'>Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wright, Magnus von</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1856</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=O0052700&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34. Wright, Magnus von. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34' target='_blank' rel='noopener'>Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wright, Magnus von</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1856</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_33_3A34/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1999,\"ebucoreHeight\":1222,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#F5F5DC\",\"#E6E6FA\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":402459},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34\",\"textAttributionSnippet\":\"(se) Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34. Wright, Magnus von. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='se'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34' target='_blank' rel='noopener'>Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wright, Magnus von</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1856</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+I+33%3A34' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13651},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_I_33_3A34/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1853\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kirchengeb\u00E4ude\"],\"ru\":[\"\u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0440\u0430\u043C\"],\"fi\":[\"Kirkko\"],\"pt\":[\"Igreja\"],\"bg\":[\"\u0426\u044A\u0440\u043A\u0432\u0430\"],\"lt\":[\"Ba\u017Eny\u010Dia\"],\"lv\":[\"Bazn\u012Bcas celtne\"],\"hr\":[\"Crkva\"],\"fr\":[\"\u00C9glise\"],\"hu\":[\"Templom\"],\"sk\":[\"Kostol\"],\"sl\":[\"Cerkev\"],\"ga\":[\"Eaglais\"],\"ca\":[\"Esgl\u00E9sia\"],\"sv\":[\"Kyrka\"],\"mt\":[\"Knisja\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03BA\u03BB\u03B7\u03C3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Church building\"],\"it\":[\"Chiesa\"],\"es\":[\"Iglesia\"],\"et\":[\"Kirik\"],\"eu\":[\"Eliza\"],\"cs\":[\"Kostel\"],\"pl\":[\"Ko\u015Bci\u00F3\u0142\"],\"ro\":[\"Biseric\u0103\"],\"da\":[\"Kirke\"],\"nl\":[\"Kerkgebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude errichtet f\u00FCr Andacht und Gottesdienste einer christlichen Religionsgemeinschaft\"],\"fi\":[\"Kristinuskon harjoittamiseen k\u00E4ytetty rakennus\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u0441\u043E\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043D\u0438\u044F \u0445\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0431\u043E\u0433\u043E\u0441\u043B\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0439 \u0438 \u0440\u0435\u043B\u0438\u0433\u0438\u043E\u0437\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u044F\u0434\u043E\u0432\"],\"sv\":[\"Lokal avsedd f\u00F6r kristen gudstj\u00E4nst\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio religioso crist\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043B\u0438\u0433\u0438\u043E\u0437\u043D\u0430 \u0441\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0437\u0430 \u0445\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u044F\u043D\u0438\"],\"mt\":[\"Binja li tinbena g\u0127all-qima Kristjana\"],\"el\":[\"\u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF \u03C3\u03C4\u03BF \u03A7\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03B1\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\"],\"en\":[\"Building used for Christian worship\"],\"hr\":[\"Vjerska gra\u0111evina u kr\u0161\u0107anstvu\"],\"it\":[\"Edificio religioso cristiano\"],\"fr\":[\"\u00C9difice religieux chr\u00E9tien\"],\"hu\":[\"Kereszt\u00E9ny imahely\"],\"es\":[\"Edificio dedicado al culto religioso cristiano\"],\"et\":[\"Kristlik kirikuhoone\"],\"eu\":[\"Herri edo hiri batean dagoen kristau bilkuretarako eraikina\"],\"cs\":[\"N\u00E1bo\u017Eensk\u00E1 stavba\"],\"sk\":[\"Kres\u0165ansk\u00E1 sakr\u00E1lna stavba\"],\"sl\":[\"Verska zgradba, namenjena kr\u0161\u010Danskemu bogoslu\u017Eju\"],\"pl\":[\"Budynek do sprawowania obrz\u0119d\u00F3w religijnych w wyznaniach chrze\u015Bcija\u0144skich\"],\"da\":[\"Bygning beregnet til kristen gudstjeneste\"],\"nl\":[\"Gebouw bestemd voor openbare christelijke erediensten of vieringen\"],\"ca\":[\"Edifici religi\u00F3s cristi\u00E0\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q16970\",\"https://schema.org/Church\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn30/03028079-n\",\"http://wordnet-rdf.princeton.edu/wn31/103018041-n\",\"https://d-nb.info/gnd/4073436-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85025854\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119345731\",\"http://purl.org/bncf/tid/771\",\"https://www.freebase.com/m/01wb7\",\"https://g.co/kg/m/01wb7\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526038\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007466\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p25\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.CH\",\"http://babelnet.org/rdf/s00018995n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5171\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/1005\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000698\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"Silta\"],\"pt\":[\"Ponte\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Tiltas\"],\"lv\":[\"Tilts\"],\"hr\":[\"Most\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"hu\":[\"H\u00EDd\"],\"sk\":[\"Most\"],\"sl\":[\"Most\"],\"ga\":[\"Droichead\"],\"ca\":[\"Pont\"],\"sv\":[\"Bro\"],\"mt\":[\"Pont\"],\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"Ponte\"],\"es\":[\"Puente\"],\"et\":[\"Sild\"],\"eu\":[\"Zubi\"],\"cs\":[\"Most\"],\"pl\":[\"Most\"],\"ro\":[\"Pod\"],\"da\":[\"Bro\"],\"nl\":[\"Brug\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das eine Stra\u00DFe, Bahnstrecke, einen Fluss oder ein anderes Hindernis \u00FCberspannt und einen Weg dar\u00FCber bietet\"],\"fi\":[\"Rakennelma esteen yli\"],\"sv\":[\"Konstruktion som \u00F6verbryggar och skapar en passage \u00F6ver en v\u00E4g, j\u00E4rnv\u00E4g, flod eller annat hinder\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u043E\u0437\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043A\u0443, \u043E\u0437\u0435\u0440\u043E, \u043F\u0440\u043E\u043B\u0438\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0435\u043F\u044F\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Estrutura arquitet\u00F3nica\"],\"mt\":[\"Struttura mibnija biex tag\u0127mel tajjeb g\u0127al ostaklu fi\u017Ciku u li tg\u0127aqqad \u017Cew\u0121 postijiet\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C4\u03C5\u03B3\u03C7\u03AC\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B6\u03B5\u03CD\u03BE\u03B7 \u03B4\u03CD\u03BF \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Structure that spans and provides a passage over a road, railway, river, or some other obstacle\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina\"],\"lv\":[\"In\u017Eeniertehniska celtne ce\u013Ca p\u0101rvadei p\u0101r apvidus \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013Ciem\"],\"it\":[\"Struttura che si estende e fornisce un passaggio su strada, ferrovia, fiume o qualche altro ostacolo\"],\"fr\":[\"Structure qui traverse et procure un passage par-dessus une route, une voie ferr\u00E9e, un cours d'eau ou un autre obstacle\"],\"es\":[\"Estructura que atraviesa y proporciona un paso sobre un camino, v\u00EDa f\u00E9rrea, r\u00EDo, o alg\u00FAn otro obst\u00E1culo\"],\"eu\":[\"Oztopo fisiko bat gainditzeko eraikitako egitura\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED stavba p\u0159ekon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED fyzick\u00E9 p\u0159ek\u00E1\u017Eky\"],\"sk\":[\"Dopravn\u00E1 stavba sp\u00E1jaj\u00FAca brehy riek, jazier, mor\u00ED, strany \u00FAdol\u00ED alebo prekle\u0148uj\u00FAca prek\u00E1\u017Eky\"],\"sl\":[\"Konstrukcija, ki premo\u0161\u010Da in omogo\u010Da prehod preko ceste, \u017Eeleznice, reke ali druge ovire\"],\"pl\":[\"Budowla s\u0142u\u017C\u0105ca do przeprowadzania drogi komunikacyjnej nad przeszkod\u0105 wodn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z prz\u0119se\u0142 opartych za po\u015Brednictwem \u0142o\u017Cysk na podporach (filarach, przycz\u00F3\u0142kach)\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 care se \u00EEntinde \u0219i ofer\u0103 o trecere peste un drum, cale ferat\u0103, r\u00E2u sau alt obstacol\"],\"da\":[\"Konstruktion til transport som forbinder to punkter over en forhindring\"],\"ca\":[\"Estructura constru\u00EFda per a salvar un obstacle f\u00EDsic\"],\"nl\":[\"Structuur die doorgang biedt door een weg, spoorlijn, rivier of ander obstakel te overspannen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12280\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bridge\",\"https://schema.org/Bridge\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000075\",\"https://d-nb.info/gnd/4008408-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016829\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932837h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567253\",\"http://purl.org/bncf/tid/3942\",\"https://www.freebase.com/m/015kr\",\"https://g.co/kg/m/015kr\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526673\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007836\",\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14830\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013077n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/19610-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/86\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3DO0052700%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"http://data.europeana.eu/concept/1853\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_I_33_3A34\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1856\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_1AB401F7-1F90-48B1-A0D3-2785560FF7A0\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A I 33:34\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Taiteilijaveljekset von Wright, Ateneum 5.3.-2.5.1982.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Rakennettu maisema\",\"Kaupunkikuva\",\"Oulu\",\"Joki\",\"Silta\",\"Kirkko\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Vy \u00F6ver Ule\u00E5borg\"],\"fi\":[\"N\u00E4kym\u00E4 Oulusta\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Piirustus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1856\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 30,00 cm\",\"Leveys 49,00 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Materiaali lyijykyn\u00E4\",\"Pohjamateriaali paperi\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"1875\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_33_3A34\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:16.287Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_33_3A34\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_I_33_3A34#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:16.288Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_I_33_3A34\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:04:27.713Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507547067713,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:22:36.965Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832556965,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3107",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3107&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.theeuropeanlibrary.org%2Fcontent%2Fnbkm%2Fa1227%2F609.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@theeuropeanlibrary.org",
      "description": "\u041C\u043E\u0441\u0442 \u043D\u0430\u0434 \u0440\u0435\u043A\u0430\u0442\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0413\u043E\u0440\u0443\u0431\u043B\u044F\u043D\u0435",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:59 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514702\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/609.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en\",\"edmObject\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/609.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/content/nbkm/a1227/609.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440 - https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467. \u041A\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043E\u0432, \u0414\u0438\u043C\u0438\u0442\u044A\u0440 \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u043E\u0432. \u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C - http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467' target='_blank' rel='noopener'>\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u041A\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043E\u0432, \u0414\u0438\u043C\u0438\u0442\u044A\u0440 \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u043E\u0432</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914; 1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en' target='_blank' rel='noopener'>\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200336/BibliographicResource_3000095549467/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":129611,\"ebucoreWidth\":608,\"ebucoreHeight\":394,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#808080\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en\",\"textAttributionSnippet\":\"\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440 - https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467. \u041A\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043E\u0432, \u0414\u0438\u043C\u0438\u0442\u044A\u0440 \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u043E\u0432. \u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C - http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467' target='_blank' rel='noopener'>\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>\u041A\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043E\u0432, \u0414\u0438\u043C\u0438\u0442\u044A\u0440 \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u043E\u0432</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1914; 1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digital.nationallibrary.bg/DWWebClient/Integration.aspx?i=General&lc=VXNlcj1mcmVlXG5Qd2Q9ZnJlZQ&p=V&rl=e610a594-cc86-4c8b-ae3a-04b0b01fe339&did=609&culture=en' target='_blank' rel='noopener'>\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200336/BibliographicResource_3000095549467/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1846\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"Silta\"],\"pt\":[\"Ponte\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Tiltas\"],\"lv\":[\"Tilts\"],\"hr\":[\"Most\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"hu\":[\"H\u00EDd\"],\"sk\":[\"Most\"],\"sl\":[\"Most\"],\"ga\":[\"Droichead\"],\"ca\":[\"Pont\"],\"sv\":[\"Bro\"],\"mt\":[\"Pont\"],\"el\":[\"\u0393\u03AD\u03C6\u03C5\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"Ponte\"],\"es\":[\"Puente\"],\"et\":[\"Sild\"],\"eu\":[\"Zubi\"],\"cs\":[\"Most\"],\"pl\":[\"Most\"],\"ro\":[\"Pod\"],\"da\":[\"Bro\"],\"nl\":[\"Brug\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das eine Stra\u00DFe, Bahnstrecke, einen Fluss oder ein anderes Hindernis \u00FCberspannt und einen Weg dar\u00FCber bietet\"],\"fi\":[\"Rakennelma esteen yli\"],\"sv\":[\"Konstruktion som \u00F6verbryggar och skapar en passage \u00F6ver en v\u00E4g, j\u00E4rnv\u00E4g, flod eller annat hinder\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u043E\u0437\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043A\u0443, \u043E\u0437\u0435\u0440\u043E, \u043F\u0440\u043E\u043B\u0438\u0432 \u0438\u043B\u0438 \u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u0435\u043F\u044F\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Estrutura arquitet\u00F3nica\"],\"mt\":[\"Struttura mibnija biex tag\u0127mel tajjeb g\u0127al ostaklu fi\u017Ciku u li tg\u0127aqqad \u017Cew\u0121 postijiet\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C4\u03C5\u03B3\u03C7\u03AC\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B6\u03B5\u03CD\u03BE\u03B7 \u03B4\u03CD\u03BF \u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C3\u03BF\u03C4\u03AD\u03C1\u03C9\u03BD \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Structure that spans and provides a passage over a road, railway, river, or some other obstacle\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina\"],\"lv\":[\"In\u017Eeniertehniska celtne ce\u013Ca p\u0101rvadei p\u0101r apvidus \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013Ciem\"],\"it\":[\"Struttura che si estende e fornisce un passaggio su strada, ferrovia, fiume o qualche altro ostacolo\"],\"fr\":[\"Structure qui traverse et procure un passage par-dessus une route, une voie ferr\u00E9e, un cours d'eau ou un autre obstacle\"],\"es\":[\"Estructura que atraviesa y proporciona un paso sobre un camino, v\u00EDa f\u00E9rrea, r\u00EDo, o alg\u00FAn otro obst\u00E1culo\"],\"eu\":[\"Oztopo fisiko bat gainditzeko eraikitako egitura\"],\"cs\":[\"Dopravn\u00ED stavba p\u0159ekon\u00E1vaj\u00EDc\u00ED fyzick\u00E9 p\u0159ek\u00E1\u017Eky\"],\"sk\":[\"Dopravn\u00E1 stavba sp\u00E1jaj\u00FAca brehy riek, jazier, mor\u00ED, strany \u00FAdol\u00ED alebo prekle\u0148uj\u00FAca prek\u00E1\u017Eky\"],\"sl\":[\"Konstrukcija, ki premo\u0161\u010Da in omogo\u010Da prehod preko ceste, \u017Eeleznice, reke ali druge ovire\"],\"pl\":[\"Budowla s\u0142u\u017C\u0105ca do przeprowadzania drogi komunikacyjnej nad przeszkod\u0105 wodn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z prz\u0119se\u0142 opartych za po\u015Brednictwem \u0142o\u017Cysk na podporach (filarach, przycz\u00F3\u0142kach)\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 care se \u00EEntinde \u0219i ofer\u0103 o trecere peste un drum, cale ferat\u0103, r\u00E2u sau alt obstacol\"],\"da\":[\"Konstruktion til transport som forbinder to punkter over en forhindring\"],\"ca\":[\"Estructura constru\u00EFda per a salvar un obstacle f\u00EDsic\"],\"nl\":[\"Structuur die doorgang biedt door een weg, spoorlijn, rivier of ander obstakel te overspannen\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12280\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bridge\",\"https://schema.org/Bridge\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000075\",\"https://d-nb.info/gnd/4008408-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016829\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11932837h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567253\",\"http://purl.org/bncf/tid/3942\",\"https://www.freebase.com/m/015kr\",\"https://g.co/kg/m/015kr\",\"http://datos.bne.es/resource/XX526673\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300007836\",\"http://iconclass.org/46C112\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14830\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013077n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/19610-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4318\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/86\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200336_Ag_EU_TEL_a1227_Bulgaria\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Bulgaria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"bg\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.theeuropeanlibrary.org%2Fcontent%2Fnbkm%2Fa1227%2F609.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467#contentTier\",\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200336_Ag_EU_TEL_a1227_Bulgaria\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514702\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Nationalbibliothek der Heiligen Kyrill und Method\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0421\u0432\u044F\u0442\u044B\u0445 \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B\u043B\u0430 \u0438 \u041C\u0435\u0444\u043E\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Bulgarian kansalliskirjasto\"],\"pt\":[\"Cyril and Methodius National Library\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u201E\u0421\u0432. \u0441\u0432. \u041A\u0438\u0440\u0438\u043B \u0438 \u041C\u0435\u0442\u043E\u0434\u0438\u0439\u201C\"],\"en\":[\"St. St. Cyril and Methodius National Library\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale saints Cyrille et M\u00E9thode. Bulgarie\"],\"es\":[\"Biblioteca nacional de San Cirilo y San Metodio\"],\"cs\":[\"N\u00E1rodn\u00ED knihovna sv. Cyrila a Metod\u011Bje\"],\"sk\":[\"Nacionalna biblioteka \u201ESv. Sv. Kiril i Metodij\u201C\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Bu\u0142garii\"],\"ro\":[\"Biblioteca Na\u021Bional\u0103 \u201ESfin\u021Bii Chiril \u0219i Metodiu\u201D\"],\"nl\":[\"Cyril and Methodius National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510620\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of Bulgaria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1846\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200336/BibliographicResource_3000095549467\"],\"proxyFor\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1914\",\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043E\u0432, \u0414\u0438\u043C\u0438\u0442\u044A\u0440 \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u043E\u0432\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442 \u043D\u0430\u0434 \u0440\u0435\u043A\u0430\u0442\u0430 \u043F\u0440\u0438 \u0413\u043E\u0440\u0443\u0431\u043B\u044F\u043D\u0435\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"9 x 14 \u0441\u043C\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"\u041D\u0411\u041A\u041C-\u0411\u0418\u0410 \u0421 \u0406 8413\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"\u0411\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432 - \u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0430 \u043A\u043E\u043B\u0435\u043A\u0446\u0438\u044F/ Bulgarian Historical Archive - Photo Collection\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Attribution to SS. Cyril and Methodius National Library of Bulgaria is recommended\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"\u0440\u0435\u043A\u0430\",\"\u043C\u043E\u0441\u0442\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"\u0420\u0435\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043A\u044A\u0440\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a1227\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1914\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549467\"],\"proxyFor\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:54:36.902Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549467\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200336/BibliographicResource_3000095549467#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:54:36.902Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200336/BibliographicResource_3000095549467\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-06-03T09:34:37.487Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401788077487,\"timestamp_update\":\"2015-01-20T10:57:20.410Z\",\"timestamp_update_epoch\":1421751440410,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3105",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3105&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Franh%2Fthumb%2F640x480%2F4779f3d2-838a-1036-bcdf-644898b27e6f.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm <br>\"Epreuve d'artiste.\" \"Enkhuizen, de Dromedaris\" Enkhuizen 077",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:58 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362053\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/4779f3d2-838a-1036-bcdf-644898b27e6f.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/4779f3d2-838a-1036-bcdf-644898b27e6f.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/ranh/thumb/640x480/4779f3d2-838a-1036-bcdf-644898b27e6f.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) 1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm; NL-HlmNHA_359_004556_G; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_004556_G - https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2. (nl) Nieuwenkamp, W.O.J. (1874-1950). Noord-Hollands Archief - http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm; NL-HlmNHA_359_004556_G; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_004556_G</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Nieuwenkamp, W.O.J. (1874-1950)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Noord-Hollands Archief</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2/manifest\"],\"ebucoreWidth\":591,\"ebucoreHeight\":480,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#800000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":51367},{\"about\":\"http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) 1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm; NL-HlmNHA_359_004556_G; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_004556_G - https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2. (nl) Nieuwenkamp, W.O.J. (1874-1950). Noord-Hollands Archief - http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm; NL-HlmNHA_359_004556_G; Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_004556_G</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Nieuwenkamp, W.O.J. (1874-1950)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.beeldbank.noord-hollandsarchief.nl/memorix/61355d90-fb8f-11df-9e4d-523bc2e286e2' target='_blank' rel='noopener'>Noord-Hollands Archief</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":16332},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2021663_Ag_NL_DigitaleCollectie_noordholland\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Franh%2Fthumb%2F640x480%2F4779f3d2-838a-1036-bcdf-644898b27e6f.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#contentTier\",\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021663_Ag_NL_DigitaleCollectie_noordholland\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362053\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"en\":[\"Archives of North Holland\"],\"it\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"nl\":[\"Noord-Hollands Archief\"],\"ca\":[\"Arxius Noord Holland\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Noord-Holland\"],\"sv\":[\"Noord-Holland\"],\"ru\":[\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Pohjois-Hollanti\"],\"pt\":[\"Holanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0425\u043E\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"\u0160iaur\u0117s Olandija\"],\"en\":[\"North Holland\"],\"lv\":[\"Zieme\u013Cholande\"],\"it\":[\"Olanda Settentrionale\"],\"fr\":[\"Hollande-Septentrionale\"],\"hu\":[\"\u00C9szak-Holland\"],\"es\":[\"Holanda Septentrional\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Holland\"],\"cs\":[\"Severn\u00ED Holandsko\"],\"sk\":[\"Severn\u00FD Holland\"],\"sl\":[\"Severna Holandija\"],\"ga\":[\"An Ollainn Thuaidh\"],\"pl\":[\"Holandia P\u00F3\u0142nocna\"],\"ro\":[\"Olanda de Nord\"],\"da\":[\"Noord-Holland\"],\"nl\":[\"Noord-Holland\"],\"ca\":[\"Holanda Septentrional\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordholland\",\"Provinz Noord-Holland\",\"Provinz Nordholland\"],\"en\":[\"Noord-Holland\"],\"fr\":[\"Hollande-du-Nord\"],\"nl\":[\"NH\",\"Noord Holland\",\"Provincie Noord-Holland\"]},\"note\":{\"de\":[\"Niederl\u00E4ndische Provinz\"],\"sv\":[\"Provins i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Alankomaiden provinssi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u044F \u0432 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0430\u0445\"],\"pt\":[\"Prov\u00EDncia dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B1\u03C1\u03C7\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Province of the Netherlands\"],\"it\":[\"Provincia olandese\"],\"fr\":[\"Province des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Tartom\u00E1ny Hollandi\u00E1ban\"],\"es\":[\"Provincia de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"pl\":[\"Prowincja Holandii\"],\"ca\":[\"Prov\u00EDncia dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Provincie van Nederland\"]},\"latitude\":52.666668,\"longitude\":4.8333335,\"owlSameAs\":[\"http://www.gemeentegeschiedenis.nl/provincie/Noord-Holland\",\"http://viaf.org/viaf/244089236\",\"http://d-nb.info/gnd/4075461-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79067879\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119813415\",\"https://www.freebase.com/m/0fqyc\",\"https://g.co/kg/m/0fqyc\",\"http://dewey.info/class/2--49235/\",\"https://sws.geonames.org/2749879/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006951\",\"http://babelnet.org/rdf/s03382416n\",\"http://dbpedia.org/resource/North_Holland\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q701\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40479\",\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"dcCoverage\":{\"nl\":[\"Nederland\",\"Noord-Holland\",\"Enkhuizen\",\"Enkhuizen\"]},\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Nieuwenkamp, W.O.J. (1874-1950)\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm\",\"\\\"Epreuve d'artiste.\\\" \\\"Enkhuizen, de Dromedaris\\\" Enkhuizen 077\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NL_HlmNHA_359_4556\",\"NL-HlmNHA_359_004556_G\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"1 topogr. prent: ets met plaattoon r.o.: W.O.J. Nieuwenkamp 398 x 497 mm\",\"NL-HlmNHA_359_004556_G\",\"Provinciale Atlas - Prenten en Tekeningen NL-HlmNHA_359_004556_G\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"Topografische prenten, tekeningen en foto's\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Nederland\",\"Noord-Holland\",\"Enkhuizen\",\"Enkhuizen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T23:35:33.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T23:35:33.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021663/memorix_61355d90_fb8f_11df_9e4d_523bc2e286e2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-03-26T15:23:56.076Z\",\"timestamp_created_epoch\":1427383436076,\"timestamp_update\":\"2015-03-26T15:23:56.076Z\",\"timestamp_update_epoch\":1427383436076,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Molenborre",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3103",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3103&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fc015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744%2Fc015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744_LARGE.png",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "zwart-wit foto <br>De oude brug van de molen over de Zenne.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:55 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514715\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744_LARGE.png\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744_LARGE.png\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Molenborre - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489. Nels, Brussel. City Archives Halle - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489' target='_blank' rel='noopener'>Molenborre</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Nels, Brussel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489' target='_blank' rel='noopener'>City Archives Halle</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744/c015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744_LARGE.png\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Molenborre - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489. Nels, Brussel. City Archives Halle - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489' target='_blank' rel='noopener'>Molenborre</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Nels, Brussel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.1377071547564-1645180489' target='_blank' rel='noopener'>City Archives Halle</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":387,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#FFFACD\",\"#FAFAD2\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":1211183},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"sv\":[\"papper\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fiber product)\"],\"it\":[\"carta\"],\"fr\":[\"papier\"],\"es\":[\"papel (papel)\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"papers (fiber products)\"],\"es\":[\"papel de amate\",\"amate\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se geralmente a todos os tipos de folhas finas emaranhadas ou feltradas ou teias de fibra formadas e secas em uma tela fina a partir de uma suspens\u00E3o aquosa de polpa. As fibras podem ser animais, como cabelo, seda ou l\u00E3, ou minerais, como amianto, ou sint\u00E9ticas. No entanto, a maior parte do papel \u00E9 feita de fibra vegetal celul\u00F3sica, como polpa de madeira, grama, algod\u00E3o, linho e palha.\"],\"en\":[\"Refers generally to all types of thin matted or felted sheets or webs of fiber formed and dried on a fine screen from a pulpy water suspension. The fibers may be animal, such as hair, silk or wool, or mineral, such as asbestos, or synthetic. However most paper is made from cellulosic plant fiber, such as from wood pulp, grass, cotton, linen, and straw.\"],\"nl\":[\"Verwijst in het algemeen naar alle typen vervilte vellen of weefsels die bestaan uit vezels, die uit in water gedompelde pulp zijn gevormd en gedroogd op een fijn schepraam. De vezels kunnen dierlijk zijn, zoals haar, zijde of wol, of mineraal, bijvoorbeeld asbest. Ook kunstvezels zijn een mogelijkheid. Het meeste papier wordt echter gemaakt van plantenvezels van bijvoorbeeld houtpulp, gras, katoen, linnen en stro.\"],\"es\":[\"Se refiere en general a todo tipo de hojas o redes enmara\u00F1adas o afieltradas de fibra formadas y secadas en una filtro fino a partir de un compuesto de agua con pulpa. Las fibras pueden ser animales, como pelo, seda o lana o minerales, como asbesto, o bien sint\u00E9ticas. Sin embargo, la mayor parte del papel es fabricado con fibra celul\u00F3sica de plantas la pulpa de madera, pasto, lino y paja.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010358\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fc015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744%2Fc015b1d1-b9aa-4068-acee-a00ea363a744_LARGE.png&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489#contentTier\",\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514715\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"City Archives Halle\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.erfgoedplus.be/place/181928#id\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Molenborre (Halle)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Nels, Brussel\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"zwart-wit foto\",\"De oude brug van de molen over de Zenne.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KF.objecten.1377071547564-1645180489\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Molenborre\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1900-1950\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.erfgoedplus.be/place/181928#id\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Collectie van het Stadsarchief (Halle)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T13:02:43.820Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T13:02:43.820Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_1377071547564_1645180489\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-12-07T13:09:17.471Z\",\"timestamp_created_epoch\":1449493757471,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:36:42.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580301402580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3101",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3101&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.limis.lt%2Flimisk-portlet%2Fexternal%2Fimage%2Fexhibit%2F150000015810292%2F150000015810316%3Fq%3Dlow",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@limis.lt",
      "description": "Negatyve u\u017Efiksuotas Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne, pastatytas 1914 m.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:54 +0000",
      "language": "lt",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513420\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/image/exhibit/150000015810292/150000015810316?q=low\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292\",\"textAttributionSnippet\":\"(lt) Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne - https://www.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292. (lt) Vincas U\u017Edavinys. \u0160iauliai Au\u0161ros Museum - http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lt'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292' target='_blank' rel='noopener'>Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='lt'>Vincas U\u017Edavinys</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292' target='_blank' rel='noopener'>\u0160iauliai Au\u0161ros Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Lithuania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/image/exhibit/150000015810292/150000015810316?q=low\",\"textAttributionSnippet\":\"(lt) Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne - https://www.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292. (lt) Vincas U\u017Edavinys. \u0160iauliai Au\u0161ros Museum - http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lt'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292' target='_blank' rel='noopener'>Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='lt'>Vincas U\u017Edavinys</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.limis.lt/limisk-portlet/external/preview/exhibit/150000015810292' target='_blank' rel='noopener'>\u0160iauliai Au\u0161ros Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Lithuania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292/manifest\"],\"ebucoreWidth\":483,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":94742},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Arkkitehtuuri\"],\"pt\":[\"Arquitetura\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Arhitektura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Architekt\u00FAra\"],\"sl\":[\"Arhitektura\"],\"ga\":[\"Ailtireacht\"],\"ca\":[\"Arquitectura\"],\"sv\":[\"Arkitektur\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"Architettura\"],\"es\":[\"Arquitectura\"],\"et\":[\"Arhitektuur\"],\"eu\":[\"Arkitektura\"],\"cs\":[\"Architektura\"],\"pl\":[\"Architektura\"],\"ro\":[\"Arhitectur\u0103\"],\"da\":[\"Arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"]},\"note\":{\"de\":[\"Auseinandersetzung des Menschen mit gebautem Raum\"],\"fi\":[\"Rakennustaiteen ja tekniikan muoto\"],\"sv\":[\"Konsten, vetenskapen och den praktiska till\u00E4mpningen att formge och planera byggnader och rum\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u044C, \u043F\u0440\u043E\u0435\u043A\u0442\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u0437\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Arte e t\u00E9cnica de desenhar, projetar e construir edif\u00EDcios ou espa\u00E7os p\u00FAblicos\"],\"en\":[\"Both the process and product of planning, designing and construction\"],\"it\":[\"Disciplina che ha come scopo l'organizzazione dello spazio a qualsiasi scala\"],\"fr\":[\"Science de la conception et de la construction des b\u00E2timents\"],\"es\":[\"Arte y t\u00E9cnica humana de dise\u00F1ar, proyectar y construir edificios o espacios p\u00FAblicos\"],\"cs\":[\"V\u011Bda a um\u011Bn\u00ED spojen\u00E9 s vytv\u00E1\u0159en\u00EDm pl\u00E1n\u016F a design\u016F budov a dal\u0161\u00EDch objekt\u016F, jejich stavbou a konstrukc\u00ED\"],\"sk\":[\"Umenie a veda o navrhovan\u00ED a stavbe budov, objektov a stavieb\"],\"pl\":[\"Dziedzina nauki i sztuki\"],\"da\":[\"Kunst, videnskab og praktisk anvendelse af design og planl\u00E6gge bygninger og rum\"],\"nl\":[\"Verzamelterm voor de kunst van het bouwen\"],\"ca\":[\"Tant el proc\u00E9s com el producte de la planificaci\u00F3, el disseny i la construcci\u00F3\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12271\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01002000\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-160\",\"https://d-nb.info/gnd/4002851-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85006611\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133183211\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565563\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001108\",\"http://purl.org/bncf/tid/1076\",\"https://www.freebase.com/m/03nfmq\",\"https://g.co/kg/m/03nfmq\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.086\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576290\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054156\",\"http://iconclass.org/48C1\",\"http://id.worldcat.org/fast/813346\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8025\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005442n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18492-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept340\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000032\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94695\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/24000\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Berufsfotografie\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"profesonali fotografija\"],\"en\":[\"Professional photography\"],\"it\":[\"fotografia professionale\"],\"fr\":[\"Photographie professionnelle\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa profesional\"],\"zh\":[\"\u4E13\u4E1A\u6444\u5F71\"],\"uk\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0456\u0439\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"profesion\u00E1lna fotografia\"],\"pl\":[\"fotografia profesjonalna\"],\"da\":[\"professionel fotografering\"],\"nl\":[\"Professionele fotografie\"],\"ca\":[\"fotografia professional\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Professionelle Fotografie\",\"Profi-Fotografie\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/20000\"],\"exactMatch\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q828872\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Photographic_practice\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/151\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geographie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Maantiede\"],\"pt\":[\"Geografia\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Geografija\"],\"lv\":[\"\u0122eogr\u0101fija\"],\"hr\":[\"Geografija\"],\"fr\":[\"G\u00E9ographie\"],\"hu\":[\"F\u00F6ldrajztudom\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Geografia\"],\"sl\":[\"Geografija\"],\"ga\":[\"T\u00EDreola\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Geografia\"],\"sv\":[\"Geografi\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u0120eografija\"],\"en\":[\"Geography\"],\"it\":[\"Geografia\"],\"es\":[\"Geograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Geograafia\"],\"cs\":[\"Geografie\"],\"eu\":[\"Geografia\"],\"pl\":[\"Geografia\"],\"ro\":[\"Geografie\"],\"da\":[\"Geografi\"],\"nl\":[\"Aardrijkskunde\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wissenschaft, die sich mit der r\u00E4umlichen Struktur und Entwicklung der Erdoberfl\u00E4che befasst\"],\"sv\":[\"Vetenskap som beskriver hur jordytan ser ut\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441 \u043D\u0430\u0443\u043A, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0433\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0443\u044E \u043E\u0431\u043E\u043B\u043E\u0447\u043A\u0443 \u0417\u0435\u043C\u043B\u0438\"],\"fi\":[\"Maata tutkiva tieteenala\"],\"pt\":[\"Ci\u00EAncia que estuda o conjunto de fen\u00F3menos naturais e humanos da superf\u00EDcie da Terra\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0443\u043A\u0430, \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u0449\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u0440\u0430\u0437\u043F\u043E\u043B\u043E\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438 \u0438\u0437\u043C\u0435\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E-\u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0430\u043B\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043A\u043E\u043C\u043F\u043B\u0435\u043A\u0441\u0438 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u0430\u043D\u0435\u0442\u0430 \u0417\u0435\u043C\u044F\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03B7 \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B2\u03AC\u03C3\u03B7 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AC\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Science that studies the terrestrial surface, the societies that inhabit it and the territories, landscapes, places or regions that form it when interacting with each other\"],\"it\":[\"Scienza che ha per oggetto lo studio, la descrizione e la rappresentazione della Terra. Geo: terra, grafia: descrizione\"],\"fr\":[\"Science \u00E9tudiant la surface terrestre, les soci\u00E9t\u00E9s qui l'habitent et les territoires, paysages, lieux ou r\u00E9gions qui la constituent\"],\"hu\":[\"A f\u00F6ldrajzi burokban lezajl\u00F3 term\u00E9szeti \u00E9s t\u00E1rsadalmi folyamatok \u00E1ltal kialak\u00EDtott rendszerek elrendez\u0151d\u00E9seivel \u00E9s t\u00F6rv\u00E9nyszer\u0171s\u00E9geivel foglalkoz\u00F3 f\u00F6ldtudom\u00E1ny\"],\"es\":[\"Ciencia que estudia la superficie terrestre, las sociedades y los territorios\"],\"et\":[\"Teadus sellest, kus miski Maa peal on\"],\"cs\":[\"Studie zem\u00ED, rys\u016F, obyvatel a zemsk\u00FDch jev\u016F a jin\u00FDch bytost\u00ED\"],\"pl\":[\"Nauka badaj\u0105ca pow\u0142ok\u0119 ziemsk\u0105, jej zr\u00F3\u017Cnicowanie przestrzenne pod wzgl\u0119dem przyrodniczym i spo\u0142eczno-gospodarczym, a tak\u017Ce powi\u0105zania pomi\u0119dzy \u015Brodowiskiem przyrodniczym a dzia\u0142alno\u015Bci\u0105 spo\u0142ecze\u0144stw ludzkich\"],\"da\":[\"Videnskab der omhandler jordens overflades rumlige struktur og udvikling\"],\"ro\":[\"Studiul terenurilor, caracteristicilor, locuitorilor \u0219i fenomenelor P\u0103m\u00E2ntului\"],\"ca\":[\"Ci\u00E8ncia que estudia el territori, habitants i fen\u00F2mens de la Terra\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1071\",\"https://d-nb.info/gnd/4020216-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh00005919\",\"http://www.idref.fr/027534499/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573070\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005843\",\"http://purl.org/bncf/tid/1323\",\"https://www.freebase.com/m/034ns\",\"https://g.co/kg/m/034ns\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/H01.277.500\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054388\",\"http://iconclass.org/49I\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p601\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040163n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept172\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH1998012041\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000746\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/74\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31227\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Architektur\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"bg\":[\"\u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"architekt\u016Bra\"],\"en\":[\"Architecture\"],\"it\":[\"architettura\"],\"fr\":[\"Architecture\"],\"zh\":[\"\u5EFA\u7B51\u5B66\"],\"es\":[\"arquitectura\"],\"uk\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0456\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"sl\":[\"architekt\u00FAra\"],\"pl\":[\"architektura\"],\"da\":[\"arkitektur\"],\"nl\":[\"Architectuur\"],\"ca\":[\"arquitectura\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Baukunst\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31224\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31221\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geografie\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0433\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"geografija\"],\"en\":[\"Geography\"],\"it\":[\"geografia\"],\"fr\":[\"G\u00E9ographie\"],\"es\":[\"geograf\u00EDa\"],\"zh\":[\"\u5730\u7406\"],\"uk\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"geografia\"],\"pl\":[\"geografia\"],\"da\":[\"geografi\"],\"nl\":[\"Aardrijkskunde\"],\"ca\":[\"geografia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Geographie\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31214\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/12000\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negative\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"bg\":[\"\u043D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"it\":[\"negativo\"],\"fr\":[\"N\u00E9gatif\"],\"es\":[\"negativos\"],\"zh\":[\"\u5E95\u7247\"],\"uk\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"sl\":[\"negat\u00EDv\"],\"pl\":[\"negatyw\"],\"da\":[\"negativ\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"negatiu\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/10000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q595597\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geschichte\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Historia\"],\"pt\":[\"Hist\u00F3ria\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Istorija\"],\"lv\":[\"V\u0113sture\"],\"hr\":[\"Povijest\"],\"fr\":[\"Histoire\"],\"hu\":[\"T\u00F6rt\u00E9nelem\"],\"sk\":[\"Dejiny\"],\"sl\":[\"Zgodovina\"],\"ga\":[\"Stair\"],\"ca\":[\"Hist\u00F2ria\"],\"sv\":[\"Historia\"],\"mt\":[\"Storja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"History\"],\"it\":[\"Storia\"],\"es\":[\"Historia\"],\"et\":[\"Ajalugu\"],\"eu\":[\"Historia\"],\"cs\":[\"D\u011Bjiny\"],\"pl\":[\"Historia\"],\"ro\":[\"Istorie\"],\"da\":[\"Historie\"],\"nl\":[\"Geschiedenis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vergangene Ereignisse und ihre \u00DCberlieferung, wie sie von der Geschichtswissenschaft und Geschichtsschreibung betrachtet werden\"],\"sv\":[\"Paraplybegrepp f\u00F6r kunskap och studier kring h\u00E4ndelser i det f\u00F6rg\u00E5ngna\"],\"fi\":[\"Menneisyyden tutkimus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0448\u043B\u044B\u0435 \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u044F \u0438 \u0438\u0445 \u0437\u0430\u043F\u0438\u0441\u0438\"],\"pt\":[\"Eventos ocorridos no passado\"],\"bg\":[\"\u0425\u0443\u043C\u0430\u043D\u0438\u0442\u0430\u0440\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430, \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u0432\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u043D\u0435\u0442\u043E \u043D\u0430 \u043C\u0438\u043D\u0430\u043B\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AC \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C5\u03BC\u03B2\u03AC\u03BD\u03C4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B1\u03C1\u03B5\u03BB\u03B8\u03CC\u03BD\u03C4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Past events and their tracks or records\"],\"lv\":[\"P\u0113tniec\u012Bbas nozare, kas ir balst\u012Bta uz cilv\u0113ces att\u012Bst\u012Bbas izzin\u0101\u0161anu\"],\"it\":[\"Eventi che succedettero nel passato\"],\"fr\":[\"\u00C9v\u00E9nements pass\u00E9s et leurs traces ou publications, \u00E9tudi\u00E9s par diverses branches des sciences humaines de l'histoire\"],\"hu\":[\"M\u00FAltbeli esem\u00E9nyek \u00F6sszess\u00E9ge\"],\"es\":[\"Sucesos del pasado\"],\"cs\":[\"Minulost, jak je p\u0159ipom\u00EDn\u00E1na a zkoum\u00E1na lidmi\"],\"pl\":[\"Nauka humanistyczna i spo\u0142eczna\"],\"da\":[\"Samlebetegnelse for viden og unders\u00F8gelser af tidligere begivenheder\"],\"nl\":[\"Systematisch chronologische verslaglegging van wat lokaal/(inter)nationaal is gebeurd m.b.t. wetenschap of kunst; gewoonlijk incl. verklaring van oorzaak en bron\"],\"ca\":[\"Esdeveniments passats\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q309\",\"http://id.cabi.org/cabt/57756\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/3983\",\"http://linkeddata.ge.imati.cnr.it/resource/EARTh/89480\",\"https://d-nb.info/gnd/4020517-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85061212\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344445\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569368\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006664\",\"http://purl.org/bncf/tid/1995\",\"https://www.freebase.com/m/03g3w\",\"https://g.co/kg/m/03g3w\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4346861\",\"http://iconclass.org/6\",\"http://id.worldcat.org/fast/958235\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1780\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15690-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept301\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept302\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.00\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95390\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31211\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"fotografija\"],\"en\":[\"Photography\"],\"it\":[\"fotografia\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa\"],\"zh\":[\". \u6444\u5F71\u672F\"],\"uk\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"fotografia\"],\"pl\":[\"fotografia\"],\"da\":[\"fotografering\"],\"nl\":[\"Fotografie\"],\"ca\":[\"fotografia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Photographie\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31208\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31222\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Historie\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"istorija\"],\"en\":[\"History\"],\"it\":[\"storia\"],\"fr\":[\"Histoire\"],\"es\":[\"historia\"],\"zh\":[\"\u5386\u53F2\"],\"uk\":[\"\u0406\u0441\u0442\u043E\u0440\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"hist\u00F3ria\"],\"pl\":[\"historia\"],\"da\":[\"historie\"],\"nl\":[\"Geschiedenis\"],\"ca\":[\"hist\u00F2ria\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Geschichte\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31214\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024906_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Lithuania_1024\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Lithuania\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.limis.lt%2Flimisk-portlet%2Fexternal%2Fimage%2Fexhibit%2F150000015810292%2F150000015810316%3Fq%3Dlow&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292#contentTier\",\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024906_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Lithuania_1024\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513420\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"\u0160iauli\u0173 Au\u0161ros Muziejus\"],\"en\":[\"\u0160iauliai Au\u0161ros Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/\u0160iauli\u0173 \u201EAu\u0161ros\u201C muziejus / \u0160iauliai Au\u0161ros Museum/LIMIS-150000015810292\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/151\",\"http://data.europeana.eu/concept/94\",\"http://data.europeana.eu/concept/79\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\"],\"proxyFor\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"dcCreator\":{\"lt\":[\"Vincas U\u017Edavinys\"]},\"dcDescription\":{\"lt\":[\"Negatyve u\u017Efiksuotas Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne, pastatytas 1914 m.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/12000\"],\"lt\":[\"nespalvota fotojuosta\",\"negatyvas\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"LIMIS-150000015810292\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u0160iauli\u0173 \u201EAu\u0161ros\u201C muziejus / \u0160iauliai Au\u0161ros Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31221\",\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31227\",\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31222\",\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/31211\"],\"lt\":[\"fotografija\",\"istorija\",\"geografija\",\"architekt\u016Bra\",\"photography\",\"history\",\"geography\",\"architecture\"]},\"dcTitle\":{\"lt\":[\"Tiltas per Nemun\u0105 ties Rusne\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/24000\"],\"lt\":[\"neperforuotos negatyv\u0173 juostos kadras\",\"profesonali fotografija\"],\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"lt\":[\"1929 m.\"]},\"dctermsExtent\":{\"lt\":[\"auk\u0161tis x plotis: 12x6,9 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"lt\":[\"Rusn\u0117, Rusn\u0117s vls., \u0160ilut\u0117s apskr., Lietuva\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\"],\"proxyFor\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292#contentTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:08:51.880170Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292#metadataTier\",\"created\":\"2021-03-18T11:08:51.880422Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024906/photography_ProvidedCHO__iauli___Au_ros__muziejus____iauliai_Au_ros_Museum_LIMIS_150000015810292\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-22T21:11:17.473Z\",\"timestamp_created_epoch\":1569186677473,\"timestamp_update\":\"2021-03-18T11:01:43.763Z\",\"timestamp_update_epoch\":1616065303763,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ponte del Vezio per Prizzen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3099",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3099&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.archiviofotografico.societageografica.it%252FMW%252Fclasses%252FuserModules%252Fsgi_master_dbase_8563%252Fimages%252Fafsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@archiviofotografico.societageografica.it",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:27:52 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477312\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/MW/classes/userModules/sgi_master_dbase_8563/images/afsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858\",\"edmObject\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/MW/classes/userModules/sgi_master_dbase_8563/images/afsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Vezio bridge for Prizzen - https://www.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157. (it) Marubi, Kel Kodheli. Italian Geographical Society Photo-Archive - http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157' target='_blank' rel='noopener'>Vezio bridge for Prizzen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='it'>Marubi, Kel Kodheli</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858' target='_blank' rel='noopener'>Italian Geographical Society Photo-Archive</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/MW/classes/userModules/sgi_master_dbase_8563/images/afsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Vezio bridge for Prizzen - https://www.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157. (it) Marubi, Kel Kodheli. Italian Geographical Society Photo-Archive - http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157' target='_blank' rel='noopener'>Vezio bridge for Prizzen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='it'>Marubi, Kel Kodheli</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858' target='_blank' rel='noopener'>Italian Geographical Society Photo-Archive</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38062,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":429,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#CD853F\",\"#8B4513\",\"#000000\",\"#A0522D\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/MW/classes/userModules/sgi_master_dbase_8563/images/afsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.archiviofotografico.societageografica.it/index.php?it/152/archivio-fotografie/sgi_master_dbase_8563/4858\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"EuropeanaPhotography\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1684\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Pozitiv\"],\"de\":[\"Positiv\"],\"sv\":[\"Positiv (fotografier)\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0437\u0438\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Positiivi\"],\"en\":[\"Positive\"],\"it\":[\"Positivo\"],\"pl\":[\"Pozytyw\"],\"fr\":[\"Positif\"],\"nl\":[\"Positief\"],\"es\":[\"Positivo\"],\"et\":[\"Positiiv\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografie v p\u0159irozen\u00FDch barv\u00E1ch\"],\"de\":[\"Fotografie, in der die T\u00F6ne und Farben mit ihrer nat\u00FCrlichen Erscheinung korrespondieren (das hei\u00DFt, nicht gegens\u00E4tzlich zu ihr sind)\"],\"fi\":[\"Kuva, jonka valos\u00E4vyt vastaavat kuvauskohteen s\u00E4vyj\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u043D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Photograph in which the tones or colors correspond to (that is, are not reversed from) their appearance in nature\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 negatywu\"],\"nl\":[\"Foto's waarvan de tonen en kleuren overeenkomen met hun voorkomen in de natuur, meestal afdrukken op papier of dia's, gebruikt ter onderscheiding van 'negatieven'\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa en que los tonos o colores corresponden (esto es no en forma inversa) a su apariencia real\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/05zl724\",\"https://g.co/kg/m/05zl724\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6232\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1413646\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11017\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Silbergelatine-Abz\u00FCge\"],\"ru\":[\"\u041E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043A\u0438 - \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043B\u0430\u0442\u0438\u043D\u044B \u0438 \u0441\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u0430\"],\"bg\":[\"\u0441\u0440\u0435\u0431\u044A\u0440\u043D\u043E-\u0436\u0435\u043B\u0430\u0442\u0438\u043D\u043E\u0432 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u043A\"],\"lt\":[\"sidabro drusk\u0173 atspaudai\"],\"en\":[\"Gelatin silver prints\"],\"it\":[\"argentotipo, gelatine ai sali d'argento\"],\"fr\":[\"\u00C9preuves g\u00E9latino-argentiques\"],\"es\":[\"impresiones de plata sobre gelatina\"],\"zh\":[\"\u660E\u80F6\u94F6\u6253\u5370\"],\"uk\":[\"\u0412\u0456\u0434\u0431\u0438\u0442\u043A\u0438 - \u0432\u0438\u043A\u043E\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043D\u043D\u044F \u0436\u0435\u043B\u0430\u0442\u0438\u043D\u0438 \u0442\u0430 \u0441\u043F\u043E\u043B\u0443\u043A \u0441\u0440\u0456\u0431\u043B\u0430\"],\"sl\":[\"\u017Eelat\u00EDnov\u00E1 tla\u010D\"],\"pl\":[\"odbitki \u017Celatynowo-srebrowe\"],\"da\":[\"gelatine S\u00F8lvtryk\"],\"nl\":[\"Ontwikkelgelatinezilverdruk\"],\"ca\":[\"paper a la gelatina de plata\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Silbergelatine-Fotos\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11007\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128695\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q172984\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30805\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Br\u00FCcke\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0441\u0442\"],\"bg\":[\"\u043C\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"tiltas\"],\"en\":[\"Bridge\"],\"it\":[\"ponte\"],\"fr\":[\"Pont\"],\"es\":[\"puentes (construcci\u00F3n)\"],\"zh\":[\"\u6865\"],\"uk\":[\"\u041C\u0456\u0441\u0442\"],\"sl\":[\"most\"],\"pl\":[\"most\"],\"da\":[\"broer\"],\"nl\":[\"Brug\"],\"ca\":[\"ponts\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30804\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30103\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstobjekte\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442\u044B \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"meno objektai\"],\"en\":[\"Art object\"],\"it\":[\"oggetti d'arte\"],\"fr\":[\"Oeuvre d'art\"],\"es\":[\"objetos de arte\"],\"zh\":[\"\u827A\u672F\u54C1\"],\"uk\":[\"\u041E\u0431\u2019\u0454\u043A\u0442\u0438 \u043C\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u0430\"],\"sl\":[\"umeleck\u00E9 objekty\"],\"pl\":[\"przedmioty artystyczne\"],\"da\":[\"kunstgenstande\"],\"nl\":[\"Kunstvoorwerp\"],\"ca\":[\"objectes d'art\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Kunstgegenst\u00E4nde\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30101\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024908_Ag_EU_EuropeanaPhotography_ICCU_1022\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.archiviofotografico.societageografica.it%2FMW%2Fclasses%2FuserModules%2Fsgi_master_dbase_8563%2Fimages%2Fafsgi_fondo_storico_20_1_11.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157#contentTier\",\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024908_Ag_EU_EuropeanaPhotography_ICCU_1022\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477312\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Italian Geographical Society Photo-Archive\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Archivio fotografico Societ\u00E0 Geografica Italia/3157\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1684\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"proxyFor\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"/proxy/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Vezio bridge for Prizzen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"proxyFor\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"dcCreator\":{\"it\":[\"Marubi, Kel Kodheli\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11017\"],\"it\":[\"gelatina ai sali d'argento\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"13509\",\"3157\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Societ\u00E0 Geografica Italiana\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30805\",\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30103\"],\"it\":[\"Ponte del Vezio\",\"Ponti\",\"Collezione Baldacci\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Ponte del Vezio per Prizzen\"]},\"dcType\":{\"it\":[\"positivo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"[1890 - 1910]\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Altezza: 125 mm, Larghezza: 175 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"it\":[\"carta\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"proxyFor\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157#contentTier\",\"created\":\"2022-02-01T14:17:54.770279Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"/aggregation/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157#metadataTier\",\"created\":\"2022-02-01T14:17:54.770844Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\",\"/aggregation/provider/2024908/photography_ProvidedCHO_Archivio_fotografico_Societ__Geografica_Italia_3157\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2013-11-22T13:18:19.278Z\",\"timestamp_created_epoch\":1385126299278,\"timestamp_update\":\"2022-02-01T14:06:35.316Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643724395316,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}