{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3075",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3075&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2Ffullsize%2F7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "De hoogste klas van de St. Catharina ULO aan de Westmolenstraat. Links en rechts twee zusters in habijt, in het midden het hoofd der school. Op het schoolbord staat de\n          tekst: \"Onze toekomstige candidaten.\".",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:48 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11960,\"ebucoreWidth\":250,\"ebucoreHeight\":183,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#BDB76B\",\"#6B8E23\",\"#FFFACD\",\"#FFEBCD\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":102306,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":733,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#FFDAB9\",\"#A0522D\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2F250x250%2F7fb57319-1b22-3355-a51d-9b2e07522531.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2#contentTier\",\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Municipal Archive, Schiedam\"],\"nl\":[\"Gemeentearchief Schiedam\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=e0730e47-8738-c811-58b8-f1097003e2d2\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Onbekend\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"De hoogste klas van de St. Catharina ULO aan de Westmolenstraat. Links en rechts twee zusters in habijt, in het midden het hoofd der school. Op het schoolbord staat de\\n          tekst: \\\"Onze toekomstige candidaten.\\\".\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02518\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"St. Catharina ULO\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Schiedam\",\"Centrum\",\"Westmolenstraat 20 -\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2#contentTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:30:45.355548Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:30:45.355899Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_e0730e47_8738_c811_58b8_f1097003e2d2\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-09T09:32:21.210Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418117541210,\"timestamp_update\":\"2022-08-16T07:27:16.365Z\",\"timestamp_update_epoch\":1660634836365,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3073",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3073&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2Ffullsize%2F8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Leerlinge van het Sint Liduinalyceum Margareth Wilstra werkt op het schoolbord tijdens de les nederlands van mej. I.van der Liet in maart 1966.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:47 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87292,\"ebucoreWidth\":703,\"ebucoreHeight\":1000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F8F8FF\",\"#F5F5F5\",\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#8FBC8F\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8221,\"ebucoreWidth\":175,\"ebucoreHeight\":250,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#C0C0C0\",\"#708090\",\"#B0C4DE\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2F250x250%2F8ed29619-d07c-6a4c-bc55-fc9d44a670d3.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29#contentTier\",\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Municipal Archive, Schiedam\"],\"nl\":[\"Gemeentearchief Schiedam\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=98f3dff8-92d3-6bf6-9290-e1a64edace29\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Onbekend\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1966-03-01 1966-03-31\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Leerlinge van het Sint Liduinalyceum Margareth Wilstra werkt op het schoolbord tijdens de les nederlands van mej. I.van der Liet in maart 1966.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"38410\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Wilstra, Margareth\",\"Sint Liduinalyceum\",\"Scholengemeenschap Spieringshoek\",\"Spieringshoeklyceum\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Schiedam\",\"-\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29#contentTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:47:19.768801Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:47:19.769302Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_98f3dff8_92d3_6bf6_9290_e1a64edace29\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-09T09:26:31.344Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418117191344,\"timestamp_update\":\"2022-08-16T07:27:16.365Z\",\"timestamp_update_epoch\":1660634836365,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3071",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3071&width=560&url=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2Ffullsize%2Fb855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "Een groep in de speelzaal in Groot Dennenlust. Hoewel de kinderen zomerkleding dragen, is op het schoolbord de stoomboot met Sinterklaas en zwarte piet getekend. Groot\n          Dennenlust in Voorthuizen was van 1907 tot 1971 het gezamenlijke koloniegebouw van Delft en Schiedam.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:45 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/b855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736\",\"edmObject\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/b855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/250x250/b855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":250,\"ebucoreHeight\":182,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5FFFA\",\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#FAF0E6\",\"#F8F8FF\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":13478},{\"about\":\"https://images.memorix.nl/shi/thumb/fullsize/b855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":728,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#FFFFF0\",\"#FFFAFA\",\"#808080\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":127199},{\"about\":\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736. Onbekend. Gemeentearchief Schiedam - http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736' target='_blank' rel='noopener'>Gemeentearchief Schiedam</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fshi%2Fthumb%2F250x250%2Fb855b466-a98c-d4f7-eacb-29df1d432a9b.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736#contentTier\",\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021647_Ag_NL_DigitaleCollectie_archief_schiedam\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503568\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Municipal Archive, Schiedam\"],\"nl\":[\"Gemeentearchief Schiedam\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://beeldbank.schiedam.nl/beeldbank/weergave/record?id=7c24b016-99c5-b289-f79e-551a1742b736\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Onbekend\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1947-09-01 1952-09-08\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een groep in de speelzaal in Groot Dennenlust. Hoewel de kinderen zomerkleding dragen, is op het schoolbord de stoomboot met Sinterklaas en zwarte piet getekend. Groot\\n          Dennenlust in Voorthuizen was van 1907 tot 1971 het gezamenlijke koloniegebouw van Delft en Schiedam.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"39983\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kinderuitzendingen\",\"Groot Dennenlust\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Schiedam\",\"-\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"],\"proxyFor\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736#contentTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:49:25.821081Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736#metadataTier\",\"created\":\"2022-08-16T07:49:25.821292Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021647/beeldbank_weergave_record_id_7c24b016_99c5_b289_f79e_551a1742b736\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-09T09:22:43.171Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418116963171,\"timestamp_update\":\"2022-08-16T07:27:16.365Z\",\"timestamp_update_epoch\":1660634836365,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Klasfoto",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3069",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3069&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fa8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99%2Fa8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99_LARGE.png",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Zwart-Wit afdruk met gladde witte rand op voorbedrukt glanzend fotografisch papier voor ansichtkaarten. <br>Groepsfoto in klaslokaal te Wezel <br>Verso: Onbeschreven - Bijschrift : School Wezel met Jos Mallants",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:41 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729026\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99_LARGE.png\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99_LARGE.png\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/734c17fd-c610-43a9-a546-5ebb8f5cecf3/734c17fd-c610-43a9-a546-5ebb8f5cecf3_LARGE.png\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99/a8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99_LARGE.png\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Klasfoto - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240. Erfgoed Balen - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Klasfoto</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Erfgoed Balen</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":307653,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":394,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#F5F5F5\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/734c17fd-c610-43a9-a546-5ebb8f5cecf3/734c17fd-c610-43a9-a546-5ebb8f5cecf3_LARGE.png\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Klasfoto - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240. Erfgoed Balen - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Klasfoto</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Erfgoed Balen</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/png\",\"ebucoreFileByteSize\":188905,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":394,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#FFE4C4\",\"#DCDCDC\",\"#FAFAD2\",\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Klasfoto - https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240. Erfgoed Balen - http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Klasfoto</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/KF.objecten.15590309701221363403240' target='_blank' rel='noopener'>Erfgoed Balen</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300192703\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"photographic postcards\"],\"it\":[\"cartoline fotografiche\"],\"fr\":[\"cartes postales photographiques\"],\"nl\":[\"fotobriefkaarten\"],\"es\":[\"tarjetas postal fotogr\u00E1fica\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"photographic postcard\",\"postcards, photographic\"],\"fr\":[\"carte postale photographique\"],\"nl\":[\"fotobriefkaart\"],\"es\":[\"tarjeta postal fotogr\u00E1fica\"]},\"note\":{\"en\":[\"Postcards that have on one side an image produced with light-sensitive materials directly on the card.\"],\"nl\":[\"Ansichtkaarten met op \u00E9\u00E9n zijde een afbeelding die direct op de kaart is gemaakt met lichtgevoelig materiaal.\"],\"es\":[\"Tarjetas postales que tienen en un lado una imagen producida con un sistema sensible a la luz directamente sobre la tarjeta.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026819\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fa8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99%2Fa8d160ab-f89f-4732-921e-38c12546ac99_LARGE.png&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240#contentTier\",\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058628_Erfgoedplus_be_Erfgoedregister\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045729026\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage Balen\"],\"nl\":[\"Erfgoed Balen\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.erfgoedplus.be/place/142033#id\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Balen\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Banele\"]},\"owlSameAs\":[\"https://sws.geonames.org/2802743\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Zwart-Wit afdruk met gladde witte rand op voorbedrukt glanzend fotografisch papier voor ansichtkaarten.\",\"Groepsfoto in klaslokaal te Wezel\",\"Verso: Onbeschreven - Bijschrift : School Wezel met Jos Mallants\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KF.objecten.15590309701221363403240\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Klasfoto\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300192703\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte: 8,8 cm; breedte: 13,9 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.erfgoedplus.be/place/142033#id\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Gemeentehuis (Balen)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\"],\"proxyFor\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T14:52:19.748Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T14:52:19.748Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058628/KF_objecten_15590309701221363403240\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-01-29T12:36:42.580Z\",\"timestamp_created_epoch\":1580301402580,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:36:42.580Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580301402580,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Bij het schoolbord",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3067",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3067&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252F93.191.128.243%252Fwebapi%252Fwwwopac.ashx%253Fcommand%253Dgetcontent%2526server%253Dimages%2526value%253DMHM02_MON970091.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.191.128.243",
      "description": "Leerling voor schoolbord in klas.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:39 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509178\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MON970091.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915\",\"edmObject\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MON970091.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"O. Tatipikalawan/MHM/coll. IWM\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915\",\"textAttributionSnippet\":\"Bij het schoolbord - https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915. Otto Tatipikalawan. Museum Maluka - http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915' target='_blank' rel='noopener'>Bij het schoolbord</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Otto Tatipikalawan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915' target='_blank' rel='noopener'>Museum Maluka</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://93.191.128.243/webapi/wwwopac.ashx?command=getcontent&server=images&value=MHM02_MON970091.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Bij het schoolbord - https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915. Otto Tatipikalawan. Museum Maluka - http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915' target='_blank' rel='noopener'>Bij het schoolbord</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Otto Tatipikalawan</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://93.191.128.243/MHM/Details/collect/33915' target='_blank' rel='noopener'>Museum Maluka</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78841,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":897,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#FFFFFF\",\"#808080\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021658_Ag_NL_DigitaleCollectie_Moluks\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.191.128.243%2Fwebapi%2Fwwwopac.ashx%3Fcommand%3Dgetcontent%26server%3Dimages%26value%3DMHM02_MON970091.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915#contentTier\",\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021658_Ag_NL_DigitaleCollectie_Moluks\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509178\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum Maluka\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/106\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich der Niederlande\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u043E\u0432\"],\"fi\":[\"Alankomaiden kuningaskunta\"],\"pt\":[\"Reino dos Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Nyderlandai\"],\"lv\":[\"N\u012Bderlandes Karaliste\"],\"hr\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"fr\":[\"Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Holland Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Holandsk\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Kraljevina Nizozemska\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"ca\":[\"Regne dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"sv\":[\"Konungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"mt\":[\"Renju tan-Netherlands\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03C9\u03BD \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03C9\u03C1\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Kingdom of the Netherlands\"],\"it\":[\"Regno dei Paesi Bassi\"],\"es\":[\"Reino de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"et\":[\"Madalmaade Kuningriik\"],\"cs\":[\"Nizozemsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Herbehereetako Erresuma\"],\"pl\":[\"Holandia\"],\"ro\":[\"Regatul \u021A\u0103rilor de Jos\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene\"],\"nl\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Niederlande\",\"NL\"],\"sv\":[\"Kungariket Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\",\"\u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDses Baixos\",\"NL\"],\"mt\":[\"Netherlands\",\"Olanda\",\"Pajji\u017Ci Baxxi\",\"Renju tal-Pajji\u017Ci Baxxi\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"The Netherlands\",\"Netherlands\",\"NL\"],\"it\":[\"Paesi Bassi\",\"NL\"],\"fr\":[\"NL\",\"Royaume des Pays-Bas\"],\"hu\":[\"Hollandia\"],\"es\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\",\"Reino de Los Paises Bajos\",\"Paises Bajos\",\"NL\"],\"eu\":[\"Herbeheretako Erresuma\"],\"sk\":[\"Holandsko\"],\"ga\":[\"An \u00CDsilt\u00EDr\",\"An Ollainn\"],\"pl\":[\"Niderlandy\",\"Kr\u00F3lestwo Niderland\u00F3w\",\"Nederland\",\"NL\",\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"ro\":[\"\u021A\u0103rile de Jos\",\"Regatul \u0162\u0103rilor de Jos\",\"Netherlands\",\"\u0162\u0103rile de Jos\",\"Tarile de Jos\"],\"da\":[\"Koninkrijk der Nederlanden\"],\"nl\":[\"Nederland\",\"NL\",\"NED\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Europa und der Karibik, der aus vier Landesteilen besteht\"],\"fi\":[\"Valtioliitto Euroopassa ja Karibialla\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0441 16 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1815, \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0441\u043A\u043E\u043C \u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043D\u0435\"],\"sv\":[\"Best\u00E5r av Aruba, Cura\u00E7ao, Nederl\u00E4nderna och Sint Maarten\"],\"pt\":[\"Estado soberano e monarquia constitucional\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u0438 \u041A\u0430\u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u0435\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Ewropa tal-Punent u fil-Karibew\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u0391\u03C1\u03BF\u03CD\u03BC\u03C0\u03B1, \u039A\u03BF\u03C5\u03C1\u03B1\u03BA\u03AC\u03BF, \u0386\u03B3\u03B9\u03BF \u039C\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03BF, \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B9\u03C2 \u039A\u03AC\u03C4\u03C9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state and constitutional monarchy\"],\"it\":[\"Stato sovrano dell'Unione Europea con territori in Europa e nei Caraibi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban \u00E9s a Karib-t\u00E9rs\u00E9gben\"],\"es\":[\"Estado federado miembro de la Uni\u00F3n Europea y formado por Aruba, Curazao, Sint Maarten y los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"St\u00E1t sest\u00E1vaj\u00EDc\u00ED z evropsk\u00E9ho Nizozemska a ostrov\u016F v Karibiku\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Kongeriget Nederlandene best\u00E5ende af Aruba, Cura\u00E7ao, Nederlandene og Sint Maarten\"],\"ca\":[\"Federaci\u00F3 formada per Aruba, Cura\u00E7ao, Sint Maarten i els mateixos Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Soevereine staat bestaande uit Aruba, Cura\u00E7ao, Nederland en Sint Maarten\"]},\"latitude\":52.366665,\"longitude\":4.883333,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29999\",\"http://viaf.org/viaf/156652814\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12497447f\",\"http://www.idref.fr/034191089/id\",\"https://www.freebase.com/m/049nq\",\"https://g.co/kg/m/049nq\",\"https://sws.geonames.org/2750405/\",\"http://nomisma.org/id/kingdom_of_the_netherlands\",\"http://dbpedia.org/resource/Kingdom_of_the_Netherlands\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/106\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\"],\"proxyFor\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Otto Tatipikalawan\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Leerling voor schoolbord in klas.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"MON 97.0091\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Stichting Moluks Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"onderwijs\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Bij het schoolbord\"]},\"dcType\":{\"nl\":[\"foto zw\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1985 - 1995\"]},\"dctermsSpatial\":{\"nl\":[\"Nederland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\"],\"proxyFor\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:18.469Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:18.470Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021658/resource_document_moluks_historisch_museum_beeldmateriaal_33915\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-12T16:32:59.822Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518453179822,\"timestamp_update\":\"2018-02-12T16:32:59.823Z\",\"timestamp_update_epoch\":1518453179823,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[geen titel]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3065",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3065&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd729%2F729NM013899%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Leerlingen bijeen in een grote ruimte op een school. Sommigen zitten aan tafels, anderen op een bakstenen muurtje.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/11861\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Wesly, Jenny E. (1948-2016)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Wesly, Jenny E. (1948-2016)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Jenny Else Wesly (Maastricht, 27 september 1948 - Amsterdam, 14 december 2016), dochter van Fr\u00E4nzi Goldschmitt (1908-2001) en Emile Wesly (1895-1975).\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"webResources\":[{\"about\":\"urn:joods-historisch/d729/729NM013899.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":396,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#FFF0F5\",\"#D3D3D3\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43777},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013899/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":792,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#808080\",\"#FFFAF0\",\"#FFF5EE\",\"#E6E6FA\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":130627},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013899/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d729/729NM013899/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013899\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90116299\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"leerling\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"school\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90017386\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Joodse Scholengemeenschap Maimonides\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000328\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"sjabbat\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002209\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"bijeenkomst\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"joods onderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd729%2F729NM013899%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M013899\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Studenti se shrom\u00E1\u017Edili ve velk\u00E9 m\u00EDstnosti ve \u0161kole. N\u011Bkte\u0159\u00ED sed\u00ED u stol\u016F, jin\u00ED na cihlov\u00E9 zdi.\"],\"de\":[\"Die Sch\u00FCler versammelten sich in einem gro\u00DFen Raum einer Schule. Einige sitzen an Tischen, andere an einer Ziegelmauer.\"],\"sv\":[\"Eleverna samlades i ett stort rum p\u00E5 en skola. Vissa sitter vid bord, andra p\u00E5 en tegelv\u00E4gg.\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03C3\u03C5\u03B3\u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03CE\u03B8\u03B7\u03BA\u03B1\u03BD \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03BF \u03B4\u03C9\u03BC\u03AC\u03C4\u03B9\u03BF \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF. \u039A\u03AC\u03C0\u03BF\u03B9\u03BF\u03B9 \u03BA\u03AC\u03B8\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9\u03B1, \u03AC\u03BB\u03BB\u03BF\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03CD\u03B2\u03BB\u03B1.\"],\"en\":[\"Pupils gathered in a large room at a school. Some sit at tables, others on a brick wall.\"],\"it\":[\"Alunni riuniti in una grande sala di una scuola. Alcuni si siedono ai tavoli, altri su un muro di mattoni.\"],\"fr\":[\"Les \u00E9l\u00E8ves se sont rassembl\u00E9s dans une grande salle d\u2019une \u00E9cole. Certains s\u2019assoient \u00E0 des tables, d\u2019autres sur un mur de briques.\"],\"pl\":[\"Uczniowie zebrali si\u0119 w du\u017Cej sali w szkole. Niekt\u00F3rzy siedz\u0105 przy sto\u0142ach, inni na ceglanej \u015Bcianie.\"],\"nl\":[\"Leerlingen bijeen in een grote ruimte op een school. Sommigen zitten aan tafels, anderen op een bakstenen muurtje.\"],\"ca\":[\"Els alumnes es van reunir en una gran sala d'una escola. Alguns s'asseuen a les taules, altres en una paret de ma\u00F3.\"],\"es\":[\"Los estudiantes se reunieron en una gran sala en una escuela. Algunos se sientan en mesas, otros en una pared de ladrillos.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"[bez n\u00E1zvu]\"],\"de\":[\"[kein Titel]\"],\"sv\":[\"[ingen titel]\"],\"el\":[\"[\u03C7\u03C9\u03C1\u03AF\u03C2 \u03C4\u03AF\u03C4\u03BB\u03BF]\"],\"en\":[\"no title]\"],\"it\":[\"[nessun titolo]\"],\"fr\":[\"[pas de titre]\"],\"pl\":[\"[brak tytu\u0142u]\"],\"nl\":[\"[geen titel]\"],\"ca\":[\"[Sense t\u00EDtol]\"],\"es\":[\"[sin t\u00EDtulo]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/11861\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1983-10-21\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Leerlingen bijeen in een grote ruimte op een school. Sommigen zitten aan tafels, anderen op een bakstenen muurtje.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M013899\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90017386\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002209\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000328\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90116299\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[geen titel]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M013899, foto, Jenny E. Wesly, 1983-10-21\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:56:13.857999Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013899#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:56:13.858355Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013899\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013899\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-23T15:03:39.372Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595516619372,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[geen titel]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3063",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3063&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd622%2F622NM011119%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Jongetje van ongeveer zeven jaar, zittend aan een tafel met een stapeltje boeken. Achter hem een schoolbord met Hebreeuwse letters.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:35 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:35 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/101439\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Aa, Yair (1963)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Aa, Yair (1963)\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"fotograaf\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119. Aa, Yair (1963). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Aa, Yair (1963)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119. Aa, Yair (1963). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Aa, Yair (1963)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M011119/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119. Aa, Yair (1963). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Aa, Yair (1963)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M011119/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d622/622NM011119/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M011119\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000310\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"orthodox jodendom\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90207953\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Cheider (Amsterdam)\"]},\"note\":{\"def\":[\"Het Cheider in Amsterdam (officieel Stichting Joodse Kindergemeenschap Cheider) is in 1974 ontstaan, toen Mosje Silig in een door A.J.U. Cohen ter beschikking gesteld vierkamerappartement in Amsterdam-Buitenveldert in het Jiddisj onderwijs in joodse vakken ging geven aan vijf kleuters. Deze huiskamer-school (cheider) op strikt orthodoxe grondslag werd in 1980 erkend als zelfstandige kleuter- en lagere school. In dat jaar werd ook het voortgezet onderwijs op poten gezet. Het Cheider verhuisde in 1975 naar een klaslokaal elders in Buitenveldert. In november 1993 verhuisde de school naar nieuwbouw in de Zeelandstraat in Amsterdam-Buitenveldert.\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"joods onderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd622%2F622NM011119%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M011119\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Chlapec asi sedmi let, sed\u00EDc\u00ED u stolu s hromadou knih. Za n\u00EDm tabule s hebrejsk\u00FDmi p\u00EDsmeny.\"],\"de\":[\"Junge von etwa sieben Jahren, der mit einem Stapel B\u00FCcher an einem Tisch sitzt. Hinter ihm eine Tafel mit hebr\u00E4ischen Buchstaben.\"],\"sv\":[\"Pojke p\u00E5 ungef\u00E4r sju \u00E5r, sitter vid ett bord med en h\u00F6g med b\u00F6cker. Bakom honom en svart tavla med hebreiska bokst\u00E4ver.\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03CC\u03C1\u03B9 \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03C0\u03BF\u03C5 \u03B5\u03C0\u03C4\u03AC \u03B5\u03C4\u03CE\u03BD, \u03BA\u03AC\u03B8\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9 \u03BC\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C9\u03C1\u03CC \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03B1. \u03A0\u03AF\u03C3\u03C9 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C2 \u03BC\u03B1\u03C5\u03C1\u03BF\u03C0\u03AF\u03BD\u03B1\u03BA\u03B1\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03B5\u03B2\u03C1\u03B1\u03CA\u03BA\u03AC \u03B3\u03C1\u03AC\u03BC\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1.\"],\"en\":[\"A boy of about seven, sitting at a table with a stack of books. Behind him a blackboard with Hebrew letters.\"],\"it\":[\"Un bambino di circa sette anni, seduto a un tavolo con una pila di libri. Dietro di lui c'\u00E8 una lavagna con lettere ebraiche.\"],\"fr\":[\"Gar\u00E7on d\u2019environ sept ans, assis \u00E0 une table avec une pile de livres. Derri\u00E8re lui un tableau noir avec des lettres h\u00E9bra\u00EFques.\"],\"pl\":[\"Ch\u0142opiec w wieku oko\u0142o siedmiu lat, siedz\u0105cy przy stoliku ze stosem ksi\u0105\u017Cek. Za nim tablica z hebrajskimi literami.\"],\"nl\":[\"Jongetje van ongeveer zeven jaar, zittend aan een tafel met een stapeltje boeken. Achter hem een schoolbord met Hebreeuwse letters.\"],\"ca\":[\"Un nen d'uns set anys, assegut en una taula amb un munt de llibres. Darrere d'ell una pissarra amb lletres hebrees.\"],\"es\":[\"Ni\u00F1o de unos siete a\u00F1os, sentado en una mesa con una pila de libros. Detr\u00E1s de \u00E9l, una pizarra con letras hebreas.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"[bez n\u00E1zvu]\"],\"de\":[\"[kein Titel]\"],\"sv\":[\"[ingen titel]\"],\"el\":[\"[\u03C7\u03C9\u03C1\u03AF\u03C2 \u03C4\u03AF\u03C4\u03BB\u03BF]\"],\"en\":[\"no title]\"],\"it\":[\"[nessun titolo]\"],\"fr\":[\"[pas de titre]\"],\"pl\":[\"[brak tytu\u0142u]\"],\"nl\":[\"[geen titel]\"],\"ca\":[\"[Sense t\u00EDtol]\"],\"es\":[\"[sin t\u00EDtulo]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/101439\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1980 - 1990\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Jongetje van ongeveer zeven jaar, zittend aan een tafel met een stapeltje boeken. Achter hem een schoolbord met Hebreeuwse letters.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M011119\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000310\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90207953\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[geen titel]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M011119, vrije fotografie, Yair Aa, 1980-1990\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T09:01:21.107439Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M011119#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T09:01:21.107776Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M011119\",\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M011119\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-23T15:03:39.372Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595516619372,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3061",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3061&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd116%2F116N022%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Klassenfoto joodse lagere school Rotterdam, 1941, met mevr. Rapaport-Hertz, (4e van links). Onderwijzeres: juffrouw Izaaks",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:33 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"onbekend\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/2669\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Izaaks, ..\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Izaaks, ..\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/8490\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Rapaport-Hertz, ..\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Rapaport-Hertz, ..\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1941</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F302084/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1941</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1941</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F302084/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d116/116N022/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F302084\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002795\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Rotterdam\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005158\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"basisonderwijs\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000183\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Tweede Wereldoorlog\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012183\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"schoolklas\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90118547\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Molenwaterweg\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd116%2F116N022%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q34370\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rotterdam\"],\"fi\":[\"Rotterdam\"],\"ru\":[\"\u0420\u043E\u0442\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"pt\":[\"Roterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0420\u043E\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Roterdamas\"],\"lv\":[\"Roterdama\"],\"hr\":[\"Rotterdam\"],\"fr\":[\"Rotterdam\"],\"hu\":[\"Rotterdam\"],\"sk\":[\"Rotterdam\"],\"sl\":[\"Rotterdam\"],\"ga\":[\"Rotterdam\"],\"ca\":[\"Rotterdam\"],\"sv\":[\"Rotterdam\"],\"mt\":[\"Rotterdam\"],\"el\":[\"\u03A1\u03CC\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"en\":[\"Rotterdam\"],\"it\":[\"Rotterdam\"],\"es\":[\"R\u00F3terdam\"],\"et\":[\"Rotterdam\"],\"cs\":[\"Rotterdam\"],\"pl\":[\"Rotterdam\"],\"ro\":[\"Rotterdam\"],\"da\":[\"Rotterdam\"],\"nl\":[\"Rotterdam\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"R'dam\"],\"sv\":[\"Rotterdams kommun\",\"Rotterdam kommun\"],\"pt\":[\"Rotterdan\",\"Rotterdam\",\"Roterdam\",\"Roterd\u00E3\"],\"el\":[\"\u03A1\u03CC\u03C4\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"lt\":[\"Rotterdam\"],\"en\":[\"R'dam\",\"Roffa\",\"Rotjeknor\"],\"lv\":[\"Rotterdam\"],\"fr\":[\"Roffa\",\"R'dam\",\"Rotjeknor\"],\"ro\":[\"Roterdam\"],\"es\":[\"Rotterdam\",\"R\u00F3tterdam\",\"Rotjeknor\"],\"nl\":[\"Roffa\",\"R'dam\",\"Mokum Reisj\",\"Rotjeknor\",\"Rotjeknar\"]},\"note\":{\"de\":[\"zweitgr\u00F6\u00DFte Stadt der Niederlande\"],\"fi\":[\"kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"stad i Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"cidade na Holanda do Sul, Pa\u00EDses Baixos\"],\"mt\":[\"belt fin-Netherlands\"],\"el\":[\"\u03BF\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"city in South Holland, the Netherlands\"],\"it\":[\"citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"ville n\u00E9erlandaise situ\u00E9e en Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"hu\":[\"v\u00E1ros Hollandi\u00E1ban\"],\"es\":[\"ciudad situada al oeste de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"m\u011Bsto v Nizozemsku\"],\"ga\":[\"cathair san \u00CDsilt\u00EDr\"],\"pl\":[\"miasto w Holandii\"],\"ca\":[\"ciutat dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"havenstad in Zuid-Holland, Nederland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":51.9225,\"longitude\":4.47917,\"altitude\":0.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/123139768\",\"http://d-nb.info/gnd/4050739-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79015636\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00947190\",\"https://www.freebase.com/m/06hdk\",\"https://g.co/kg/m/06hdk\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/158345\",\"http://dewey.info/class/2--492385/\",\"https://sws.geonames.org/2747891/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006792\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108651\",\"https://libris.kb.se/mkz1003525ps2cc\",\"http://dbpedia.org/resource/Rotterdam\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40387\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rotterdam\"],\"fi\":[\"Rotterdam\"],\"ru\":[\"\u0420\u043E\u0442\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"pt\":[\"Roterd\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u0420\u043E\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C\"],\"lt\":[\"Roterdamas\"],\"lv\":[\"Roterdama\"],\"hr\":[\"Rotterdam\"],\"fr\":[\"Rotterdam\"],\"hu\":[\"Rotterdam\"],\"sk\":[\"Rotterdam\"],\"sl\":[\"Rotterdam\"],\"ga\":[\"Rotterdam\"],\"ca\":[\"Rotterdam\"],\"sv\":[\"Rotterdam\"],\"mt\":[\"Rotterdam\"],\"el\":[\"\u03A1\u03CC\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"en\":[\"Rotterdam\"],\"it\":[\"Rotterdam\"],\"es\":[\"R\u00F3terdam\"],\"et\":[\"Rotterdam\"],\"cs\":[\"Rotterdam\"],\"eu\":[\"Rotterdam\"],\"pl\":[\"Rotterdam\"],\"ro\":[\"Rotterdam\"],\"da\":[\"Rotterdam\"],\"nl\":[\"Rotterdam\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"R'dam\"],\"sv\":[\"Rotterdams kommun\",\"Rotterdam kommun\"],\"pt\":[\"Rotterdan\",\"Rotterdam\",\"Roterdam\",\"Roterd\u00E3\"],\"el\":[\"\u03A1\u03CC\u03C4\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\"],\"lt\":[\"Rotterdam\"],\"en\":[\"R'dam\",\"Roffa\",\"Rotjeknor\"],\"lv\":[\"Rotterdam\"],\"fr\":[\"Roffa\",\"R'dam\",\"Rotjeknor\"],\"ro\":[\"Roterdam\"],\"nl\":[\"Roffa\",\"R'dam\",\"Mokum Reisj\",\"Rotjeknor\",\"Rotjeknar\"],\"es\":[\"Rotterdam\",\"R\u00F3tterdam\",\"Rotjeknor\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zweitgr\u00F6\u00DFte Stadt der Niederlande\"],\"fi\":[\"Kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"Stad i Nederl\u00E4nderna\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"Cidade na Holanda do Sul, Pa\u00EDses Baixos\"],\"mt\":[\"Belt fin-Netherlands\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u039F\u03BB\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"City in South Holland, the Netherlands\"],\"it\":[\"Citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Ville n\u00E9erlandaise situ\u00E9e en Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Hollandi\u00E1ban\"],\"es\":[\"Ciudad situada al oeste de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"M\u011Bsto v Nizozemsku\"],\"ga\":[\"Cathair san \u00CDsilt\u00EDr\"],\"pl\":[\"Miasto w Holandii\"],\"ca\":[\"Ciutat dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Havenstad in Zuid-Holland, Nederland\"]},\"latitude\":51.9225,\"longitude\":4.47917,\"altitude\":0.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34370\",\"http://viaf.org/viaf/123139768\",\"https://d-nb.info/gnd/4050739-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79015636\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00947190\",\"https://www.freebase.com/m/06hdk\",\"https://g.co/kg/m/06hdk\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/158345\",\"https://sws.geonames.org/2747891/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006792\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108651\",\"https://libris.kb.se/mkz1003525ps2cc\",\"http://dbpedia.org/resource/Rotterdam\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F302084\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40387\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1941\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"T\u0159\u00EDdn\u00ED fotografie \u017Eidovsk\u00E1 z\u00E1kladn\u00ED \u0161kola Rotterdam, 1941, s pan\u00ED Rapaport-Hertz, (4. zleva). U\u010Ditel: Miss Izaaks\"],\"de\":[\"Klassenfoto J\u00FCdische Grundschule Rotterdam, 1941, mit Frau Rapaport-Hertz, (4. von links). Lehrerin: Fr\u00E4ulein Izaaks\"],\"sv\":[\"Klassificera foto judisk grundskola Rotterdam, 1941, med Fru. Rapaport-Hertz, (4:e fr\u00E5n v\u00E4nster). L\u00E4rare: Miss Izaaks\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03AC\u03BE\u03B7\u03C2 \u0395\u03B2\u03C1\u03B1\u03CA\u03BA\u03CC \u03B4\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF \u03A1\u03CC\u03C4\u03B5\u03C1\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC, 1941, \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03BA\u03B1. \u03A1\u03AC\u03C0\u03B1\u03C0\u03BF\u03C1\u03C4-\u03A7\u03B5\u03C1\u03C4\u03B6, (4\u03B7 \u03B1\u03C0\u03CC \u03B1\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03AC). \u0394\u03AC\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03BF\u03C2: \u039C\u03B9\u03C2 \u0399\u03B6\u03B1\u03AC\u03BA\u03C2\"],\"en\":[\"Class photo of the Jewish elementary school in Rotterdam, 1941, with Mrs. Rapaport-Hertz, (4th from left). Teacher: Miss Izaaks\"],\"it\":[\"Foto di classe delle scuole elementari ebraiche di Rotterdam, 1941, con la signora Rapaport-Hertz, (4\u00B0 da sinistra). Insegnante: Miss Izaaks\"],\"fr\":[\"Photo de classe \u00E9cole primaire juive de Rotterdam, 1941, avec Mme Rapaport-Hertz, (4e \u00E0 partir de la gauche). Enseignante: Miss Izaaks\"],\"pl\":[\"Zdj\u0119cie klasowe \u017Bydowska szko\u0142a podstawowa Rotterdam, 1941, z pani\u0105 Rapaport-Hertz, (4. od lewej). Nauczyciel: Panna Izaaks\"],\"nl\":[\"Klassenfoto joodse lagere school Rotterdam, 1941, met mevr. Rapaport-Hertz, (4e van links). Onderwijzeres: juffrouw Izaaks\"],\"ca\":[\"Foto de classe de l'escola prim\u00E0ria jueva de Rotterdam, 1941, amb la senyora. Rapaport-Hertz( 4t per l'esquerra). Direcci\u00F3: Miss Izaaks\"],\"es\":[\"Foto de clase Escuela primaria jud\u00EDa Rotterdam, 1941, con la Sra. Rapaport-Hertz, (4\u00BA desde la izquierda). Profesora: Miss Izaaks\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34370\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1941\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Klassenfoto joodse lagere school Rotterdam, 1941, met mevr. Rapaport-Hertz, (4e van links). Onderwijzeres: juffrouw Izaaks\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F302084\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000183\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012183\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90002795\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90118547\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005158\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F302084: Klassenfoto joodse lagere school Rotterdam, 1941, met mevr. Rapaport-Hertz, (4e van links). Onderwijzeres: juffrouw Izaa [...]\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/2669\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/8490\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:59:46.433586Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F302084#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:59:46.434382Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F302084\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F302084\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3059",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3059&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd440%2F440N00006435%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Klassenfoto van de Openbare Lagere School in Oss, circa 1933, met een aantal joodse leerlingen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:30 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69199\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zwanenberg, Sjennie van\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Zwanenberg, Sjennie van\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/64814\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hes, Samuel\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Hes, Samuel\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69201\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Toncman, Sophie\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Toncman, Sophie\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"onbekend\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69192\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Oppenheimer, Ernst (1922-1943)\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://www.joodsmonument.nl/453381\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Oppenheimer, Ernst (1922-1943)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Ernst Oppenheimer (Oss, 9 december 1922 - Extern kommando F\u00FCrstengrube, 31 januari 1943). ---\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69196\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Oppenheimer, Frits (1919-1942)\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://www.joodsmonument.nl/401500\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Oppenheimer, Frits (1919-1942)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Frits Oppenheimer (Oss, 27 februari 1919 - Auschwitz, 30 september 1942)\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69197\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Hartog, Carla den\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Hartog, Carla den\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69198\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Zwanenberg, Ada van\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Zwanenberg, Ada van\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":33065,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":366,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#800000\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d440/440N00006435.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435. onbekend. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>onbekend</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F006435/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":101466,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":733,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F006435/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d440/440N00006435/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F006435\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90003128\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Oss\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005158\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"basisonderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd440%2F440N00006435%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F006435\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"T\u0159\u00EDdn\u00ED fotografie ve\u0159ejn\u00E9 z\u00E1kladn\u00ED \u0161koly v Ossu, kolem roku 1933, s \u0159adou \u017Eidovsk\u00FDch \u017E\u00E1k\u016F\"],\"de\":[\"Klassenfoto der \u00D6ffentlichen Volksschule in Oss, um 1933, mit einer Reihe j\u00FCdischer Sch\u00FCler.\"],\"sv\":[\"Klassificera foto av den offentliga grundskola i Oss, circa 1933, med ett nummer av judiska elever\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03C4\u03AC\u03BE\u03B7\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03B4\u03B7\u03BC\u03CC\u03C3\u03B9\u03BF\u03C5 \u03B4\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C3\u03B5 Oss, \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03C0\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF 1933, \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03AC\u03C6\u03BF\u03C1\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B5\u03B2\u03C1\u03B1\u03CA\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2\"],\"en\":[\"Class photo of the Public Elementary School in Oss, circa 1933, with a number of Jewish students.\"],\"it\":[\"Foto di classe della scuola elementare pubblica di Oss, circa 1933, con alcuni alunni ebrei.\"],\"fr\":[\"Photo de classe de l\u2019\u00E9cole primaire publique d\u2019Oss, vers 1933, avec un certain nombre d\u2019\u00E9l\u00E8ves juifs\"],\"pl\":[\"Zdj\u0119cie klasowe w Publicznej Szkole Podstawowej w Oss, ok. 1933 r., z kilkoma uczniami \u017Cydowskimi.\"],\"nl\":[\"Klassenfoto van de Openbare Lagere School in Oss, circa 1933, met een aantal joodse leerlingen\"],\"ca\":[\"Foto de classe de l'escola prim\u00E0ria p\u00FAblica d'Oss, cap al 1933, amb un nombre d'alumnes jueus\"],\"es\":[\"Foto de clase de la Escuela Primaria P\u00FAblica de Oss, alrededor de 1933, con varios alumnos jud\u00EDos.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/onbekend\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1933 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Klassenfoto van de Openbare Lagere School in Oss, circa 1933, met een aantal joodse leerlingen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F006435\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90003128\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005158\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F006435: Klassenfoto van de Openbare Lagere School in Oss, circa 1933, met een aantal joodse leerlingen\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69192\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69199\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69196\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69198\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69201\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/69197\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/64814\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:46:04.866508Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F006435#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:46:04.866849Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F006435\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F006435\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3057",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3057&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01967745.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein kleiner Schuljunge malt das deutsche Luftschiff \"Graf Zeppelin\" mit Kreide auf eine Schultafel, Zeppelinsiedlung bei Frankfurt am Main, Deutschland 1930er. A little school boy is drawing the German airship \"Graf Zeppelin\" with chalk on a blackboard, zeppelin village near Frankfurt am Main, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:29 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01967745.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01967745.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01967745.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg. (de) A. Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>A. Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":77088,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":684,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D8BFD8\",\"#C0C0C0\",\"#F5F5F5\",\"#D3D3D3\",\"#B0C4DE\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg. (de) A. Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>A. Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01967745' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01967745.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01967745.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"A. Schulze\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein kleiner Schuljunge malt das deutsche Luftschiff \\\"Graf Zeppelin\\\" mit Kreide auf eine Schultafel, Zeppelinsiedlung bei Frankfurt am Main, Deutschland 1930er. A little school boy is drawing the German airship \\\"Graf Zeppelin\\\" with chalk on a blackboard, zeppelin village near Frankfurt am Main, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01967745.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Nolte\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Zeppelin Siedlung, Frankfurt am Main\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.11.1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:44:15.501539Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:44:15.501815Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01967745_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:01:14.599Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415116874599,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Great little schools",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3055",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3055&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images3.noterik.com",
      "description": "Extended description:\nMost people still think of these schools as places out in the sticks and doomed to close. \nThis \"30 Minuts\" report shows rural schools are not only alive and kicking but also giving valuable lessons to the education establishment. Innovative experiments in education are only possible when the teaching staff are fully committed and enyoy their work. Village schools, where teaching has to be individually tailored to classes with few pupils of different ages, spawns novel and diverse teaching methods. The approach strengthens bonds in villages but also takes on board the latest technology which provides a window on the wider world. The programme shows the enormous possibilities of these \"great little schools\", which often give the kind of quality education usually associated with expensive private schools. \n\nRural schools in Catalonia are now run by a special government department. The schools in an area work as a single unit, thus overcoming the traditional isolation of village teachers. Specialist teachers in a range of subjects go from school to school, providing the kind of depth found in much larger city establishments. There are also regular gatherings of schools in the area, which help the children make friends of their own age.\n\nEven though Catalonia's 425 rural schools make up 25% of the country's total, they only get into the headlines when there is a closure or a campaign to save a school. Seven new rural shools have opened in the last ten years, but ninety have closed.\n\nVillages often die when the local school closes. There are 12,600 pupils in rural schools, which average 30 students. However they play a vital part in keeping the population on the land. \n\nThe programme shows how rural schools are coming up with novel projects. They are helping with ground-breaking European research on computers in education. Children work on collective stories with pupils throughout Catalonia as well as studying their own counties on a special Web site. Student teachers interviewed in this programme enthuse on what rural schools have to offer both students and staff.\n\nDP Roser Boix ensenya l'aula on anava a escola quan era petita\nDP Roser Boix fent classe a la Facultat de Formaci\u00F3 Professorat de la Universitat de Barcelona\n- Escola \"El Puig\" de Prullans (Cerdanya) -\nDP Manuela S\u00E1nchez, mestra, mostra els diferents grups d'alumnes de l'escola rural\nPM Paquita Sarret, representant pares Consell Escolar, diu que l'escola rural ensenya a viure en un poble i que cal que hi hagi escoles als pobles per tal que els pobles continuin existint\nPM Josep Isern, propietari c\u00E0mping, parla de les accions que han fet per aconseguir la vinguda de fam\u00EDlies al poble de Prullans\nDP reuni\u00F3 consell escolar\nPM Manuela S\u00E1nchez, mestra, diu que est\u00E0 contenta que l'escola no hagi de tancar perqu\u00E8 v\u00E9 una fam\u00EDlia a viure al poble\nPM Daniel Gorriz, alcalde de Prullans, parla de la nova fam\u00EDlia que vindr\u00E0 a viure al poble\nPM Immaculada Tinoco diu que si tanquen l'escola es pren la vida del poble\nPM Gemma Isern diu que quan els nens es fan grans tenen tend\u00E8ncia a marxar\nPM Manuel Ram\u00EDrez diu que una escola de poble \u00E9s interessant perqu\u00E8 \u00E9s molt bonica\nDP celebraci\u00F3 del Carnestoltes, nens pel carrer i a les cases del poble de Prullans\n- Escola \"L'Oreneta\" de Les Masuques (Alt Pened\u00E8s), tancada l'any 1991 -\nDP Roser Boix passeja pel poble\nPM Roser Boix, professora did\u00E0ctica i organitzaci\u00F3 educativa UB, parla del tancament de l'escola rural de Les Masuques\n- Escola \"Muntanyans\" de Sant Mar\u00E7al (Alt Pened\u00E8s) -\nPM Rosa Elena Codina, mestra, parla de l'organitzaci\u00F3 de l'escola\nPA Susana Romero, estudiant en pr\u00E0ctiques, parla de la feina del mestre rural \nPM Maria del Mar Gr\u00E0cia, estudiant en pr\u00E0ctiques, diu que \u00E9s una experi\u00E8ncia molt enriquidora\nDP visita escolar al Centre de Classificaci\u00F3 Postal de Barcelona\nPM Laura Le\u00F3n diu que ha quedat sorpresa de l'\u00FAs de maquin\u00E0ria per a la classificaci\u00F3 de les cartes\nPM S\u00F2nia Torres explica que escriu cartes als seus amics\nPM Jessica Ferrer explica que escriu cartes a una nena alemanya\nPM Lara Capella explica a qui escriu cartes\nDP classe d'inform\u00E0tica\nPM Rosa Elena Codina, mestra, diu que les escoles rurals han de ser m\u00E9s creatives que les escoles normals\n- Escola \"Joventut\" de Call\u00FAs (Bages) -\nDP nens analitzen les dades d'una estaci\u00F3 meteorol\u00F2gica\nPM Jaume Pons parla de la meteorologia del dia\nPM Josep Callej\u00F3n diu que envien les dades per Internet al MCC\nDP Jordi Badia i altres nens i nenes expliquen el m\u00E8tode d'aprenentatge de la hist\u00F2ria per Internet\nPM \u00C0ngel L\u00F3pez, mestre, parla de la connexi\u00F3 de la telem\u00E0tica amb l'aprenentatge de les assignatures\nPM Marisa Rodr\u00EDguez, mestra, parla de l'\u00FAs de programes inform\u00E0tics en l'educaci\u00F3\nPM Ge\u00F2rgia Vidal, ICE-UAB, parla de la import\u00E0ncia dels alumnes per millorar els sistemes d'educaci\u00F3\n- Escola \"Thau\" de Barcelona (Barcelon\u00E8s) -\nDP nens dibuixant, a classe\nPM Olga Giner, escola, diu que la innovaci\u00F3 no dep\u00E8n de la infraestructures sin\u00F3 de la iniciativa personal dels mestres\n- Escola \"Rossend Giol\" de Porrera (Priorat) -\nDP nens i nenes de l'escola rural en una sortida pels carrers de Porrera per veure rellotges de sol\nPM Maria Teresa Garcia-Sol\u00E9, mestra, diu que els alumnes posen el l\u00EDmit dels coneixements que volen tenir\nPM N\u00FAria Rofes, mestra, diu que ensenyen als alumnes a buscar informaci\u00F3 i a aprendre per ells mateixos\nDP nens a classe, aprenen els n\u00FAmeros romans\n- Escola p\u00FAblica d'Avinyonet del Pened\u00E8s (Alt Pened\u00E8s) -\nDP estudiants universitaris visiten una aula d'una escola rural\nPP Anna M. Esteve, mestra, diu que els universitaris s'han adonat de les difer\u00E8ncies de l'escola rural\n- Escola P\u00FAblica Sant Cugat de Sant Cugat Sesgarrigues (Alt Pened\u00E8s) -\nDP alumnes de Formaci\u00F3 del Professorat diuen que la feina dels mestres d'una escola rural \u00E9s molt m\u00E9s personalitzada cap a cada alumne\n- Escola \"Pont de l'Arcada\" d'Olesa de Bonesvalls (Alt Pened\u00E8s) -\nDP Segona Trobada de cursos superiors i mitjans de les ZER de la Font del Cusc\u00F3\nPM Maria Guilera, mestra, parla de la relaci\u00F3 entre els alumnes de diferents escoles rurals\nDP classes de dansa\nDP reuni\u00F3 de Secretariat d'escola rural de Catalunya\nDP PM parla de la import\u00E0ncia del Secretariat per defensar la feina de les escoles rurals",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:27 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"edmObject\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_tvc/video/EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91/image.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_tvc/video/EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91/image.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Great little schools - https://www.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91' target='_blank' rel='noopener'>Great little schools</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":720,\"ebucoreHeight\":576,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#FFFAF0\",\"#FFDAB9\",\"#FFE4C4\",\"#BDB76B\",\"#FFA07A\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36928},{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Great little schools - https://www.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91. TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91' target='_blank' rel='noopener'>Great little schools</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91' target='_blank' rel='noopener'>TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":3986},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/604\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildung\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Istruzione\"],\"fr\":[\"Education\"],\"hu\":[\"oktat\u00E1s\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"pl\":[\"Szkolnictwo\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"ro\":[\"Educatie\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"nl\":[\"Educatie\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/238\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051937_Ag_EU_EUscreenXLCore_1021\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"ca\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_tvc%2Fvideo%2FEUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91%2Fimage.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91#contentTier\",\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051937_Ag_EU_EUscreenXLCore_1021\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516145\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TV3 Catalan Television\"],\"ca\":[\"TV3 Televisi\u00F3 de Catalunya\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Katalonien\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Katalonia\"],\"pt\":[\"Catalunha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Katalonija\"],\"hr\":[\"Katalonija\"],\"lv\":[\"Katalonija\"],\"fr\":[\"Catalogne\"],\"hu\":[\"Katal\u00F3nia\"],\"sk\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Katalonija\"],\"ga\":[\"An Chatal\u00F3in\"],\"ca\":[\"Catalunya\"],\"sv\":[\"Katalonien\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalonia\"],\"it\":[\"Catalogna\"],\"es\":[\"Catalu\u00F1a\"],\"et\":[\"Kataloonia\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Katalunia\"],\"pl\":[\"Katalonia\"],\"da\":[\"Catalonien\"],\"ro\":[\"Catalonia\"],\"nl\":[\"Cataloni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Catalunya\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"fi\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"pt\":[\"Catalunya\"],\"bg\":[\"Catalunya\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\",\"Autonomous community of Catalonia\"],\"it\":[\"Catalunya\"],\"fr\":[\"Catalunya\",\"Cat.\",\"Catal.\"],\"hu\":[\"Catalunya\"],\"et\":[\"Catalunya\"],\"eu\":[\"Catalunya\"],\"cs\":[\"Catalunya\"],\"pl\":[\"Catalunya\"],\"da\":[\"Catalunya\"],\"ca\":[\"Comunitat Aut\u00F2noma de Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"nl\":[\"Catalonie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Autonome Gemeinschaft in Spanien\"],\"sv\":[\"Autonom region i nord\u00F6stra Spanien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Itsehallintoalue Koillis-Espanjassa\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o aut\u00F4noma da Espanha\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442 \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Autonomous community of Spain\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nijas autonomais apgabals\"],\"it\":[\"Comunit\u00E0 autonoma della Spagna\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion europ\u00E9enne constitu\u00E9 en communaut\u00E9 autonome de l'Espagne\"],\"es\":[\"Comunidad aut\u00F3noma de Espa\u00F1a\"],\"cs\":[\"Autonomn\u00ED spole\u010Denstv\u00ED \u0160pan\u011Blska\"],\"eu\":[\"Espainiako autonomia erkidegoa\"],\"sk\":[\"Auton\u00F3mne spolo\u010Denstvo v \u0160panielsku\"],\"pl\":[\"Wsp\u00F3lnota autonomiczna Hiszpanii\"],\"nl\":[\"Autonome gemeenschap van Spanje\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu constitu\u00EFt com a comunitat aut\u00F2noma d'Espanya\"]},\"latitude\":41.8375,\"longitude\":1.5377778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5705\",\"http://viaf.org/viaf/159380011\",\"https://d-nb.info/gnd/4029916-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79089624\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11868397w\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11950591d\",\"http://www.idref.fr/026436051/id\",\"http://www.idref.fr/02747299X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628351\",\"https://www.freebase.com/m/01zv_\",\"https://g.co/kg/m/01zv_\",\"http://openlibrary.org/works/OL76843A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/150096\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450536\",\"http://datos.bne.es/resource/XX96174\",\"https://sws.geonames.org/3336901/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7030216\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7337734\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206043\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108089\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016656n\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/15402\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/60736\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record6727\",\"https://libris.kb.se/nl021qz644jl4f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y108089\",\"http://dbpedia.org/resource/Catalonia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"],\"proxyFor\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1999\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Joan Salvat (director)\",\"Joan Salvat (presenter)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\nMost people still think of these schools as places out in the sticks and doomed to close. \\nThis \\\"30 Minuts\\\" report shows rural schools are not only alive and kicking but also giving valuable lessons to the education establishment. Innovative experiments in education are only possible when the teaching staff are fully committed and enyoy their work. Village schools, where teaching has to be individually tailored to classes with few pupils of different ages, spawns novel and diverse teaching methods. The approach strengthens bonds in villages but also takes on board the latest technology which provides a window on the wider world. The programme shows the enormous possibilities of these \\\"great little schools\\\", which often give the kind of quality education usually associated with expensive private schools. \\n\\nRural schools in Catalonia are now run by a special government department. The schools in an area work as a single unit, thus overcoming the traditional isolation of village teachers. Specialist teachers in a range of subjects go from school to school, providing the kind of depth found in much larger city establishments. There are also regular gatherings of schools in the area, which help the children make friends of their own age.\\n\\nEven though Catalonia's 425 rural schools make up 25% of the country's total, they only get into the headlines when there is a closure or a campaign to save a school. Seven new rural shools have opened in the last ten years, but ninety have closed.\\n\\nVillages often die when the local school closes. There are 12,600 pupils in rural schools, which average 30 students. However they play a vital part in keeping the population on the land. \\n\\nThe programme shows how rural schools are coming up with novel projects. They are helping with ground-breaking European research on computers in education. Children work on collective stories with pupils throughout Catalonia as well as studying their own counties on a special Web site. Student teachers interviewed in this programme enthuse on what rural schools have to offer both students and staff.\\n\\nDP Roser Boix ensenya l'aula on anava a escola quan era petita\\nDP Roser Boix fent classe a la Facultat de Formaci\u00F3 Professorat de la Universitat de Barcelona\\n- Escola \\\"El Puig\\\" de Prullans (Cerdanya) -\\nDP Manuela S\u00E1nchez, mestra, mostra els diferents grups d'alumnes de l'escola rural\\nPM Paquita Sarret, representant pares Consell Escolar, diu que l'escola rural ensenya a viure en un poble i que cal que hi hagi escoles als pobles per tal que els pobles continuin existint\\nPM Josep Isern, propietari c\u00E0mping, parla de les accions que han fet per aconseguir la vinguda de fam\u00EDlies al poble de Prullans\\nDP reuni\u00F3 consell escolar\\nPM Manuela S\u00E1nchez, mestra, diu que est\u00E0 contenta que l'escola no hagi de tancar perqu\u00E8 v\u00E9 una fam\u00EDlia a viure al poble\\nPM Daniel Gorriz, alcalde de Prullans, parla de la nova fam\u00EDlia que vindr\u00E0 a viure al poble\\nPM Immaculada Tinoco diu que si tanquen l'escola es pren la vida del poble\\nPM Gemma Isern diu que quan els nens es fan grans tenen tend\u00E8ncia a marxar\\nPM Manuel Ram\u00EDrez diu que una escola de poble \u00E9s interessant perqu\u00E8 \u00E9s molt bonica\\nDP celebraci\u00F3 del Carnestoltes, nens pel carrer i a les cases del poble de Prullans\\n- Escola \\\"L'Oreneta\\\" de Les Masuques (Alt Pened\u00E8s), tancada l'any 1991 -\\nDP Roser Boix passeja pel poble\\nPM Roser Boix, professora did\u00E0ctica i organitzaci\u00F3 educativa UB, parla del tancament de l'escola rural de Les Masuques\\n- Escola \\\"Muntanyans\\\" de Sant Mar\u00E7al (Alt Pened\u00E8s) -\\nPM Rosa Elena Codina, mestra, parla de l'organitzaci\u00F3 de l'escola\\nPA Susana Romero, estudiant en pr\u00E0ctiques, parla de la feina del mestre rural \\nPM Maria del Mar Gr\u00E0cia, estudiant en pr\u00E0ctiques, diu que \u00E9s una experi\u00E8ncia molt enriquidora\\nDP visita escolar al Centre de Classificaci\u00F3 Postal de Barcelona\\nPM Laura Le\u00F3n diu que ha quedat sorpresa de l'\u00FAs de maquin\u00E0ria per a la classificaci\u00F3 de les cartes\\nPM S\u00F2nia Torres explica que escriu cartes als seus amics\\nPM Jessica Ferrer explica que escriu cartes a una nena alemanya\\nPM Lara Capella explica a qui escriu cartes\\nDP classe d'inform\u00E0tica\\nPM Rosa Elena Codina, mestra, diu que les escoles rurals han de ser m\u00E9s creatives que les escoles normals\\n- Escola \\\"Joventut\\\" de Call\u00FAs (Bages) -\\nDP nens analitzen les dades d'una estaci\u00F3 meteorol\u00F2gica\\nPM Jaume Pons parla de la meteorologia del dia\\nPM Josep Callej\u00F3n diu que envien les dades per Internet al MCC\\nDP Jordi Badia i altres nens i nenes expliquen el m\u00E8tode d'aprenentatge de la hist\u00F2ria per Internet\\nPM \u00C0ngel L\u00F3pez, mestre, parla de la connexi\u00F3 de la telem\u00E0tica amb l'aprenentatge de les assignatures\\nPM Marisa Rodr\u00EDguez, mestra, parla de l'\u00FAs de programes inform\u00E0tics en l'educaci\u00F3\\nPM Ge\u00F2rgia Vidal, ICE-UAB, parla de la import\u00E0ncia dels alumnes per millorar els sistemes d'educaci\u00F3\\n- Escola \\\"Thau\\\" de Barcelona (Barcelon\u00E8s) -\\nDP nens dibuixant, a classe\\nPM Olga Giner, escola, diu que la innovaci\u00F3 no dep\u00E8n de la infraestructures sin\u00F3 de la iniciativa personal dels mestres\\n- Escola \\\"Rossend Giol\\\" de Porrera (Priorat) -\\nDP nens i nenes de l'escola rural en una sortida pels carrers de Porrera per veure rellotges de sol\\nPM Maria Teresa Garcia-Sol\u00E9, mestra, diu que els alumnes posen el l\u00EDmit dels coneixements que volen tenir\\nPM N\u00FAria Rofes, mestra, diu que ensenyen als alumnes a buscar informaci\u00F3 i a aprendre per ells mateixos\\nDP nens a classe, aprenen els n\u00FAmeros romans\\n- Escola p\u00FAblica d'Avinyonet del Pened\u00E8s (Alt Pened\u00E8s) -\\nDP estudiants universitaris visiten una aula d'una escola rural\\nPP Anna M. Esteve, mestra, diu que els universitaris s'han adonat de les difer\u00E8ncies de l'escola rural\\n- Escola P\u00FAblica Sant Cugat de Sant Cugat Sesgarrigues (Alt Pened\u00E8s) -\\nDP alumnes de Formaci\u00F3 del Professorat diuen que la feina dels mestres d'una escola rural \u00E9s molt m\u00E9s personalitzada cap a cada alumne\\n- Escola \\\"Pont de l'Arcada\\\" d'Olesa de Bonesvalls (Alt Pened\u00E8s) -\\nDP Segona Trobada de cursos superiors i mitjans de les ZER de la Font del Cusc\u00F3\\nPM Maria Guilera, mestra, parla de la relaci\u00F3 entre els alumnes de diferents escoles rurals\\nDP classes de dansa\\nDP reuni\u00F3 de Secretariat d'escola rural de Catalunya\\nDP PM parla de la import\u00E0ncia del Secretariat per defensar la feina de les escoles rurals\"],\"en\":[\"This programme covers rural schools where children are not streamed by age or level and in which three-year-olds share the same teacher as pupils in sixth grade.\"],\"ca\":[\"Original language summary: \\nRecorregut per algunes de les escoles rurals catalanes i pels m\u00E8todes que els mestres utilitzen per educar alumnes de diferents edats a la mateixa aula.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"Stereo\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"EUXL_298\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Catalan; Valencian\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"TVC\",\"TV3\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Els continguts de la p\u00E0gina de TVC estan protegits i subjectes a les lleis de propietat intel\u00B7lectual i industrial. Queda prohibida l\u2019explotaci\u00F3, reproducci\u00F3, distribuci\u00F3, transformaci\u00F3, execuci\u00F3 publica, comunicaci\u00F3 p\u00FAblica i qualsevol altra forma d\u2019explotaci\u00F3 dels continguts, sense autoritzaci\u00F3 de TVC. La persona que accedeixi als continguts nom\u00E9s els pot visualitzar per a finalitats personals i educatives no comercials. Per a m\u00E9s informaci\u00F3 podeu adre\u00E7ar-vos al Servei de c\u00F2pies i venda d'imatges d'arxiu, imatges@tv3.cat.\\n \\nThe content of the pages submitted by TVC are protected by and subject to TVC copyright and industrial property rights. The exploitation, reproduction, distribution, transformation, public execution, public communication and any other form of exploitation of the content is expressly prohibited without authorization from TVC. Access to the content is for the sole purpose of personal and educational non-commercial viewing. For further information, please contact the Image Copies and Sales Archive Service at:  imatges@tv3.cat\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/604\",\"CATALUNYA\",\"ESCOLES\",\"MESTRES\",\"ENSENYAMENT PRIMARI\",\"PRULLANS\",\"CALLUS\",\"PORRERA\",\"AVINYONET DEL PENEDES\",\"SANT CUGAT SESGARRIGUES\",\"OLESA DE BONESVALLS\",\"ESCOLES RURALS\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Great little schools\"],\"ca\":[\"Petites grans escoles\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"ITEM\",\"Factual\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"SERIES TITLE: 30 minutes\"],\"ca\":[\"30 minuts\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1999\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:32:57\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_087F92D708AD4B7E21DEE1CBA4ACC760\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"21/03/1999\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Catalonia\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"],\"proxyFor\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91#contentTier\",\"created\":\"2022-02-14T11:26:09.933642Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91#metadataTier\",\"created\":\"2022-02-14T11:26:09.934022Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051937/data_euscreenXL_EUS_4C5C643EDB30C9F8CC27D86D54792B91\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-02-14T10:36:52.278Z\",\"timestamp_created_epoch\":1550140612278,\"timestamp_update\":\"2022-02-14T11:26:04.533Z\",\"timestamp_update_epoch\":1644837964533,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "What is the life like for teachers of Romany children",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3053",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3053&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Original language summary: \nRomsk\u00E9 d\u011Bti v C\u00EDrkevn\u00ED \u0161kole P\u0159emysla Pittera v Ostrav\u011B.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:25 +0000",
      "language": "cs",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q190550\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"M\u00E4hrisch-Schlesische Region\"],\"sv\":[\"M\u00E4hren-Schlesien\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E\u0441\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"fi\":[\"M\u00E4\u00E4rin-Sleesian l\u00E4\u00E4ni\"],\"pt\":[\"Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E-\u0441\u0438\u043B\u0435\u0437\u043A\u0438 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u039C\u03BF\u03C1\u03B1\u03B2\u03AF\u03B1\u03C2-\u03A3\u03B9\u03BB\u03B5\u03C3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Moravijos-Silezijos kra\u0161tas\"],\"en\":[\"Moravian-Silesian Region\"],\"hr\":[\"Moravsko-\u0161leski kraj\"],\"lv\":[\"Mor\u0101vijas-Sil\u0113zijas apgabals\"],\"it\":[\"regione di Moravia-Slesia\"],\"fr\":[\"Moravie-Sil\u00E9sie\"],\"hu\":[\"Morva-szil\u00E9ziai ker\u00FClet\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Moravia-Silesia\"],\"et\":[\"Morava-Sileesia maakond\"],\"cs\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"sk\":[\"Moravsko-sliezsky kraj\"],\"sl\":[\"Moravsko-\u0161lezijski okraj\"],\"pl\":[\"Kraj morawsko-\u015Bl\u0105ski\"],\"ro\":[\"Moravia-Silezia\"],\"da\":[\"M\u00E4hren-Schlesien\"],\"nl\":[\"Moravi\u00EB-Silezi\u00EB\"],\"ca\":[\"Mor\u00E0via i Sil\u00E8sia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Moravskoslezsky kraj\",\"Ostravsky kraj\",\"Moravoslezsky kraj\",\"Region M\u00E4hren-Schlesien\",\"Region M\u00E4hrisch-Schlesien\",\"CZ-MO\",\"M\u00E4hrisch-Schlesisches Gebiet\",\"M\u00E4hrisch-schlesische Region\",\"CZ-80\"],\"sv\":[\"Region M\u00E4hrisk-Schlesien\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E-\u0421\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\",\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u043E-\u0421\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\",\"\u041E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\",\"Sil\u00E9sia Checa\",\"Regi\u00E3o da Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\"],\"lt\":[\"Moravija-Silezija\"],\"it\":[\"Moravia-Slesia\"],\"fr\":[\"Region de Moravie-Silesie\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\",\"Moravie sil\u00E9sienne\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Silesia Moravia\",\"Regi\u00F3n de Silesia-Moravia\",\"Region de Silesia Moravia\",\"Regi\u00F3n de Moravia y Silesia\",\"Region de Moravia y Silesia\",\"Moravia-Silesia\",\"Region de Silesia-Moravia\",\"Region de Moravia-Silesia\",\"Region de Moravia Silesia\",\"Moravia Silesia\",\"Regi\u00F3n de Moravia Silesia\"],\"cs\":[\"Ostravsk\u00FD kraj\"],\"sk\":[\"Ostravsk\u00FD kraj\",\"Moravskosliezsky kraj\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"pl\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"da\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"nl\":[\"Moravskoslezsky kraj\",\"Moravisch-Silezische Regio\",\"Moravie-Silezie\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"ca\":[\"Moravskoslezsko\",\"Regi\u00F3 de Mor\u00E0via i Sil\u00E8sia\",\"Mor\u00E0via-Sil\u00E8sia\"]},\"note\":{\"cs\":[\"kraj v \u010Cesku\"],\"ru\":[\"\u043A\u0440\u0430\u0439 \u0427\u0435\u0445\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin l\u00E4\u00E4ni\"],\"en\":[\"region of the Czech Republic\"],\"it\":[\"regione ceca\"],\"fr\":[\"kraj (r\u00E9gion) de la R\u00E9publique tch\u00E8que\"],\"pl\":[\"region administracyjny w Czechach\"],\"ro\":[\"regiune a Cehiei\"],\"hu\":[\"r\u00E9gi\u00F3 Csehorsz\u00E1gban\"],\"es\":[\"regi\u00F3n de Rep\u00FAblica Checa\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/135065827\",\"http://d-nb.info/gnd/7515303-8\",\"https://www.freebase.com/m/02dy7d\",\"https://g.co/kg/m/02dy7d\",\"http://dewey.info/class/2--43728/\",\"https://sws.geonames.org/3339573/\",\"http://dbpedia.org/resource/Moravian-Silesian_Region\"]}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502085\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_ctv/video/101/shots/1/h/0/m/0/sec14.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) What is the life like for teachers of Romany children - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833. Czech Televison - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833' target='_blank' rel='noopener'>What is the life like for teachers of Romany children</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1998</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833' target='_blank' rel='noopener'>Czech Televison</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":3997},{\"about\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_ctv/video/101/shots/1/h/0/m/0/sec14.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) What is the life like for teachers of Romany children - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833. Czech Televison - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833' target='_blank' rel='noopener'>What is the life like for teachers of Romany children</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1998</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833' target='_blank' rel='noopener'>Czech Televison</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/909\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Minderheiten\"],\"sv\":[\"Minoritetsgrupper\"],\"pt\":[\"Grupos Minorit\u00E1rios\"],\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2\"],\"lt\":[\"Ma\u017Eum\u0173 grup\u0117s\"],\"en\":[\"Minority groups\"],\"it\":[\"Minoranze\"],\"fr\":[\"Minorit\u00E9\"],\"hu\":[\"kisebbs\u00E9g\"],\"cs\":[\"Men\u0161iny\"],\"sl\":[\"Manj\u0161ine\"],\"pl\":[\"Mniejszo\u015Bci\"],\"da\":[\"Minoriteter\"],\"ro\":[\"Grupuri de minoritate\"],\"ca\":[\"Grups minoritaris\"],\"nl\":[\"Minderheden\"]},\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_ctv%2Fvideo%2F101%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec14.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502085\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Czech Televison\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"en\":[\"CZR\",\"cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"la R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"cz\",\"cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"fi\":[\"valtio Keski-Euroopassa\"],\"sv\":[\"republik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"en\":[\"country in Central Europe\"],\"lv\":[\"valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00E1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"st\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Bar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"land in Centraal-Europa\"],\"ca\":[\"estat d'Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27468\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q27509\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/202226\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"M\u00E4hrisch-Schlesische Region\"],\"sv\":[\"M\u00E4hren-Schlesien\"],\"fi\":[\"M\u00E4\u00E4rin-Sleesian l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E\u0441\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"pt\":[\"Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E-\u0441\u0438\u043B\u0435\u0437\u043A\u0438 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u039C\u03BF\u03C1\u03B1\u03B2\u03AF\u03B1\u03C2-\u03A3\u03B9\u03BB\u03B5\u03C3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Moravijos-Silezijos kra\u0161tas\"],\"en\":[\"Moravian-Silesian Region\"],\"lv\":[\"Mor\u0101vijas-Sil\u0113zijas apgabals\"],\"hr\":[\"Moravsko-\u0161leski kraj\"],\"it\":[\"Regione di Moravia-Slesia\"],\"fr\":[\"Moravie-Sil\u00E9sie\"],\"hu\":[\"Morva-szil\u00E9ziai ker\u00FClet\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Moravia-Silesia\"],\"et\":[\"Morava-Sileesia maakond\"],\"cs\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"sk\":[\"Moravsko-sliezsky kraj\"],\"sl\":[\"Moravsko-\u0161lezijski okraj\"],\"pl\":[\"Kraj morawsko-\u015Bl\u0105ski\"],\"da\":[\"M\u00E4hren-Schlesien\"],\"ro\":[\"Moravia-Silezia\"],\"nl\":[\"Moravi\u00EB-Silezi\u00EB\"],\"ca\":[\"Mor\u00E0via i Sil\u00E8sia\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Moravskoslezsky kraj\",\"Ostravsky kraj\",\"Moravoslezsky kraj\",\"Region M\u00E4hren-Schlesien\",\"Region M\u00E4hrisch-Schlesien\",\"CZ-MO\",\"M\u00E4hrisch-Schlesisches Gebiet\",\"M\u00E4hrisch-schlesische Region\",\"CZ-80\"],\"sv\":[\"Region M\u00E4hrisk-Schlesien\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u043E-\u0421\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\",\"\u041C\u043E\u0440\u0430\u0432\u043E-\u0421\u0438\u043B\u0435\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\",\"\u041E\u0441\u0442\u0440\u0430\u0432\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u0440\u0430\u0439\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\",\"Sil\u00E9sia Checa\",\"Regi\u00E3o da Mor\u00E1via-Sil\u00E9sia\"],\"lt\":[\"Moravija-Silezija\"],\"it\":[\"Moravia-Slesia\"],\"fr\":[\"Region de Moravie-Silesie\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\",\"Moravie sil\u00E9sienne\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Silesia Moravia\",\"Regi\u00F3n de Silesia-Moravia\",\"Region de Silesia Moravia\",\"Regi\u00F3n de Moravia y Silesia\",\"Region de Moravia y Silesia\",\"Moravia-Silesia\",\"Region de Silesia-Moravia\",\"Region de Moravia-Silesia\",\"Region de Moravia Silesia\",\"Moravia Silesia\",\"Regi\u00F3n de Moravia Silesia\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\",\"Moravskoslezsko\",\"Ostravsk\u00FD kraj\",\"Regi\u00F3n de Ostrava\"],\"cs\":[\"Ostravsk\u00FD kraj\"],\"sk\":[\"Ostravsk\u00FD kraj\",\"Moravskosliezsky kraj\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"pl\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"da\":[\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"nl\":[\"Moravskoslezsky kraj\",\"Moravisch-Silezische Regio\",\"Moravie-Silezie\",\"Moravskoslezsk\u00FD kraj\"],\"ca\":[\"Moravskoslezsko\",\"Regi\u00F3 de Mor\u00E0via i Sil\u00E8sia\",\"Mor\u00E0via-Sil\u00E8sia\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Kraj v \u010Cesku\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041A\u0440\u0430\u0439 \u0427\u0435\u0445\u0438\u0438\"],\"en\":[\"Region of the Czech Republic\"],\"it\":[\"Regione ceca\"],\"pl\":[\"Region administracyjny w Czechach\"],\"fr\":[\"Kraj (r\u00E9gion) de la R\u00E9publique tch\u00E8que\"],\"hu\":[\"R\u00E9gi\u00F3 Csehorsz\u00E1gban\"],\"ro\":[\"Regiune a Cehiei\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de la Rep\u00FAblica Checa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"latitude\":49.8,\"longitude\":18.0,\"altitude\":448.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/135065827\",\"http://d-nb.info/gnd/7515303-8\",\"https://www.freebase.com/m/02dy7d\",\"https://g.co/kg/m/02dy7d\",\"http://dewey.info/class/2--43728/\",\"https://sws.geonames.org/3339573/\",\"http://dbpedia.org/resource/Moravian-Silesian_Region\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q190550\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"CZR\",\"Cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"Cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"Cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"La R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"Cz\",\"Cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Centraal-Europa\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ces\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"http://data.europeana.eu/place/202226\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1998\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q190550\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Erdevi\u010Dki-Charap, Mira (director)\",\"J\u00EDcha, Marek (cameraman)\",\"Erdevi\u010Dki-Charap, Mira (writer)\"]},\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Original language summary: \\nRomsk\u00E9 d\u011Bti v C\u00EDrkevn\u00ED \u0161kole P\u0159emysla Pittera v Ostrav\u011B.\"],\"def\":[\"Extended description:\\n<!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument> <w:View>Normal</w:View> <w:Zoom>0</w:Zoom> <w:HyphenationZone>21</w:HyphenationZone> <w:PunctuationKerning /> <w:ValidateAgainstSchemas /> <w:SaveIfXMLInvalid>false</w:SaveIfXMLInvalid> <w:IgnoreMixedContent>false</w:IgnoreMixedContent> <w:AlwaysShowPlaceholderText>false</w:AlwaysShowPlaceholderText> <w:Compatibility> <w:BreakWrappedTables /> <w:SnapToGridInCell /> <w:WrapTextWithPunct /> <w:UseAsianBreakRules /> <w:DontGrowAutofit /> </w:Compatibility> <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4</w:BrowserLevel> </w:WordDocument> </xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\\\"false\\\" LatentStyleCount=\\\"156\\\"> </w:LatentStyles> </xml><![endif]--><!--[if !mso]> \\n\\n\\n<mce:style><!  st1:*{behavior:url(#ieooui) } --> <!--[endif]--><!--[if gte mso 10]> <mce:style><!   /* Style Definitions */  table.MsoNormalTable \\t{mso-style-name:\\\"Norm&aacute;ln&iacute; tabulka\\\"; \\tmso-tstyle-rowband-size:0; \\tmso-tstyle-colband-size:0; \\tmso-style-noshow:yes; \\tmso-style-parent:\\\"\\\"; \\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt; \\tmso-para-margin:0cm; \\tmso-para-margin-bottom:.0001pt; \\tmso-pagination:widow-orphan; \\tfont-size:10.0pt; \\tfont-family:\\\"Times New Roman\\\"; \\tmso-ansi-language:#0400; \\tmso-fareast-language:#0400; \\tmso-bidi-language:#0400;} --> <!--[endif]-->\\n<!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument> <w:View>Normal</w:View> <w:Zoom>0</w:Zoom> <w:HyphenationZone>21</w:HyphenationZone> <w:PunctuationKerning /> <w:ValidateAgainstSchemas /> <w:SaveIfXMLInvalid>false</w:SaveIfXMLInvalid> <w:IgnoreMixedContent>false</w:IgnoreMixedContent> <w:AlwaysShowPlaceholderText>false</w:AlwaysShowPlaceholderText> <w:Compatibility> <w:BreakWrappedTables /> <w:SnapToGridInCell /> <w:WrapTextWithPunct /> <w:UseAsianBreakRules /> <w:DontGrowAutofit /> </w:Compatibility> <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4</w:BrowserLevel> </w:WordDocument> </xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\\\"false\\\" LatentStyleCount=\\\"156\\\"> </w:LatentStyles> </xml><![endif]--><!--[if !mso]> \\n\\n\\n<mce:style><!  st1:*{behavior:url(#ieooui) } --> <!--[endif]--><!--[if gte mso 10]> <mce:style><!   /* Style Definitions */  table.MsoNormalTable \\t{mso-style-name:\\\"Norm&aacute;ln&iacute; tabulka\\\"; \\tmso-tstyle-rowband-size:0; \\tmso-tstyle-colband-size:0; \\tmso-style-noshow:yes; \\tmso-style-parent:\\\"\\\"; \\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt; \\tmso-para-margin:0cm; \\tmso-para-margin-bottom:.0001pt; \\tmso-pagination:widow-orphan; \\tfont-size:10.0pt; \\tfont-family:\\\"Times New Roman\\\"; \\tmso-ansi-language:#0400; \\tmso-fareast-language:#0400; \\tmso-bidi-language:#0400;} --> <!--[endif]-->\\nC&iacute;rkevn&iacute; &scaron;kola P\u0159emysla Pittera v Ostrav\u011B, kde jsou v p\u0159ev&aacute;\u017En&eacute; v\u011Bt&scaron;in\u011B romsk&eacute; d\u011Bti. Zdej&scaron;&iacute; u\u010Ditelka nikdy jin&eacute; d\u011Bti neu\u010Dila a spolu se svou asistentkou se naplno v\u011Bnuje sv\u011B\u0159en&yacute;m d\u011Btem. Neb&yacute;t t&eacute;to soukrom&eacute; &scaron;koly, mnoh&eacute; z nich by chodily do st&aacute;tn&iacute; zvl&aacute;&scaron;tn&iacute; &scaron;koly, kde by z&iacute;skaly ni\u017E&scaron;&iacute; &uacute;rove\u0148 vzd\u011Blan&iacute;. O tom, \u017Ee zv&yacute;&scaron;en&aacute; p&eacute;\u010De m&aacute; smysl, se u\u010Ditelka p\u0159esv\u011Bd\u010Duje, kdy\u017E po \u010Dase potk&aacute; sv&eacute; b&yacute;val&eacute; \u017E&aacute;ky a vid&iacute;, jak se zm\u011Bnili k lep&scaron;&iacute;mu.\\nThere are mostly Romany children in P\u0159emysl Pitter Church School in Ostrava. Local teacher never taught other children then Romany and together with her assistant they are fully devoted to the children work. If there hadn&rsquo;t been this private school, most of the children would have gone to a state helping school and got lower level of education. The teacher doesn&rsquo;t doubt about the fact this school has a real sense. Every time she meets some of her former pupils she can see the progress they have made in their lives.\",\"Information:\\n<!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument> <w:View>Normal</w:View> <w:Zoom>0</w:Zoom> <w:HyphenationZone>21</w:HyphenationZone> <w:PunctuationKerning /> <w:ValidateAgainstSchemas /> <w:SaveIfXMLInvalid>false</w:SaveIfXMLInvalid> <w:IgnoreMixedContent>false</w:IgnoreMixedContent> <w:AlwaysShowPlaceholderText>false</w:AlwaysShowPlaceholderText> <w:Compatibility> <w:BreakWrappedTables /> <w:SnapToGridInCell /> <w:WrapTextWithPunct /> <w:UseAsianBreakRules /> <w:DontGrowAutofit /> </w:Compatibility> <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4</w:BrowserLevel> </w:WordDocument> </xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\\\"false\\\" LatentStyleCount=\\\"156\\\"> </w:LatentStyles> </xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]> <mce:style><!   /* Style Definitions */  table.MsoNormalTable \\t{mso-style-name:\\\"Norm&aacute;ln&iacute; tabulka\\\"; \\tmso-tstyle-rowband-size:0; \\tmso-tstyle-colband-size:0; \\tmso-style-noshow:yes; \\tmso-style-parent:\\\"\\\"; \\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt; \\tmso-para-margin:0cm; \\tmso-para-margin-bottom:.0001pt; \\tmso-pagination:widow-orphan; \\tfont-size:10.0pt; \\tfont-family:\\\"Times New Roman\\\"; \\tmso-ansi-language:#0400; \\tmso-fareast-language:#0400; \\tmso-bidi-language:#0400;} --> <!--[endif]-->\\nClip title supplied by provider.\\nD&iacute;l ze seri&aacute;lu \\\"Jak se \u017Eije\\\", kter&yacute; p\u0159ibli\u017Euje \u017Eivot nejr\u016Fzn\u011Bj&scaron;&iacute;ch spole\u010Densk&yacute;ch \u010Di profesn&iacute;ch skupin.\\nExcerpt of one part of the series \\\" What is the life like for&hellip;&ldquo; which shows life of different social or professional groups.\"],\"en\":[\"Romany children in P\u0159emysl Pitter Church School in Ostrava.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"Mono\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"298 323 23080/0005\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Czech\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"\u010Cesk\u00E1 televize\",\"\u010CT1\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"The content provided by \u010Cesk\u00E1 televize is strictly for private use only and protected by the copyright. Some videos could contain third party material, the copyrights are held by the respective party. The use of the content in any other form whatsoever, in particular for commercial purposes, is prohibited without the prior written permission of \u010Cesk\u00E1 televize. This includes in particular the reproduction, display, publishing, editing, translation, microfilming and electronic processing of the content as a whole or any parts thereof.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Society and social issues\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/909\",\"u\u010Ditel\u00E9 romsk\u00FDch d\u011Bt\u00ED\",\"romsk\u00E9 d\u011Bti\",\"vyu\u010Dov\u00E1n\u00ED Rom\u016F\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"Jak se \u017Eije u\u010Ditel\u016Fm romsk\u00FDch d\u011Bt\u00ED podle Miry Erdevi\u010Dky\"],\"en\":[\"What is the life like for teachers of Romany children\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"Factual\"]},\"dctermsAlternative\":{\"cs\":[\"Jak se \u017Eije...\"],\"def\":[\"Clip title: Romsk\u00E9 d\u011Bti v Ostrav\u011B / Romany children in Ostrava.\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: What is the life like for...\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1998\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:01:55\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"01/02/1998\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Czech Republic\",\"Moravian-Silesian Region\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:09:00.459913Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:09:00.460321Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_6148454C772A47488E5D32308D70B833\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T12:52:17.203Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557406337203,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3051",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3051&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images3.noterik.com",
      "description": "Extended description: \u039F \u03A5\u03C6\u03C5\u03C0\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03C2 \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03B9\u03BD\u03B9\u03AC\u03B6\u03B5\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03C4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B1\u03C1\u03C7\u03CE\u03BD, \u03AC\u03BB\u03BB\u03C9\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03AE\u03BC\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BB\u03AE\u03B8\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF 12\u03BF \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF \u039A\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2. \u03A3\u03C4\u03B7 \u03C3\u03C5\u03BD\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9\u03B1, \u03BF \u0392. \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03B9\u03BD\u03B9\u03AC\u03B6\u03B5\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03C4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B1\u03C1\u03C7\u03CE\u03BD, \u03AC\u03BB\u03BB\u03C9\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03AE\u03BC\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BB\u03AE\u03B8\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF \u0393\u03C5\u03BC\u03BD\u03AC\u03C3\u03B9\u03BF \u039B\u03B9\u03C4\u03BF\u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C5.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:23 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502223\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"edmObject\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_henaa/video/EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754/image.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_henaa/video/EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754/image.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754. Hellenic Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754' target='_blank' rel='noopener'>Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1976</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":352,\"ebucoreHeight\":288,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#191970\",\"#BC8F8F\",\"#5F9EA0\",\"#778899\",\"#008B8B\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9997},{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754. Hellenic Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754' target='_blank' rel='noopener'>Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1976</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":4735},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spange (Schmuck)\"],\"sv\":[\"Sp\u00E4nnen\"],\"pt\":[\"Pregadeira (joalharia)\"],\"el\":[\"\u039A\u03BB\u03B9\u03C0 (\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1)\"],\"en\":[\"Clip\"],\"it\":[\"Fermaglio\"],\"fr\":[\"Attache\"],\"es\":[\"Clip (joya)\"],\"nl\":[\"Clip (sieraad)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Piece of jewellery, similar in appearance to a brooch, but attached to a garment with a spring fastening\"]},\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300211662\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10168\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q29544539\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/823\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Politik-Personalia\"],\"sv\":[\"Politiker\"],\"pt\":[\"Pol\u00EDticos\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03AF\"],\"lt\":[\"Politikai\"],\"en\":[\"Politicians\"],\"it\":[\"Politici\"],\"fr\":[\"Hommes politiques\"],\"hu\":[\"politikus\"],\"cs\":[\"Politici\"],\"sl\":[\"Politiki\"],\"pl\":[\"Politycy\"],\"da\":[\"Politikere\"],\"ro\":[\"Politicieni\"],\"nl\":[\"Politici\"],\"ca\":[\"Pol\u00EDtics\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/772\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_henaa%2Fvideo%2FEUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754%2Fimage.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502223\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A1\u03B1\u03B4\u03B9\u03BF\u03C6\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1 \u03A4\u03B7\u03BB\u03B5\u03CC\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hellenic Broadcasting Corporation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/87\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Griechenland\"],\"fi\":[\"Kreikka\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Gr\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Graikija\"],\"hr\":[\"Gr\u010Dka\"],\"lv\":[\"Grie\u0137ija\"],\"fr\":[\"Gr\u00E8ce\"],\"hu\":[\"G\u00F6r\u00F6gorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cko\"],\"sl\":[\"Gr\u010Dija\"],\"ga\":[\"An Ghr\u00E9ig\"],\"ca\":[\"Gr\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Grekland\"],\"mt\":[\"Gre\u010Bja\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"],\"it\":[\"Grecia\"],\"es\":[\"Grecia\"],\"et\":[\"Kreeka\"],\"cs\":[\"\u0158ecko\"],\"eu\":[\"Grezia\"],\"pl\":[\"Grecja\"],\"da\":[\"Gr\u00E6kenland\"],\"ro\":[\"Grecia\"],\"nl\":[\"Griekenland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Hellas\",\"Hellenische Republik\",\"GR\",\"GRC\"],\"sv\":[\"Hellas\",\"Republiken Grekland\",\"Hellenska republiken\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u042D\u043B\u043B\u0430\u0434\u0430\"],\"fi\":[\"Kreikan tasavalta\",\"Helleenien tasavalta\",\"Hellas\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Ellenika\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03C2\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\u03C2\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Republic\",\"Hellas\",\"Gr\",\"el\",\"Greek Republic\",\"GRE\",\"Ellada\",\"Greek\"],\"hr\":[\"Republika Gr\u010Dka\"],\"it\":[\"Repubblica Ellenica\"],\"fr\":[\"GR\",\"R\u00E9publique hell\u00E9nique\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00E9nica\",\"Republica Helenica\",\"H\u00E9lade\",\"Hell\u00E1s\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cka republika\"],\"pl\":[\"Republika Grecka\",\"Hellada\"],\"nl\":[\"GR\",\"GRC\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00B7l\u00E8nica\",\"Ell\u00E1da\",\"Hell\u00E1s\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Country in Southeast Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Dienvideirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugoisto\u010Dnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa meridionale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Estado del Mediterr\u00E1neo y miembro de la Uni\u00F3n Europea\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in oirdheisceart na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs del sud-est d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":38.5,\"longitude\":23.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41\",\"http://viaf.org/viaf/131265011\",\"https://d-nb.info/gnd/4022047-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80046090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118727476\",\"http://www.idref.fr/026488523/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562473\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006115\",\"https://www.freebase.com/m/035qy\",\"https://g.co/kg/m/035qy\",\"https://sws.geonames.org/390903/\",\"http://pleiades.stoa.org/places/1001896/rdf\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000074\",\"http://id.worldcat.org/fast/1208380\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105037\",\"http://babelnet.org/rdf/s00030401n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record4335\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17184-0\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept907\",\"https://libris.kb.se/75kml65r2vq53rp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.69\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105037\",\"http://dbpedia.org/resource/Greece\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1976\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE: \u0393\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03C1\u03B1\u03BC\u03BC\u03B1\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03A4\u03CD\u03C0\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03CE\u03BD\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description: \u039F \u03A5\u03C6\u03C5\u03C0\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03C2 \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03B9\u03BD\u03B9\u03AC\u03B6\u03B5\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03C4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B1\u03C1\u03C7\u03CE\u03BD, \u03AC\u03BB\u03BB\u03C9\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03AE\u03BC\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BB\u03AE\u03B8\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF 12\u03BF \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF \u039A\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2. \u03A3\u03C4\u03B7 \u03C3\u03C5\u03BD\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9\u03B1, \u03BF \u0392. \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03B9\u03BD\u03B9\u03AC\u03B6\u03B5\u03B9, \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03C4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03B1\u03C1\u03C7\u03CE\u03BD, \u03AC\u03BB\u03BB\u03C9\u03BD \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03AE\u03BC\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03BB\u03AE\u03B8\u03BF\u03C5\u03C2 \u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF \u0393\u03C5\u03BC\u03BD\u03AC\u03C3\u03B9\u03BF \u039B\u03B9\u03C4\u03BF\u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C5.\"],\"el\":[\"Original language summary:  \u039F \u03A5\u03C6\u03C5\u03C0\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\u03C2 \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF\u03C2 \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03B5\u03AF \u03C4\u03B1 \u03B5\u03B3\u03BA\u03B1\u03AF\u03BD\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 12\u03BF\u03C5 \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u039A\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0393\u03C5\u03BC\u03BD\u03B1\u03C3\u03AF\u03BF\u03C5 \u039B\u03B9\u03C4\u03BF\u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C5.\"],\"en\":[\"Inauguration of the 12th Primary School in Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos.\"]},\"dcFormat\":{\"en\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Black & White\",\"Mono\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"T4754\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Greek, Modern\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"HeNAA\"]},\"dcRights\":{\"en\":[\"Copyright owner of this material is the Hellenic National Audiovisual Archive (HeNAA). HeNAA is now part of Helenic Broadcast Corporation (ERT). For further inquiries please e-mail to mouseioarxeio@ert.gr\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/823\",\"\u0395\u03B3\u03BA\u03B1\u03AF\u03BD\u03B9\u03B1\",\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03C3\u03B5 \u03B5\u03BA\u03B4\u03AE\u03BB\u03C9\u03C3\u03B7\",\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03BF\u03B2\u03AC\u03B8\u03BC\u03B9\u03B1 \u03B5\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\",\"\u03A5\u03C0\u03BF\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03C2\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0395\u03B3\u03BA\u03B1\u03AF\u03BD\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 12\u03BF\u03C5 \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u039A\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0393\u03C5\u03BC\u03BD\u03B1\u03C3\u03AF\u03BF\u03C5 \u039B\u03B9\u03C4\u03BF\u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD \u03A5\u03C6\u03C5\u03C0\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF.\"],\"en\":[\"Inauguration of the 12th Primary School in  Katerini and of the High school in Litohoro by the Deputy Minister of National Education and Religious Affairs Vasilios Kontogiannopoulos.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"CLIP\",\"News\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title: \u0395\u03B3\u03BA\u03B1\u03AF\u03BD\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 12\u03BF\u03C5 \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u039A\u03B1\u03C4\u03B5\u03C1\u03AF\u03BD\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0393\u03C5\u03BC\u03BD\u03B1\u03C3\u03AF\u03BF\u03C5 \u039B\u03B9\u03C4\u03BF\u03C7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C5 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD \u03A5\u03C6\u03C5\u03C0\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03AF\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u039A\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03B3\u03B9\u03B1\u03BD\u03BD\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03BB\u03BF.\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u0395\u03C0\u03AF\u03BA\u03B1\u03B9\u03C1\u03B1 197647\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: Greek Newsreels 197647\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1976\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:01:14\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana Subtitled\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754#contentTier\",\"created\":\"2022-06-14T07:54:13.092655Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-14T07:54:13.093129Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D20398F0DE5A484FB3744101F1B29754\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T13:09:03.345Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557407343345,\"timestamp_update\":\"2022-06-14T07:46:24.805Z\",\"timestamp_update_epoch\":1655192784805,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Beginning of new school year at Primary Schools",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3049",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3049&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images3.noterik.com",
      "description": "Extended description: \u039C\u03B5\u03C4\u03AC \u03C4\u03BF \u03C4\u03AD\u03BB\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B8\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03CE\u03BD \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C0\u03CE\u03BD \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03AE\u03C4\u03C1\u03B9\u03B5\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03BA\u03BF\u03BB\u03BF\u03C5\u03B8\u03BF\u03CD\u03BD \u03C4\u03BF\u03BD \u03B1\u03B3\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC \u03B5\u03BD\u03CC\u03C8\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C1\u03BE\u03B7\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03AD\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03AC\u03C2. \u03A3\u03C4\u03B7 \u03C3\u03C5\u03BD\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03AD\u03C1\u03C7\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B9\u03C2 \u03B1\u03AF\u03B8\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:21 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502223\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"edmObject\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_henaa/video/EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769/image.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Beginning of new school year at Primary Schools - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769. Hellenic Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769' target='_blank' rel='noopener'>Beginning of new school year at Primary Schools</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1977</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":4010},{\"about\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_henaa/video/EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769/image.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Beginning of new school year at Primary Schools - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769. Hellenic Broadcasting Corporation - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769' target='_blank' rel='noopener'>Beginning of new school year at Primary Schools</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1977</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Broadcasting Corporation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12289,\"ebucoreWidth\":352,\"ebucoreHeight\":288,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#4682B4\",\"#008080\",\"#000000\",\"#F5F5DC\",\"#2E8B57\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spange (Schmuck)\"],\"sv\":[\"Sp\u00E4nnen\"],\"pt\":[\"Pregadeira (joalharia)\"],\"el\":[\"\u039A\u03BB\u03B9\u03C0 (\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03B1)\"],\"en\":[\"Clip\"],\"it\":[\"Fermaglio\"],\"fr\":[\"Attache\"],\"es\":[\"Clip (joya)\"],\"nl\":[\"Clip (sieraad)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Piece of jewellery, similar in appearance to a brooch, but attached to a garment with a spring fastening\"]},\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300211662\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10168\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q29544539\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/843\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Religion & Glaube\"],\"sv\":[\"Religion & Tro\"],\"pt\":[\"Religi\u00E3o e Cren\u00E7as\"],\"el\":[\"\u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03A0\u03AF\u03C3\u03C4\u03B7\"],\"lt\":[\"Religija ir tik\u0117jimas\"],\"en\":[\"Religion & Belief\"],\"it\":[\"Religioni, Fedi\"],\"fr\":[\"Religion & foi\"],\"hu\":[\"vall\u00E1s & hit\u00E9let\"],\"cs\":[\"N\u00E1bo\u017Eenstv\u00ED a v\u00EDra\"],\"sl\":[\"Religija in vera\"],\"pl\":[\"Religia i wiara\"],\"da\":[\"Religion & Tro\"],\"ro\":[\"Religie&credinte\"],\"nl\":[\"Religie & Geloof\"],\"ca\":[\"Religi\u00F3 i Fe\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/238\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_henaa%2Fvideo%2FEUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769%2Fimage.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502223\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A1\u03B1\u03B4\u03B9\u03BF\u03C6\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1 \u03A4\u03B7\u03BB\u03B5\u03CC\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hellenic Broadcasting Corporation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/87\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Griechenland\"],\"fi\":[\"Kreikka\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Gr\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Graikija\"],\"hr\":[\"Gr\u010Dka\"],\"lv\":[\"Grie\u0137ija\"],\"fr\":[\"Gr\u00E8ce\"],\"hu\":[\"G\u00F6r\u00F6gorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cko\"],\"sl\":[\"Gr\u010Dija\"],\"ga\":[\"An Ghr\u00E9ig\"],\"ca\":[\"Gr\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Grekland\"],\"mt\":[\"Gre\u010Bja\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Greece\"],\"it\":[\"Grecia\"],\"es\":[\"Grecia\"],\"et\":[\"Kreeka\"],\"cs\":[\"\u0158ecko\"],\"eu\":[\"Grezia\"],\"pl\":[\"Grecja\"],\"da\":[\"Gr\u00E6kenland\"],\"ro\":[\"Grecia\"],\"nl\":[\"Griekenland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Hellas\",\"Hellenische Republik\",\"GR\",\"GRC\"],\"sv\":[\"Hellas\",\"Republiken Grekland\",\"Hellenska republiken\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u042D\u043B\u043B\u0430\u0434\u0430\"],\"fi\":[\"Kreikan tasavalta\",\"Helleenien tasavalta\",\"Hellas\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0413\u044A\u0440\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Ellenika\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03C2\",\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\u03C2\",\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Republic\",\"Hellas\",\"Gr\",\"el\",\"Greek Republic\",\"GRE\",\"Ellada\",\"Greek\"],\"hr\":[\"Republika Gr\u010Dka\"],\"it\":[\"Repubblica Ellenica\"],\"fr\":[\"GR\",\"R\u00E9publique hell\u00E9nique\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00E9nica\",\"Republica Helenica\",\"H\u00E9lade\",\"Hell\u00E1s\"],\"sk\":[\"Gr\u00E9cka republika\"],\"pl\":[\"Republika Grecka\",\"Hellada\"],\"nl\":[\"GR\",\"GRC\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Hel\u00B7l\u00E8nica\",\"Ell\u00E1da\",\"Hell\u00E1s\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdosteuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tax-Xlokk\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B1\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Country in Southeast Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Dienvideirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugoisto\u010Dnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa meridionale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lkelet-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Estado del Mediterr\u00E1neo y miembro de la Uni\u00F3n Europea\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in oirdheisceart na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs del sud-est d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":38.5,\"longitude\":23.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41\",\"http://viaf.org/viaf/131265011\",\"https://d-nb.info/gnd/4022047-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80046090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118727476\",\"http://www.idref.fr/026488523/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562473\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006115\",\"https://www.freebase.com/m/035qy\",\"https://g.co/kg/m/035qy\",\"https://sws.geonames.org/390903/\",\"http://pleiades.stoa.org/places/1001896/rdf\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000074\",\"http://id.worldcat.org/fast/1208380\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105037\",\"http://babelnet.org/rdf/s00030401n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record4335\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17184-0\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept907\",\"https://libris.kb.se/75kml65r2vq53rp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.69\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105037\",\"http://dbpedia.org/resource/Greece\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/87\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1977\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE: \u0393\u03B5\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03C1\u03B1\u03BC\u03BC\u03B1\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03A4\u03CD\u03C0\u03BF\u03C5 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03A0\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03C6\u03BF\u03C1\u03B9\u03CE\u03BD\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description: \u039C\u03B5\u03C4\u03AC \u03C4\u03BF \u03C4\u03AD\u03BB\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B8\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03CE\u03BD \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C0\u03CE\u03BD \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03AE\u03C4\u03C1\u03B9\u03B5\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03BA\u03BF\u03BB\u03BF\u03C5\u03B8\u03BF\u03CD\u03BD \u03C4\u03BF\u03BD \u03B1\u03B3\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC \u03B5\u03BD\u03CC\u03C8\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C1\u03BE\u03B7\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03AD\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03AC\u03C2. \u03A3\u03C4\u03B7 \u03C3\u03C5\u03BD\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03AD\u03C1\u03C7\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B9\u03C2 \u03B1\u03AF\u03B8\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2.\"],\"el\":[\"Original language summary:  \u039C\u03B5\u03C4\u03AC \u03C4\u03BF \u03C4\u03AD\u03BB\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B8\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03CE\u03BD \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C0\u03CE\u03BD \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03AE\u03C4\u03C1\u03B9\u03B5\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03C9\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03BA\u03BF\u03BB\u03BF\u03C5\u03B8\u03BF\u03CD\u03BD \u03C4\u03BF\u03BD \u03B1\u03B3\u03B9\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC \u03B5\u03BD\u03CC\u03C8\u03B5\u03B9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C1\u03BE\u03B7\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03AD\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03AC\u03C2.\"],\"en\":[\"Beginning of new school year at Primary Schools\"]},\"dcFormat\":{\"en\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Black & White\",\"Mono\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"T5959\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Greek, Modern\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"HeNAA\"]},\"dcRights\":{\"en\":[\"Copyright owner of this material is the Hellenic National Audiovisual Archive (HeNAA). HeNAA is now part of Helenic Broadcast Corporation (ERT). For further inquiries please e-mail to mouseioarxeio@ert.gr\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/843\",\"\u0398\u03C1\u03B7\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AE\",\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03BF\u03B2\u03AC\u03B8\u03BC\u03B9\u03B1 \u03B5\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0388\u03BD\u03B1\u03C1\u03BE\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03AD\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03AC\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B1 \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03B1.\"],\"en\":[\"Beginning of new school year at Primary Schools\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"CLIP\",\"News\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title: \u0388\u03BD\u03B1\u03C1\u03BE\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03AD\u03B1\u03C2 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B9\u03AC\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B1 \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03B1.\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u0395\u03C0\u03AF\u03BA\u03B1\u03B9\u03C1\u03B1 197735\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: Greek Newsreels 197735\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1977\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:01:22\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana Subtitled\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769#contentTier\",\"created\":\"2022-06-14T07:49:40.449362Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-14T07:49:40.449883Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_874EEAD242AC48E5882A1773386C1769\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T12:55:56.313Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557406556313,\"timestamp_update\":\"2022-06-14T07:46:24.805Z\",\"timestamp_update_epoch\":1655192784805,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3047",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200306",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3047&width=560&url=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FScreen2%2FDIG163-08-028_200306.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@cc.museon.nl",
      "description": "Triplex plaatje bedekt met opgelijmd zand, waarop een uit hout gesneden voorstelling van een schoolklas: 6 schoolkinderen (4 jongens en 2 meisjes), zittende in 2 rijen op een bank met voor zich een hogere doorlopende plank waarop voor ieder kind een inktpot met pen staat en een boekje ligt met de tekst 'Papa de R\u00C3\u00A9mi'. De leraar zit voor de klas en zit achter een vierkante tafel met daarop een boek, een inktpot met een pen en een stok. Naast de leraar staat een schoolbord met daarop in witte letters ook de tekst 'Papa de R\u00C3\u00A9mi'.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:19 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021657/resource_document_museon_200306\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200306\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/DIG163-08-028_200306.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/DIG163-08-028_200306.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/DIG163-08-028_200306.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200306. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_200306/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1226,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#2F4F4F\",\"#8B4513\",\"#696969\",\"#A0522D\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":279742},{\"about\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200306. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Date</dt><dd lang=''>1999</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200306%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":258258},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_200306/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_200306\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FScreen2%2FDIG163-08-028_200306.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200306\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021657/resource_document_museon_200306#contentTier\",\"/item/2021657/resource_document_museon_200306#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museon\"],\"en\":[\"Museon\"],\"fr\":[\"Museon\"],\"nl\":[\"Museon\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/18\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Benin\"],\"ru\":[\"\u0411\u0435\u043D\u0438\u043D\"],\"fi\":[\"Benin\"],\"pt\":[\"Benim\"],\"bg\":[\"\u0411\u0435\u043D\u0438\u043D\"],\"lt\":[\"Beninas\"],\"lv\":[\"Benina\"],\"hr\":[\"Benin\"],\"fr\":[\"B\u00E9nin\"],\"hu\":[\"Benin\"],\"sk\":[\"Benin\"],\"sl\":[\"Benin\"],\"ga\":[\"Beinin\"],\"ca\":[\"Ben\u00EDn\"],\"sv\":[\"Benin\"],\"mt\":[\"Benin\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03B5\u03BD\u03AF\u03BD\"],\"en\":[\"Benin\"],\"it\":[\"Benin\"],\"es\":[\"Ben\u00EDn\"],\"et\":[\"Benin\"],\"eu\":[\"Benin\"],\"cs\":[\"Benin\"],\"pl\":[\"Benin\"],\"ro\":[\"Benin\"],\"da\":[\"Benin\"],\"nl\":[\"Benin\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"Republiken Benin\"],\"fi\":[\"Beninin tasavalta\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0411\u0435\u043D\u0438\u043D\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Benin\"],\"en\":[\"Dahomey\",\"Bj\",\"BEN\",\"Republic of Benin\"],\"it\":[\"Repubblica del Benin\"],\"fr\":[\"BJ\",\"La R\u00E9publique du B\u00E9nin\",\"La R\u00E9publique du B\u00E9nin\"],\"hu\":[\"Benini K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Dahomey\",\"Dahomania\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Ben\u00EDn\",\"Dahomey\",\"Benin\",\"Republica de Benin\"],\"et\":[\"Benini Vabariik\"],\"cs\":[\"B\u00E9nin\"],\"sk\":[\"Beninsk\u00E1 republika\"],\"ga\":[\"Poblacht Bheinin\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica de Ben\u00EDn\"],\"nl\":[\"Republiek Benin\",\"BJ\",\"BEN\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westafrika\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4stafrika\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Afrikassa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs africano\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Afrika\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0394\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0391\u03C6\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Sovereign state in West Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Africa occidentale\"],\"fr\":[\"Pays d'Afrique de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Afrik\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de \u00C1frica Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Africe\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Afrike\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Afraic\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Afryce\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Africa\"],\"ca\":[\"Estat d'\u00C0frica\"],\"nl\":[\"Land in Afrika\"]},\"latitude\":8.833333,\"longitude\":2.1833334,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q962\",\"http://viaf.org/viaf/133637392\",\"https://d-nb.info/gnd/4005503-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79110959\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15289964r\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118830095\",\"http://www.idref.fr/026617102/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561189\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001541\",\"https://www.freebase.com/m/0164v\",\"https://g.co/kg/m/0164v\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.058.290.190.200\",\"https://sws.geonames.org/2395170/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000160\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206464\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109225\",\"http://babelnet.org/rdf/s00009929n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17695-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept691\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y109225\",\"http://dbpedia.org/resource/Benin\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021657/resource_document_museon_200306\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/18\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/museon/200306\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_200306\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1999\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021657/resource_document_museon_200306\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Benin (herkomst)\",\"Benin\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1999\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Triplex plaatje bedekt met opgelijmd zand, waarop een uit hout gesneden voorstelling van een schoolklas: 6 schoolkinderen (4 jongens en 2 meisjes), zittende in 2 rijen op een bank met voor zich een hogere doorlopende plank waarop voor ieder kind een inktpot met pen staat en een boekje ligt met de tekst 'Papa de R\u00C3\u00A9mi'. De leraar zit voor de klas en zit achter een vierkante tafel met daarop een boek, een inktpot met een pen en een stok. Naast de leraar staat een schoolbord met daarop in witte letters ook de tekst 'Papa de R\u00C3\u00A9mi'.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"200306\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"klaslokalen\",\"onderwijs, onderricht, leermiddelen (locaal gemaakt/gebruikt)\",\"aanschouwelijk maken, explicatie, overdracht\",\"schaalmodellen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"schoolklas (model)\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1999\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"8,5 x 13 x 21 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"triplex\",\"zand\",\"hout\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200306\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306#contentTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:49:24.370Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200306\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200306#metadataTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:49:24.370Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200306\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_created_epoch\":1590492146651,\"timestamp_update\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_update_epoch\":1590492146651,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3045",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3045&width=560&url=https%3A%2F%2Feuropeana1914-1918.s3.amazonaws.com%2Fattachments%2F144870%2F6308.144870.original.jpg",
      "type": "Document",
      "where": "Europeana",
      "who": "@europeana1914-1918.s3.amazonaws.com",
      "description": "Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool, in de winter van 1917 ge\u00EBvacueerd naar het huis van Fierens in de Kloosterstraat in Antwerpen, bij gebrek aan kolen. <br>Zwart-wit foto.\n\n    Afmetingen: 17 x 11,5 cm.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:17 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"agents\":[{\"about\":\"europeana19141918:agent/3e96702be7054e32d1d0c33047d98b67\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mevrouw Greet Podevyn\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503437\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144870/6308.144870.original.jpg\",\"edmObject\":\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144870/6308.144870.original.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503437\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"true\",\"hasView\":[\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144870/6308.144870.original.jpg\",\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144871/6308.144871.original.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\"]},\"about\":\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144870/6308.144870.original.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"TEXT\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"UGC\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2014-03-11 14:26:05 UTC\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917 - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308' target='_blank' rel='noopener'>Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1917</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1144,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":719035},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\"]},\"about\":\"https://europeana1914-1918.s3.amazonaws.com/attachments/144871/6308.144871.original.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"TEXT\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"UGC\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2014-03-11 14:26:06 UTC\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917 - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308' target='_blank' rel='noopener'>Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1917</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1145,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#EEE8AA\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":549794},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Erster Weltkrieg\"],\"fi\":[\"Ensimm\u00E4inen maailmansota\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0432\u0430\u044F \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u044F \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Primeira Guerra Mundial\"],\"bg\":[\"\u041F\u044A\u0440\u0432\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Pirmasis pasaulinis karas\"],\"lv\":[\"Pirmais pasaules kar\u0161\"],\"hr\":[\"Prvi svjetski rat\"],\"fr\":[\"Premi\u00E8re Guerre mondiale\"],\"hu\":[\"Els\u0151 vil\u00E1gh\u00E1bor\u00FA\"],\"sk\":[\"Prv\u00E1 svetov\u00E1 vojna\"],\"sl\":[\"Prva svetovna vojna\"],\"ga\":[\"An Ch\u00E9ad Chogadh Domhanda\"],\"ca\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"sv\":[\"F\u00F6rsta v\u00E4rldskriget\"],\"mt\":[\"L-Ewwel Gwerra Dinjija\"],\"el\":[\"\u0391\u0384 \u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03A0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"World War I\"],\"it\":[\"Prima guerra mondiale\"],\"es\":[\"Primera Guerra Mundial\"],\"et\":[\"Esimene maailmas\u00F5da\"],\"eu\":[\"Lehen Mundu Gerra\"],\"cs\":[\"Prvn\u00ED sv\u011Btov\u00E1 v\u00E1lka\"],\"pl\":[\"I wojna \u015Bwiatowa\"],\"ro\":[\"Primul R\u0103zboi Mondial\"],\"da\":[\"1. verdenskrig\"],\"nl\":[\"Eerste Wereldoorlog\"]},\"note\":{\"de\":[\"Krieg von 1914 bis 1918 mit etwa vierzig beteiligten Staaten und etwa 17 Millionen Toten\"],\"sv\":[\"Globalt krig 1914\u20131918\"],\"fi\":[\"Vuosina 1914\u20131918 k\u00E4yty maailmanlaajuinen sota\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0432\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0451\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043A\u043E\u043D\u0444\u043B\u0438\u043A\u0442 1914\u20141918 \u0433\u043E\u0434\u043E\u0432 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0410\u043D\u0442\u0430\u043D\u0442\u043E\u0439 \u0438 \u0422\u0440\u043E\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C \u0441\u043E\u044E\u0437\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Conflito b\u00E9lico mundial que ocorreu entre 1914 e 1918\"],\"bg\":[\"\u0421\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430 \u0432\u043E\u0439\u043D\u0430, \u0432\u043E\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 (1914 - 1918)\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03B3\u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03B9\u03BF\u03C2 \u03C0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03BF\u03B4\u03BF 1914 \u03AD\u03C9\u03C2 1918\"],\"lt\":[\"Karas, vyk\u0119s 1914 m. liepos 28 d. \u2013 1918 m. lapkri\u010Dio 11 d.\"],\"en\":[\"Global war originating in Europe, 1914\u20131918\"],\"lv\":[\"Glob\u0101ls bru\u0146ots konflikts no 1914. l\u012Bdz 1918. gadam\"],\"hr\":[\"Globalni oru\u017Eani sukob\"],\"it\":[\"Primo grande conflitto a livello globale (1914-1918)\"],\"fr\":[\"Conflit arm\u00E9 \u00E0 l'\u00E9chelle plan\u00E9taire, d'ao\u00FBt 1914 \u00E0 novembre 1918\"],\"hu\":[\"1914\u20131918 k\u00F6z\u00F6tt zajlott glob\u00E1lis h\u00E1bor\u00FA\"],\"es\":[\"Conflicto b\u00E9lico global\"],\"cs\":[\"Glob\u00E1ln\u00ED v\u00E1le\u010Dn\u00FD konflikt prob\u00EDhaj\u00EDc\u00ED v letech 1914 a\u017E 1918\"],\"sk\":[\"Glob\u00E1lny ozbrojen\u00FD konflikt v rokoch 1914 \u2013 1918\"],\"pl\":[\"Wojna tocz\u0105ca si\u0119 g\u0142\u00F3wnie na terytorium Europy na pocz\u0105tku XX wieku\"],\"ro\":[\"Conflict global ce a avut loc \u00EEntre anii 1914-1918, \u00EEncep\u00E2nd \u00EEn Europa\"],\"da\":[\"Global krig mellem \u00E5rene 1914 og 1918\"],\"nl\":[\"Wereldoorlog van 1914 tot 1918\"],\"ca\":[\"Conflicte b\u00E8l\u00B7lic global que tingu\u00E9 lloc entre els anys 1914 i 1918\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3286\",\"http://data.europeana.eu/concept/3282\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q361\",\"https://d-nb.info/gnd/4079163-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85148236\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11939093g\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570522\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D047828\",\"http://purl.org/bncf/tid/6657\",\"https://www.freebase.com/m/0cm2xh\",\"https://g.co/kg/m/0cm2xh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527831\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9575\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034806n\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH1998022622\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.23\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95073\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020601_Ag_ErsterWeltkrieg_EU\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Feuropeana1914-1918.s3.amazonaws.com%2Fattachments%2F144870%2F6308.144870.original.jpg&type=TEXT\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308#contentTier\",\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020601_Ag_ErsterWeltkrieg_EU\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503437\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana 1914-1918\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://1914-1918.europeana.eu/contributions/6308\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nld\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\"],\"proxyFor\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"edmType\":\"TEXT\",\"year\":{\"def\":[\"1917\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"europeana19141918:agent/3e96702be7054e32d1d0c33047d98b67\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1917\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool, in de winter van 1917 ge\u00EBvacueerd naar het huis van Fierens in de Kloosterstraat in Antwerpen, bij gebrek aan kolen.\",\"Zwart-wit foto.\\n\\n    Afmetingen: 17 x 11,5 cm.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"6308\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Nederlands\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"UGC\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"World War I\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Klasfoto van leerlingen van de Sint-Lutgardisschool in de winter van 1917\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Story\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"Class picture of students from St. Lutgardisschool in the winter of 1917\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013-10-11 13:08:37 UTC\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"LE21\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Antwerpen (Belgi\u00EB)\"],\"en\":[\"Western Front\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"europeana19141918:timespan/6db9d0141ffa949dded28b85a754ba88\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\"],\"proxyFor\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\",\"edmType\":\"TEXT\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308#contentTier\",\"created\":\"2021-05-01T12:04:26.151408Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308#metadataTier\",\"created\":\"2021-05-01T12:04:26.151677Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_6308\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"europeana19141918:timespan/6db9d0141ffa949dded28b85a754ba88\",\"begin\":{\"def\":[\"1917\"]},\"end\":{\"def\":[\"1917\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-11T08:08:06.461Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568189286461,\"timestamp_update\":\"2021-05-01T11:57:54.412Z\",\"timestamp_update_epoch\":1619870274412,\"type\":\"TEXT\"}"
    },
    {
      "title": "The Teacher (sub b)",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3043",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3043&width=560&url=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F998.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dokbase.digicult-museen.net",
      "description": "Signatur: betitelt und datiert (a. d. R\u00FCckseite: Dumas / 1987 / The Teacher / (sub b))  [Beschreibung] <br>Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel <br>Technik: \u00D6l",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:15 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998\",\"edmObject\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/998.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Dumas, Marlene\",\"Kunsthalle zu Kiel [digitales Bild]\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/998.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) The Teacher (sub b) - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998' target='_blank' rel='noopener'>The Teacher (sub b)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":240,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":28162},{\"about\":\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) The Teacher (sub b) - https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998. Kunsthalle zu Kiel - http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998' target='_blank' rel='noopener'>The Teacher (sub b)</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998' target='_blank' rel='noopener'>Kunsthalle zu Kiel</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":18281}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"aggregates\":[\"http://www.museen-nord.de/Objekt/DE-MUS-076017/lido/998\"],\"edmIsShownBy\":\"http://dokbase.digicult-museen.net/eingabe/bilder/data/mitte/18/998.jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdokbase.digicult-museen.net%2Feingabe%2Fbilder%2Fdata%2Fmitte%2F18%2F998.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998#contentTier\",\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023865_AG-EU_LinkedHeritage_DigiCult_eG\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507753\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"],\"sv\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"ru\":[\"\u041A\u0443\u043D\u0441\u0442\u0445\u0430\u043B\u043B\u0435, \u041A\u0438\u043B\u044C\"],\"en\":[\"Kunsthalle Kiel\"],\"it\":[\"Galleria d'arte di Kiel\"],\"fr\":[\"Kunsthalle. Kiel, Allemagne\"],\"nl\":[\"Kunsthalle zu Kiel\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Dumas, Marlene (K\u00FCnstler)\"]},\"dcDate\":{\"de\":[\"1987 []\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Signatur: betitelt und datiert (a. d. R\u00FCckseite: Dumas / 1987 / The Teacher / (sub b))  [Beschreibung]\",\"Aufbewahrung/Standort: Kunsthalle zu Kiel Kiel\",\"Technik: \u00D6l\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"H: 160 cm, B: 200 cm\"]},\"dcIdentifier\":{\"de\":[\"Inventarnummer 998\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Loock, Ulrich: Marlene Dumas. Bilder, unverst\u00E4ndlich, aber einleuchtend., Nr. 39 (= Parkett), Z\u00FCrich: Parkett-Verlag AG, 1993 [Dokumentiert in]\",\"Ermacora, Beate / Ingeborg K\u00E4hler / Ute Beyer-Beckmann: Erwerbungen 1990-2000, Hamburg: Christians Verlag, 2000 [Dokumentiert in]\",\"Kunsthalle zu Kiel (Hrsg.) / Dirk Luckow (Hrsg.): See history 2003. Eine Sammlung wird ausgestellt, Hamburg: Christians Verlag, 2003 [Dokumentiert in]\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"digiCULT-Verbund eG\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Mensch / Figur / Portr\u00E4t\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"The Teacher (sub b)\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\",\"Malerei\",\"1980er\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Leinwand\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\"],\"proxyFor\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:23.026Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T07:15:23.026Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023865/Objekt_DE_MUS_076017_lido_998\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-07-18T08:21:34.060Z\",\"timestamp_created_epoch\":1468830094060,\"timestamp_update\":\"2016-07-29T11:08:38.428Z\",\"timestamp_update_epoch\":1469790518428,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Teachers of the British school, Llanymddyfri]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3041",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3041&width=560&url=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1124345%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Freference",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@dams.llgc.org.uk",
      "description": "Title assigned by cataloguer. <br>Original note by John Thomas 'Llandvery \"British Teachers\" 2 negs'. <br>Note on library envelope 'Llandovery British Schools Staff'. <br>Duplicate negative 3955. <br>Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2001-2002. (John Thomas digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3. Nexscan F4100; Linocolor v6; Custom built acid free card mount to hold glass plates from scanner bed; no validation key, no encryption, no watermark. Made from duplicate negatives. Target resolution of Approx. 1200ppi to allow production of 2094x1694 @300ppi exhibition prints; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 8bit; Hi-res TIFFs use grayscale with gamma of 1.8; Apple Colorsync. No control targets. <br>2001-2002 ; scanned. Reprographic Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:14 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124345/fedora-bdef:image/reference\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10107/1124345\",\"edmObject\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124345/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124345/fedora-bdef:image/reference\",\"textAttributionSnippet\":\"[Teachers of the British school, Llanymddyfri] - https://www.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124345. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6' target='_blank' rel='noopener'>[Teachers of the British school, Llanymddyfri]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124345' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":53854,\"ebucoreWidth\":603,\"ebucoreHeight\":436,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10107/1124345\",\"textAttributionSnippet\":\"[Teachers of the British school, Llanymddyfri] - https://www.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124345. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6' target='_blank' rel='noopener'>[Teachers of the British school, Llanymddyfri]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124345' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13046},{\"about\":\"http://dams.llgc.org.uk/behaviour/llgc-id:1124345/fedora-bdef:image/thumbnail\",\"textAttributionSnippet\":\"[Teachers of the British school, Llanymddyfri] - https://www.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6. Thomas, John 1838-1905. National Library of Wales - http://hdl.handle.net/10107/1124345. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6' target='_blank' rel='noopener'>[Teachers of the British school, Llanymddyfri]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Thomas, John 1838-1905</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10107/1124345' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Wales</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":11875,\"ebucoreWidth\":151,\"ebucoreHeight\":109,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200118_Ag_EU_TEL_a1024folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdams.llgc.org.uk%2Fbehaviour%2Fllgc-id%3A1124345%2Ffedora-bdef%3Aimage%2Fthumbnail&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6#contentTier\",\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200118_Ag_EU_TEL_a1024folder_EuLibraries_Wales\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000361361\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Wales\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0423\u044D\u043B\u044C\u0441\u0430\"],\"sv\":[\"National Library of Wales\"],\"fi\":[\"Walesin kansalliskirjasto\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Wales\"],\"lv\":[\"Velsas Nacion\u0101l\u0101 bibliot\u0113ka\"],\"it\":[\"National Library of Wales\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale du pays de Galles\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Gales\"],\"cs\":[\"Vel\u0161sk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED knihovna\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1isi\u00FAnta na Breataine Bige\"],\"pl\":[\"Narodowa Biblioteka Walijska\"],\"da\":[\"Wales' Nationalbibliotek\"],\"nl\":[\"Nationale Bibliotheek van Wales\"],\"ca\":[\"Biblioteca Nacional de Gal\u00B7les\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\"],\"proxyFor\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Thomas, John 1838-1905\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Title assigned by cataloguer.\",\"Original note by John Thomas 'Llandvery \\\"British Teachers\\\" 2 negs'.\",\"Note on library envelope 'Llandovery British Schools Staff'.\",\"Duplicate negative 3955.\",\"Computer file. Aberystwyth: National Library of Wales, 2001-2002. (John Thomas digitisation project). Original file captured in uncompressed TIFF format. Cropping, image size, unsharp masking, gamma correction and compression settings for screen res JPEG were made using Adobe Photoshop v6.0.1 and Abobe Imageready v3. Nexscan F4100; Linocolor v6; Custom built acid free card mount to hold glass plates from scanner bed; no validation key, no encryption, no watermark. Made from duplicate negatives. Target resolution of Approx. 1200ppi to allow production of 2094x1694 @300ppi exhibition prints; Screen-res copies use JPG commpression at approx 35%; 8bit; Hi-res TIFFs use grayscale with gamma of 1.8; Apple Colorsync. No control targets.\",\"2001-2002 ; scanned. Reprographic Unit, National Library of Wales, Aberystwyth, Ceredigion.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"graphic\",\"preservation\",\"electronic resource\",\"remote\",\"nonprojected graphic\",\"photonegative\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(WlAbNL)003381774\",\"10107/1124345\",\"llgc-id:1124345\",\"vtls003363482\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English[eng] [iso639-2b]\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Wales[wlk]\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"WlAbNL\",\"Converted from MARCXML to MODS version 3.4 using MARC21slim2MODS3-4.xsl\\n \\t\\t\\t\\t(Revision 1.74)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Teachers [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Llanymddyfri [lctgm]\",\"Schools [lctgm]\",\"Wales [lctgm]\",\"Llanymddyfri [lctgm]\",\"Llandovery (Wales) (Library of Congress subject headings (Washington, DC: LC, Cataloging Distribution Service)) [lcsh]\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Teachers of the British school, Llanymddyfri]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"still image\",\"graphic (MARC genre terms (Washington, DC: Library of Congress)) [marcgt]\",\"Dry plate negatives. (Thesaurus for graphic materials: TGM II, Genre and physical characteristic terms (Washington, DC: Library of Congress, Cataloging Distribution Service)) [gmgpc]\",\"Group portraits. (Thesaurus for graphic materials: TGM II, Genre and physical characteristic terms (Washington, DC: Library of Congress, Cataloging Distribution Service)) [gmgpc]\",\"monographic\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Athrawon yr ysgol Brydeinig, Llanymddyfri\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 negative : glass, dry plate, b&w ; 12 x 16.5 cm.\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Photographic collection\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"[ca. 1885]\",\"188u\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1880-1890\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\"],\"proxyFor\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:44.609Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:44.610Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200118/53075FDB26954A13EA7FCB3190468847245A71B6\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-05T13:05:41.071Z\",\"timestamp_created_epoch\":1554469541071,\"timestamp_update\":\"2019-04-05T13:05:41.071Z\",\"timestamp_update_epoch\":1554469541071,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3039",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08629/2882",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3039&width=560&url=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn11%2F7495%2F74958719.11.jpg",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@deriv.nls.uk",
      "description": "Classroom activities, sports day and a Christmas party at St. Paul's School, Hurlford, Ayrshire.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08629/2882\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08629/2882\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://movingimage.nls.uk/film/2882\",\"edmObject\":\"http://deriv.nls.uk/dcn11/7495/74958719.11.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08629/2882\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://movingimage.nls.uk/film/2882\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY - https://www.europeana.eu/item/08629/2882. B. Mocogni. National Library of Scotland - http://movingimage.nls.uk/film/2882. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08629/2882' target='_blank' rel='noopener'>ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>B. Mocogni</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1950</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://movingimage.nls.uk/film/2882' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://deriv.nls.uk/dcn11/7495/74958719.11.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY - https://www.europeana.eu/item/08629/2882. B. Mocogni. National Library of Scotland - http://movingimage.nls.uk/film/2882. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08629/2882' target='_blank' rel='noopener'>ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>B. Mocogni</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1950</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://movingimage.nls.uk/film/2882' target='_blank' rel='noopener'>National Library of Scotland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":20128,\"ebucoreWidth\":640,\"ebucoreHeight\":480,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FAF0E6\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08629/2882\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://movingimage.nls.uk/film/2882\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08629/2882\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3125\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Amateur\"],\"sv\":[\"Amat\u00F6r\"],\"ru\":[\"\u041B\u044E\u0431\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Amat\u00F6\u00F6ri\"],\"pt\":[\"Amador\"],\"el\":[\"\u0395\u03C1\u03B1\u03C3\u03B9\u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"lt\":[\"M\u0117g\u0117jas\"],\"en\":[\"Amateur\"],\"lv\":[\"Amatieris\"],\"hr\":[\"Amater\"],\"it\":[\"Dilettante\"],\"fr\":[\"Amateur\"],\"hu\":[\"Amat\u0151r\"],\"es\":[\"Amateur\"],\"et\":[\"Amat\u00F6\u00F6r\"],\"cs\":[\"Amat\u00E9r\"],\"sk\":[\"Amat\u00E9r\"],\"ga\":[\"Amait\u00E9arach\"],\"pl\":[\"Amator\"],\"ro\":[\"Amator\"],\"da\":[\"Amat\u00F8r\"],\"ca\":[\"Aficionat\"],\"nl\":[\"Amateur\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Amateurspieler\",\"Amateursport\",\"Amateurspielerin\",\"Vertragsamateur\",\"Amateurin\"],\"fi\":[\"Harrastaja\",\"Harrastelija\"],\"sv\":[\"Amat\u00F6rism\",\"Amat\u00F6rbest\u00E4mmelser\",\"Amat\u00F6rer\",\"Amat\u00F6rregeln\",\"Amat\u00F6risering\",\"Dilettant\",\"Amat\u00F6rspelare\"],\"pt\":[\"Amadora\"],\"it\":[\"Amatoriale\",\"Dilettanti\"],\"fr\":[\"Amateurs\"],\"hu\":[\"M\u0171kedvel\u0151\"],\"ca\":[\"Amateur\"],\"nl\":[\"Liefhebber\"],\"es\":[\"Amateurs\",\"Aficionado\",\"No-profesional\"],\"et\":[\"Asjaarmastaja\"]},\"note\":{\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bk, kter\u00FD se v\u011Bnuje n\u011B\u010Demu (um\u011Bn\u00ED, v\u011Bd\u011B, technice, sportu aj.) ze z\u00E1liby, ne z povol\u00E1n\u00ED\"],\"de\":[\"Laie, der seine T\u00E4tigkeit nicht gelernt hat, diese aber aus Liebe zu ihr ausf\u00FChrt\"],\"sv\":[\"Person som \u00E4gnar sig \u00E5t en verksamhet utan att ha den som yrke\"],\"en\":[\"Person attached to a particular pursuit, study, or science in a non-professional or unpaid manner\"],\"it\":[\"Chi svolge un'attivit\u00E0 per diletto e senza scopo di lucro oppure senza una specifica competenza\"],\"fr\":[\"Personne attach\u00E9e \u00E0 un centre d'int\u00E9r\u00EAt de mani\u00E8re non professionnelle\"],\"da\":[\"Person der ud\u00F8ver en virksomhed uden at have det som en profession\"],\"nl\":[\"Niet-beroepsmatige beoefenaar\"],\"es\":[\"Persona que realiza actividades de \u00EDndole no profesional\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85004128\",\"https://www.freebase.com/m/0m0s\",\"https://g.co/kg/m/0m0s\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025897\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q455595\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08629_EFG_National_Library_of_Scotland\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08629/2882\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08629/2882\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fderiv.nls.uk%2Fdcn11%2F7495%2F74958719.11.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08629/2882\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08629/2882#contentTier\",\"/item/08629/2882#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08629_EFG_National_Library_of_Scotland\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338491\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"National Library of Scotland\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0431\u0438\u0431\u043B\u0438\u043E\u0442\u0435\u043A\u0430 \u0428\u043E\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Skotlannin kansalliskirjasto\"],\"pt\":[\"Biblioteca Nacional da Esc\u00F3cia\"],\"el\":[\"\u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BA\u03C9\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"National Library of Scotland\"],\"hr\":[\"\u0160kotska nacionalna knji\u017Enica\"],\"it\":[\"National Library of Scotland\"],\"fr\":[\"biblioth\u00E8que nationale d'\u00C9cosse\"],\"es\":[\"Biblioteca Nacional de Escocia\"],\"ga\":[\"Leabharlann N\u00E1iseanta na h-Alba\"],\"pl\":[\"Biblioteka Narodowa Szkocji\"],\"nl\":[\"National Library of Scotland\"],\"ca\":[\"National Library of Scotland\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q5946704\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hurlford\"],\"en\":[\"Hurlford\"],\"ga\":[\"\u00C1th Cliath\"],\"hr\":[\"Hurlford\"],\"it\":[\"Hurlford\"],\"fr\":[\"Hurlford\"],\"es\":[\"Hurlford\"],\"nl\":[\"Hurlford\"]},\"note\":{\"fi\":[\"kyl\u00E4 Yhdistyneess\u00E4 kuningaskunnassa\"],\"bg\":[\"\u0441\u0435\u043B\u0438\u0449\u0435 \u0432 \u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03BF\u03B9\u03BA\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF\u03C5 \u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"village in East Ayrshire, Scotland, UK\"],\"fr\":[\"village britannique\"],\"nl\":[\"dorp in Verenigd Koninkrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\"]},\"latitude\":55.5985,\"longitude\":-4.45205,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/143175466\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n88155778\",\"https://www.freebase.com/m/05p5y1\",\"https://g.co/kg/m/05p5y1\",\"https://sws.geonames.org/2646367/\",\"http://data.ordnancesurvey.co.uk/id/4000000074571451\",\"http://dbpedia.org/resource/Hurlford\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q793283\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ayrshire\"],\"sv\":[\"Ayrshire\"],\"ru\":[\"\u0410\u0439\u0440\u0448\u0438\u0440\"],\"en\":[\"Ayrshire\"],\"it\":[\"Ayrshire\"],\"fr\":[\"Ayrshire\"],\"es\":[\"Ayrshire\"],\"cs\":[\"Ayrshire\"],\"sl\":[\"Ayrshire\"],\"ga\":[\"Inbhear \u00C1ir\"],\"pl\":[\"Ayrshire\"],\"ro\":[\"Ayrshire\"],\"ca\":[\"Ayrshire\"],\"nl\":[\"Ayrshire\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u042D\u0440\u0448\u0438\u0440\",\"\u0410\u0439\u0440\"]},\"note\":{\"ru\":[\"\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"sv\":[\"grevskap\"],\"en\":[\"county in Scotland\"],\"fr\":[\"comt\u00E9 \u00E9cossais\"],\"ro\":[\"comitat din Sco\u021Bia\"],\"es\":[\"condado de Escocia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\"]},\"latitude\":55.461052,\"longitude\":-4.635836,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0hvm_\",\"https://g.co/kg/m/0hvm_\",\"https://sws.geonames.org/2656700/\",\"http://dbpedia.org/resource/Ayrshire\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/86\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigtes K\u00F6nigreich\"],\"fi\":[\"Yhdistynyt kuningaskunta\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Reino Unido\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117 Karalyst\u0117\"],\"hr\":[\"Ujedinjeno Kraljevstvo\"],\"lv\":[\"Apvienot\u0101 Karaliste\"],\"fr\":[\"Royaume-Uni\"],\"hu\":[\"Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo\"],\"ga\":[\"An R\u00EDocht Aontaithe\"],\"ca\":[\"Regne Unit\"],\"sv\":[\"Storbritannien\"],\"mt\":[\"Renju Unit\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"United Kingdom\"],\"it\":[\"Regno Unito\"],\"es\":[\"Reino Unido\"],\"et\":[\"Suurbritannia\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Erresuma Batua\"],\"pl\":[\"Wielka Brytania\"],\"da\":[\"Storbritannien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit\"],\"nl\":[\"Verenigd Koninkrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"UK\",\"Vereinigtes K\u00F6nigreich Gro\u00DFbritannien und Nordirland\",\"Gro\u00DFbritannien\",\"GB\",\"GBR\",\"U.K.\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"G.B.R.\",\"G. B. R.\",\"G B R\",\"Vereinigte K\u00F6nigreich\"],\"sv\":[\"Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade konungariket Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade kungariket\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Stor-Britannien\",\"Stor-Britannien och Nordirland\",\"Stor-Britannien och Nord-Irland\",\"Stora Britannien\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u0422\u0443\u043C\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Iso-Britannia\",\"Britannia\",\"United Kingdom\",\"UK\",\"GB\"],\"pt\":[\"GB\",\"GBR\",\"Reino Unido da Gr\u00E3-Bretanha e Irlanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju Unit tal-Gran Brittanja u l-Irlanda ta\u2019 Fuq\"],\"lt\":[\"JK\"],\"en\":[\"UK\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"U.K.\",\"GBR\",\"GB\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"Great Britain\",\"G.B.R.\",\"G B R\",\"Britain\",\"Great Britain and Northern Ireland\",\"The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"The UK\"],\"hr\":[\"UK\",\"Ujedinjeno Kraljevstvo Velike Britanije i Sjeverne Irske\",\"Velika Britanija\",\"VB\",\"GB\"],\"it\":[\"Regno Unito di Gran Bretagna e Irlanda del Nord\",\"Gran Bretagna\",\"UK\",\"GBR\",\"GB\"],\"fr\":[\"UK\",\"Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume Uni\",\"GB\",\"GBR\",\"Le Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume-uni\",\"R.-U.\",\"R.U.\",\"Grande-Bretagne\"],\"hu\":[\"Nagy-Britannia\",\"UK\",\"Nagy-Britannia \u00E9s \u00C9szak-\u00CDrorsz\u00E1g Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1ga\"],\"es\":[\"Reino Unido de Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\",\"Gran Breta\u00F1a\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Inglaterra\",\"Reino Unido de la Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\"],\"et\":[\"\u00DChendkuningriik\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED Velk\u00E9 Brit\u00E1nie a Severn\u00EDho Irska\",\"Brit\u00E1nie\",\"Velk\u00E1 Brit\u00E1nie\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo Ve\u013Ekej Brit\u00E1nie a Severn\u00E9ho \u00CDrska\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht Aontaithe\",\"An RA\",\"R\u00EDocht Aontaithe na Breataine M\u00F3ire agus Thuaisceart \u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Zjednoczone Kr\u00F3lestwo Wielkiej Brytanii i Irlandii P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"United Kingdom\",\"Det Forenede Kongerige\",\"Storbritanien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord\",\"UK\",\"GBR\"],\"nl\":[\"Verenigde Koningrijk\",\"V.K.\",\"United Kingdom\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"Verenigd Konkrijk\",\"United Kingdom of England, Scotland and Wales\",\"Y Deyrnas Unedig\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittannie en Noord-Ierland\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00EB en Noord-Ierland\",\"VK\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\"],\"ca\":[\"Regne Unit De La Gran Bretanya I Irlanda Del Nord\",\"UK\",\"United Kingdom\",\"Reialme Unit\",\"Reialme Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord\",\"RU\"]},\"note\":{\"de\":[\"Inselstaat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Saarivaltio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Na\u00E7\u00E3o insular na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Vakar\u0173 Europoje\"],\"en\":[\"Country in north-west Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Rietumeirop\u0101\"],\"hr\":[\"Oto\u010Dna dr\u017Eava u sjeverozapadnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa nord-occidentale\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"Sziget\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs en el noroeste de Europa\"],\"cs\":[\"Ostrovn\u00ED st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"Ostrovn\u00FD \u0161t\u00E1t v z\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Land best\u00E5ende af England, Wales, Skotland og Nordirland\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Insulele Britanice, \u00EEn largul coastei de nord-vest a Europei continentale\"],\"nl\":[\"Eilandstaat in Europa\"],\"ca\":[\"Estat insular sobir\u00E0 localitzat al nord-oest d'Europa\"]},\"latitude\":54.6,\"longitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\",\"http://viaf.org/viaf/127756949\",\"https://d-nb.info/gnd/4022153-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79023147\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11872746v\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238574p\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931584z\",\"http://www.idref.fr/026488515/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871900\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006113\",\"https://www.freebase.com/m/07ssc\",\"https://g.co/kg/m/07ssc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.363\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/164342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575384\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90055024\",\"https://sws.geonames.org/2635167/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008591\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204623\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104990\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013173n\",\"http://nomisma.org/id/united_kingdom\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record239558\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17374-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept925\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB201914457\",\"https://libris.kb.se/jgvxx4n24nx12bv\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104990\",\"http://dbpedia.org/resource/United_Kingdom\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/178154\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ayrshire\"],\"sv\":[\"Ayrshire\"],\"ru\":[\"\u0410\u0439\u0440\u0448\u0438\u0440\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03C3\u03B1\u03CA\u03C1\"],\"en\":[\"Ayrshire\"],\"it\":[\"Ayrshire\"],\"fr\":[\"Ayrshire\"],\"es\":[\"Ayrshire\"],\"cs\":[\"Ayrshire\"],\"sl\":[\"Ayrshire\"],\"ga\":[\"Inbhear \u00C1ir\"],\"pl\":[\"Ayrshire\"],\"ro\":[\"Ayrshire\"],\"ca\":[\"Ayrshire\"],\"nl\":[\"Ayrshire\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u042D\u0440\u0448\u0438\u0440\",\"\u0410\u0439\u0440\"]},\"note\":{\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"sv\":[\"Grevskap\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BA\u03C9\u03C4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County in Scotland\"],\"fr\":[\"Comt\u00E9 \u00E9cossais\"],\"ro\":[\"Comitat din Sco\u021Bia\"],\"es\":[\"Condado de Escocia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/86\"]},\"latitude\":55.461052,\"longitude\":-4.635836,\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0hvm_\",\"https://g.co/kg/m/0hvm_\",\"https://sws.geonames.org/2656700/\",\"http://dbpedia.org/resource/Ayrshire\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q793283\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08629/2882\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08629/2882\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2882\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"http://data.europeana.eu/concept/3125\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/178154\",\"http://data.europeana.eu/place/86\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08629/2882\"],\"proxyFor\":\"/item/08629/2882\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08629/2882\",\"/proxy/aggregator/08629/2882\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1950\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08629/2882\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5946704\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q793283\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08629/2882\"],\"proxyFor\":\"/item/08629/2882\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08629/2882\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08629/2882\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Stradus Films Ayrshire\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"B. Mocogni\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Classroom activities, sports day and a Christmas party at St. Paul's School, Hurlford, Ayrshire.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"2882\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"non-fiction\",\"Amateur film\",\"amateur\",\"Celebrations, Traditions and Customs\",\"Education\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"ST. PAUL'S SCHOOL AND SPORTS 1950/ XMAS PARTY\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900/\"],\"en\":[\"non-fiction\",\"Amateur film\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1950\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"National Library of Scotland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08629/2882\"],\"proxyFor\":\"/item/08629/2882\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08629/2882#contentTier\",\"created\":\"2021-12-15T09:05:48.787007Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08629/2882\",\"/aggregation/provider/08629/2882\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08629/2882#metadataTier\",\"created\":\"2021-12-15T09:05:48.787328Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08629/2882\",\"/aggregation/provider/08629/2882\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-12T18:54:45.254Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568314485254,\"timestamp_update\":\"2021-12-15T09:00:53.417Z\",\"timestamp_update_epoch\":1639558853417,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "[Joodse les]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3037",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3037&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd728%2F728NM013887%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Een leraar en zijn leerlingen aan een grote tafel in een klaslokaal. De leraar heeft een baard en draagt een hoed. De jongens hebben een keppel op.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:10 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/11861\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Wesly, Jenny E. (1948-2016)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Wesly, Jenny E. (1948-2016)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Jenny Else Wesly (Maastricht, 27 september 1948 - Amsterdam, 14 december 2016), dochter van Fr\u00E4nzi Goldschmitt (1908-2001) en Emile Wesly (1895-1975).\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/85736\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Einhorn, Uri\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Einhorn, Uri\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"webResources\":[{\"about\":\"urn:joods-historisch/d728/728NM013887.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"[Joodse les] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887' target='_blank' rel='noopener'>[Joodse les]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887\",\"textAttributionSnippet\":\"[Joodse les] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887' target='_blank' rel='noopener'>[Joodse les]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/500\",\"textAttributionSnippet\":\"[Joodse les] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887' target='_blank' rel='noopener'>[Joodse les]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":363,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#FFFAFA\",\"#FFFFFF\",\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22257},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"[Joodse les] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887. Wesly, Jenny E. (1948-2016). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887' target='_blank' rel='noopener'>[Joodse les]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Wesly, Jenny E. (1948-2016)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013887/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":727,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\",\"#FFFFFF\",\"#556B2F\",\"#FFE4E1\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66102},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013887/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013887/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013887\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001123\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"onderwijs\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90207953\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Cheider (Amsterdam)\"]},\"note\":{\"def\":[\"Het Cheider in Amsterdam (officieel Stichting Joodse Kindergemeenschap Cheider) is in 1974 ontstaan, toen Mosje Silig in een door A.J.U. Cohen ter beschikking gesteld vierkamerappartement in Amsterdam-Buitenveldert in het Jiddisj onderwijs in joodse vakken ging geven aan vijf kleuters. Deze huiskamer-school (cheider) op strikt orthodoxe grondslag werd in 1980 erkend als zelfstandige kleuter- en lagere school. In dat jaar werd ook het voortgezet onderwijs op poten gezet. Het Cheider verhuisde in 1975 naar een klaslokaal elders in Buitenveldert. In november 1993 verhuisde de school naar nieuwbouw in de Zeelandstraat in Amsterdam-Buitenveldert.\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90116299\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"leerling\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"school\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90015806\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"jongen\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"joods onderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd728%2F728NM013887%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M013887\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"U\u010Ditel a jeho studenti u velk\u00E9ho stolu ve t\u0159\u00EDd\u011B. U\u010Ditel m\u00E1 vousy a nos\u00ED klobouk. Kluci maj\u00ED na sob\u011B kipu.\"],\"de\":[\"Ein Lehrer und seine Sch\u00FCler an einem gro\u00DFen Tisch in einem Klassenzimmer. Der Lehrer hat einen Bart und tr\u00E4gt einen Hut. Die Jungs haben eine Kippa an.\"],\"sv\":[\"En l\u00E4rare och hans elever vid ett stort bord i ett klassrum. L\u00E4raren har sk\u00E4gg och b\u00E4r hatt. Pojkarna har en kippa p\u00E5 sig.\"],\"el\":[\"\u0388\u03BD\u03B1\u03C2 \u03B4\u03AC\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03BF\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03B5\u03B3\u03AC\u03BB\u03BF \u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03BC\u03B9\u03B1 \u03C4\u03AC\u03BE\u03B7. \u039F \u03B4\u03AC\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03BF\u03C2 \u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03BC\u03BF\u03CD\u03C3\u03B9 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C6\u03BF\u03C1\u03AC\u03B5\u03B9 \u03BA\u03B1\u03C0\u03AD\u03BB\u03BF. \u03A4\u03B1 \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B9\u03AC \u03AD\u03C7\u03BF\u03C5\u03BD \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BA\u03AF\u03C0\u03B1.\"],\"en\":[\"A teacher and his students at a large table in a classroom. The teacher has a beard and wears a hat. The boys are wearing yarmulkes.\"],\"it\":[\"Un insegnante e i suoi alunni a un grande tavolo in un'aula. L'insegnante ha la barba e indossa un cappello. I ragazzi indossano degli yarmulkes.\"],\"fr\":[\"Un enseignant et ses \u00E9l\u00E8ves \u00E0 une grande table dans une salle de classe. L\u2019enseignant a une barbe et porte un chapeau. Les gar\u00E7ons ont une kippa.\"],\"pl\":[\"Nauczyciel i jego uczniowie przy du\u017Cym stole w klasie. Nauczyciel ma brod\u0119 i nosi kapelusz. Ch\u0142opcy maj\u0105 na sobie jarmu\u0142k\u0119.\"],\"nl\":[\"Een leraar en zijn leerlingen aan een grote tafel in een klaslokaal. De leraar heeft een baard en draagt een hoed. De jongens hebben een keppel op.\"],\"ca\":[\"Un professor i els seus alumnes en una gran taula d'una aula. El professor t\u00E9 barba i porta barret. Els nois tenen un kippah posat.\"],\"es\":[\"Un profesor y sus alumnos en una gran mesa en un aula. El profesor tiene barba y lleva sombrero. Los chicos llevan yarmulkes.\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/11861\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1983-12-07\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een leraar en zijn leerlingen aan een grote tafel in een klaslokaal. De leraar heeft een baard en draagt een hoed. De jongens hebben een keppel op.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M013887\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001123\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90116299\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90207953\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90015806\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Joodse les]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M013887, foto, Jenny E. Wesly, 1983-12-07\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/85736\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:52:52.959607Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013887#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:52:52.959978Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013887\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013887\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-22T12:39:45.442Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595421585442,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[geen titel]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3035",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3035&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd728%2F728NM013863%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Een voor Chanoeka versierd leslokaal met jonge kinderen aan tafels waarop brandende kaarsen staan. Diverse volwassenen buigen zich over de kinderen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:08 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"agents\":[{\"about\":\"https://data.jhn.ngo/persons/jhm-museum/2473\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Lilienthal, David\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1944\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"-\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Rabbijn David Lilienthal werd geboren te G\u00F6teborg, Zweden op 10 januari 1944. Hij studeerde in Londen en Jeruzalem. Rabbijn en eerste rabbijn van de Liberaal Joodse Gemeente Amsterdam sinds 1971, benoemd tot emeritus-rabbijn op 1 januari 2004. Rabbijn van LJG Rotterdam vanaf 1 januari 2004.\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013863/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":99439,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":713,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#FFF0F5\",\"#F8F8FF\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d728/728NM013863.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) no title] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863' target='_blank' rel='noopener'>no title]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":33700,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":356,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#C0C0C0\",\"#FFE4E1\",\"#556B2F\",\"#FFF5EE\",\"#FFFAF0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M013863/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d728/728NM013863/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M013863\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90131133\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"lager onderwijs\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001123\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"onderwijs\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000861\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amstelveen\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000482\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Leo Baeck School\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014530\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"kind\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000040\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Chanoeka\"]},\"note\":{\"def\":[\"Chanoeka begint op 25 Kislew en duurt acht dagen.\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"joods onderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd728%2F728NM013863%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M013863\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"T\u0159\u00EDda vyzdoben\u00E1 pro Chanuku s mal\u00FDmi d\u011Btmi u stol\u016F s ho\u0159\u00EDc\u00EDmi sv\u00ED\u010Dkami. N\u011Bkolik dosp\u011Bl\u00FDch se star\u00E1 o d\u011Bti.\"],\"de\":[\"Ein f\u00FCr Chanukka geschm\u00FCcktes Klassenzimmer mit kleinen Kindern an Tischen mit brennenden Kerzen. Mehrere Erwachsene beugen sich \u00FCber die Kinder.\"],\"sv\":[\"Ett klassrum dekorerat f\u00F6r Hanukkah med sm\u00E5 barn vid bord med brinnande ljus. Flera vuxna tar hand om barnen.\"],\"el\":[\"\u039C\u03B9\u03B1 \u03C4\u03AC\u03BE\u03B7 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C3\u03BC\u03B7\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF Hanukkah \u03BC\u03B5 \u03BC\u03B9\u03BA\u03C1\u03AC \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B9\u03AC \u03C3\u03B5 \u03C4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B9\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B1 \u03BA\u03B5\u03C1\u03B9\u03AC. \u0391\u03C1\u03BA\u03B5\u03C4\u03BF\u03AF \u03B5\u03BD\u03AE\u03BB\u03B9\u03BA\u03B5\u03C2 \u03C6\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03AF\u03B6\u03BF\u03C5\u03BD \u03C4\u03B1 \u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B9\u03AC.\"],\"en\":[\"A classroom decorated for Hanukkah with young children at tables with lit candles. Several adults bend over the children.\"],\"it\":[\"Una classe decorata per Hanukkah con bambini piccoli ai tavoli con candele accese. Diversi adulti si occupano dei bambini.\"],\"fr\":[\"Une salle de classe d\u00E9cor\u00E9e pour Hanoukka avec de jeunes enfants \u00E0 des tables avec des bougies allum\u00E9es. Plusieurs adultes s\u2019occupent des enfants.\"],\"pl\":[\"Klasa urz\u0105dzona na Chanuk\u0119 z ma\u0142ymi dzie\u0107mi przy sto\u0142ach z p\u0142on\u0105cymi \u015Bwiecami. Kilkoro doros\u0142ych opiekuje si\u0119 dzie\u0107mi.\"],\"nl\":[\"Een voor Chanoeka versierd leslokaal met jonge kinderen aan tafels waarop brandende kaarsen staan. Diverse volwassenen buigen zich over de kinderen.\"],\"ca\":[\"Una aula decorada per Hanukkah amb nens petits en taules amb espelmes enceses. Diversos adults tenen cura dels nens.\"],\"es\":[\"Un aula decorada para Januc\u00E1 con ni\u00F1os peque\u00F1os en mesas con velas encendidas. Varios adultos est\u00E1n cuidando a los ni\u00F1os.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"[bez n\u00E1zvu]\"],\"de\":[\"[kein Titel]\"],\"sv\":[\"[ingen titel]\"],\"el\":[\"[\u03C7\u03C9\u03C1\u03AF\u03C2 \u03C4\u03AF\u03C4\u03BB\u03BF]\"],\"en\":[\"no title]\"],\"it\":[\"[nessun titolo]\"],\"fr\":[\"[pas de titre]\"],\"pl\":[\"[brak tytu\u0142u]\"],\"nl\":[\"[geen titel]\"],\"ca\":[\"[Sense t\u00EDtol]\"],\"es\":[\"[sin t\u00EDtulo]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/11861\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1983-11-30\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een voor Chanoeka versierd leslokaal met jonge kinderen aan tafels waarop brandende kaarsen staan. Diverse volwassenen buigen zich over de kinderen.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M013863\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000482\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000861\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90131133\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001123\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014530\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000040\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[geen titel]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M013863, foto, Jenny E. Wesly, 1983-11-30\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/2701\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/5520\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:55:31.316287Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M013863#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:55:31.316788Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M013863\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M013863\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-22T12:39:45.442Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595421585442,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3033",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3033&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd451%2F451N30001876%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Kleuterklas van de Leo Baeck school, circa 1982",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:07 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Ruigrok,%20Andre\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Ruigrok, Andre\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Ruigrok, Andre\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876. Ruigrok, Andre. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ruigrok, Andre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":370,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FAF0E6\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":41303},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876. Ruigrok, Andre. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ruigrok, Andre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F301876/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":741,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#BC8F8F\",\"#F5F5F5\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":128631},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876. Ruigrok, Andre. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ruigrok, Andre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d451/451N30001876.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876. Ruigrok, Andre. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ruigrok, Andre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F301876/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d451/451N30001876/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F301876\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005191\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"kleuteronderwijs\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000482\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Leo Baeck School\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"joods onderwijs\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd451%2F451N30001876%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F301876\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"T\u0159\u00EDda mate\u0159sk\u00E9 \u0161koly Leo Baecka, kolem roku 1982\",\"T\u0159\u00EDda mate\u0159sk\u00E9 \u0161koly Leo Baecka, kolem roku 1982\"],\"de\":[\"Kindergartenklasse der Leo Baeck Schule, um 1982\"],\"sv\":[\"Dagis klassificerar av leoen Baeck skolar, circa 1982\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AC\u03BE\u03B7 \u03BD\u03B7\u03C0\u03B9\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF\u03C5 Leo Baeck, \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03C0\u03BF\u03C5 \u03C4\u03BF 1982\"],\"en\":[\"Kindergarten class of the Leo Baeck school, circa 1982\"],\"it\":[\"Classe di scuola materna della scuola Leo Baeck, circa 1982\"],\"fr\":[\"Classe de maternelle de l\u2019\u00E9cole Leo Baeck, vers 1982\"],\"pl\":[\"Klasa przedszkolna szko\u0142y Leo Baeck, oko\u0142o 1982 roku\"],\"nl\":[\"Kleuterklas van de Leo Baeck school, circa 1982\"],\"ca\":[\"Classe de parvulari de l'escola Leo Baeck, cap a 1982\"],\"es\":[\"Clase de jard\u00EDn de infantes de la escuela Leo Baeck, alrededor de 1982\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Ruigrok,%20Andre\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1982 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Kleuterklas van de Leo Baeck school, circa 1982\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F301876\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"And\u00E9 Ruigrok\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000049\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000482\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005191\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F301876: Kleuterklas van de Leo Baeck school, circa 1982\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:58:08.647517Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F301876#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T10:58:08.647958Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F301876\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F301876\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3031",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3031&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd724%2F724NF012253_01%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Schoolfoto met rechts voor vermoedelijk Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:05 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/106580\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Root (fam.)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Root (fam.)\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Foto-Filmbureau%20Bijl\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\"\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"fotograaf\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/106579\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Root, Annetta Kitty (1930-1943)\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://www.joodsmonument.nl/190608\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Root, Annetta Kitty (1930-1943)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Annetta (Netty) Kitty Root werd op 17 augustus 1930 geboren als jongste van de zes kinderen van David Root en Grietje Pruijm. Voor haar waren geboren Reegina (1910), Helena (1912), Meijer (1914), Abraham (1916) en John (1920). Het gezin woonde aan het Meerhuizenplein 5 huis in Amsterdam. Netty Root werd op 16 juli 1943 in Sobibor vermoord.\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/2000\",\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_02/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/500\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":324,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\",\"#DEB887\",\"#D2B48C\",\"#EEE8AA\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26780},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d724/724NF012253_02.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_02/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F012253/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":660,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#DEB887\",\"#FFDAB9\",\"#F5DEB3\",\"#FFE4B5\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64815},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d724/724NF012253_01.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/2000\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253. Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Foto-Filmbureau \\\"Bijl\\\" (fotograaf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F012253/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":648,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#DEB887\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\",\"#FFEFD5\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":89542},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F012253/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d724/724NF012253_01/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F012253\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90226182\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Meerhuizenplein\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014530\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"kind\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"school\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd724%2F724NF012253_01%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F012253\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"\u0160koln\u00ED fotografie s p\u0159\u00EDmo p\u0159ed Annettou (Netty) Root (1930-1943), cca 1940\"],\"de\":[\"Schulfoto mit rechts vor wahrscheinlich Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"],\"sv\":[\"Skolfoto med rakt framf\u00F6r antagligen Annetta (Netty) Rot (1930-1943), ca. 1940\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03AC \u03BC\u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC \u03B1\u03C0\u03CC \u03C0\u03B9\u03B8\u03B1\u03BD\u03CE\u03C2 Annetta (Netty) \u03A1\u03AF\u03B6\u03B1 (1930-1943), \u03C0\u03B5\u03C1\u03AF\u03C0\u03BF\u03C5 1940\"],\"en\":[\"School photo with on the right in front probably Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"],\"it\":[\"Foto scolastica con a destra davanti probabilmente Annetta (Netty) Root (1930-1943), 1940 circa\"],\"fr\":[\"Photo d\u2019\u00E9cole avec probablement annetta (Netty) Root (1930-1943), vers 1940\"],\"pl\":[\"Zdj\u0119cie szkolne z praw\u0105 strony prawdopodobnie Annetta (Netty) Root (1930-1943), ok. 1940\"],\"nl\":[\"Schoolfoto met rechts voor vermoedelijk Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"],\"ca\":[\"Foto de l'escola davant de probablement Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"],\"es\":[\"Foto de la escuela con justo en frente de probablemente Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/Foto-Filmbureau%20Bijl\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1940 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Schoolfoto met rechts voor vermoedelijk Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F012253\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"onbekend\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90226182\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90115719\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90182174\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014530\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F012253: Schoolfoto met rechts voor vermoedelijk Annetta (Netty) Root (1930-1943), ca. 1940\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/106580\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/106579\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:01:10.158650Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F012253#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:01:10.159182Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F012253\",\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F012253\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Monumental Schools",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3029",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3029&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Extended description:\nDe bezoeken aan de div. scholen worden afgewisseld met verhalen over hun oude school van Jeugdjournaal-presentatrice Aldith Hunkar, actrice Angela Schijf, Sportjournaal-presentator Humberto Tan en presentator Danny Rook. BEZOEKEN AAN: 17:06:30 ext. en int. oude school van Paula Udonek; 17:10:24 Gymnasium Haganum (1907) in Den Haag met biologielokaal, bewaarde oude briefjes van leerlingen, torso, gang, trappenhuis en opgezette dieren; 17:15:39 middeleeuwse Latijnse school uit 1550 bovenin kerk in Edam met oa ext. kerkzaal en oude lessenaars; 17:20:32 De Ruyterschool (1909) in Vlissingen, nog steeds zeevaartschool, met oa ext. Paula achter het stuur van oefenboot met div. apparatuur en simulator; 17:25:49 Trichtercollege (1909) in Maastricht, vroeger een klooster waar jongens leerden voor broeder met oa div. foto's en shots van kloostergang, kapel en studiezaal. DUPES: bommenwerper; Beatles; man op de maan; schip en bemanning in noodweer. <br>Information:",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:02 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338645\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_bg/video/212/shots/1/h/0/m/0/sec49.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://images1.noterik.com/domain/euscreen/user/eu_bg/video/212/shots/1/h/0/m/0/sec49.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Monumental Schools - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0. Netherlands Institute for Sound & Vision - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0' target='_blank' rel='noopener'>Monumental Schools</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0' target='_blank' rel='noopener'>Netherlands Institute for Sound & Vision</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Monumental Schools - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0. Netherlands Institute for Sound & Vision - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0' target='_blank' rel='noopener'>Monumental Schools</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0' target='_blank' rel='noopener'>Netherlands Institute for Sound & Vision</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":3937},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/263\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Monument och kulturarv\"],\"pt\":[\"Monumentos e Patrim\u00F3nio\"],\"el\":[\"\u039C\u03BD\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03B9 \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03B9\u03AC\u03C2\"],\"lt\":[\"Paminklai ir paveldas\"],\"en\":[\"Monuments & Heritage\"],\"it\":[\"Monumenti & Siti culturali\"],\"fr\":[\"Monuments & Sites Historiques\"],\"hu\":[\"m\u0171eml\u00E9k & vil\u00E1g\u00F6r\u00F6ks\u00E9g\"],\"cs\":[\"Pam\u00E1tky a kulturn\u00ED d\u011Bdictv\u00ED\"],\"sl\":[\"Spomeniki in kulturna dedi\u0161\u010Dina\"],\"pl\":[\"Pominiki i miejsca dziedzictwa\"],\"ro\":[\"Monumete & Mosteniri\"],\"da\":[\"Monumenter & Mindesm\u00E6rker\"],\"ca\":[\"Monuments i Patrimoni cultural\"],\"nl\":[\"Monumenten & Erfgoed\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/239\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_bg%2Fvideo%2F212%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec49.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338645\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Netherlands Institute for Sound & Vision\"],\"nl\":[\"Nederlands Instituut voor Beeld & Geluid\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q10084\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Vlissingen\"],\"de\":[\"Vlissingen\"],\"sv\":[\"Vlissingen\"],\"ru\":[\"\u0424\u043B\u0438\u0441\u0441\u0438\u043D\u0433\u0435\u043D\"],\"fi\":[\"Vlissingen\"],\"pt\":[\"Vlissingen\"],\"lt\":[\"Vlisingenas\"],\"en\":[\"Vlissingen\"],\"it\":[\"Flessinga\"],\"fr\":[\"Flessingue\"],\"hu\":[\"Vlissingen\"],\"es\":[\"Flesinga\"],\"cs\":[\"Vlissingen\"],\"ga\":[\"Vlissingen\"],\"pl\":[\"Vlissingen\"],\"ro\":[\"Vlissingen\"],\"da\":[\"Vlissingen\"],\"nl\":[\"Vlissingen\"],\"ca\":[\"Vlissingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Flushing\",\"Flissingen\"],\"en\":[\"Flushing\"],\"it\":[\"Vlissingen\"],\"nl\":[\"gemeente Vlissingen\",\"Vlissingen (gemeente)\"]},\"note\":{\"no\":[\"kommune i den nederlandske provinsen Zeeland\"],\"de\":[\"Gemeinde in Zeeland, Niederlande\"],\"sv\":[\"stad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"kaupunki Alankomaissa\"],\"ru\":[\"\u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0430\u0445\"],\"en\":[\"municipality in Zeeland, the Netherlands\"],\"it\":[\"citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"commune de Z\u00E9lande, Pays-Bas\"],\"ca\":[\"ciutat dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"gemeente in de Nederlandse provincie Zeeland\"],\"es\":[\"municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":51.45,\"longitude\":3.5833333,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/146594144\",\"http://d-nb.info/gnd/4119463-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81121436\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12043798g\",\"http://www.idref.fr/156013800/id\",\"https://www.freebase.com/m/01nlg6\",\"https://g.co/kg/m/01nlg6\",\"https://sws.geonames.org/2745391/\",\"http://babelnet.org/rdf/s02032574n\",\"http://dbpedia.org/resource/Vlissingen\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40240\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vlissingen\"],\"sv\":[\"Vlissingen\"],\"ru\":[\"\u0424\u043B\u0438\u0441\u0441\u0438\u043D\u0433\u0435\u043D\"],\"fi\":[\"Vlissingen\"],\"pt\":[\"Vlissingen\"],\"lt\":[\"Vlisingenas\"],\"en\":[\"Vlissingen\"],\"it\":[\"Flessinga\"],\"fr\":[\"Flessingue\"],\"hu\":[\"Vlissingen\"],\"es\":[\"Flesinga\"],\"eu\":[\"Vlissingen\"],\"cs\":[\"Vlissingen\"],\"sl\":[\"Vlissingen\"],\"ga\":[\"Vlissingen\"],\"pl\":[\"Vlissingen\"],\"ro\":[\"Vlissingen\"],\"da\":[\"Vlissingen\"],\"nl\":[\"Vlissingen\"],\"ca\":[\"Vlissingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Flushing\",\"Flissingen\"],\"en\":[\"Flushing\"],\"it\":[\"Vlissingen\"],\"nl\":[\"Gemeente Vlissingen\",\"Vlissingen (gemeente)\",\"Gemeente Vlissingen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gemeinde in Zeeland, Niederlande\"],\"sv\":[\"Stad i Nederl\u00E4nderna\"],\"fi\":[\"Kaupunki Alankomaissa\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0430\u0445\"],\"en\":[\"Municipality in Zeeland, the Netherlands\"],\"it\":[\"Citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Commune de Z\u00E9lande, Pays-Bas\"],\"ca\":[\"Ciutat dels Pa\u00EFsos Baixos\"],\"nl\":[\"Gemeente in Zeeland, Nederland\"],\"es\":[\"Municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"]},\"latitude\":51.45,\"longitude\":3.5833333,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q10084\",\"http://viaf.org/viaf/146594144\",\"https://d-nb.info/gnd/4119463-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81121436\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12043798g\",\"http://www.idref.fr/156013800/id\",\"https://www.freebase.com/m/01nlg6\",\"https://g.co/kg/m/01nlg6\",\"https://sws.geonames.org/2745391/\",\"http://babelnet.org/rdf/s02032574n\",\"http://dbpedia.org/resource/Vlissingen\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40360\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Den Haag\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Haag\"],\"pt\":[\"Haia\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Haga\"],\"lv\":[\"H\u0101ga\"],\"hr\":[\"Haag\"],\"fr\":[\"La Haye\"],\"hu\":[\"H\u00E1ga\"],\"sk\":[\"Haag\"],\"sl\":[\"Haag\"],\"ga\":[\"An H\u00E1ig\"],\"ca\":[\"La Haia\"],\"sv\":[\"Haag\"],\"mt\":[\"L-Aja\"],\"el\":[\"\u03A7\u03AC\u03B3\u03B7\"],\"en\":[\"The Hague\"],\"it\":[\"L'Aia\"],\"es\":[\"La Haya\"],\"et\":[\"Haag\"],\"cs\":[\"Haag\"],\"eu\":[\"Haga\"],\"pl\":[\"Haga\"],\"ro\":[\"Haga\"],\"da\":[\"Haag\"],\"nl\":[\"Den Haag\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Der Haag\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"sv\":[\"Den Haag\",\"S-Gravenhage\",\"Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"ru\":[\"The Hague\",\"\u0414\u0435\u043D \u0425\u0430\u0430\u0433\",\"\u0414\u0435\u043D-\u0425\u0430\u0430\u0433\"],\"fi\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"pt\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"S-Gravenhage\",\"A Haia\",\"'S-Gravenhage\"],\"lt\":[\"Den Haag\"],\"en\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"Haag\",\"Hague\"],\"lv\":[\"Den Haag\",\"Hague\"],\"hr\":[\"Den Haag\"],\"it\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"L'Aja\",\"'s-Gravenhage\",\"Le Hague\"],\"fr\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Haguenois\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"es\":[\"Den Haag\",\"'s-gravenhage\",\"The Hague\",\"'s-gravenhague\"],\"et\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"cs\":[\"'s Gravenhage\"],\"sk\":[\"Den Haag\"],\"sl\":[\"Den Haag\",\"The Hague\"],\"ga\":[\"The Hague\"],\"pl\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"La Haye\"],\"da\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"ro\":[\"Den Haag\"],\"ca\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"L'Haia\",\"S' Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\",\"Haia\"],\"nl\":[\"'s-Gravenhage\",\"Gemeente Den Haag\",\"Gemeente 's-Gravenhage\",\"Gemeente Den Haag\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt der Provinz S\u00FCdholland, Parlaments- und Regierungssitz der Niederlande\"],\"fi\":[\"Kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"Stad i Nederl\u00E4nderna, nederl\u00E4ndska regeringens s\u00E4te\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"Capital da prov\u00EDncia da Holanda do Sul, nos Pa\u00EDses Baixos (Nederland)\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"en\":[\"Municipality in the Netherlands, seat of the Dutch government\"],\"it\":[\"Citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Ville si\u00E8ge du gouvernement des Pays-Bas et chef-lieu de la province de Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"es\":[\"Municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"M\u011Bsto v Nizozemsku, s\u00EDdlo nizozemsk\u00E9ho panovn\u00EDka, parlamentu a vl\u00E1dy.\"],\"sk\":[\"Mesto v Holandsku\"],\"pl\":[\"Miasto w Holandii, siedziba rz\u0105du\"],\"da\":[\"By i Holland, den hollandske s\u00E6de for regeringen\"],\"ca\":[\"Ciutat neerlandesa, seu del govern\"],\"nl\":[\"Gemeente in Zuid-Holland, Nederland\"]},\"latitude\":52.08,\"longitude\":4.31,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\",\"http://viaf.org/viaf/151996116\",\"https://d-nb.info/gnd/4011446-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79032987\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119602746\",\"http://www.idref.fr/027596893/id\",\"https://www.freebase.com/m/07g0_\",\"https://g.co/kg/m/07g0_\",\"https://sws.geonames.org/2747372/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006810\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00000002n\",\"http://dbpedia.org/resource/The_Hague\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Den Haag\"],\"fi\":[\"Haag\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0430\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Haia\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Haga\"],\"hr\":[\"Haag\"],\"lv\":[\"H\u0101ga\"],\"fr\":[\"La Haye\"],\"hu\":[\"H\u00E1ga\"],\"sk\":[\"Haag\"],\"sl\":[\"Haag\"],\"ga\":[\"An H\u00E1ig\"],\"ca\":[\"la Haia\"],\"sv\":[\"Haag\"],\"el\":[\"\u03A7\u03AC\u03B3\u03B7\"],\"mt\":[\"L-Aja\"],\"en\":[\"The Hague\"],\"it\":[\"L'Aia\"],\"es\":[\"La Haya\"],\"et\":[\"Haag\"],\"cs\":[\"Haag\"],\"pl\":[\"Haga\"],\"da\":[\"Haag\"],\"ro\":[\"Haga\"],\"nl\":[\"Den Haag\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Der Haag\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"fi\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"sv\":[\"Den Haag\",\"S-Gravenhage\",\"Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"ru\":[\"The Hague\",\"\u0414\u0435\u043D \u0425\u0430\u0430\u0433\",\"\u0414\u0435\u043D-\u0425\u0430\u0430\u0433\"],\"pt\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"S-Gravenhage\",\"A Haia\",\"'S-Gravenhage\"],\"lt\":[\"Den Haag\"],\"en\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"Haag\",\"Hague\"],\"hr\":[\"Den Haag\"],\"lv\":[\"Den Haag\",\"Hague\"],\"it\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"L'Aja\",\"'s-Gravenhage\",\"Le Hague\"],\"fr\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Haguenois\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"es\":[\"Den Haag\",\"'s-gravenhage\",\"The Hague\",\"'s-gravenhague\"],\"et\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"cs\":[\"'s Gravenhage\"],\"sk\":[\"Den Haag\"],\"sl\":[\"Den Haag\",\"The Hague\"],\"ga\":[\"The Hague\"],\"pl\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"La Haye\"],\"da\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"ro\":[\"Den Haag\"],\"nl\":[\"'s-Gravenhage\",\"gemeente Den Haag\",\"gemeente 's-Gravenhage\"],\"ca\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"L'Haia\",\"S' Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\",\"Haia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt der Provinz S\u00FCdholland, Parlaments- und Regierungssitz der Niederlande\"],\"fi\":[\"kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"stad i Nederl\u00E4nderna, nederl\u00E4ndska regeringens s\u00E4te\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"capital da Holanda do Sul, Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"en\":[\"municipality in the Netherlands, seat of the Dutch government\"],\"it\":[\"citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"ville si\u00E8ge du gouvernement des Pays-Bas et chef-lieu de la province de Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"es\":[\"municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"m\u011Bsto v Nizozemsku, s\u00EDdlo nizozemsk\u00E9ho panovn\u00EDka, parlamentu a vl\u00E1dy.\"],\"sk\":[\"mesto v Holandsku\"],\"pl\":[\"miasto w Holandii, siedziba rz\u0105du\"],\"da\":[\"by i Holland, den hollandske s\u00E6de for regeringen\"],\"ca\":[\"ciutat neerlandesa, seu del govern\"],\"nl\":[\"gemeente in de Nederlandse provincie Zuid-Holland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":52.08,\"longitude\":4.31,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/151996116\",\"http://d-nb.info/gnd/4011446-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79032987\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119602746\",\"http://www.idref.fr/027596893/id\",\"https://www.freebase.com/m/07g0_\",\"https://g.co/kg/m/07g0_\",\"http://dewey.info/class/2--492382/\",\"https://sws.geonames.org/2747372/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006810\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00000002n\",\"http://dbpedia.org/resource/The_Hague\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"vls\",\"nld\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40240\",\"http://data.europeana.eu/place/40360\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q10084\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Udondek, Paula\",\"Goossens, Rita\",\"Ruinen, Monique\",\"Groot, Paul\",\"AVRO\",\"Lubberding, Hans\",\"Lambriex, Lucy\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\nDe bezoeken aan de div. scholen worden afgewisseld met verhalen over hun oude school van Jeugdjournaal-presentatrice Aldith Hunkar, actrice Angela Schijf, Sportjournaal-presentator Humberto Tan en presentator Danny Rook. BEZOEKEN AAN: 17:06:30 ext. en int. oude school van Paula Udonek; 17:10:24 Gymnasium Haganum (1907) in Den Haag met biologielokaal, bewaarde oude briefjes van leerlingen, torso, gang, trappenhuis en opgezette dieren; 17:15:39 middeleeuwse Latijnse school uit 1550 bovenin kerk in Edam met oa ext. kerkzaal en oude lessenaars; 17:20:32 De Ruyterschool (1909) in Vlissingen, nog steeds zeevaartschool, met oa ext. Paula achter het stuur van oefenboot met div. apparatuur en simulator; 17:25:49 Trichtercollege (1909) in Maastricht, vroeger een klooster waar jongens leerden voor broeder met oa div. foto's en shots van kloostergang, kapel en studiezaal. DUPES: bommenwerper; Beatles; man op de maan; schip en bemanning in noodweer.\",\"Information:\"],\"en\":[\"Programme about schools that are monuments. The history and the way they taught at these schools is explained.\"],\"nl\":[\"Original language summary: \\nProgramma ihkv de komende Open Monumentendag, gemaakt ism het\\nNationaal Restauratiefonds en de Stichting Open Monumentdag.\\nPresentatoren Paula Udondek en Paul Groot bezoeken div.\\nbijzondere oude scholen die op de Monumentendag te\\nbezichtigen zullen zijn en vertellen iets over de historie en\\nde manier van lesgeven.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"expressie_id:#118402#\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch; Flemish\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"AVRO\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"For information on the use of archive material, please contact the Customer Service department of the Netherlands Institute for Sound and Vision: klantcontactcentrum@beeldengeluid.nl.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/263\",\"gymnasia\",\"scholen\",\"zeevaartscholen\",\"monumenten\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Monumental Schools\"],\"nl\":[\"OPEN MONUMENTENDAG 1997\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"ITEM\",\"Factual\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title:\"],\"en\":[\"SERIES TITLE:\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:25:23\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"06/09/1997\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:23:01.825952Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:23:01.826446Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_EEEB975699EE4D73B5031F351606C4C0\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T12:50:42.413Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557406242413,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "100 years economizing at school",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3025",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3025&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Extended description:\n100 JAAR SCHOOLSPAREN 46.40 Klaslokaal meisjesschool Kinderen komen netjes hun spaarcenten bij de juf brengen, inschrijven 47.12 Gent Kantoor ASLK, verwerking door klerken Enorm lange dossierkast, 6.200 scholen reiken jaarlijks 65.000 spaarboekjes uit 47.38 Standbeeld Gentse professor Laurent, bezieler van het aanleren van de spaarzin bij kinderen om uit het pauperisme te geraken Beelden woonst van wel erg arm gezin, kinderen, miserie 48.16 Speelplaats voorbeeldige school, rondedans Een der eerste spaarboekjes met Prins Philippe, Graaf van Vlaanderen op kop Circa 1866 werd de \"Belgische spaarbeweging\" echt op gang getrokken Afronding met monument voor Laurent 49.00 <br>Information:\nThis is a made-up title-NIEUWS",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:26:00 +0000",
      "language": "vrt",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q786947\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"OKI\"],\"de\":[\"Oki Electric Industry\"],\"ru\":[\"OKI\"],\"fi\":[\"Oki Electric\"],\"pt\":[\"Oki Electric Industry\"],\"en\":[\"Oki Electric Industry\"],\"sl\":[\"Oki Electric Industry\"],\"it\":[\"Oki Electric Industry\"],\"fr\":[\"Oki Electric Industry\"],\"pl\":[\"Oki Electric Industry\"],\"nl\":[\"Oki Electric Industry\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Oki Denki K\u014Dgy\u014D Kabushiki-gaisha\"]},\"note\":{\"de\":[\"Unternehmen in Japan\"],\"en\":[\"company\"],\"it\":[\"azienda giapponese di elettronica\"],\"nl\":[\"bedrijf in Japan\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/126118042\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n82113273\",\"https://www.freebase.com/m/06b9jh\",\"https://g.co/kg/m/06b9jh\",\"http://dbpedia.org/resource/Oki_Electric_Industry\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1881-01-01T00:00:00Z\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q833362\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fortis\"],\"ru\":[\"Fortis\"],\"sv\":[\"Fortis\"],\"pt\":[\"Fortis\"],\"en\":[\"Fortis\"],\"it\":[\"Fortis\"],\"fr\":[\"Fortis\"],\"hu\":[\"Fortis\"],\"es\":[\"Fortis\"],\"cs\":[\"Fortis\"],\"ro\":[\"Fortis\"],\"da\":[\"Fortis\"],\"nl\":[\"Fortis\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"FORTIS N.V.\"],\"de\":[\"VON ESSEN GmbH & Co. KG Bankgesellschaft\",\"Fortis Bank\"],\"pt\":[\"Fortis-ABN AMRO\"],\"fr\":[\"Soci\u00E9t\u00E9 g\u00E9n\u00E9rale de banque\",\"Fortis Netherlands\"],\"nl\":[\"Fortisbank\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesch\u00E4ftsbetrieb in Belgien\"],\"en\":[\"finance company\"],\"nl\":[\"financi\u00EBle instelling\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/64145003781861341082\",\"https://www.freebase.com/m/04s31b\",\"https://g.co/kg/m/04s31b\",\"http://babelnet.org/rdf/s00505817n\",\"http://dbpedia.org/resource/Fortis_(finance)\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1990-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfTermination\":{\"def\":[\"2010-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517526\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_vrt/video/216/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) 100 years economizing at school - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA. Flemish Radio and Television Broadcasting Organization - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA' target='_blank' rel='noopener'>100 years economizing at school</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA' target='_blank' rel='noopener'>Flemish Radio and Television Broadcasting Organization</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA/manifest\"]},{\"about\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_vrt/video/216/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) 100 years economizing at school - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA. Flemish Radio and Television Broadcasting Organization - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA' target='_blank' rel='noopener'>100 years economizing at school</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA' target='_blank' rel='noopener'>Flemish Radio and Television Broadcasting Organization</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/499\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Bankv\u00E4sen\"],\"pt\":[\"Setor Banc\u00E1rio\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03B5\u03B6\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C5\u03C0\u03B7\u03C1\u03B5\u03C3\u03AF\u03B5\u03C2\"],\"lt\":[\"Bankininkyst\u0117\"],\"en\":[\"Banking\"],\"it\":[\"Banche\"],\"fr\":[\"Services bancaires\"],\"hu\":[\"bank\u00FCgy\"],\"cs\":[\"Bankovnictv\u00ED\"],\"sl\":[\"Ban\u010Dni\u0161tvo\"],\"pl\":[\"Bankowo\u015B\u0107\"],\"da\":[\"Bankv\u00E6sen\"],\"ro\":[\"Banking\"],\"nl\":[\"Bankwezen\"],\"ca\":[\"Banca\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/497\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1867\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haus\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043C\"],\"fi\":[\"Talo\"],\"pt\":[\"Casa\"],\"bg\":[\"\u041A\u044A\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Namas\"],\"lv\":[\"M\u0101ja\"],\"hr\":[\"Ku\u0107a\"],\"fr\":[\"Maison\"],\"hu\":[\"H\u00E1z\"],\"sk\":[\"Dom\"],\"sl\":[\"Hi\u0161a\"],\"ga\":[\"Teach\"],\"ca\":[\"Casa\"],\"sv\":[\"Hus\"],\"mt\":[\"Dar\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"House\"],\"it\":[\"Casa\"],\"es\":[\"Casa\"],\"et\":[\"Maja\"],\"eu\":[\"Etxe\"],\"cs\":[\"D\u016Fm\"],\"pl\":[\"Dom\"],\"ro\":[\"Cas\u0103\"],\"da\":[\"Hus\"],\"nl\":[\"Woonhuis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wohn- oder Gesch\u00E4ftsgeb\u00E4ude\"],\"sv\":[\"Struktur avsedd f\u00F6r boende\"],\"fi\":[\"Yleisesti ottaen rakennus, rakennelma, koti tai suoja, jonka tarkoitus on olla ihmiselle paikka asumista varten.\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0434\u043B\u044F \u0436\u0438\u043B\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Estrutura de habita\u00E7\u00E3o\"],\"en\":[\"Building usually intended for living in\"],\"lv\":[\"Celtne, kas paredz\u0113ta dz\u012Bvo\u0161anai\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja ima zidove i krov i slu\u017Ei za stanovanje\"],\"it\":[\"Costruzione utilizzata dalle persone per abitarci\"],\"fr\":[\"\u00C9difice destin\u00E9 \u00E0 l'habitation\"],\"hu\":[\"Lak\u00F3\u00E9p\u00FClet\"],\"es\":[\"Edificaci\u00F3n construida para ser habitada\"],\"et\":[\"Eluhoone v\u00F5i t\u00F6\u00F6hoone\"],\"eu\":[\"Bertan bizitzeko eraikuntza\"],\"cs\":[\"Budova obvykle ur\u010Den\u00E1 k ob\u00FDv\u00E1n\u00ED \u010Dlov\u011Bkem\"],\"sk\":[\"Budova obvykle sl\u00FA\u017Eiaca na b\u00FDvanie\"],\"sl\":[\"Zgradba\"],\"pl\":[\"Budynek przeznaczony do cel\u00F3w mieszkalnych\"],\"ro\":[\"Structur\u0103 destinat\u0103 locuirii\"],\"da\":[\"Bygning til at bo i eller til forretning/v\u00E6rksted mm\"],\"ca\":[\"Edifici que serveix d'habitacle per als humans\"],\"nl\":[\"Gebouw bedoeld om te wonen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3947\",\"https://schema.org/House\",\"https://d-nb.info/gnd/4023693-6\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575146\",\"http://purl.org/bncf/tid/982\",\"https://www.freebase.com/m/03jm5\",\"https://g.co/kg/m/03jm5\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005433\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2074\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.HSE\",\"http://babelnet.org/rdf/s12473196n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2712\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/520\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geschichte\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Historia\"],\"pt\":[\"Hist\u00F3ria\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Istorija\"],\"lv\":[\"V\u0113sture\"],\"hr\":[\"Povijest\"],\"fr\":[\"Histoire\"],\"hu\":[\"T\u00F6rt\u00E9nelem\"],\"sk\":[\"Dejiny\"],\"sl\":[\"Zgodovina\"],\"ga\":[\"Stair\"],\"ca\":[\"Hist\u00F2ria\"],\"sv\":[\"Historia\"],\"mt\":[\"Storja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"History\"],\"it\":[\"Storia\"],\"es\":[\"Historia\"],\"et\":[\"Ajalugu\"],\"eu\":[\"Historia\"],\"cs\":[\"D\u011Bjiny\"],\"pl\":[\"Historia\"],\"ro\":[\"Istorie\"],\"da\":[\"Historie\"],\"nl\":[\"Geschiedenis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vergangene Ereignisse und ihre \u00DCberlieferung, wie sie von der Geschichtswissenschaft und Geschichtsschreibung betrachtet werden\"],\"sv\":[\"Paraplybegrepp f\u00F6r kunskap och studier kring h\u00E4ndelser i det f\u00F6rg\u00E5ngna\"],\"fi\":[\"Menneisyyden tutkimus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0448\u043B\u044B\u0435 \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u044F \u0438 \u0438\u0445 \u0437\u0430\u043F\u0438\u0441\u0438\"],\"pt\":[\"Eventos ocorridos no passado\"],\"bg\":[\"\u0425\u0443\u043C\u0430\u043D\u0438\u0442\u0430\u0440\u043D\u0430 \u043D\u0430\u0443\u043A\u0430, \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u0432\u0430\u0449\u0430 \u0441\u0435 \u0441 \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0432\u0430\u043D\u0435\u0442\u043E \u043D\u0430 \u043C\u0438\u043D\u0430\u043B\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03B9\u03C3\u03C4\u03AE\u03BC\u03B7 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03BC\u03B5\u03BB\u03B5\u03C4\u03AC \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B1 \u03C3\u03C5\u03BC\u03B2\u03AC\u03BD\u03C4\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C0\u03B1\u03C1\u03B5\u03BB\u03B8\u03CC\u03BD\u03C4\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Past events and their tracks or records\"],\"lv\":[\"P\u0113tniec\u012Bbas nozare, kas ir balst\u012Bta uz cilv\u0113ces att\u012Bst\u012Bbas izzin\u0101\u0161anu\"],\"it\":[\"Eventi che succedettero nel passato\"],\"fr\":[\"\u00C9v\u00E9nements pass\u00E9s et leurs traces ou publications, \u00E9tudi\u00E9s par diverses branches des sciences humaines de l'histoire\"],\"hu\":[\"M\u00FAltbeli esem\u00E9nyek \u00F6sszess\u00E9ge\"],\"es\":[\"Sucesos del pasado\"],\"cs\":[\"Minulost, jak je p\u0159ipom\u00EDn\u00E1na a zkoum\u00E1na lidmi\"],\"pl\":[\"Nauka humanistyczna i spo\u0142eczna\"],\"da\":[\"Samlebetegnelse for viden og unders\u00F8gelser af tidligere begivenheder\"],\"nl\":[\"Systematisch chronologische verslaglegging van wat lokaal/(inter)nationaal is gebeurd m.b.t. wetenschap of kunst; gewoonlijk incl. verklaring van oorzaak en bron\"],\"ca\":[\"Esdeveniments passats\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q309\",\"http://id.cabi.org/cabt/57756\",\"http://www.eionet.europa.eu/gemet/concept/3983\",\"http://linkeddata.ge.imati.cnr.it/resource/EARTh/89480\",\"https://d-nb.info/gnd/4020517-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85061212\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344445\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569368\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006664\",\"http://purl.org/bncf/tid/1995\",\"https://www.freebase.com/m/03g3w\",\"https://g.co/kg/m/03g3w\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4346861\",\"http://iconclass.org/6\",\"http://id.worldcat.org/fast/958235\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1780\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15690-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept301\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept302\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.00\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95390\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/44\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Denkmal\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u043C\u044F\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"fi\":[\"Monumentti\"],\"pt\":[\"Monumento\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u043A\"],\"lt\":[\"Paminklas\"],\"lv\":[\"Piemineklis\"],\"hr\":[\"Spomenik\"],\"fr\":[\"Monument\"],\"hu\":[\"Eml\u00E9km\u0171\"],\"sl\":[\"Spomenik\"],\"ga\":[\"Leacht cuimhneach\u00E1in\"],\"ca\":[\"Monument\"],\"sv\":[\"Minnesm\u00E4rke\"],\"mt\":[\"Monument\"],\"el\":[\"\u039C\u03BD\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Monument\"],\"it\":[\"Monumento\"],\"es\":[\"Monumento\"],\"et\":[\"M\u00E4lestusm\u00E4rk\"],\"cs\":[\"Pomn\u00EDk\"],\"eu\":[\"Monumentu\"],\"pl\":[\"Pomnik\"],\"ro\":[\"Monument\"],\"da\":[\"Monument\"],\"nl\":[\"Gedenkmonument\"]},\"note\":{\"de\":[\"Zum Ged\u00E4chtnis an eine Person oder ein Ereignis errichtete, gr\u00F6\u00DFere plastische Darstellung\"],\"fi\":[\"Useimmiten suurikokoinen, vaikuttava muistomerkki\"],\"sv\":[\"Offentlig struktur med syfte att erinra om personer eller historiska h\u00E4ndelser\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u0442\u0440\u0443\u043A\u0442\u0443\u0440\u044B, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0441\u043E\u0445\u0440\u0430\u043D\u0435\u043D\u0438\u044F \u043F\u0430\u043C\u044F\u0442\u0438 \u043E \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Escultura ou estrutura arquitet\u00F3nica que comemora um evento ou uma pessoa\"],\"mt\":[\"Struttura li tfakkar persuna jew avveniment\"],\"en\":[\"Imposing structure created to commemorate a person or event, or used for that purpose\"],\"lv\":[\"Arhitekt\u016Bras vai t\u0113lniec\u012Bbas veidojums kaut k\u0101 piemi\u0146ai, piem\u0113ram, cilv\u0113ka vai k\u0101da v\u0113sturiska notikuma\"],\"it\":[\"Opera architettonica di grande valore artistico e storico\"],\"fr\":[\"Sculpture ou ouvrage architectural comm\u00E9morant un \u00E9v\u00E9nement, une personne ou un personnage fictif\"],\"hu\":[\"Valakinek vagy valaminek az eml\u00E9k\u00E9t meg\u00F6r\u00F6k\u00EDt\u0151 \u00E9p\u00EDt\u00E9szeti vagy szobr\u00E1szati alkot\u00E1s\"],\"es\":[\"Escultura o estructura arquitect\u00F3nica que conmemora un evento o a una persona\"],\"eu\":[\"Egitura mota, pertsona edo gertaera garrantzitsu bat ospatzeko esplizituki sortua, edo helburu horretarako erabilia.\"],\"cs\":[\"Stavba k p\u0159ipom\u00EDnce ud\u00E1losti nebo osoby, angl. monument\"],\"pl\":[\"Artefakt s\u0142u\u017C\u0105cy upami\u0119tnieniu wydarzenia b\u0105d\u017A osoby\"],\"da\":[\"Offentlig struktur med det form\u00E5l at minde folk eller historiske begivenheder\"],\"ca\":[\"Escultura o estructura arquitect\u00F2nica que commemora un esdeveniment o una persona\"],\"nl\":[\"Constructie opgericht ter herdenking van een persoon of gebeurtenis\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4989906\",\"http://dbpedia.org/ontology/Monument\",\"https://d-nb.info/gnd/4011453-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85087089\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119325230\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565820\",\"http://purl.org/bncf/tid/6592\",\"https://www.freebase.com/m/02ljgl\",\"https://g.co/kg/m/02ljgl\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525510\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300006958\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4120\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MNMT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00054297n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2709\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2528\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_vrt%2Fvideo%2F216%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec5.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517526\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Flemish Radio and Television Broadcasting Organization\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/75\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Belgien\"],\"fi\":[\"Belgia\"],\"ru\":[\"\u0411\u0435\u043B\u044C\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"B\u00E9lgica\"],\"bg\":[\"\u0411\u0435\u043B\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Belgija\"],\"hr\":[\"Belgija\"],\"lv\":[\"Be\u013C\u0123ija\"],\"fr\":[\"Belgique\"],\"hu\":[\"Belgium\"],\"sk\":[\"Belgicko\"],\"sl\":[\"Belgija\"],\"ga\":[\"An Bheilg\"],\"ca\":[\"B\u00E8lgica\"],\"sv\":[\"Belgien\"],\"mt\":[\"Bel\u0121ju\"],\"el\":[\"\u0392\u03AD\u03BB\u03B3\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Belgium\"],\"it\":[\"Belgio\"],\"es\":[\"B\u00E9lgica\"],\"et\":[\"Belgia\"],\"cs\":[\"Belgie\"],\"eu\":[\"Belgika\"],\"pl\":[\"Belgia\"],\"da\":[\"Belgien\"],\"ro\":[\"Belgia\"],\"nl\":[\"Belgi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Belgien\",\"BE\",\"BEL\"],\"fi\":[\"Belgian kuningaskunta\"],\"ru\":[\"Belgique\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0411\u0435\u043B\u044C\u0433\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0411\u0435\u043B\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-Bel\u0121ju\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03BF\u03C5 \u0392\u03B5\u03BB\u03B3\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Kingdom of Belgium\",\"BEL\",\"be\",\"BE\",\"Belgi\u00EB\",\"Koninkrijk Belgi\u00EB\",\"Royaume de Belgique\",\"Belgique\",\"K\u00F6nigreich Belgien\",\"Belgien\"],\"hr\":[\"Kraljevina Belgija\"],\"it\":[\"Regno del Belgio\"],\"fr\":[\"Royaume de Belgique\",\"BE\",\"Belg.\",\"be\"],\"es\":[\"Belgica\",\"Reino de B\u00E9lgica\",\"Reino de Belgica\",\"BE\"],\"sk\":[\"Belgick\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Belgii\"],\"da\":[\"Belgique\",\"Belgi\u00EB\",\"Kongeriget Belgien\",\"Royaume de Belgique\",\"Koninkrijk Belgi\u00EB\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Belgi\u00EB\",\"Belgie\",\"BE\",\"BEL\",\"be\",\"Belgenland\"],\"ca\":[\"Estat belga\",\"Belgi\u00EB\",\"Regne de B\u00E8lgica\",\"B\u00E9lgica\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6deraler Staat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in western Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Europe\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"Federale staat in West-Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/174116\"]},\"latitude\":50.64111,\"longitude\":4.6680555,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q31\",\"http://viaf.org/viaf/144248059\",\"https://d-nb.info/gnd/4005406-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80126041\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238382r\",\"http://www.idref.fr/026360608/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560624\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001530\",\"https://www.freebase.com/m/0154j\",\"https://g.co/kg/m/0154j\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/140654\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90066653\",\"https://sws.geonames.org/2802361/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000063\",\"http://id.worldcat.org/fast/1210278\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105206\",\"http://babelnet.org/rdf/s00009714n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record2020\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17201-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept893\",\"https://libris.kb.se/xv8b9nqg4r1hd2b\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105206\",\"http://dbpedia.org/resource/Belgium\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q31\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Belgien\"],\"fi\":[\"Belgia\"],\"ru\":[\"\u0411\u0435\u043B\u044C\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"B\u00E9lgica\"],\"bg\":[\"\u0411\u0435\u043B\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Belgija\"],\"hr\":[\"Belgija\"],\"lv\":[\"Be\u013C\u0123ija\"],\"fr\":[\"Belgique\"],\"hu\":[\"Belgium\"],\"sk\":[\"Belgicko\"],\"sl\":[\"Belgija\"],\"ga\":[\"An Bheilg\"],\"ca\":[\"B\u00E8lgica\"],\"sv\":[\"Belgien\"],\"mt\":[\"Bel\u0121ju\"],\"el\":[\"\u0392\u03AD\u03BB\u03B3\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Belgium\"],\"it\":[\"Belgio\"],\"es\":[\"B\u00E9lgica\"],\"et\":[\"Belgia\"],\"cs\":[\"Belgie\"],\"eu\":[\"Belgika\"],\"pl\":[\"Belgia\"],\"da\":[\"Belgien\"],\"ro\":[\"Belgia\"],\"nl\":[\"Belgi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Belgien\",\"BE\",\"BEL\"],\"fi\":[\"Belgian kuningaskunta\"],\"ru\":[\"Belgique\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0411\u0435\u043B\u044C\u0433\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0411\u0435\u043B\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-Bel\u0121ju\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03BF\u03C5 \u0392\u03B5\u03BB\u03B3\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Kingdom of Belgium\",\"BEL\",\"be\",\"BE\",\"Belgi\u00EB\",\"Koninkrijk Belgi\u00EB\",\"Royaume de Belgique\",\"Belgique\",\"K\u00F6nigreich Belgien\",\"Belgien\"],\"hr\":[\"Kraljevina Belgija\"],\"it\":[\"Regno del Belgio\"],\"fr\":[\"Royaume de Belgique\",\"BE\",\"Belg.\",\"be\"],\"es\":[\"Belgica\",\"Reino de B\u00E9lgica\",\"Reino de Belgica\",\"BE\"],\"sk\":[\"Belgick\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Belgii\"],\"da\":[\"Belgique\",\"Belgi\u00EB\",\"Kongeriget Belgien\",\"Royaume de Belgique\",\"Koninkrijk Belgi\u00EB\"],\"ca\":[\"Estat belga\",\"Belgi\u00EB\",\"Regne de B\u00E8lgica\",\"B\u00E9lgica\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Belgi\u00EB\",\"Belgie\",\"BE\",\"BEL\",\"be\",\"Belgenland\"]},\"note\":{\"de\":[\"f\u00F6deraler Staat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"country in western Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa occidental\"],\"cs\":[\"st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v Europe\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"federale staat in West-Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q215669\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q46\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1065\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q13116\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q476033\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7184\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":50.64111,\"longitude\":4.6680555,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/144248059\",\"https://d-nb.info/gnd/4005406-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80126041\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238382r\",\"http://www.idref.fr/026360608/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560624\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001530\",\"https://www.freebase.com/m/0154j\",\"https://g.co/kg/m/0154j\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/140654\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90066653\",\"https://sws.geonames.org/2802361/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000063\",\"http://id.worldcat.org/fast/1210278\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105206\",\"http://babelnet.org/rdf/s00009714n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record2020\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17201-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept893\",\"https://libris.kb.se/xv8b9nqg4r1hd2b\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105206\",\"http://dbpedia.org/resource/Belgium\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"vls\",\"nld\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"http://data.europeana.eu/concept/79\",\"http://data.europeana.eu/concept/44\",\"http://data.europeana.eu/concept/1867\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/75\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q786947\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q833362\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q31\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\n100 JAAR SCHOOLSPAREN 46.40 Klaslokaal meisjesschool Kinderen komen netjes hun spaarcenten bij de juf brengen, inschrijven 47.12 Gent Kantoor ASLK, verwerking door klerken Enorm lange dossierkast, 6.200 scholen reiken jaarlijks 65.000 spaarboekjes uit 47.38 Standbeeld Gentse professor Laurent, bezieler van het aanleren van de spaarzin bij kinderen om uit het pauperisme te geraken Beelden woonst van wel erg arm gezin, kinderen, miserie 48.16 Speelplaats voorbeeldige school, rondedans Een der eerste spaarboekjes met Prins Philippe, Graaf van Vlaanderen op kop Circa 1866 werd de \\\"Belgische spaarbeweging\\\" echt op gang getrokken Afronding met monument voor Laurent 49.00\",\"Information:\\nThis is a made-up title-NIEUWS\"],\"en\":[\"The State bank of Belgium provides a possibility for economizing money at school.Yearly 65 000 new \\\"saving books\\\" are asked for the pupils.\"],\"vrt\":[\"Original language summary: \\nDe Belgische Spaarkas geeft de mogelijkheid tot schoolsparen. Jaarlijks worden 65 000 nieuwe spaarboekjes aan de leerlingen uitgereikt.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"Stereo\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1210100309382521121\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Dutch; Flemish\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"VRT\",\"VRT\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Terms of use. About the terms of use. By using the VRT content presented on this website you agree to be bound by the following terms. VRT reserves the right to change or to complete these terms if necessary. Intellectual property. All copyright, trade marks and other intellectual property rights related to VRT content presented on this website shall remain vested in VRT, including all applications. You may not reproduce, download, broadcast, transmit, make available to the public, or otherwise use the content in any way, except for your own personal, non-commercial use. Limitation of liability. VRT offers content that is selected with great care, but can not warrant that all content is complete and correct. VRT does not warrant that the functions available on the website will be uninterrupted or error free. Users can not claim any compensation from VRT.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/499\",\"BELGIE\",\"GENT\",\"LAGERE SCHOOL\",\"MEISJE\",\"SPAREN\",\"SCHOOLSPAREN\",\"SPAARBOEKJE\",\"GELD\",\"ASLK\",\"KANTOOR\",\"BEDIENDE\",\"BEELDWAARDE\",\"TIJDSBEELD JAREN 50\",\"MONUMENT\",\"KIND\",\"SCHOOL\",\"KROTWONING\",\"armoede\",\"HUIS\",\"SPEELPLAATS\",\"BETAALMIDDEL\",\"Building\",\"EUROPESE LANDEN\",\"FINANCIEN\",\"geschiedenis\",\"HERDENKING\",\"jeugd\",\"KROTTENWIJK\",\"OKI\",\"ONDERWIJS\",\"OPNAME\",\"PERSONEEL\",\"SOCIAAL\",\"VROUW\",\"WOONVORM\"]},\"dcTitle\":{\"vrt\":[\"100 jaar schoolsparen\"],\"en\":[\"100 years economizing at school\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"Factual\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title: 100 jaar schoolsparen\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: The News\"],\"vrt\":[\"Het Journaal\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:02:19\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"13/02/1958\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:49:29.511307Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:49:29.511737Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_D4EAC1B0E2A543F9A2344956703962DA\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T13:16:32.793Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557407792793,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "AROUND SLOVENIA 16/12/1998",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3021",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3021&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images1.noterik.com",
      "description": "Extended description:\n\nTekmovanje za najbolj urejeno &scaron;olo &ndash; &scaron;ola brez nasilja; &scaron;ola v snegu, napis &scaron;ole, dvori&scaron;\u010De, igrala v snegu, stopni&scaron;\u010De, hodniki, delo, naravna &scaron;ola, reja malih \u017Eivali, golobi, zajci, kunec, govorijo u\u010Denci Andrej Majceb, Grega \u010Cev\u010Di\u010D, Karmen Lipar, Franja &Scaron;koda; umivanje zob (prvo&scaron;olka z rumeno ruto).\nA competition for the tidiest school &ndash; a school without violence; school in the snow, the inscription, school yard, playing in the snow, stairs, corridors, work, school in nature, breeding of small animals, pigeons, rabbits; Andrej Majceb, Grega&nbsp; \u010Cev\u010Di\u010D, Karmen Lipar and Franja &Scaron;koda speaking; brushing of teeth (first grader with a yellow scarf). <br>Information:",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:58 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362543\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmObject\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_rtvs/video/178/shots/1/h/0/m/1/sec58.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) AROUND SLOVENIA 16/12/1998 - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057. RTV Slovenia - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057' target='_blank' rel='noopener'>AROUND SLOVENIA 16/12/1998</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1998</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057' target='_blank' rel='noopener'>RTV Slovenia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057/manifest\"]},{\"about\":\"http://images1.noterik.com/edna/domain/euscreen/user/eu_rtvs/video/178/shots/1/h/0/m/1/sec58.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) AROUND SLOVENIA 16/12/1998 - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057. RTV Slovenia - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057' target='_blank' rel='noopener'>AROUND SLOVENIA 16/12/1998</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1998</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057' target='_blank' rel='noopener'>RTV Slovenia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/611\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schulen\"],\"sv\":[\"Skolor\"],\"pt\":[\"Escolas\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Mokyklos\"],\"en\":[\"Schools\"],\"it\":[\"Scuola\"],\"fr\":[\"Ecoles\"],\"hu\":[\"iskola\"],\"cs\":[\"\u0160koly\"],\"sl\":[\"\u0160ole\"],\"pl\":[\"Szko\u0142y\"],\"ro\":[\"Scoli\"],\"da\":[\"Skoler\"],\"ca\":[\"Escoles\"],\"nl\":[\"Scholen\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/604\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages1.noterik.com%2Fedna%2Fdomain%2Feuscreen%2Fuser%2Feu_rtvs%2Fvideo%2F178%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F1%2Fsec58.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000362543\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"RTV Slovenia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q215\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowenien\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Slovenia\"],\"pt\":[\"Eslov\u00E9nia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Slov\u0117nija\"],\"lv\":[\"Slov\u0113nija\"],\"hr\":[\"Slovenija\"],\"fr\":[\"Slov\u00E9nie\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E9nia\"],\"sk\":[\"Slovinsko\"],\"sl\":[\"Slovenija\"],\"ga\":[\"An tSl\u00F3iv\u00E9in\"],\"ca\":[\"Eslov\u00E8nia\"],\"sv\":[\"Slovenien\"],\"mt\":[\"Slovenja\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B5\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Slovenia\"],\"it\":[\"Slovenia\"],\"es\":[\"Eslovenia\"],\"et\":[\"Sloveenia\"],\"cs\":[\"Slovinsko\"],\"pl\":[\"S\u0142owenia\"],\"ro\":[\"Slovenia\"],\"da\":[\"Slovenien\"],\"nl\":[\"Sloveni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Slowenien\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Republiken Slovenien\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\"],\"fi\":[\"Slovenian tasavalta\"],\"pt\":[\"Eslovenia\",\"Eslov\u00EAnia\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"si\",\"svn\",\"slo\",\"Rep\u00FAblica da Eslov\u00EAnia\",\"SLO\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tas-Slovenja\"],\"en\":[\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"si\",\"svn\",\"slo\",\"Republic of Slovenia\",\"SLO\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique de Slov\u00E9nie\",\"SI\",\"la R\u00E9publique de Slov\u00E9nie\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E9n K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Eslovenia\",\"Republica de Eslovenia\",\"si\",\"svn\",\"slo\",\"Carnicola\"],\"sl\":[\"Republika Slovenija\"],\"pl\":[\"Republika S\u0142owenii\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"slo\",\"si\",\"svn\"],\"nl\":[\"Republiek Sloveni\u00EB\",\"Slovenie\",\"SI\",\"SVN\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"sv\":[\"republik i Centraleuropa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"en\":[\"country in Central Europe\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"stato membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00E1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"cs\":[\"st\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"ro\":[\"\u021Bar\u0103 din Europa\"],\"nl\":[\"land in Europa\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs europeu\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27509\"]},\"latitude\":46.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/141826349\",\"http://d-nb.info/gnd/4055302-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81035365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577333\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D017524\",\"https://www.freebase.com/m/06t8v\",\"https://g.co/kg/m/06t8v\",\"http://dewey.info/class/2--4973/\",\"https://sws.geonames.org/3190538/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006670\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107594\",\"http://babelnet.org/rdf/s00067230n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18226-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8622\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107594\",\"http://dbpedia.org/resource/Slovenia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowenien\"],\"fi\":[\"Slovenia\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Eslov\u00E9nia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Slov\u0117nija\"],\"hr\":[\"Slovenija\"],\"lv\":[\"Slov\u0113nija\"],\"fr\":[\"Slov\u00E9nie\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E9nia\"],\"sk\":[\"Slovinsko\"],\"sl\":[\"Slovenija\"],\"ga\":[\"An tSl\u00F3iv\u00E9in\"],\"ca\":[\"Eslov\u00E8nia\"],\"sv\":[\"Slovenien\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B5\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Slovenja\"],\"en\":[\"Slovenia\"],\"it\":[\"Slovenia\"],\"es\":[\"Eslovenia\"],\"et\":[\"Sloveenia\"],\"cs\":[\"Slovinsko\"],\"eu\":[\"Eslovenia\"],\"pl\":[\"S\u0142owenia\"],\"da\":[\"Slovenien\"],\"ro\":[\"Slovenia\"],\"nl\":[\"Sloveni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Slowenien\"],\"sv\":[\"Republiken Slovenien\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\"],\"fi\":[\"Slovenian tasavalta\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Eslovenia\",\"Eslov\u00EAnia\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"si\",\"Svn\",\"Slo\",\"Rep\u00FAblica da Eslov\u00EAnia\",\"SLO\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tas-Slovenja\"],\"en\":[\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"si\",\"Svn\",\"Slo\",\"Republic of Slovenia\",\"SLO\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique de Slov\u00E9nie\",\"SI\",\"La R\u00E9publique de Slov\u00E9nie\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E9n K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Eslovenia\",\"Republica de Eslovenia\",\"si\",\"Svn\",\"Slo\",\"Carnicola\"],\"sk\":[\"Slovinsk\u00E1 republika\"],\"sl\":[\"Republika Slovenija\"],\"pl\":[\"Republika S\u0142owenii\",\"Slovenija\",\"Republika Slovenija\",\"Slo\",\"si\",\"Svn\"],\"nl\":[\"Republiek Sloveni\u00EB\",\"Slovenie\",\"SI\",\"SVN\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v ji\u017En\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":46.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q215\",\"http://viaf.org/viaf/141826349\",\"https://d-nb.info/gnd/4055302-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81035365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577333\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D017524\",\"https://www.freebase.com/m/06t8v\",\"https://g.co/kg/m/06t8v\",\"https://sws.geonames.org/3190538/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006670\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107594\",\"http://babelnet.org/rdf/s00067230n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18226-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8622\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107594\",\"http://dbpedia.org/resource/Slovenia\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"slv\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/114\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1998\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q215\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Petra Dr\u017Eaj (novinarka/journalist)\",\"Jo\u017Ee Hartman (slika/camera)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\n\\nTekmovanje za najbolj urejeno &scaron;olo &ndash; &scaron;ola brez nasilja; &scaron;ola v snegu, napis &scaron;ole, dvori&scaron;\u010De, igrala v snegu, stopni&scaron;\u010De, hodniki, delo, naravna &scaron;ola, reja malih \u017Eivali, golobi, zajci, kunec, govorijo u\u010Denci Andrej Majceb, Grega \u010Cev\u010Di\u010D, Karmen Lipar, Franja &Scaron;koda; umivanje zob (prvo&scaron;olka z rumeno ruto).\\nA competition for the tidiest school &ndash; a school without violence; school in the snow, the inscription, school yard, playing in the snow, stairs, corridors, work, school in nature, breeding of small animals, pigeons, rabbits; Andrej Majceb, Grega&nbsp; \u010Cev\u010Di\u010D, Karmen Lipar and Franja &Scaron;koda speaking; brushing of teeth (first grader with a yellow scarf).\",\"Information:\"],\"sl\":[\"Original language summary: \\nUrejena \u0161ola brez nasilja in dejavnosti u\u010Dencev.\"],\"en\":[\"The tidiest school without violence. Children\u2019s activities.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Colour\",\"Stereo\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"VKA SK_PS 49/1\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"Slovenian\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"RTVSLO\",\"TVSLO 1\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Vse pravice pripadajo RTV Slovenija in avtorjem prispevka.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/611\",\"\u0160marjeta na Dolenjskem\",\"osnovna \u0161ola\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"AROUND SLOVENIA 16/12/1998\"],\"sl\":[\"PO SLOVENIJI 16/12/1998\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"News\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title: \u0160ola brez nasilja/ School without violence\"],\"sl\":[\"PO SLOVENIJI\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: AROUND SLOVENIA\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1998\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:02:37\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_BF48018841FA62ADCCD75E266FDCC211\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"16/12/1998\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Slovenia\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:36:37.705395Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:36:37.705661Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\",\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_61296C0604D44D968547EFACD29D3057\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T12:59:58.925Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557406798925,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "First Woman Teacher in CBS National School",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3017",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3017&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.euscreen.eu%2Fitem.html%3Fid%3DEUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images3.noterik.com",
      "description": "Extended description:\nRT\u00C9 News reports on the appointment of a female teacher BRIDIE BUCKLEY in a Christian Brothers School in Middleton County Cork. It is a primary school for boys.\nThe school was founded 101 years ago. The clips shows the teacher BRIDIE BUCKLEY in a classroom with young pupils. <br>Information:\nA RT\u00C9 News report on the appointment of the first female teacher to a Christian Brothers School. First broadcat 11 September 1968.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:57 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003586001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmObject\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_rte/video/EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://images3.noterik.com/domain/euscreenxl/user/eu_rte/video/EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7/shots/1/h/0/m/0/sec5.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) First Woman Teacher in CBS National School - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7. Ireland's National Television and Radio Broadcaster - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7' target='_blank' rel='noopener'>First Woman Teacher in CBS National School</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1968</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7' target='_blank' rel='noopener'>Ireland's National Television and Radio Broadcaster</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) First Woman Teacher in CBS National School - https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7. Ireland's National Television and Radio Broadcaster - http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7' target='_blank' rel='noopener'>First Woman Teacher in CBS National School</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1968</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7' target='_blank' rel='noopener'>Ireland's National Television and Radio Broadcaster</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":3982},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.euscreen.eu/item.html?id=EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ausbildung\"],\"ru\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"fi\":[\"Koulutus\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"lv\":[\"Izgl\u012Bt\u012Bba\"],\"hr\":[\"Obrazovanje\"],\"fr\":[\"\u00C9ducation\"],\"hu\":[\"Oktat\u00E1s\"],\"sk\":[\"Vzdelanie\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"ga\":[\"Oideachas\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"mt\":[\"Edukazzjoni\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Educazione\"],\"es\":[\"Educaci\u00F3n\"],\"et\":[\"Haridus\"],\"eu\":[\"Hezkuntza\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Edukacja\"],\"ro\":[\"Educa\u021Bie\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"nl\":[\"Onderwijs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Vermittlung von Fertigkeiten und Wissen\"],\"sv\":[\"L\u00E4rande d\u00E4r kunskap och f\u00E4rdighet \u00F6verf\u00F6rs genom utl\u00E4rning\"],\"fi\":[\"Yksil\u00F6n tietojen, taitojen ja tietojenk\u00E4sittelyn kehitt\u00E4mist\u00E4 opetusinstituutiossa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0430 \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438 \u043F\u0440\u0438\u043E\u0431\u0440\u0435\u0442\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0437\u043D\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Aprendizado de conhecimento e t\u00E9cnicas atrav\u00E9s do ensino\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03B1 \u03BF\u03B9 \u03B3\u03BD\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03B9 \u03B4\u03B5\u03BE\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Learning in which knowledge and skills are transferred through teaching.\",\"Transmission of knowledge and skills\"],\"lv\":[\"Zin\u0101\u0161anu un prasmju kopums, kas tiek nodots cilv\u0113kam m\u0101c\u012B\u0161an\u0101s proces\u0101\"],\"it\":[\"Processo e attivit\u00E0 volta allo sviluppo e alla formazione di conoscenze e facolt\u00E0 mentali, sociali e comportamentali in un individuo\"],\"fr\":[\"Apprentissage et d\u00E9veloppement des facult\u00E9s physiques, psychiques et intellectuelles\"],\"hu\":[\"Tud\u00E1s \u00E1tad\u00E1sa\"],\"es\":[\"Proceso de construcci\u00F3n de conocimientos y refinamiento de las facultades humanas\"],\"et\":[\"Teadmiste ja oskuste omandamine\"],\"eu\":[\"Irakaskuntzaren bidezko ezagutzen, balioen eta tekniken ikasketa\"],\"cs\":[\"Proces, p\u0159i kter\u00E9m se v\u00FDukou p\u0159ed\u00E1vaj\u00ED znalosti a schopnosti\"],\"sk\":[\"Proces nadob\u00FAdania vedomost\u00ED v\u00FDukou, s\u00FAbor takto nadobudnut\u00FDch vedomost\u00ED\"],\"sl\":[\"Usmerjena dejavnost prenosa znanja\"],\"pl\":[\"Przekazywanie umiej\u0119tno\u015Bci, wiedzy b\u0105d\u017A rozumienia \u015Bwiata\"],\"da\":[\"L\u00E6ring, hvor viden og f\u00E6rdigheder overf\u00F8res gennem l\u00E6ring\"],\"ro\":[\"Categorie a pedagogiei, cu sarcina de a preg\u0103ti omul ca element activ al vie\u021Bii sociale\"],\"nl\":[\"Het overbrengen van kennis en vaardigheden\"],\"ca\":[\"Proc\u00E9s d'ensenyament i aprenentatge d'una persona\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/127\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4006650-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85040989\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567137\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D004493\",\"http://purl.org/bncf/tid/2345\",\"https://www.freebase.com/m/02jfc\",\"https://g.co/kg/m/02jfc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I02\",\"http://datos.bne.es/resource/XX527117\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054360\",\"http://dewey.info/class/370/\",\"http://iconclass.org/49A\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p84\",\"http://babelnet.org/rdf/s00026980n\",\"http://g.co/kg/g/121p6d90\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/11353-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/05000000\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8434\",\"https://d-nb.info/gnd/4006650-2\"]},{\"about\":\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/604\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildung\"],\"sv\":[\"Utbildning\"],\"pt\":[\"Educa\u00E7\u00E3o\"],\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03AF\u03B4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"lt\":[\"\u0160vietimas\"],\"en\":[\"Education\"],\"it\":[\"Istruzione\"],\"fr\":[\"Education\"],\"hu\":[\"oktat\u00E1s\"],\"cs\":[\"Vzd\u011Bl\u00E1v\u00E1n\u00ED\"],\"sl\":[\"Izobra\u017Eevanje\"],\"pl\":[\"Szkolnictwo\"],\"da\":[\"Uddannelse\"],\"ro\":[\"Educatie\"],\"ca\":[\"Educaci\u00F3\"],\"nl\":[\"Educatie\"]},\"broader\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/238\"],\"inScheme\":[\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/ConceptScheme\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages3.noterik.com%2Fdomain%2Feuscreenxl%2Fuser%2Feu_rte%2Fvideo%2FEUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7%2Fshots%2F1%2Fh%2F0%2Fm%2F0%2Fsec5.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7#contentTier\",\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2051943_Ag_EU_OldEUscreen_1025\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003586001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Ireland's National Television and Radio Broadcaster\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"EUscreen\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q162475\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"County Cork\"],\"fi\":[\"Corkin kreivikunta\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"pt\":[\"Condado de Cork\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"lt\":[\"Korko grafyst\u0117\"],\"hr\":[\"Cork (okrug)\"],\"lv\":[\"Korkas gr\u0101fiste\"],\"fr\":[\"comt\u00E9 de Cork\"],\"hu\":[\"Cork megye\"],\"sk\":[\"Contae Chorca\u00ED\"],\"sl\":[\"County Cork\"],\"ga\":[\"Contae Chorca\u00ED\"],\"ca\":[\"comtat de Cork\"],\"sv\":[\"Cork\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u039A\u03BF\u03C1\u03BA\"],\"en\":[\"County Cork\"],\"it\":[\"Cork\"],\"es\":[\"Condado de Cork\"],\"et\":[\"Corki krahvkond\"],\"cs\":[\"Hrabstv\u00ED Cork\"],\"pl\":[\"Cork\"],\"ro\":[\"Cork\"],\"da\":[\"County Cork\"],\"nl\":[\"County Cork\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"County Cork\",\"Oysterhaven\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"pt\":[\"Cork\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03BA\"],\"en\":[\"County Cork, Ireland\",\"co. Cork\",\"co Cork\"],\"it\":[\"County Cork\",\"contea di Cork\"],\"fr\":[\"County Cork\",\"Cork\"],\"es\":[\"Cork\",\"County Cork\"],\"cs\":[\"Contae Chorca\u00ED\",\"Cork\",\"County Cork\",\"Corsk\u00E9 hrabstv\u00ED\"],\"sk\":[\"County Cork\"],\"ga\":[\"Chontae Chorca\u00ED\",\"Co. Chorca\u00ED\"],\"da\":[\"Grevskabet Cork\",\"Cork County\"],\"ro\":[\"comitatul Cork\"],\"nl\":[\"Cork\"],\"ca\":[\"County Cork\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafschaft der Republik Irland\"],\"fi\":[\"Irlannin tasavallan kreivikunta Munsterin historiallisessa maakunnassa\"],\"ru\":[\"\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"condado da Rep\u00FAblica da Irlanda\"],\"el\":[\"\u03B9\u03C1\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"county in Ireland\"],\"it\":[\"contea irlandese\"],\"fr\":[\"comt\u00E9 d'Irlande\"],\"es\":[\"condado de la Rep\u00FAblica de Irlanda\"],\"cs\":[\"irsk\u00E9 hrabstv\u00ED\"],\"sl\":[\"okro\u017Eje na Irskem\"],\"ga\":[\"contae in \u00C9irinn\"],\"pl\":[\"hrabstwo w Irlandii\"],\"ro\":[\"comitat al Irlandei\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27\"]},\"latitude\":51.966667,\"longitude\":-8.583333,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/159438370\",\"http://d-nb.info/gnd/4085331-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79129259\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12357491x\",\"https://www.freebase.com/m/0clzr\",\"https://g.co/kg/m/0clzr\",\"https://sws.geonames.org/2965139/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003497\",\"http://babelnet.org/rdf/s03234242n\",\"http://dbpedia.org/resource/County_Cork\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q5109370\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Christian Brothers College, Cork\"],\"fr\":[\"Christian Brothers College\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schule in Irland\"],\"en\":[\"private school\"],\"fr\":[\"Etablissement scolaire irlandais bas\u00E9 \u00E0 Cork\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27\"]},\"latitude\":51.9036,\"longitude\":-8.4674,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/315614566\",\"https://www.freebase.com/m/04x9vm\",\"https://g.co/kg/m/04x9vm\",\"http://dbpedia.org/resource/Christian_Brothers_College,_Cork\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/90\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Irland\"],\"ru\":[\"\u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Irlanti\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Irlanda\"],\"bg\":[\"\u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Airija\"],\"lv\":[\"\u012Arija\"],\"hr\":[\"Irska\"],\"fr\":[\"Irlande\"],\"hu\":[\"\u00CDrorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u00CDrsko\"],\"sl\":[\"Irska\"],\"ga\":[\"\u00C9ire\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica d'Irlanda\"],\"sv\":[\"Irland\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C1\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"mt\":[\"Irlanda\"],\"en\":[\"Republic of Ireland\"],\"it\":[\"Irlanda\"],\"es\":[\"Irlanda\"],\"et\":[\"Iirimaa\"],\"cs\":[\"Irsko\"],\"eu\":[\"Irlandako Errepublika\"],\"pl\":[\"Irlandia\"],\"da\":[\"Irland\"],\"ro\":[\"Irlanda\"],\"nl\":[\"Ierland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Irland\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"\u00C9ire\",\"Irlannin tasavalta\",\"Republic of Ireland\"],\"pt\":[\"Irlanda\"],\"bg\":[\"\u0415\u0439\u0440\u0435\"],\"lt\":[\"Airijos Respublika\"],\"lv\":[\"IRL\",\"\u012Arijas republika\"],\"hr\":[\"Republika Irska\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique d'Irlande\",\"\u00C9ire\",\"Ireland\",\"IE\",\"L\u2019Irlande\",\"Irl.\"],\"hu\":[\"\u00CDr Kir\u00E1lys\u00E1g\",\"\u00CDr K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u00CDrska republika\"],\"sl\":[\"Republika Irska\"],\"ga\":[\"Na 26 chontae\",\"Ireland\",\"Poblacht na h\u00C9ireann\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica d\u2019Irlanda\",\"Irlanda\",\"Eire\",\"\u00C9ire\"],\"sv\":[\"Republiken Irland\",\"\u00C9ire\",\"IE\",\"IRL\",\"Republic of Ireland\"],\"el\":[\"\u0388\u03B9\u03C1\u03B5\",\"\u0399\u03C1\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika Irlandi\u017Ca\",\"Repubblika tal-Irlanda\"],\"en\":[\"\u00C9ire\",\"IE\",\"IRL\",\"Hibernia\",\"Ireland, Republic of\",\"ie\",\"Eire\",\"Southern Ireland\",\"Ireland (state)\",\"Ireland\"],\"it\":[\"Repubblica d'Irlanda\",\"\u00C9ire\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Irlanda\",\"Republica de Irlanda\",\"Eire\"],\"et\":[\"Iiri\",\"Iiri Vabariik\"],\"cs\":[\"\u00C9ire\",\"Irsk\u00E1 republika\",\"Ireland\",\"Poblacht na h\u00C9ireann\",\"Republic of Ireland\"],\"eu\":[\"\u00C9ire\"],\"pl\":[\"Republika Irlandii\"],\"ro\":[\"Republica irlanda\",\"Republic of Ireland\"],\"nl\":[\"Republiek Ierland\",\"IE\",\"IRL\",\"\u00C9ire\",\"Republic of Ireland\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat im Nordwesten Europas, der f\u00FCnf Sechstel der Insel Irland umfasst\"],\"sv\":[\"Republik omfattande st\u00F6rre delen av \u00F6n Irland\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"ru\":[\"\u041E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03BF\u03C1\u03B5\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Stat sovran fil-Majjistral tal-Ewropa\"],\"en\":[\"Country in north-western Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjeverozapadnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa nord-occidentale\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szaknyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"St\u00E1t ceannasach in iarthuaisceart na hEorpa a chl\u00FAda\u00EDonn c\u00FAig s\u00E9\u00FA d'oile\u00E1n na h\u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"da\":[\"Vesteurop\u00E6isk land\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":53.0,\"longitude\":-8.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27\",\"http://viaf.org/viaf/158208597\",\"http://viaf.org/viaf/153146623\",\"http://viaf.org/viaf/1326157416851016710006\",\"https://d-nb.info/gnd/4027667-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79063445\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864622v\",\"http://www.idref.fr/026389452/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560111\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007494\",\"https://www.freebase.com/m/03rt9\",\"https://g.co/kg/m/03rt9\",\"https://sws.geonames.org/2963597/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000078\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205427\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105195\",\"http://babelnet.org/rdf/s00030004n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17413-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept909\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105195\",\"http://dbpedia.org/resource/Republic_of_Ireland\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q595619\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Midleton\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0434\u043B\u0442\u043E\u043D\"],\"sv\":[\"Midleton\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0434\u044A\u043B\u0442\u044A\u043D\"],\"lt\":[\"Midltonas\"],\"en\":[\"Midleton\"],\"it\":[\"Midleton\"],\"fr\":[\"Midleton\"],\"es\":[\"Midleton\"],\"ga\":[\"Mainistir na Corann\"],\"pl\":[\"Midleton\"],\"da\":[\"Midleton\"],\"nl\":[\"Midleton\"],\"ca\":[\"Midleton\"]},\"note\":{\"de\":[\"Siedlung in Irland\"],\"en\":[\"town in south-eastern County Cork, Ireland\"],\"ga\":[\"baile i gContae Chorca\u00ED\"],\"fr\":[\"ville d'Irlande\"],\"nl\":[\"nederzetting in Ierland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27\"]},\"latitude\":51.9088,\"longitude\":-8.1747,\"altitude\":5.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/131489535\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n92014260\",\"https://www.freebase.com/m/03bt3b\",\"https://g.co/kg/m/03bt3b\",\"https://sws.geonames.org/2962630/\",\"http://dbpedia.org/resource/Midleton\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/21954\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"County Cork\"],\"fi\":[\"Corkin kreivikunta\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"pt\":[\"Condado de Cork\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"lt\":[\"Korko grafyst\u0117\"],\"hr\":[\"Cork (okrug)\"],\"lv\":[\"Korkas gr\u0101fiste\"],\"fr\":[\"Comt\u00E9 de Cork\"],\"hu\":[\"Cork megye\"],\"sk\":[\"Contae Chorca\u00ED\"],\"sl\":[\"County Cork\"],\"ga\":[\"Contae Chorca\u00ED\"],\"ca\":[\"Comtat de Cork\"],\"sv\":[\"Cork\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u039A\u03BF\u03C1\u03BA\"],\"en\":[\"County Cork\"],\"it\":[\"Cork\"],\"es\":[\"Condado de Cork\"],\"et\":[\"Corki krahvkond\"],\"cs\":[\"Hrabstv\u00ED Cork\"],\"pl\":[\"Cork\"],\"ro\":[\"Cork\"],\"da\":[\"County Cork\"],\"nl\":[\"County Cork\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u043E\u0440\u043A\"],\"sv\":[\"County Cork\",\"Oysterhaven\"],\"pt\":[\"Cork\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03BA\"],\"en\":[\"County Cork, Ireland\",\"Co. Cork\",\"Co Cork\"],\"it\":[\"County Cork\",\"Contea di Cork\"],\"fr\":[\"County Cork\",\"Cork\"],\"es\":[\"Cork\",\"County Cork\"],\"cs\":[\"Contae Chorca\u00ED\",\"Cork\",\"County Cork\",\"Corsk\u00E9 hrabstv\u00ED\"],\"sk\":[\"County Cork\"],\"ga\":[\"Chontae Chorca\u00ED\",\"Co. Chorca\u00ED\"],\"ro\":[\"Comitatul Cork\"],\"da\":[\"Grevskabet Cork\",\"Cork County\"],\"ca\":[\"County Cork\"],\"nl\":[\"Cork\"]},\"note\":{\"de\":[\"Grafschaft der Republik Irland\"],\"fi\":[\"Irlannin tasavallan kreivikunta Munsterin historiallisessa maakunnassa\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0430\u0444\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Condado da Rep\u00FAblica da Irlanda\"],\"el\":[\"\u0399\u03C1\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"County in Ireland\"],\"it\":[\"Contea irlandese\"],\"fr\":[\"Comt\u00E9 d'Irlande\"],\"es\":[\"Condado de la Rep\u00FAblica de Irlanda\"],\"cs\":[\"Irsk\u00E9 hrabstv\u00ED\"],\"sl\":[\"Okro\u017Eje na Irskem\"],\"ga\":[\"Contae in \u00C9irinn\"],\"pl\":[\"Hrabstwo w Irlandii\"],\"ro\":[\"Comitat al Irlandei\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/90\"]},\"latitude\":51.966667,\"longitude\":-8.583333,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/159438370\",\"http://d-nb.info/gnd/4085331-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79129259\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12357491x\",\"https://www.freebase.com/m/0clzr\",\"https://g.co/kg/m/0clzr\",\"https://sws.geonames.org/2965139/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003497\",\"http://babelnet.org/rdf/s03234242n\",\"http://dbpedia.org/resource/County_Cork\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q162475\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q6379085\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043B\u043B\u0435\u0434\u0436 \u041A\u0430\u0432\u0430\u043D\u0430\"],\"en\":[\"Kavanagh College\"]},\"note\":{\"de\":[\"weiterf\u00FChrende Schule in Neuseeland\"],\"en\":[\"state-integrated secondary (year 7-15) school in Dunedin, New Zealand\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q664\"]},\"latitude\":-45.873943,\"longitude\":170.49658,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/183791980\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/no2011126727\",\"https://www.freebase.com/m/0cxkgb\",\"https://g.co/kg/m/0cxkgb\",\"http://dbpedia.org/resource/Kavanagh_College\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/data/euscreenXL/EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/120\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/21954\",\"http://data.europeana.eu/place/90\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1968\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595619\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q162475\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6379085\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q5109370\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Extended description:\\nRT\u00C9 News reports on the appointment of a female teacher BRIDIE BUCKLEY in a Christian Brothers School in Middleton County Cork. It is a primary school for boys.\\nThe school was founded 101 years ago. The clips shows the teacher BRIDIE BUCKLEY in a classroom with young pupils.\",\"Information:\\nA RT\u00C9 News report on the appointment of the first female teacher to a Christian Brothers School. First broadcat 11 September 1968.\"],\"en\":[\"The first female teacher appointed to a Christian Brothers School is Bridie Buckley in Middleton, County Cork.\",\"Original language summary: \\n-\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"ASPECT RATIO: 4:3\",\"Black & White\",\"Mute\",\"VIDEO\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"N902/0068B\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"RT\u00C9\",\"RT\u00C9\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Copyright RT\u00C9. This material may not be replicated in any form or manner without the prior express permission of RT\u00C9. Any form of reproduction in print, television, video, multimedia, web site or other electronic media or any form of dissemination for commercial or non-commercial use must be licensed by the RT\u00C9 Libraries and Archives. If you wish  to licence video or audio clips, still images or text, or would like further guidance please contact us. RT\u00C9 Libraries and Archives are committed to respecting the copyright of others and have attempted to source and credit the copyright owners of all material used here. RT\u00C9 would like to hear from any copyright owners who are not properly identified here so that the necessary corrections can be made. If you feel your copyright has not been respected please contact us.\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Education\",\"http://thesaurus.euscreen.eu/EUscreenXL/v1/604\",\"Christian Brother Schools\",\"National Schools\",\"Middleton\",\"Bridie Buckley\",\"Primary Education\",\"County Cork\",\"Women\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"First Woman Teacher in CBS National School\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"CLIP\",\"News\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"Clip title: Female Teacher for Christian Brothers School\"],\"en\":[\"SERIES TITLE: RT\u00C9 News\",\"RT\u00C9 News\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1968\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"00:00:14\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"11/09/1968\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"proxyFor\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7#contentTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:44:06.610887Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-03T11:44:06.611299Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\",\"/aggregation/provider/2051943/data_euscreenXL_EUS_51343A4FFA3846BC952B75A0E151D3F7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-05-09T13:08:28.042Z\",\"timestamp_created_epoch\":1557407308042,\"timestamp_update\":\"2022-01-03T11:05:18.313Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641207918313,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Students in classroom",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3015",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3015&width=560&url=http%3A%2F%2Farchives.afs.edu.gr%2Fbitstream%2F5000%2F775%2F1%2Fclassroom%25205.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "View photo of students in classroom",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:55 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843051\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://archives.afs.edu.gr/bitstream/5000/775/1/classroom%205.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_775\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_775\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Students in classroom - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775' target='_blank' rel='noopener'>Students in classroom</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22462,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":271,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://archives.afs.edu.gr/bitstream/5000/775/1/classroom%205.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Students in classroom - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775' target='_blank' rel='noopener'>Students in classroom</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2512569,\"ebucoreWidth\":2124,\"ebucoreHeight\":1512,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Students in classroom - https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775. American Farm School - http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775' target='_blank' rel='noopener'>Students in classroom</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775?mode=full' target='_blank' rel='noopener'>American Farm School</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378097\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03B5\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Schools\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994330257\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/27\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/62189039\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Agriculture\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1900689821\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1496475471\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1630650490\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/549721352\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt6.35\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1310969789\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2\"],\"en\":[\"Students\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/412996306\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept78\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1476367459\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photography\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/286485296\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/997740325\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/434639688\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept345\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1155379740\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B5\u03C0\u03B1\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B8\u03AD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1 \u03C3\u03C0\u03BF\u03C5\u03B4\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Technical and vocational study subjects\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/478684321\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt1.50\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtoarnhtika\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografikh-diafaneia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1407298312\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BA\u03C0\u03B1\u03B9\u03B4\u03B5\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B9\u03B4\u03C1\u03CD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Educational institutions\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/478684321\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1304302751\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/mt1.35\"]}],\"edmDatasetName\":[\"130_EKT_ouranos\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"aggregatedCHO\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Fouranos%2F000115-oai%253Aarchives.afs.edu.gr%253A5000_775&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775#contentTier\",\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"130_EKT_ouranos\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843051\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE \u0398\u03B5\u03C3\u03C3\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03BA\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"American Farm School\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ouranos/000115-oai%3Aarchives.afs.edu.gr%3A5000_775\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\"],\"proxyFor\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"dcDate\":{\"def\":[\"2010-07-27\",\"2010-07-27T07:34:45Z\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"View photo of students in classroom\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\",\"application/pdf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Box 4. Photographs of People. Photographs: American Farm School Student Life\",\"http://archives.afs.edu.gr/handle/5000/775\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"American Farm School\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1310969789\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/593378097\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1155379740\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1476367459\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1407298312\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/62189039\"],\"el\":[\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE - \u039C\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE - \u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AC \u03BB\u03B5\u03C5\u03BA\u03CE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE (\u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1)\",\"\u03A4\u03AC\u03BE\u03B5\u03B9\u03C2 \u03BC\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03CE\u03BD - \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE \u03A3\u03C7\u03BF\u03BB\u03AE\"],\"en\":[\"American Farm School - Photographs\",\"Classrooms - American Farm School\",\"American Farm School - Students\",\"American Farm School (Greece)\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u039C\u03B1\u03B8\u03B7\u03C4\u03AD\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C4\u03AC\u03BE\u03B7\"],\"en\":[\"Students in classroom\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\"],\"en\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"Box 4. Photographs of People. Photographs: American Farm School Student Life\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\"],\"proxyFor\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:32:57.819Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T12:32:57.819Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/130/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ouranos_000115_oai_3Aarchives_afs_edu_gr_3A5000_775\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-05T12:04:11.638Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567685051638,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T12:19:44.144Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580300384144,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Tribunal Tutelar para Ni\u00F1os]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3009",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3009&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F069836.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "Interior de l'edifici del Tribunal Tutelar de Menors. Oficines. Aula.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:52 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:52 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q56408631\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Fotografia Unal\"],\"ca\":[\"Fotografia Unal\"],\"es\":[\"Fotografia Unal\"]},\"note\":{\"ca\":[\"Galeria fotogr\u00E0fica de Girona\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11hcj4dv8k\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1864-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfTermination\":{\"def\":[\"1983-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/069836.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/069836.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Guardianship Court for Children] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836. Fotografia Unal. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836' target='_blank' rel='noopener'>[Guardianship Court for Children]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fotografia Unal</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1928</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":156609,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1209,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#FAF0E6\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Guardianship Court for Children] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836. Fotografia Unal. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836' target='_blank' rel='noopener'>[Guardianship Court for Children]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Fotografia Unal</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1928</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/069836.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_FotografiaUnal/Negatius/069836.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1764\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Glas\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0435\u043A\u043B\u043E\"],\"fi\":[\"Lasi\"],\"pt\":[\"Vidro\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u044A\u043A\u043B\u043E\"],\"lt\":[\"Stiklas\"],\"lv\":[\"Stikls\"],\"hr\":[\"Staklo\"],\"fr\":[\"Verre\"],\"hu\":[\"\u00DCveg\"],\"sk\":[\"Sklo\"],\"sl\":[\"Steklo\"],\"ga\":[\"Gloine\"],\"ca\":[\"Vidre\"],\"sv\":[\"Glas\"],\"mt\":[\"\u0126\u0121ie\u0121\"],\"el\":[\"\u0393\u03C5\u03B1\u03BB\u03AF\"],\"en\":[\"Glass\"],\"it\":[\"Vetro\"],\"es\":[\"Vidrio\"],\"et\":[\"Klaas\"],\"eu\":[\"Beira\"],\"cs\":[\"Sklo\"],\"pl\":[\"Szk\u0142o\"],\"ro\":[\"Sticl\u0103\"],\"da\":[\"Glas\"],\"nl\":[\"Glas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Geformter Feststoff\"],\"fi\":[\"Sulatettujen silikaattien j\u00E4hmettyess\u00E4 muodostunut amorfinen massa\"],\"sv\":[\"Oorganisk sm\u00E4lta som har stelnat till fast form\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"S\u00F3lido amorfo que exibe uma transi\u00E7\u00E3o v\u00EDtrea quando aquecido at\u00E9 o estado l\u00EDquido\"],\"en\":[\"Amorphous solid that exhibits a glass transition when heated towards the liquid state\"],\"lv\":[\"Amorfa cietviela un celtniec\u012Bbas materi\u0101ls\"],\"it\":[\"Materiali ottenuti tramite la solidificazione di un liquido non accompagnata da cristallizzazione\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau solide, amorphe, transparent, dur et fragile, \u00E9labor\u00E9 \u00E0 l\u2019aide de sable siliceux\"],\"hu\":[\"Amorf szil\u00E1rd anyag, h\u0151 hat\u00E1s\u00E1ra folyad\u00E9kokra jellemz\u0151 tulajdons\u00E1gokkal rendelkezik\"],\"es\":[\"Material inorg\u00E1nico transparente y amorfo\"],\"eu\":[\"Material garden ez-organikoa\"],\"cs\":[\"Amorfn\u00ED pevn\u00E1 l\u00E1tka\"],\"da\":[\"Transparent materiale\"],\"ca\":[\"Material inorg\u00E0nic transparent i amorf\"],\"nl\":[\"Har\u00ADde, bro\u00ADze, door\u00ADschij\u00ADnen\u00ADde stof\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11469\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_01000480\",\"https://d-nb.info/gnd/4021142-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85055102\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119383603\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562246\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005898\",\"http://purl.org/bncf/tid/599\",\"https://www.freebase.com/m/039jq\",\"https://g.co/kg/m/039jq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530608\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010797\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16484\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040605n\",\"http://nomisma.org/id/glass\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10557\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14776-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4414\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300010797\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"vidro\"],\"en\":[\"glass (material)\"],\"fr\":[\"verre (material)\"],\"es\":[\"vidrio (material)\"],\"nl\":[\"glas (materiaal)\"]},\"altLabel\":{\"it\":[\"vetro (materiale)\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Uma subst\u00E2ncia amorfa inorg\u00E2nica feita pela fus\u00E3o de s\u00EDlica (di\u00F3xido de sil\u00EDcio) com um \u00F3xido b\u00E1sico; geralmente transparente, mas frequentemente transl\u00FAcido ou opaco. Suas propriedades caracter\u00EDsticas s\u00E3o sua dureza e rigidez em temperaturas normais, sua capacidade de trabalhar com pl\u00E1sticos em temperaturas elevadas e sua resist\u00EAncia ao intemperismo e \u00E0 maioria dos produtos qu\u00EDmicos, exceto o \u00E1cido fluor\u00EDdrico. Utilizado tanto para fins utilit\u00E1rios quanto decorativos, pode ser moldado em v\u00E1rias formas, coloridas ou decoradas. O vidro se originou como um esmalte na Mesopot\u00E2mia por volta de 3500 aC e os primeiros objetos feitos inteiramente de vidro datam de cerca de 2500 aC.\"],\"en\":[\"An amorphous, inorganic substance made by fusing silica (silicon dioxide) with a basic oxide; generally transparent but often translucent or opaque. Its characteristic properties are its hardness and rigidity at ordinary temperatures, its capacity for plastic working at elevated temperatures, and its resistance to weathering and to most chemicals except hydrofluoric acid. Used for both utilitarian and decorative purposes, it can be formed into various shapes, colored or decorated. Glass originated as a glaze in Mesopotamia in about 3500 BCE and the first objects made wholly of glass date to about 2500 BCE.\"],\"it\":[\"Una sostanza inorganica e amorfa, realizzata da fondendo la silice con un ossido basico; generalmente trasparente ma spesso traslucida o opaca. Le sue caratteristiche sono la durezza e la rigidit\u00E0 a temperature ordinarie e la sua resistenza agli agenti atmosferici e alla maggior parte delle sostanze chimiche. Utilizzato per scopi utilitari e decorativi, pu\u00F2 essere formato in varie forme, colorate o decorate. Il vetro \u00E8 nato come uno strato in Mesopotamia intorno al 3500 a.C. e i primi oggetti realizzati interamente in vetro risalgono a circa 2500 a.C.\"],\"nl\":[\"Een amorfe, anorganische substantie die wordt gemaakt door silica (siliciumdioxide) te fuseren met een basisoxide, meestal transparant maar vaak ook doorschijnend of ondoorschijnend. Kenmerkende eigenschappen zijn de hardheid en stijfheid bij normale temperaturen, de plastische eigenschappen bij verhoogde temperaturen en de weersbestendigheid en bestendigheid tegen de meeste chemische stoffen, behalve waterstoffluoride. Het wordt gebruikt voor zowel gebruiksdoeleinden als decoratieve doeleinden, en kan worden gemaakt in diverse vormen, gekleurd en gedecoreerd. Glas is ontstaan als glazuur in Mesopotami\u00EB in ongeveer 3500 v. Chr. De eerste voorwerpen die geheel van glas zijn vervaardigd, dateren van ongeveer 2500 v. Chr.\"],\"es\":[\"Sustancia amorfa inorg\u00E1nica fabricada por fusi\u00F3n de s\u00EDlice (di\u00F3xido de silicio) con un \u00F3xido b\u00E1sico; generalmente transparente, pero a menudo transl\u00FAcido u opaco. Sus propiedades caracter\u00EDsticas son la dureza y rigidez a temperatura ordinaria, su capacidad para ser trabajada pl\u00E1sticamente a elevadas temperaturas y su resistencia a la acci\u00F3n atmosf\u00E9rica y a la mayor\u00EDa de los productos qu\u00EDmicos, excepto al \u00E1cido fluorh\u00EDdrico. Utilizada para prop\u00F3sitos utilitarios y decorativos, puede d\u00E1rsele diferentes formas, colores o decoraciones. El vidrio se origin\u00F3 como vidriado en Mesopotamia aproximadamente en 3500 a.C., y los primeros objetos realizados enteramente de vidrio datan de aproximadamente 2500 a.C.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010360\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300078790\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u5167\u90E8\u7A7A\u9593\"],\"en\":[\"interior spaces (spaces by location)\"],\"es\":[\"espacios interiores\"],\"nl\":[\"binnenruimten\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"interior space (space by location)\",\"spaces, interior\"],\"nl\":[\"binnenruimte\"]},\"note\":{\"en\":[\"Spaces located in the interior of structures.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300133704\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300004607\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300080798\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004076\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300446223\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004086\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004026\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300075458\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004014\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004420\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004013\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300447025\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300255116\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300075767\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300310677\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004627\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300080791\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300411468\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004044\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004048\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300445005\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004316\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004179\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004382\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404896\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004180\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300391239\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativ (Fotografie)\"],\"en\":[\"negatives (photographs)\"],\"it\":[\"negativi (fotografie)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatifs\"],\"es\":[\"negativos\"],\"nl\":[\"negatieven\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Negative (Fotografie)\"],\"sv\":[\"negativ\"],\"en\":[\"negative (photograph)\",\"photographic negatives\",\"photonegatives\"],\"it\":[\"fotografie negative\",\"negativo (fotografie negative)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"negativo (negative)\"],\"nl\":[\"negatief\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, meist auf einem durchsichtigen Tr\u00E4ger, bei der die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt zu ihrem nat\u00FCrlichen Auftreten erscheinen. F\u00FCr Drucke, bei denen die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt erscheinen, siehe \u201CNegativdruck\u201D. Wenn auf einer Glasplatte gemalt oder gezeichnet wurde und ein fotografischer Abzug davon gemacht wird, siehe \u201CGlasklischee\u201D.\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors are reversed from their appearance in nature, usually on a transparent support of celluloid, acetate, or on paper, intended for the purpose of producing positive prints. For finished prints in which tones or colors are reversed, see \\\"negative prints.\\\" When a glass plate is painted or drawn on and a photographic print made from it, use \\\"clich\u00E9s-verre.\\\"\"],\"nl\":[\"Foto's, gewoonlijk op een transparante drager waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'negatiefdrukken' voor fotografische afdrukken waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'clich\u00E9s-verre' voor fotografische afdrukken van een beschilderde of betekende glazen plaat.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas, usualmente en soporte transparente, en que las tomas o colores son inversos a su apariencia al natural. Para impresiones en que los tonos o colores son inversos, use \\\"impresi\u00F3n negativa\\\". Cuando una placa de vidrio es pintada o dibujada y se realiza una impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica de ella, use \\\"clich\u00E9-verre\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"fotografia document\u00E1ria\"],\"zh-hant\":[\"\u7D00\u5BE6\u651D\u5F71\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"chi shih she ying\"],\"en\":[\"documentary photography\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"j\u00EC sh\u00ED sh\u00E8 y\u01D0ng\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"ji shi she ying\"],\"it\":[\"fotografia documentaria\"],\"nl\":[\"documentaire fotografie\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa documental\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6587\u737B\u651D\u5F71\",\"\u5831\u5C0E\u651D\u5F71\"],\"en\":[\"photography, documentary\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Uma abordagem \u00E0 fotografia em que o assunto \u00E9 gravado com \u00EAnfase na precis\u00E3o factual e com um alto grau de objetividade por parte do fot\u00F3grafo; frequentemente de um evento interessante. Pode ter o objetivo de registrar e, em \u00FAltima an\u00E1lise, influenciar as condi\u00E7\u00F5es sociais.\"],\"zh-hant\":[\"\u62CD\u651D\u904E\u7A0B\u4E2D\u5F37\u8ABF\u5448\u73FE\u4E8B\u5BE6\u7684\u6B63\u78BA\u6027\u53CA\u651D\u5F71\u5E2B\u7684\u5BA2\u89C0\u6027\u7684\u651D\u5F71\u6CD5\uFF0C\u6240\u62CD\u651D\u4E3B\u984C\u591A\u70BA\u5177\u6709\u65B0\u805E\u50F9\u503C\u7684\u4E8B\u4EF6\uFF1B\u651D\u5F71\u8005\u53EF\u80FD\u4EE5\u5982\u5BE6\u8A18\u9304\u793E\u6703\u72C0\u6CC1\u70BA\u4E3B\u8981\u76EE\u7684\uFF0C\u4F46\u6700\u7D42\u4E5F\u53EF\u80FD\u8A66\u5716\u85C9\u7531\u5F71\u7247\u5F71\u97FF\u793E\u6703\u5927\u773E\u3002\"],\"en\":[\"An approach to photography in which the subject is recorded with an emphasis on factual accuracy and with a high degree of objectivity by the photographer; often of a newsworthy event. May be intended to record, and ultimately influence, social conditions.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para un acercamiento a la fotograf\u00EDa en la cual el tema es registrado con un \u00E9nfasis efectivo y con un alto grado de objetividad por el fot\u00F3grafo. Se puede usar para registrar actitudes y condiciones sociales.\"],\"nl\":[\"Fotografie waarbij bij het vastleggen van het onderwerp, vaak een actuele gebeurtenis, de nadruk wordt gelegd op een nauwkeurige weergave van de feiten en de fotograaf een zo hoog mogelijke mate van objectiviteit aan de dag legt.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054225\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300386099\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264341\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300005969\",\"prefLabel\":{\"en-us\":[\"courthouses\"],\"pt\":[\"pal\u00E1cios da justi\u00E7a\"],\"zh-hant\":[\"\u6CD5\u9662\u5927\u6A13\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"fa y\u00FCan ta lou\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"f\u01CE yu\u00E0n d\u00E0 l\u00F3u\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"fa yuan da lou\"],\"fr\":[\"palais de justice\"],\"en-gb\":[\"law courts\"],\"nl\":[\"gerechtsgebouwen\"],\"es\":[\"tribunales de justicia\"]},\"altLabel\":{\"en-us\":[\"courthouse\",\"court houses\",\"court-houses\",\"houses, court\"],\"pt\":[\"pal\u00E1cio da justi\u00E7a\"],\"en\":[\"courthouse\"],\"es\":[\"tribunal\",\"tribunal de justicia\",\"palacio de justicia\"],\"en-gb\":[\"courts, law\"],\"nl\":[\"gerechtsgebouw\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Edif\u00EDcios que cont\u00EAm salas para tribunais de justi\u00E7a e, frequentemente, c\u00E2maras de ju\u00EDzes e outros escrit\u00F3rios.\"],\"zh-hant\":[\"\u5167\u8A2D\u6709\u6CD5\u5EAD\u7684\u5927\u6A13\uFF0C\u901A\u5E38\u9084\u6709\u5167\u5EAD\u548C\u5176\u4ED6\u8FA6\u516C\u5BA4\u3002\"],\"en\":[\"Buildings that contain rooms for courts of law and often judges' chambers and other offices.\"],\"es\":[\"Designa un edificio que contiene salas para los tribunales de justicia y, con frecuencia, c\u00E1maras para el jurado y otras oficinas.\"],\"nl\":[\"Gebruik voor gebouwen die ruimten voor rechtbanken bevatten maar vaak ook kamers voor rechters en andere kantoren.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300005968\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300005979\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300262710\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300004507\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Aules\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negatives\"],\"it\":[\"negativi alla gelatina ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatieven\"],\"es\":[\"negativos de plata en gelatina\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negative\",\"gelatin photonegatives\",\"negatives, gelatin silver\",\"negatives, silver gelatin\",\"silver gelatin negatives\",\"silver gelatin photonegatives\",\"silver negatives, gelatin\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatief\"],\"es\":[\"negativo de plata en gelatina\",\"gelatina fotogr\u00E1fica (negativo)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Negatives having gelatin as the binder, holding silver as the final image material; may be on glass (\\\"gelatin dry plate negatives\\\") or on film.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para negativos que tienen gelatina como aglutinante, que contiene plata como material de imagen final; puede ser en vidrio (\\\"negativo de gelatina en placa seca\\\").\"],\"nl\":[\"Negatieven met gelatine als bindmiddel, met zilver als het materiaal waaruit het beeld uiteindelijk vervaardigd is; kunnen als drager glas hebben ('gelatineplaatnegatieven') of film.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1858\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gerichtsgeb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Oikeustalo\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0434\u0430\"],\"sv\":[\"Tingshus\"],\"pt\":[\"Tribunal\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0434\u0435\u0431\u043D\u0430 \u043F\u0430\u043B\u0430\u0442\u0430\"],\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03BC\u03AD\u03B3\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Courthouse\"],\"it\":[\"Palazzo di giustizia\"],\"fr\":[\"Palais de justice\"],\"es\":[\"Palacio de justicia\"],\"et\":[\"Kohtuhoone\"],\"cs\":[\"Budova soudu\"],\"pl\":[\"Budynek s\u0105du\"],\"ro\":[\"Palat de justi\u021Bie\"],\"da\":[\"Domhus\"],\"ca\":[\"Palau de just\u00EDcia\"],\"nl\":[\"Gerechtsgebouw\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Budova, ve kter\u00E9 s\u00EDdl\u00ED soud\"],\"de\":[\"Geb\u00E4ude, welches ein Gericht beherbergt\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio onde funcionam um ou mais tribunais e  servi\u00E7os que lhes d\u00E3o apoio\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0430 \u0441\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF \u03AD\u03B4\u03C1\u03B1 \u03B4\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03AF\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Building which is home to a court\"],\"it\":[\"Palazzo sede di un tribunale\"],\"pl\":[\"Rodzaj budynku administracyjnego\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent o\u00F9 si\u00E8ge un tribunal\"],\"ca\":[\"Edifici que acull un jutjat\"],\"nl\":[\"Gebouw waar recht gesproken wordt\"],\"es\":[\"Edificio que alberga un tribunal\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1137809\",\"https://schema.org/Courthouse\",\"https://www.freebase.com/m/0g02q\",\"https://g.co/kg/m/0g02q\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005969\",\"http://iconclass.org/44G121\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.CTHSE\",\"https://id.erfgoed.net/thesauri/erfgoedtypes/160\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KSH2004025339\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1719\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dokumentarfotografie\"],\"sv\":[\"Dokument\u00E4rfotografi\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fotografia documental\"],\"en\":[\"Documentary photography\"],\"it\":[\"Fotografia documentaria\"],\"fr\":[\"Photographie documentaire\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa documental\"],\"et\":[\"Dokumentaalfotograafia\"],\"cs\":[\"Dokument\u00E1rn\u00ED fotografie\"],\"da\":[\"Dokumentarfotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie documentar\u0103\"],\"ca\":[\"Fotografia documental\"],\"nl\":[\"Documentaire fotografie\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Fotografia documental\"],\"en\":[\"Documentary photography\"],\"es\":[\"Fotografia documental\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografick\u00FD styl\"],\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438, \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u0443\u0435\u043C\u044B\u0439 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F \u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u0439\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero da fotografia que trabalha no registro cultural ou art\u00EDstico de um momento, em oposi\u00E7\u00E3o \u00E0 publicidade ou o jornalismo\"],\"en\":[\"Form of photography used to chronicle significant and historical events\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fotogiornalistica\"],\"fr\":[\"Courant de la photographie\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa usada para informar sobre eventos hist\u00F3ricos y significativos\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4142019-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101277\",\"https://www.freebase.com/m/07nzfh\",\"https://g.co/kg/m/07nzfh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q615498\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F069836.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/069836\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1858\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1719\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1764\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"-1928\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q56408631\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Interior of the Youth Guardianship Court Building. Offices. Classroom.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"[Guardianship Court for Children]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Fotografia Unal\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q56408631\"],\"ca\":[\"Fotografia Unal\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"-1928\"]},\"dcDescription\":{\"ca\":[\"Interior de l'edifici del Tribunal Tutelar de Menors. Oficines. Aula.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"069836\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Ajuntament de Girona\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Fons Fotografia Unal\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Tribunal Tutelar de Menors\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300078790\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004507\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005969\",\"Interiors\",\"Aules\",\"Tribunals de menors\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"[Tribunal Tutelar para Ni\u00F1os]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotografia documental\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"18x24\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010797\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:28:49.812720Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:28:49.813623Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\",\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_069836\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-28T13:34:42.038Z\",\"timestamp_created_epoch\":1390916082038,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3005",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_234156",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3005&width=560&url=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FScreen2%2F234156a.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@cc.museon.nl",
      "description": "Een map vervaardigd uit twee op elkaar geplakte kaften van schriften. Van buiten groen en van binnen blauw. Op de voorkant zijn met kleurpotlood twee meisjes getekend, waarvan er \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n wijst op een schoolbord en de ander toekijkt met de handen op de rug. Het schoolbord bestaat uit een stukje blauwe kaft. Op de binnenkant zijn met blauwe kaft vakjes gemaakt voor het opbergen van schoolmaterialen. Op twee vakjes zijn met kleurpotlood bloemen getekend en op \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n vakje een zittend meisje bij een vissenkom. In \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n van de vakjes zijn vier kaartjes opgeborgen met daarop tekeningen van dieren: een keeshondje, een duif, een schaap, kat.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:50 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021657/resource_document_museon_234156\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_234156\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/234156a.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/234156a.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/Screen2/234156a.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_234156. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_234156/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2012,\"ebucoreHeight\":2521,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1884884},{\"about\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_234156. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B234156%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":258258},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_234156/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/43\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karte\"],\"fi\":[\"Kartta\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u043A\u0430\u0440\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Mapa\"],\"bg\":[\"\u0413\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0430 \u043A\u0430\u0440\u0442\u0430\"],\"lt\":[\"\u017Dem\u0117lapis\"],\"lv\":[\"\u0122eogr\u0101fisk\u0101 karte\"],\"hr\":[\"Zemljovid\"],\"fr\":[\"Carte g\u00E9ographique\"],\"hu\":[\"T\u00E9rk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Mapa\"],\"sl\":[\"Zemljevid\"],\"ga\":[\"L\u00E9arsc\u00E1il\"],\"ca\":[\"Mapa\"],\"sv\":[\"Karta\"],\"mt\":[\"Mappa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Map\"],\"it\":[\"Mappa\"],\"es\":[\"Mapa\"],\"et\":[\"Kaart\"],\"eu\":[\"Mapa\"],\"cs\":[\"Mapa\"],\"pl\":[\"Mapa\"],\"ro\":[\"Hart\u0103\"],\"da\":[\"Kort\"],\"nl\":[\"Kaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Digitales oder analoges Medium zur Darstellung der Erdoberfl\u00E4che oder anderer Himmelsk\u00F6rper\"],\"fi\":[\"Visuaalinen esitys maantieteellisest\u00E4 alueesta\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0441\u043A\u0430\u044F \u043C\u043E\u0434\u0435\u043B\u044C \u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"sv\":[\"Visuell representation av ett omr\u00E5de\"],\"pt\":[\"Representa\u00E7\u00E3o visual de uma regi\u00E3o\"],\"el\":[\"\u039F\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03BD\u03B1\u03C0\u03B1\u03C1\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7 \u03BC\u03B9\u03B1\u03C2 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"lt\":[\"Vietov\u0117s vaizdinis modelis\"],\"en\":[\"Visual representation of a concept space; symbolic depiction emphasizing relationships between elements of some space, such as objects, regions, or themes\"],\"lv\":[\"K\u0101das teritorijas vizu\u0101l\u0101s att\u0113lo\u0161anas veids plakn\u0113\"],\"it\":[\"Rappresentazione bidimensionale di uno spazio tridimensionale\"],\"fr\":[\"Repr\u00E9sentation visuelle d'un concept spatial, mettant en avant des relations entre \u00E9l\u00E9ments d'un espace d\u00E9fini, tels que les objets, r\u00E9gions ou th\u00E8mes\"],\"hu\":[\"Egy adott ter\u00FClet elvont k\u00E9pi megjelen\u00EDt\u00E9se.\"],\"es\":[\"Representaci\u00F3n visual de un \u00E1rea real o imaginaria\"],\"eu\":[\"Eremu baten ikusizko irudikapena\"],\"cs\":[\"Zjednodu\u0161en\u00E1 dvourozm\u011Brn\u00E1 reprezentace povrchu Zem\u011B nebo jeho \u010D\u00E1sti\"],\"sk\":[\"Zmen\u0161en\u00FD obraz zemsk\u00E9ho povrchu alebo in\u00FDch priestorov\"],\"sl\":[\"Grafi\u010Dna upodobitev zemeljskega povr\u0161ja v pomanj\u0161anem merilu\"],\"pl\":[\"Wizualne odwzorowanie obszaru\"],\"da\":[\"Visuel repr\u00E6sentation af et omr\u00E5de\"],\"ro\":[\"Reprezentare vizual\u0103 a suprafe\u021Bei P\u0103m\u00E2ntului\"],\"ca\":[\"Representaci\u00F3 visual d'una \u00E0rea\"],\"nl\":[\"Visuele representatie van een gebied\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2971\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4006\",\"https://schema.org/Map\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/map\",\"http://purl.org/coar/resource_type/c_12cd\",\"https://d-nb.info/gnd/4029783-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080858\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99002035\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573130\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019532\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D008377\",\"http://purl.org/bncf/tid/1568\",\"https://www.freebase.com/m/04_tb\",\"https://g.co/kg/m/04_tb\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V01.185.687\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.700.450\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.897.280.500.426\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.426\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300028094\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4987\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3270\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026387\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95912\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_234156\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FScreen2%2F234156a.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_234156\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021657/resource_document_museon_234156#contentTier\",\"/item/2021657/resource_document_museon_234156#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museon\"],\"en\":[\"Museon\"],\"fr\":[\"Museon\"],\"nl\":[\"Museon\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021657/resource_document_museon_234156\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/museon/234156\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/43\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_234156\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021657/resource_document_museon_234156\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Tomohon (plaats van vervaardiging (mogelijk))\",\"Tomohon (plaats van vervaardiging)\",\"Manado (plaats van vervaardiging (mogelijk))\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"25 maart 1942 - 13 september 1945\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een map vervaardigd uit twee op elkaar geplakte kaften van schriften. Van buiten groen en van binnen blauw. Op de voorkant zijn met kleurpotlood twee meisjes getekend, waarvan er \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n wijst op een schoolbord en de ander toekijkt met de handen op de rug. Het schoolbord bestaat uit een stukje blauwe kaft. Op de binnenkant zijn met blauwe kaft vakjes gemaakt voor het opbergen van schoolmaterialen. Op twee vakjes zijn met kleurpotlood bloemen getekend en op \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n vakje een zittend meisje bij een vissenkom. In \u00C3\u00A9\u00C3\u00A9n van de vakjes zijn vier kaartjes opgeborgen met daarop tekeningen van dieren: een keeshondje, een duif, een schaap, kat.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"234156\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"mappen\",\"schoolborden\",\"vrouwenkampen\",\"opbergen\",\"vissenkommen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"map\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"25 maart 1942 - 13 september 1945\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Algemeen (dicht): 21 \u00C3\u0097 16,7cm (8 1/4 \u00C3\u0097 6 9/16in.)\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_234156\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156#contentTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:51:45.588Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_234156\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_234156#metadataTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:51:45.588Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_234156\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_created_epoch\":1590492146651,\"timestamp_update\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_update_epoch\":1590492146651,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/3001",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=3001&width=560&url=http%3A%2F%2Fdenbosch.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D21086324",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@denbosch.hosting.deventit.net",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:47 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514711\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21086324\",\"edmIsShownAt\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657\",\"edmObject\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21086324\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes - https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657. (nl) Zuiden, Fotopersbureau Het. City Archives' s-Hertogenbosch - http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657' target='_blank' rel='noopener'>Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Zuiden, Fotopersbureau Het</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657' target='_blank' rel='noopener'>City Archives' s-Hertogenbosch</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":15961},{\"about\":\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?file=21086324\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes - https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657. (nl) Zuiden, Fotopersbureau Het. City Archives' s-Hertogenbosch - http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657' target='_blank' rel='noopener'>Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Zuiden, Fotopersbureau Het</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://denbosch.hosting.deventit.net/AtlantisPubliek/detail.aspx?xmldescid=14535657' target='_blank' rel='noopener'>City Archives' s-Hertogenbosch</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":2194196,\"ebucoreWidth\":3378,\"ebucoreHeight\":2194,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#F5F5DC\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021633_Ag_NL_DigitaleCollectie_hertogenbosch\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/nl/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdenbosch.hosting.deventit.net%2FHttpHandler%2Ficoon.ico%3Ffile%3D21086324&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657#contentTier\",\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021633_Ag_NL_DigitaleCollectie_hertogenbosch\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514711\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"City Archives' s-Hertogenbosch\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\"],\"proxyFor\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"dcCreator\":{\"nl\":[\"Zuiden, Fotopersbureau Het\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"25/4/1959\"]},\"dcIdentifier\":{\"nl\":[\"0061500\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"http://www.stadsarchief.nl/\"],\"nl\":[\"Stadsarchief 's-Hertogenbosch\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Scholen\",\"Lager onderwijs\",\"Inzegeningen\",\"Interieur\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Mgr. J. van Susante, plebaan van de Sint Jan, bewondert een verhaaltje en een tekening op een schoolbord tijdens de offici\u00EBle inwijding van de O.L. Vrouweschool voor meisjes. Naast hem kapelaan P. van Mulukom. Later werd de naam gewijzigd in Aloysius Keysershoff, school voor jongens en meisjes.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"http://denbosch.hosting.deventit.net/HttpHandler/icoon.ico?icoonfromxmlbeschr=14535657\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Foto\"]},\"dctermsSpatial\":{\"nl\":[\"'s-Hertogenbosch\",\"Liviusstraat\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\"],\"proxyFor\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:12:04.050Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:12:04.050Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021633/AtlantisPubliek_detail_aspx_xmldescid_14535657\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-10-07T15:41:13.867Z\",\"timestamp_created_epoch\":1412696473867,\"timestamp_update\":\"2014-10-07T15:41:13.867Z\",\"timestamp_update_epoch\":1412696473867,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2995",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2995&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F5_9QQC54siYF41ZaQWtUMH5FjYe2hbOuDEg-tZGQXD-WRsSuvDZ4gNo1XuO0Zfwjjp7WYZAmaF4mrRoEuSy-2b-dERU%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@lh3.googleusercontent.com",
      "description": "Dikkie zit in een bank in een klaslokaal. Hij houdt een krant omhoog. De jongens in de rij voor hem kijken om. De leraar staat bij het schoolbord en kijkt Dikkie aan.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:44 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.85547\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Smet, Eddy de\"],\"nl\":[\"Smet, Eddy de\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"draughtsman\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.googleusercontent.com/5_9QQC54siYF41ZaQWtUMH5FjYe2hbOuDEg-tZGQXD-WRsSuvDZ4gNo1XuO0Zfwjjp7WYZAmaF4mrRoEuSy-2b-dERU=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170\",\"edmObject\":\"https://lh3.googleusercontent.com/5_9QQC54siYF41ZaQWtUMH5FjYe2hbOuDEg-tZGQXD-WRsSuvDZ4gNo1XuO0Zfwjjp7WYZAmaF4mrRoEuSy-2b-dERU=s0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485' target='_blank' rel='noopener'>Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1947</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":55630},{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.googleusercontent.com/5_9QQC54siYF41ZaQWtUMH5FjYe2hbOuDEg-tZGQXD-WRsSuvDZ4gNo1XuO0Zfwjjp7WYZAmaF4mrRoEuSy-2b-dERU=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal - https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485' target='_blank' rel='noopener'>Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1947</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_2015_41_1485/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1730,\"ebucoreHeight\":2500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FFE4C4\",\"#EEE8AA\",\"#FAFAD2\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":285463},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/RP_T_2015_41_1485/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/35\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zeichnung\"],\"fi\":[\"Piirustus\"],\"ru\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Desenho\"],\"bg\":[\"\u0420\u0438\u0441\u0443\u043D\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Pie\u0161imas\"],\"lv\":[\"Z\u012Bm\u0113jums\"],\"hr\":[\"Crte\u017E\"],\"fr\":[\"Dessin\"],\"hu\":[\"Rajz\"],\"sk\":[\"Kresba\"],\"sl\":[\"Risba\"],\"ga\":[\"L\u00EDn\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Dibuix\"],\"sv\":[\"Teckning\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C7\u03AD\u03B4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Drawing\"],\"it\":[\"Disegno\"],\"es\":[\"Dibujo\"],\"et\":[\"Joonistus\"],\"cs\":[\"Kresba\"],\"eu\":[\"Marrazki\"],\"pl\":[\"Rysunek\"],\"ro\":[\"Desen\"],\"da\":[\"Tegning\"],\"nl\":[\"Tekening\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bildmotiv in vereinfachender Weise mit Linien und Strichen dargestellt\"],\"sv\":[\"Typ av tv\u00E5dimensionell bildkonst\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen teos\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0441\u043A\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Obra de arte visual em meio bidimensional\"],\"en\":[\"Visual artwork in two-dimensional medium\"],\"it\":[\"Lavoro artistico bidimensionale\"],\"fr\":[\"Surface portant une repr\u00E9sentation faite \u00E0 l\u2019aide d'un mat\u00E9riel d'\u00E9criture\"],\"es\":[\"Arte visual en dos dimensiones\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"pl\":[\"Kompozycja linii wykonana w dw\u00F3ch wymiarach\"],\"da\":[\"Type af to-dimensionelle billedkunst\"],\"ca\":[\"Obra d'art en un medi bidimensional\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93184\",\"https://schema.org/Drawing\",\"https://d-nb.info/gnd/4127900-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85039408\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119362234\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561487\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D020472\",\"http://purl.org/bncf/tid/1062\",\"https://www.freebase.com/m/02csf\",\"https://g.co/kg/m/02csf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033973\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22465\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028639n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10307\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4716\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000034\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCrste\"],\"ru\":[\"\u0429\u0451\u0442\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Borste\"],\"fi\":[\"Harja\"],\"pt\":[\"Escova\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0442\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03CD\u03C1\u03C4\u03C3\u03B1\"],\"lt\":[\"\u0160epetys\"],\"en\":[\"Brush\"],\"fr\":[\"Brosse\"],\"hu\":[\"Kefe\"],\"es\":[\"Brocha\"],\"et\":[\"Hari\"],\"cs\":[\"Kart\u00E1\u010D\"],\"eu\":[\"Zurdaki\"],\"sk\":[\"Kefka\"],\"ga\":[\"Scuab\"],\"da\":[\"B\u00F8rste\"],\"ro\":[\"Perie\"],\"nl\":[\"Borstel\"],\"ca\":[\"Brotxa\"]},\"note\":{\"cs\":[\"N\u00E1stroj k \u010Di\u0161t\u011Bn\u00ED, le\u0161t\u011Bn\u00ED nebo povrchov\u00E9 \u00FAprav\u011B\"],\"de\":[\"Werkzeug mit orthogonal zur Zugrichtung angeordnetem Material zum Kontakschluss zu Oberfl\u00E4chen\"],\"fi\":[\"Harjaksista sidottu siivousv\u00E4line\"],\"en\":[\"Tool with filaments for cleaning, applying materials or other purposes\"],\"fr\":[\"Ustensile de nettoyage, dont la forme varie suivant l'usage, fait d'un assemblage r\u00E9gulier de fibres mont\u00E9 sur un m\u00EAme support\"],\"da\":[\"V\u00E6rkt\u00F8j med b\u00F8rster, tr\u00E5d eller andre tr\u00E5de, der bruges til reng\u00F8ring, h\u00E5rpleje, make up, maleri, overfladebehandling og til mange andre form\u00E5l\"],\"es\":[\"Instrumento con unas cerdas unidas a un mango para pintar, maquillarse u otros fines\"],\"nl\":[\"Gereedschap\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q614467\",\"https://d-nb.info/gnd/4008829-7\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561060\",\"https://www.freebase.com/m/02chd9\",\"https://g.co/kg/m/02chd9\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300024760\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p23020\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11046\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Flh3.googleusercontent.com%2F5_9QQC54siYF41ZaQWtUMH5FjYe2hbOuDEg-tZGQXD-WRsSuvDZ4gNo1XuO0Zfwjjp7WYZAmaF4mrRoEuSy-2b-dERU%3Ds0&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485#contentTier\",\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2220\",\"http://data.europeana.eu/concept/35\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/RP_T_2015_41_1485\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1947\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Dikkie zit in een bank in een klaslokaal. Hij houdt een krant omhoog. De jongens in de rij voor hem kijken om. De leraar staat bij het schoolbord en kijkt Dikkie aan.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015012\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015018\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015071\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022439\"],\"en\":[\"paper\",\"ink\",\"India ink (ink)\",\"deck paint\",\"pencil\"],\"nl\":[\"papier\",\"inkt\",\"Oost-Indische inkt\",\"dekverf\",\"potlood\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.626170\",\"RP-T-2015-41-1485\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://iconclass.org/49B24\",\"http://iconclass.org/46D3\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Dikkie houdt een krant omhoog in een klaslokaal\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.679\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.38068\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.8064\",\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.27459\"],\"en\":[\"drawing\",\"pen\",\"brush\"],\"nl\":[\"tekening\",\"boekillustratie (ontwerp)\",\"pen\",\"penseel\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1947\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A0320\u00A0mm\",\"width\u00A0226\u00A0mm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A0320\u00A0mm\",\"breedte\u00A0226\u00A0mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collectie: L.J. Veen\"]},\"dctermsMedium\":{\"en\":[\"Gift of Uitgeverij L.J. Veen\"],\"nl\":[\"Schenking van Uitgeverij L.J. Veen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_2015_41_1485\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:01.707Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_2015_41_1485\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/RP_T_2015_41_1485#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:26:01.707Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/RP_T_2015_41_1485\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-03-16T19:22:05.949Z\",\"timestamp_created_epoch\":1521228125949,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:36:40.069Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297400069,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2993",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2993&width=560&url=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FSCREEN%2F200521.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@cc.museon.nl",
      "description": "Een schoolplaat met een zwart-wit foto in een wit kader \"132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java.\" Linksonder: \"Kleynenberg & Co, Haarlem.\u00E2\u0080\u009D Poserende onderwijzers, kweekelingen en leerlingen in een schoollokaal te Buitenzorg. Bij de schoolplaten hebben een aantal hoogleraren en deskundigen uit die tijd toelichtende teksten geschreven. De toelichtende tekst bij deze afbeelding is van Dr. A.W. Nieuwenhuis: \"Zooals op het schoolbord te lezen staat, verschaft plaat 132 ons een kijkje in een gouvernements inlandsche school der eerste klasse en wel te Buitenzorg. Haar onderdeelen behoeven weinig toelichting; van meer belang voor ons zijn de daar verzamelde personen. Het onderwijzend personeel bestaat hier uit Europeanen en inlandsche kweekelingen, de laagste rang onder de inlandsche onderwijzers. Uit de aanwezigheid der Europeesche onderwijzers blijkt wel; dat wij ons in een vervolgcursus voor het Nederlandsch der eerste klasse scholen bevinden, waarvoor ook de leeftijd der jongens- en meisjesleerlingen, op de banken gezeten, pleit. Het drietal Inlanders links van de Europeanen zijn wel kweekelingen. Met betrekking tot het onderwijzend personeel in Indi\u00C3\u00AB moet op den voorgrond gezet worden, dat bij het Europeesch onderwijs in 't algemeen Europeanen, bij het inlandsch Inlanders als onderwijzers en onderwijzeressen optreden. De eersten komen ten deele uit Europa, ten deele ontvangen zij hunne opleiding op normaalscholen te Batavia, Soerabaja en Semarang voor de hoofdakte, voor de hulpakte in particuliere inrichtingen op verschillende plaatsen. Voor de opleiding der inlandsche onderwijzers heeft men kweekscholen opgericht, waar door Europeesche onderwijzers les gegeven wordt. Aan al deze kweekscholen genieten de kweekelingen inwoning en voeding benevens eene kleine toelage. Een cursus duurt twee jaar. Wegens de sterke toename der inlandsche scholen worden nu ook tweejarige normaalcursussen voor Inlanders ingericht. Voor het toezicht op de vele op zichzelf staande scholen heeft de regeering inspecteurs en adjunct-inspecteurs aangesteld zoowel op Java als op de Buitenbezittingen. Te Batavia is het depot van boeken en andere leermiddelen voor het Inlandsch Onderwijs onder het beheer van een administrateur gevestigd. Voor het vervaardigen van goede leer- en leesboeken in de Maleische-, Javaansche, Madoereesche en Soendaneesche talen en van boeken, geschikt om den Inlander de Nederlandsche taal te doen aanleeren, worden van regeeringswege premi\u00C3\u00ABn en medailles toegekend. Die werken worden ter landsdrukkerij gedrukt en zijn tegen kostenden prijs aan. het depot te verkrijgen.\"",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:25:42 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021657/resource_document_museon_200521\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200521\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/SCREEN/200521.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/SCREEN/200521.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/SCREEN/200521.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521' target='_blank' rel='noopener'>132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_200521/manifest\"],\"ebucoreWidth\":534,\"ebucoreHeight\":444,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#8FBC8F\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48272},{\"about\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521' target='_blank' rel='noopener'>132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B200521%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":258258},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_200521/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_200521\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2FSCREEN%2F200521.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_200521\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021657/resource_document_museon_200521#contentTier\",\"/item/2021657/resource_document_museon_200521#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museon\"],\"en\":[\"Museon\"],\"fr\":[\"Museon\"],\"nl\":[\"Museon\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021657/resource_document_museon_200521\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/museon/200521\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_200521\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021657/resource_document_museon_200521\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Haarlem (plaats van vervaardiging)\",\"Bogor (Geassocieerde plaats)\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"omstreeks 1912\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een schoolplaat met een zwart-wit foto in een wit kader \\\"132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java.\\\" Linksonder: \\\"Kleynenberg & Co, Haarlem.\u00E2\u0080\u009D Poserende onderwijzers, kweekelingen en leerlingen in een schoollokaal te Buitenzorg. Bij de schoolplaten hebben een aantal hoogleraren en deskundigen uit die tijd toelichtende teksten geschreven. De toelichtende tekst bij deze afbeelding is van Dr. A.W. Nieuwenhuis: \\\"Zooals op het schoolbord te lezen staat, verschaft plaat 132 ons een kijkje in een gouvernements inlandsche school der eerste klasse en wel te Buitenzorg. Haar onderdeelen behoeven weinig toelichting; van meer belang voor ons zijn de daar verzamelde personen. Het onderwijzend personeel bestaat hier uit Europeanen en inlandsche kweekelingen, de laagste rang onder de inlandsche onderwijzers. Uit de aanwezigheid der Europeesche onderwijzers blijkt wel; dat wij ons in een vervolgcursus voor het Nederlandsch der eerste klasse scholen bevinden, waarvoor ook de leeftijd der jongens- en meisjesleerlingen, op de banken gezeten, pleit. Het drietal Inlanders links van de Europeanen zijn wel kweekelingen. Met betrekking tot het onderwijzend personeel in Indi\u00C3\u00AB moet op den voorgrond gezet worden, dat bij het Europeesch onderwijs in 't algemeen Europeanen, bij het inlandsch Inlanders als onderwijzers en onderwijzeressen optreden. De eersten komen ten deele uit Europa, ten deele ontvangen zij hunne opleiding op normaalscholen te Batavia, Soerabaja en Semarang voor de hoofdakte, voor de hulpakte in particuliere inrichtingen op verschillende plaatsen. Voor de opleiding der inlandsche onderwijzers heeft men kweekscholen opgericht, waar door Europeesche onderwijzers les gegeven wordt. Aan al deze kweekscholen genieten de kweekelingen inwoning en voeding benevens eene kleine toelage. Een cursus duurt twee jaar. Wegens de sterke toename der inlandsche scholen worden nu ook tweejarige normaalcursussen voor Inlanders ingericht. Voor het toezicht op de vele op zichzelf staande scholen heeft de regeering inspecteurs en adjunct-inspecteurs aangesteld zoowel op Java als op de Buitenbezittingen. Te Batavia is het depot van boeken en andere leermiddelen voor het Inlandsch Onderwijs onder het beheer van een administrateur gevestigd. Voor het vervaardigen van goede leer- en leesboeken in de Maleische-, Javaansche, Madoereesche en Soendaneesche talen en van boeken, geschikt om den Inlander de Nederlandsche taal te doen aanleeren, worden van regeeringswege premi\u00C3\u00ABn en medailles toegekend. Die werken worden ter landsdrukkerij gedrukt en zijn tegen kostenden prijs aan. het depot te verkrijgen.\\\"\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"200521\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"schoolplaten\",\"groepsportretten\",\"onderwijs, onderricht, leermiddelen (locaal gemaakt/gebruikt)\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"132. Onderwijzers, kweekelingen en leerlingen te Buitenzorg. Java.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"schoolplaat\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"omstreeks 1912\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Algemeen: 60 x 73cm (23 5/8 x 28 3/4in.)\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"papier\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200521\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521#contentTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:32:39.965Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_200521#metadataTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:32:39.966Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_200521\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_created_epoch\":1590492146651,\"timestamp_update\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_update_epoch\":1590492146651,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}