{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2903",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2903&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSkmssp299.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:29 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:29 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMSsp299\",\"agents\":[{\"about\":\"37826_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Kessel d.\u00C6., Jan van\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Jan van\u00A0Kessel d.\u00C6.\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1626-01-01\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1679-01-01\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp299\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSkmssp299.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSsp299\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299. 37826_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299' target='_blank' rel='noopener'>Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>37826_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSkmssp299.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299' target='_blank' rel='noopener'>Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kmssp299' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSkmssp299.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kmssp299\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1154092,\"ebucoreWidth\":3449,\"ebucoreHeight\":2539,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFD700\",\"#FFC0CB\",\"#FFF0F5\",\"#FFB6C1\",\"#FAFAD2\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"sv\":[\"m\u00E5larduk\"],\"fi\":[\"kangas\"],\"ru\":[\"\u0445\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"tela\"],\"bg\":[\"\u043F\u043B\u0430\u0442\u043D\u043E\"],\"el\":[\"\u03BA\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"canvas\"],\"lv\":[\"audekls\"],\"it\":[\"tela\"],\"fr\":[\"toile\"],\"hu\":[\"v\u00E1szon\"],\"es\":[\"lienzo\"],\"et\":[\"l\u00F5uend\"],\"cs\":[\"mal\u00ED\u0159sk\u00E9 pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Margo-oihal\"],\"sl\":[\"platno\"],\"ga\":[\"canbh\u00E1s\"],\"pl\":[\"p\u0142\u00F3tno\"],\"ro\":[\"p\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"kanvas\"],\"ca\":[\"llen\u00E7\"],\"nl\":[\"schildersdoek\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gewebe aus Leinen, das auf einen Keilrahmen auf- oder in einen Tragerahmen gespannt ist\"],\"sv\":[\"textilt m\u00E5lningsunderlag\"],\"ru\":[\"\u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u043B\u044F \u0440\u0438\u0441\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"maalauksen pohjamateriaali\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie para pintura\"],\"bg\":[\"\u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"en\":[\"painting surface made of extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"supporto tradizionalmente di lino, canapa o juta usato per la pittura ad olio o ad acrilico\"],\"fr\":[\"tissu sur lequel on peint\"],\"es\":[\"superficie de pintura\"],\"et\":[\"labase sidusega riie, millele p\u00E4rast alusraamile kinnitamist ja kruntimist tehakse maaling\"],\"eu\":[\"Margolanetarako euskarritzat erabiltzen den ehuna\"],\"cs\":[\"pl\u00E1t\u011Bn\u00FD podklad malby\"],\"sl\":[\"slikarska povr\u0161ina\"],\"pl\":[\"powierzchnia do malowania\"],\"ro\":[\"material de pictat\"],\"da\":[\"tekstiltype\"],\"nl\":[\"over een raamwerk gespannen doek als ondergrond voor schilderij\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q861259\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3715160\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4167249-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/70064\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://g.co/kg/g/120jx06n\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"fi\":[\"maalaus\"],\"ru\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"pintura\"],\"bg\":[\"\u043A\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"paveikslas\"],\"hr\":[\"slika\"],\"lv\":[\"glezna\"],\"fr\":[\"peinture\"],\"hu\":[\"festm\u00E9ny\"],\"sk\":[\"ma\u013Eba\"],\"sl\":[\"slika\"],\"ga\":[\"picti\u00FAr\"],\"ca\":[\"pintura\"],\"sv\":[\"m\u00E5lning\"],\"el\":[\"\u03AD\u03C1\u03B3\u03BF \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"painting\"],\"it\":[\"dipinto\"],\"es\":[\"pintura\"],\"et\":[\"maal\"],\"eu\":[\"margolan\"],\"cs\":[\"malba\"],\"pl\":[\"obraz\"],\"ro\":[\"pictur\u0103\"],\"da\":[\"maleri\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"k\u00FCnstlerische Darstellung eines Bildes auf einem Tr\u00E4ger\"],\"sv\":[\"plan yta som p\u00E5 ett artistiskt s\u00E4tt \u00E4r t\u00E4ckt av f\u00E4rg\"],\"fi\":[\"kuvataiteen maalattu teos\"],\"ru\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043E\u0431\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0432\u0435\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C, \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E \u0440\u0430\u0441\u043F\u0438\u0441\u0430\u043D\u043D\u0443\u044E \u043A\u0440\u0430\u0441\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"superf\u00EDcie coberta artisticamente de tinta\"],\"bg\":[\"\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"el\":[\"\u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03B5\u03C0\u03B9\u03BA\u03B1\u03BB\u03C5\u03BC\u03BC\u03AD\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03CE\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"visual artwork, surface artistically covered with paint\"],\"hr\":[\"umjetni\u010Dko dvodimenzionalno djelo na plo\u0161noj podlozi izra\u0111eno u bojama\"],\"it\":[\"superficie ricoperta artisticamente con un disegno\"],\"fr\":[\"\u0153uvre artistique peinte sur une surface\"],\"hu\":[\"s\u00EDkbeli sz\u00EDnekb\u0151l, vonalakb\u00F3l \u00E1ll\u00F3 m\u0171v\u00E9szi kompoz\u00EDci\u00F3\"],\"es\":[\"superficie cubierta art\u00EDsticamente de pintura\"],\"et\":[\"kunstip\u00E4raselt v\u00E4rviga kaetud pind\"],\"cs\":[\"um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo \u2013 obraz\"],\"sl\":[\"upodobitveno umetni\u0161ko delo\"],\"ga\":[\"saothar eala\u00EDne p\u00E9inte\u00E1ilte\"],\"pl\":[\"przewa\u017Cnie p\u0142aski utw\u00F3r plastyczny (np. Mona Lisa)\"],\"ro\":[\"oper\u0103 artistic\u0103 pictat\u0103 pe o suprafa\u021B\u0103\"],\"da\":[\"visuelt kunstv\u00E6rk, overflade kunstnerisk d\u00E6kket med maling\"],\"ca\":[\"obra visual, superf\u00EDcie coberta art\u00EDsticament de pintura\"],\"nl\":[\"op een drager geschilderd kunstwerk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110304307\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8205328\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q174219\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3064117\"],\"exactMatch\":[\"https://schema.org/Painting\",\"https://d-nb.info/gnd/4122164-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85096661\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010151\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.646\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1485\",\"http://g.co/kg/g/120ph51m\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027246\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMSsp299\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMSsp299\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSkmssp299.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMSsp299\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMSsp299#contentTier\",\"/item/2020903/KMSsp299#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp299\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMSsp299\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMSsp299\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1650%2F1660\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMSsp299\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSsp299\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMSsp299\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMSsp299\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"37826_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Fruit and Vegetable Market with a Young Fruit Seller\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3305213\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1650-1660\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q12321255\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp299\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMSsp299\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp299#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:20.038886Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp299\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMSsp299#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:36:20.039275Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMSsp299\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSkmssp299.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/17\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"17. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XVII \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1600-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XVII\"],\"bg\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XVII am\u017Eius\"],\"lv\":[\"17. gadsimts\"],\"hr\":[\"17. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XVIIe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"17. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"17. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"17. stoletje\"],\"ga\":[\"17\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XVII\"],\"sv\":[\"1600-talet\"],\"mt\":[\"Seklu XVII\"],\"el\":[\"17\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"17th century\"],\"it\":[\"XVII secolo\"],\"es\":[\"Siglo XVII\"],\"et\":[\"17. sajand\"],\"eu\":[\"XVII. mendea\"],\"cs\":[\"17. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XVII wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XVII-lea\"],\"da\":[\"17. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"17e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"1600-tal\",\"17:e \u00E5rhundradet\",\"17:e seklet\",\"1600-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1600-talet (sekel)\"],\"ru\":[\"17 \u0432\u0435\u043A\"],\"mt\":[\"Seklu 17\"],\"en\":[\"17th-century\",\"17th-century\",\"History, 17th Century\"],\"it\":[\"Seicento\",\"17\u00B0 secolo\",\"Secolo XVII\",\"XVII Secolo\",\"Diciassettesimo secolo\",\"'600\",\"17\u00BA secolo\",\"Seicento\"],\"fr\":[\"17e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1601-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1700-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7016\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85120427\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120419182\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049670\",\"https://www.freebase.com/m/08b2m\",\"https://g.co/kg/m/08b2m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404511\",\"http://babelnet.org/rdf/s02814624n\",\"http://dbpedia.org/resource/17th_century\"]},{\"about\":\"#1650%2F1660\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1650/1660\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1650-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1660-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/17\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1650/1660\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:19.586Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864899586,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "photograph",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2899",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2899&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.nalis.bg%3A9898%2FEUPHOTO%2FThm_F13819327492245",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.nalis.bg:9898",
      "description": "\u0418\u0437\u043D\u043E\u0441 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F. \u0418\u0437\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0435\u043B \u0435 \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\u0438 \u0421\u043B\u043E\u043A\u043E\u0441\u043A\u0438.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:27 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510583\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Thm_F13819327492245\",\"edmIsShownAt\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0430 \u0430\u0433\u0435\u043D\u0446\u0438\u044F \u201D\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u0438\u201D\"]},\"about\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Thm_F13819327492245\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) photograph - https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245. National Academic Library and Information System Foundation - http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245' target='_blank' rel='noopener'>photograph</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245' target='_blank' rel='noopener'>National Academic Library and Information System Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":419,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#FFFFE0\",\"#FFFFFF\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":120870},{\"about\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) photograph - https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245. National Academic Library and Information System Foundation - http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245' target='_blank' rel='noopener'>photograph</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1930</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327492245' target='_blank' rel='noopener'>National Academic Library and Information System Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1720\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Abzug\"],\"pt\":[\"Reprodu\u00E7\u00E3o fotogr\u00E1fica\"],\"en\":[\"Photographic print\"],\"fr\":[\"\u00C9preuve photographique\"],\"nl\":[\"Fotografische afdruk\"],\"es\":[\"Impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Contato\"],\"en\":[\"Photoprint\"]},\"note\":{\"de\":[\"Undurchsichtige Fotografie, meist Posititv, meist auf Papier und im Allgemeinen, aber nicht immer, von einem Negativ abgezogen\"],\"pt\":[\"Fotografia opaca, geralmente positivo, geralmente em papel, e geralmente, mas n\u00E3o sempre, reproduzida a partir de um negativo\"],\"en\":[\"Opaque photograph, usually positive, usually on paper, and generally, but not always, printed from a negative\"],\"fr\":[\"Tirage photographique habituellement sur papier et issu d'un n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa opaca, usualmente positivo, usualmente en papel y generalmente, pero no siempre, impreso desde un negativo\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1684\"],\"exactMatch\":[\"http://rs.tdwg.org/format/values/m051\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q56055236\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30807\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Markt\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"bg\":[\"\u043F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"turgus\"],\"en\":[\"Market\"],\"it\":[\"mercato\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"zh\":[\"\u5E02\u573A\"],\"es\":[\"mercados (edificios)\"],\"uk\":[\"\u0420\u0438\u043D\u043E\u043A\"],\"sl\":[\"trh\"],\"pl\":[\"rynek\"],\"da\":[\"markeder\"],\"nl\":[\"Markt\"],\"ca\":[\"mercats\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30804\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11007\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"fotografische  Abz\u00FCge\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043A\u0438 (\u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0438)\"],\"bg\":[\"\u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0438 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u0446\u0438\"],\"lt\":[\"fotografinai atspaudai\"],\"en\":[\"Photographic prints\"],\"it\":[\"stampe fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00C9preuve photographique\"],\"zh\":[\"\u5370\u5236\u54C1\"],\"es\":[\"impresiones fotogr\u00E1ficas\"],\"uk\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0447\u043D\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0442\u043A\u0438 (\u0432\u0456\u0434\u0442\u0438\u0441\u043A\u0438)\"],\"sl\":[\"fototla\u010D\"],\"pl\":[\"odbitki fotograficzne\"],\"da\":[\"fotografiske prints\"],\"ca\":[\"c\u00F2pia fotogr\u00E0fica\"],\"nl\":[\"Fotografische afdruk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"photographische prints\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q777856\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Abzug (Fotografie)\"],\"en\":[\"photographic prints\"],\"it\":[\"riproduzioni fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00E9preuves photographiques\"],\"es\":[\"impresiones fotogr\u00E1ficas\"],\"nl\":[\"fotografische afdrukken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Abz\u00FCge (Fotografie)\"],\"en\":[\"photographic print\",\"photoprints\",\"print, photographic\",\"prints (photographs)\",\"prints, photographic\"],\"it\":[\"stampe fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00E9preuve photographique\"],\"nl\":[\"fotografische afdruk\"],\"es\":[\"impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Undurchsichtige Fotografie, meist Posititv (das hei\u00DFt, alles wird ohne Farbumkehrung wiedergegeben, andernfalls wird \u201CNegativabzug\u201D verwendet), meist auf Papier und im Allgemeinen, aber nicht immer, von einem Negativ abgezogen.\"],\"en\":[\"Opaque photographs, usually positive (i.e., reproducing appearances without tonal reversal, otherwise use \\\"negative prints\\\"), usually on paper, and generally, but not always, printed from a negative.\"],\"nl\":[\"Niet-transparante foto's, meestal positieven (d.w.z. weergaven zonder toonomkering, gebruik anders 'negatiefdrukken', meestal op papier, en doorgaans afgedrukt van een negatief.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas opacas, usualmente positivos (es decir apariencias reproducidas sin un inverso tonal, de lo contrario use, \\\"impresi\u00F3n negativa\\\"), usualmente en papel y generalmente, pero no siempre, impreso desde un negativo.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128349\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127121\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300188795\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128361\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300393236\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300189480\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127163\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136571\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417905\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236285\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300266705\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134696\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136578\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134691\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300189331\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134811\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128695\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134677\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128234\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127145\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127149\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300252136\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300312366\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300227501\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024905_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Nalis_1015\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Bulgaria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"bg\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.nalis.bg%3A9898%2FEUPHOTO%2FThm_F13819327492245&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245#contentTier\",\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024905_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Nalis_1015\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510583\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Academic Library and Information System Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/NALIS Foundation/F13819327492245\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1720\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"],\"proxyFor\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"],\"year\":{\"def\":[\"1930\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"dcDescription\":{\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043D\u043E\u0441 \u043D\u0430 \u043F\u043B\u043E\u0434\u043E\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F. \u0418\u0437\u043D\u043E\u0441\u0438\u0442\u0435\u043B \u0435 \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\u0438 \u0421\u043B\u043E\u043A\u043E\u0441\u043A\u0438.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F13819327492245\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0430 \u0430\u0433\u0435\u043D\u0446\u0438\u044F \u201D\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u0438\u201D\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"NALIS Foundation\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30807\"],\"bg\":[\"\u043F\u0430\u0437\u0430\u0440\",\"1930\",\"\u0414\u0410 \u041A\u044E\u0441\u0442\u0435\u043D\u0434\u0438\u043B; \u0427\u041F 158; \u043B. 1.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"photograph\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1930\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11007\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q777856\"],\"bg\":[\"\u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0438 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u0446\u0438\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"\u041A\u044E\u0441\u0442\u0435\u043D\u0434\u0438\u043B, \u0411\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"],\"proxyFor\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245#contentTier\",\"created\":\"2022-10-11T06:44:19.972074Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-11T06:44:19.972377Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327492245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-25T07:20:13.772Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556176813772,\"timestamp_update\":\"2022-10-11T06:26:00.348Z\",\"timestamp_update_epoch\":1665469560348,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Village market",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2897",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2897&width=560&url=http%3A%2F%2Fresolver.nalis.bg%3A9898%2FEUPHOTO%2FThm_F13819327490465",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@resolver.nalis.bg:9898",
      "description": "\u0421\u0435\u043B\u0441\u043A\u0438 \u043F\u0430\u0437\u0430\u0440.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:26 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510583\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Thm_F13819327490465\",\"edmIsShownAt\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Village market - https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465. National Academic Library and Information System Foundation - http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465' target='_blank' rel='noopener'>Village market</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465' target='_blank' rel='noopener'>National Academic Library and Information System Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0430 \u0430\u0433\u0435\u043D\u0446\u0438\u044F \u201D\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u0438\u201D\"]},\"about\":\"http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Thm_F13819327490465\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Village market - https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465. National Academic Library and Information System Foundation - http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465' target='_blank' rel='noopener'>Village market</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://resolver.nalis.bg:9898/EUPHOTO/Ctx_F13819327490465' target='_blank' rel='noopener'>National Academic Library and Information System Foundation</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Bulgaria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110485,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":451,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#808080\",\"#CD853F\",\"#FFFAF0\",\"#FFE4B5\",\"#FFFFE0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1720\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Abzug\"],\"pt\":[\"Reprodu\u00E7\u00E3o fotogr\u00E1fica\"],\"en\":[\"Photographic print\"],\"fr\":[\"\u00C9preuve photographique\"],\"nl\":[\"Fotografische afdruk\"],\"es\":[\"Impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Contato\"],\"en\":[\"Photoprint\"]},\"note\":{\"de\":[\"Undurchsichtige Fotografie, meist Posititv, meist auf Papier und im Allgemeinen, aber nicht immer, von einem Negativ abgezogen\"],\"pt\":[\"Fotografia opaca, geralmente positivo, geralmente em papel, e geralmente, mas n\u00E3o sempre, reproduzida a partir de um negativo\"],\"en\":[\"Opaque photograph, usually positive, usually on paper, and generally, but not always, printed from a negative\"],\"fr\":[\"Tirage photographique habituellement sur papier et issu d'un n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa opaca, usualmente positivo, usualmente en papel y generalmente, pero no siempre, impreso desde un negativo\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1684\"],\"exactMatch\":[\"http://rs.tdwg.org/format/values/m051\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q56055236\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30807\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Markt\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"bg\":[\"\u043F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"turgus\"],\"en\":[\"Market\"],\"it\":[\"mercato\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"zh\":[\"\u5E02\u573A\"],\"es\":[\"mercados (edificios)\"],\"uk\":[\"\u0420\u0438\u043D\u043E\u043A\"],\"sl\":[\"trh\"],\"pl\":[\"rynek\"],\"da\":[\"markeder\"],\"nl\":[\"Markt\"],\"ca\":[\"mercats\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30804\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Subject\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11007\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"fotografische  Abz\u00FCge\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u043A\u0438 (\u043E\u0442\u0442\u0438\u0441\u043A\u0438)\"],\"bg\":[\"\u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0438 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u0446\u0438\"],\"lt\":[\"fotografinai atspaudai\"],\"en\":[\"Photographic prints\"],\"it\":[\"stampe fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00C9preuve photographique\"],\"zh\":[\"\u5370\u5236\u54C1\"],\"es\":[\"impresiones fotogr\u00E1ficas\"],\"uk\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0447\u043D\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0431\u0438\u0442\u043A\u0438 (\u0432\u0456\u0434\u0442\u0438\u0441\u043A\u0438)\"],\"sl\":[\"fototla\u010D\"],\"pl\":[\"odbitki fotograficzne\"],\"da\":[\"fotografiske prints\"],\"ca\":[\"c\u00F2pia fotogr\u00E0fica\"],\"nl\":[\"Fotografische afdruk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"photographische prints\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q777856\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Abzug (Fotografie)\"],\"en\":[\"photographic prints\"],\"it\":[\"riproduzioni fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00E9preuves photographiques\"],\"es\":[\"impresiones fotogr\u00E1ficas\"],\"nl\":[\"fotografische afdrukken\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Abz\u00FCge (Fotografie)\"],\"en\":[\"photographic print\",\"photoprints\",\"print, photographic\",\"prints (photographs)\",\"prints, photographic\"],\"it\":[\"stampe fotografiche\"],\"fr\":[\"\u00E9preuve photographique\"],\"nl\":[\"fotografische afdruk\"],\"es\":[\"impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Undurchsichtige Fotografie, meist Posititv (das hei\u00DFt, alles wird ohne Farbumkehrung wiedergegeben, andernfalls wird \u201CNegativabzug\u201D verwendet), meist auf Papier und im Allgemeinen, aber nicht immer, von einem Negativ abgezogen.\"],\"en\":[\"Opaque photographs, usually positive (i.e., reproducing appearances without tonal reversal, otherwise use \\\"negative prints\\\"), usually on paper, and generally, but not always, printed from a negative.\"],\"nl\":[\"Niet-transparante foto's, meestal positieven (d.w.z. weergaven zonder toonomkering, gebruik anders 'negatiefdrukken', meestal op papier, en doorgaans afgedrukt van een negatief.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas opacas, usualmente positivos (es decir apariencias reproducidas sin un inverso tonal, de lo contrario use, \\\"impresi\u00F3n negativa\\\"), usualmente en papel y generalmente, pero no siempre, impreso desde un negativo.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128349\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127121\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300188795\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128361\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300393236\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300189480\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127163\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136571\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417905\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236285\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300266705\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134696\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136578\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134691\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300189331\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134811\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128695\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134677\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128234\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127145\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127149\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300252136\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300312366\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300227501\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300041273\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/134\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landwirtschaft\"],\"ru\":[\"\u0421\u0435\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0435 \u0445\u043E\u0437\u044F\u0439\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"fi\":[\"Maatalous\"],\"pt\":[\"Agricultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u0435\u043B\u0441\u043A\u043E \u0441\u0442\u043E\u043F\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"\u017Dem\u0117s \u016Bkis\"],\"lv\":[\"Lauksaimniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Poljoprivreda\"],\"fr\":[\"Agriculture\"],\"hu\":[\"Mez\u0151gazdas\u00E1g\"],\"sk\":[\"Po\u013Enohospod\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kmetijstvo\"],\"ga\":[\"Talmha\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Agricultura\"],\"sv\":[\"Jordbruk\"],\"el\":[\"\u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Agriculture\"],\"it\":[\"Agricoltura\"],\"es\":[\"Agricultura\"],\"et\":[\"P\u00F5llumajandus\"],\"eu\":[\"Nekazaritza\"],\"cs\":[\"Zem\u011Bd\u011Blstv\u00ED\"],\"pl\":[\"Rolnictwo\"],\"ro\":[\"Agricultur\u0103\"],\"da\":[\"Landbrug\"],\"nl\":[\"Landbouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Herstellung pflanzlicher oder tierischer Erzeugnisse\"],\"sv\":[\"Yrkesm\u00E4ssig odling av jord\"],\"fi\":[\"Elinkeino, joka perustuu ruuan tai raaka-aineiden tuottamiseen kasvattamalla kasveja tai el\u00E4imi\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041E\u0442\u0440\u0430\u0441\u043B\u044C \u0445\u043E\u0437\u044F\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u0430\u044F \u043D\u0430 \u043E\u0431\u0435\u0441\u043F\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F \u043F\u0440\u043E\u0434\u043E\u0432\u043E\u043B\u044C\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043C \u0438 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441\u044B\u0440\u044C\u044F \u0434\u043B\u044F \u0440\u044F\u0434\u0430 \u043E\u0442\u0440\u0430\u0441\u043B\u0435\u0439 \u043F\u0440\u043E\u043C\u044B\u0448\u043B\u0435\u043D\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"pt\":[\"Atividade agr\u00E1ria\"],\"el\":[\"\u0397 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03BA\u03BF\u03C0\u03CC \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE \u03C6\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03CA\u03CC\u03BD\u03C4\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Cultivation of plants and animals to provide useful products\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 economica che consiste nella coltivazione di vegetali\"],\"fr\":[\"Ensemble des activit\u00E9s humaines ayant pour objet la culture des terres et la production de nourriture\"],\"es\":[\"Conjunto de actividades humanas cuyo fin es el cultivo de la tierra y la producci\u00F3n de alimentos\"],\"cs\":[\"Lidsk\u00E1 \u010Dinnost za \u00FA\u010Delem p\u011Bstov\u00E1n\u00ED plodin\"],\"sk\":[\"Odvetvie hospod\u00E1rstva, ktor\u00E9ho hlavnou \u00FAlohou je zabezpe\u010Denie v\u00FD\u017Eivy obyvate\u013Estva\"],\"pl\":[\"Praktyka uprawy ro\u015Blin i hodowli zwierz\u0105t dla zaspokojenia ludzkich potrzeb\"],\"ro\":[\"\u0218tiin\u021B\u0103\"],\"ca\":[\"Conreu de formes de vida per a aliments, fibra, biocombustible i altres productes utilitzats per mantenir la vida\"],\"nl\":[\"Geheel van economische activiteiten waarbij het land wordt gebruikt ten behoeve van de productie van planten en dieren voor menselijk gebruik\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/171\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11451\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_01001442\",\"https://d-nb.info/gnd/4034402-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85002415\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11934798x\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568603\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000383\",\"http://purl.org/bncf/tid/1992\",\"https://www.freebase.com/m/0hkf\",\"https://g.co/kg/m/0hkf\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.040\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576248\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054463\",\"http://iconclass.org/47I1\",\"http://id.worldcat.org/fast/801355\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4503\",\"http://babelnet.org/rdf/s00002096n\",\"http://g.co/kg/g/11b5v6k4hm\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/12945-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept598\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000210\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/83.66\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97206\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/33\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kost\u00FCm\"],\"fi\":[\"Asu\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0442\u044E\u043C\"],\"pt\":[\"Traje\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0441\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Kostiumas\"],\"hr\":[\"Kostim\"],\"lv\":[\"Kost\u012Bms\"],\"fr\":[\"Costume\"],\"hu\":[\"Ruh\u00E1zat\"],\"sl\":[\"Obla\u010Dilo\"],\"ga\":[\"Feisteas\"],\"ca\":[\"Vestit\"],\"sv\":[\"Dr\u00E4kt\"],\"mt\":[\"Kostum\"],\"el\":[\"\u0395\u03BD\u03B4\u03C5\u03BC\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Costume\"],\"it\":[\"Costume\"],\"es\":[\"Traje\"],\"et\":[\"Kost\u00FC\u00FCm\"],\"cs\":[\"Kost\u00FDm\"],\"eu\":[\"Janzkera\"],\"pl\":[\"Kostium\"],\"ro\":[\"Costum\"],\"da\":[\"Kostume\"],\"nl\":[\"Kostuum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Garderobe und Tracht im Allgemeinen\"],\"fi\":[\"Vaatetus ja asu yleens\u00E4\"],\"sv\":[\"Garderob och dr\u00E4kt i allm\u00E4nhet\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0442\u043B\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0441\u0442\u0438\u043B\u044C \u0432 \u043E\u0434\u0435\u0436\u0434\u0435\"],\"mt\":[\"Ilbies u a\u010B\u010Bessorji li jintlibsu flimkien\"],\"en\":[\"Wardrobe and dress in general\"],\"fr\":[\"Ensemble de v\u00EAtements et d'accessoires faits pour \u00EAtre port\u00E9s ensemble\"],\"hu\":[\"Ruhat\u00E1r \u00E9s \u00F6lt\u00F6z\u00E9k \u00E1ltal\u00E1noss\u00E1gban\"],\"ro\":[\"Obiect sau stil de vestimenta\u021Bie\"],\"ca\":[\"Conjunt de roba i accessoris fets per \u00E9sser duts a la vegada\"],\"es\":[\"Ropa y accesorios concebidos para ser usados en conjunto y en un contexto particular\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563639\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563650\",\"https://www.freebase.com/m/0250x\",\"https://g.co/kg/m/0250x\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300178802\",\"http://dewey.info/class/391/\",\"http://iconclass.org/41D\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10616\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q9053464\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024905_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Nalis_1015\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Bulgaria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"bg\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fresolver.nalis.bg%3A9898%2FEUPHOTO%2FThm_F13819327490465&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465#contentTier\",\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024905_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Nalis_1015\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510583\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Academic Library and Information System Foundation\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/NALIS Foundation/F13819327490465\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"http://data.europeana.eu/concept/134\",\"http://data.europeana.eu/concept/33\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1720\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"],\"proxyFor\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"dcDescription\":{\"bg\":[\"\u0421\u0435\u043B\u0441\u043A\u0438 \u043F\u0430\u0437\u0430\u0440.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F13819327490465\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0430 \u0430\u0433\u0435\u043D\u0446\u0438\u044F \u201D\u0410\u0440\u0445\u0438\u0432\u0438\u201D\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"NALIS Foundation\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/30807\"],\"bg\":[\"\u043F\u0430\u0437\u0430\u0440\",\"\u043D\u043E\u0441\u0438\u044F\",\"\u0441\u0435\u043B\u0441\u043A\u043E \u0441\u0442\u043E\u043F\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0414\u0410 \u041F\u043B\u043E\u0432\u0434\u0438\u0432; \u0444. 1208\u041A; \u043E\u043F. 1; \u0430.\u0435. 215; \u043B. 32.\"],\"en\":[\"costume\",\"agriculture\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Village market\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1839-1-1 - 1939-12-31\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/11007\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q777856\"],\"bg\":[\"\u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043A\u0438 \u043E\u0442\u043F\u0435\u0447\u0430\u0442\u044A\u0446\u0438\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"],\"proxyFor\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465#contentTier\",\"created\":\"2022-10-11T06:49:12.703815Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465#metadataTier\",\"created\":\"2022-10-11T06:49:12.704117Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024905/photography_ProvidedCHO_NALIS_Foundation_F13819327490465\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-25T07:23:16.742Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556176996742,\"timestamp_update\":\"2022-10-11T06:26:00.348Z\",\"timestamp_update_epoch\":1665469560348,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Prachovsk\u00E9 sk\u00E1ly - picture 3",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2893",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08615/0066739a04",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2893&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fimage%2Fjpeg%2Fefg%2Ffilm%2F0066739%2Fphoto%2Fa04.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.nfa.cz",
      "description": "Ji\u010D\u00EDn - n\u00E1m\u011Bst\u00ED s trhem",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:24 +0000",
      "language": "cs",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08615/0066739a04\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08615/0066739a04\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0066739/photo/a04.jpg\",\"edmObject\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0066739/photo/a04.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0066739a04\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0066739/photo/a04.jpg\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Prachov Rocks - Picture 3 - https://www.europeana.eu/item/08615/0066739a04. National Film Archive. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08615/0066739a04' target='_blank' rel='noopener'>Prachov Rocks - Picture 3</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1924</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Film Archive</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Czech Republic</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0066739a04/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":591,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5F5\",\"#708090\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91688},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0066739a04/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08615/0066739a04\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0066739/photo/a04.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0066739a04\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08615/0066739a04\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0066739a04\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Czech Republic\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fimage%2Fjpeg%2Fefg%2Ffilm%2F0066739%2Fphoto%2Fa04.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08615/0066739a04\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08615/0066739a04#contentTier\",\"/item/08615/0066739a04#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"],\"en\":[\"National Film Archive\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7729884/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Eastern Europe\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Leste Europeu\"],\"lt\":[\"Ryt\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa orientale\"],\"fr\":[\"Europe de l'Est\"],\"nl\":[\"Oost-Europa\"],\"es\":[\"Europa Oriental\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":51.72703,\"longitude\":28.38867,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Eastern_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"CZR\",\"Cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"Cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"Cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"La R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"Cz\",\"Cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Centraal-Europa\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Czech Republic\"]},\"latitude\":49.75,\"longitude\":15.0},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Central Europe\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.28762,\"longitude\":15.1903,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Central_Europe\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08615/0066739a04\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08615/0066739a04\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0066739a04\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08615/0066739a04\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0066739a04\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0066739a04\",\"/proxy/aggregator/08615/0066739a04\"],\"year\":{\"def\":[\"1924\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08615/0066739a04\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Prachov Rocks - Picture 3\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08615/0066739a04\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0066739a04\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0066739a04\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08615/0066739a04\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Ji\u010D\u00EDn - n\u00E1m\u011Bst\u00ED s trhem\"],\"en\":[\"the town of Ji\u010D\u00EDn - a market square\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0066739a04\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"Prachovsk\u00E9 sk\u00E1ly - picture 3\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"en\":[\"Set photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1924\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/3077311/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08615/0066739a04\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0066739a04\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08615/0066739a04#contentTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:41:32.085263Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08615/0066739a04\",\"/aggregation/provider/08615/0066739a04\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/08615/0066739a04#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:41:32.085587Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08615/0066739a04\",\"/aggregation/provider/08615/0066739a04\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2017-08-14T12:45:48.107Z\",\"timestamp_created_epoch\":1502714748107,\"timestamp_update\":\"2022-07-21T07:36:52.722Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658389012722,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Market day",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2891",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2891&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.judaisme-marocain.org%2F_medias%2Fphotos%2Fphototheque%2F2001%2Fworks%2F16856_imgp_534_1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@judaisme-marocain.org",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:21 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500805\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.judaisme-marocain.org/_medias/photos/phototheque/2001/works/16856_imgp_534_1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.judaisme-marocain.org/_medias/photos/phototheque/2001/works/16856_imgp_534_1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Market day - https://www.europeana.eu/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856. Center of the Judeo-Moroccan Culture. In Copyright - Educational Use Permitted - http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856' target='_blank' rel='noopener'>Market day</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Center of the Judeo-Moroccan Culture</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-EDU/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - Educational Use Permitted</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":46359,\"ebucoreWidth\":197,\"ebucoreHeight\":330,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#FAFAD2\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"271_Ag_EU_JHN_CCJM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"aggregatedCHO\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.judaisme-marocain.org%2F_medias%2Fphotos%2Fphototheque%2F2001%2Fworks%2F16856_imgp_534_1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856#contentTier\",\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"271_Ag_EU_JHN_CCJM\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004500805\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Center of the Judeo-Moroccan Culture\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.judaisme-marocain.org/16856\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\"],\"proxyFor\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Papier\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1910\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"M\u00E9tiers et marchands\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Market day\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Mogador-Essaouira\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\"],\"proxyFor\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856#contentTier\",\"created\":\"2020-09-02T07:55:32.956Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856#metadataTier\",\"created\":\"2020-09-02T07:55:32.956Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/271/https___www_judaisme_marocain_org_16856\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-09-02T07:43:38.025Z\",\"timestamp_created_epoch\":1599032618025,\"timestamp_update\":\"2020-09-02T07:43:38.025Z\",\"timestamp_update_epoch\":1599032618025,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Market in Myjava",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2885",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_2067",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2885&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_2067%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:19 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_2067\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_2067\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_2067\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2067\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_2067\",\"textAttributionSnippet\":\"Trh na Myjave; (en) Market in Myjava - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2067. Jir\u00E1nek, Milo\u0161. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Trh na Myjave</a></dd><dd lang='en'>Market in Myjava</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jir\u00E1nek, Milo\u0161</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067\",\"textAttributionSnippet\":\"Trh na Myjave; (en) Market in Myjava - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2067. Jir\u00E1nek, Milo\u0161. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Trh na Myjave</a></dd><dd lang='en'>Market in Myjava</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jir\u00E1nek, Milo\u0161</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":34228},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Trh na Myjave; (en) Market in Myjava - https://www.europeana.eu/item/07101/O_2067. Jir\u00E1nek, Milo\u0161. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Trh na Myjave</a></dd><dd lang='en'>Market in Myjava</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Jir\u00E1nek, Milo\u0161</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_2067' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2067/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_2067/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_2067\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_2067\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Foai-pmh%2Fgetimage%2FSVK%3ASNG.O_2067&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_2067\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_2067#contentTier\",\"/item/07101/O_2067#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2067\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_2067\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_2067\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2067\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_2067\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Jir\u00E1nek, Milo\u0161\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1903/1903\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 2067\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"dedinsk\u00E1 veduta\",\"figur\u00E1lna kompoz\u00EDcia\"],\"eng\":[\"figurative composition\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Trh na Myjave\"],\"en\":[\"Market in Myjava\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"DEF\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 71.6 cm;\u0161\u00EDrka 89.8 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"pl\u00E1tno\"],\"eng\":[\"canvas\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2067\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_2067\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_2067#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:09.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2067\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/07101/O_2067#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:09.803Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_2067\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2018-02-16T08:35:14.160Z\",\"timestamp_created_epoch\":1518770114160,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:09.337Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869389337,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Poultry Stall",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2879",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2879&width=560&url=https%3A%2F%2Flh3.ggpht.com%2FDX7LSHG3kzy0PVx0qPtUIRue2Rhif6CyuXETEQIqVIobJgu3RBH8u4E3PyFdUhW_fgSpK-6meJpFXDfn_7p47sucsA%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "De poelierster. Kraampje waar een oude vrouw gevogelte en wild verkoopt. Links twee vrouwen die inkopen doen. Voor de stal plukt een zittende man een vogel. Aan de kraam hangen een vogel en een haas.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_1033\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.2999\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Engelberts, Willem Jodocus Mattheus\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1809-01-21\"]},\"end\":{\"def\":[\"1887-05-09\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Aalst (Noord-Brabant)\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"prentmaker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1033\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh3.ggpht.com/DX7LSHG3kzy0PVx0qPtUIRue2Rhif6CyuXETEQIqVIobJgu3RBH8u4E3PyFdUhW_fgSpK-6meJpFXDfn_7p47sucsA=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-1033\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_1033\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh3.ggpht.com/DX7LSHG3kzy0PVx0qPtUIRue2Rhif6CyuXETEQIqVIobJgu3RBH8u4E3PyFdUhW_fgSpK-6meJpFXDfn_7p47sucsA=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Poultry Stall - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033' target='_blank' rel='noopener'>The Poultry Stall</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1830</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_1033/manifest\"]},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Poultry Stall - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033' target='_blank' rel='noopener'>The Poultry Stall</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1830</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":57938},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-1033\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Poultry Stall - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033' target='_blank' rel='noopener'>The Poultry Stall</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1830</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":2128,\"ebucoreHeight\":2578,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#BDB76B\",\"#8B4513\",\"#A0522D\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":3326959},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_1033/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_1033\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_1033\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-A-1033&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1033\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_1033#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_1033#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1033\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_1033\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_1033\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_1033\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1830\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_1033\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"second quarter 19th century\"],\"nl\":[\"tweede kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"De poelierster. Kraampje waar een oude vrouw gevogelte en wild verkoopt. Links twee vrouwen die inkopen doen. Voor de stal plukt een zittende man een vogel. Aan de kraam hangen een vogel en een haas.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"urn:rijksmuseum:thesaurus:RM0001.THESAU.273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"panel\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"paneel\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7109\",\"SK-A-1033\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Poultry Stall\"],\"nl\":[\"De poelierster\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1830\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A058.8\u00A0cm\",\"width\u00A048.4\u00A0cm\",\"depth\u00A08.6\u00A0cm\"],\"nl\":[\"drager\u00A0hoogte\u00A058,8\u00A0cm\",\"drager\u00A0breedte\u00A048,4\u00A0cm\",\"buitenmaat\u00A0diepte\u00A08,6\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1033\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_1033\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1033#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:36.198Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1033\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1033#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:36.198Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1033\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:13:12.090Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221592090,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:14.876Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297434876,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2877",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2877&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollections.wakefield.gov.uk%2Fimages%2FW07018.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.wakefield.gov.uk",
      "description": "Livsey's market stall sold game, meat and eggs.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:09 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517535\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W07018.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D\",\"edmObject\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W07018.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Wakefield Council\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/images/W07018.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1. Wakefield Council - http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D' target='_blank' rel='noopener'>Wakefield Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":48077,\"ebucoreWidth\":520,\"ebucoreHeight\":396,\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1. Wakefield Council - http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.wakefield.gov.uk/photographs/index.asp?page=item&mwsquery=%7BIdentity%2Bnumber%7D%3D%7BWAKGM%20%3A%20N188%2F1%7D' target='_blank' rel='noopener'>Wakefield Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.wakefield.gov.uk%2Fimages%2FW07018.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1#contentTier\",\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048087_Ag_EU_AthenaPlus_CollectionsTrust\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004517535\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wakefield Council\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Livsey's market stall sold game, meat and eggs.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"WAKGM : N188/1\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Shopping\",\"Markets\",\"Shopping\",\"Shopping - Food and newsagents\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1965/1975\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\"],\"proxyFor\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:03:20.064Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T14:03:20.064Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048087/ProvidedCHO_Wakefield_Council_WAKGM___N188_1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-11-18T12:29:20.613Z\",\"timestamp_created_epoch\":1447849760613,\"timestamp_update\":\"2016-07-12T18:23:09.243Z\",\"timestamp_update_epoch\":1468347789243,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2875",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2875&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039671.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: March\u00E9 de Innocens, Paris.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:08 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/kc4fyy9q\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/kc4fyy9q\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/kc4fyy9q\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":528,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":136846},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/kc4fyy9q/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":540,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":143569},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q\",\"textAttributionSnippet\":\"A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving - https://www.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/kc4fyy9q' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":269052},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/kc4fyy9q/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/kc4fyy9q\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/kc4fyy9q\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039671.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/kc4fyy9q\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/kc4fyy9q#contentTier\",\"/item/9200579/kc4fyy9q#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/kc4fyy9q\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/kc4fyy9q\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/kc4fyy9q\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/kc4fyy9q\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/kc4fyy9q\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: March\u00E9 de Innocens, Paris.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0039671\",\"b1188259\",\"ICV No 40237\",\"kc4fyy9q\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0039671\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A street market set up with many stalls selling fruit and vegetables. Wood engraving.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Wood engravings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/kc4fyy9q\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/kc4fyy9q\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/kc4fyy9q#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:25.444Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/kc4fyy9q\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/kc4fyy9q#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:25:25.444Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/kc4fyy9q\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039671.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:46:02.654Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080762654,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:46:02.654Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080762654,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2873",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2873&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F12368342.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Markth\u00E4ndler bei seinem Stand.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:07 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12368342.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12368342.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12368342.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527' target='_blank' rel='noopener'>Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1957</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92027/BibliographicResource_1000125567527/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":305976,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":530,\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#808080\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527' target='_blank' rel='noopener'>Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1957</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Thumbnail/12368342.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen - https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527. Heydecker, Joe J. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527' target='_blank' rel='noopener'>Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Heydecker, Joe J</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1957</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=12368342' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92027/BibliographicResource_1000125567527/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92027_Ag_EU_TEL_a0429E.xml\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F12368342.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527#contentTier\",\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92027_Ag_EU_TEL_a0429E.xml\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/2627\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bayern\"],\"fi\":[\"Baijeri\"],\"ru\":[\"\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Baviera\"],\"bg\":[\"\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Bavarija\"],\"lv\":[\"Bav\u0101rija\"],\"hr\":[\"Bavarska\"],\"fr\":[\"Bavi\u00E8re\"],\"hu\":[\"Bajororsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Bavorsko\"],\"sl\":[\"Bavarska\"],\"ga\":[\"An Bhav\u00E1ir\"],\"ca\":[\"Baviera\"],\"sv\":[\"Bayern\"],\"mt\":[\"Bavarja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C5\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Bavaria\"],\"it\":[\"Baviera\"],\"es\":[\"Baviera\"],\"et\":[\"Baieri\"],\"eu\":[\"Bavaria\"],\"cs\":[\"Bavorsko\"],\"pl\":[\"Bawaria\"],\"ro\":[\"Bavaria\"],\"da\":[\"Bayern\"],\"nl\":[\"Beieren\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Freistaat Bayern\",\"DE-BY\",\"BY\"],\"fi\":[\"Bayern\"],\"sv\":[\"Bajern\"],\"ru\":[\"\u0421\u0432\u043E\u0431\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F\",\"\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440\u043D\"],\"pt\":[\"Bav\u00E1ria\",\"Bavaria\",\"Estado Livre da Baviera\",\"Bayern\",\"Freistaat Bayern\"],\"en\":[\"Free State of Bavaria\",\"Bayern\",\"Freistaat Bayern\",\"Freistoot Bayern\"],\"hr\":[\"Bayern\",\"Slobodna Dr\u017Eava Bavarska\",\"Freistaat Bayern\"],\"it\":[\"Stato Libero di Baviera\",\"Bavaria\"],\"fr\":[\"\u00C9tat libre de Bavi\u00E8re\",\"\u00C9tat Libre de Bavi\u00E8re\"],\"hu\":[\"Bajor Szabad\u00E1llam\"],\"es\":[\"Estado Libre de Baviera\"],\"cs\":[\"Svobodn\u00FD st\u00E1t Bavorsko\",\"Bavory\"],\"pl\":[\"Freistaat Bayern\"]},\"note\":{\"de\":[\"Land der Bundesrepublik Deutschland\"],\"fi\":[\"Saksan osavaltio\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsland i s\u00F6dra Tyskland\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0437\u0435\u043C\u043B\u044F \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Estado da Alemanha\"],\"el\":[\"\u039F\u03BC\u03CC\u03C3\u03C0\u03BF\u03BD\u03B4\u03BF \u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B4\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B5\u03C1\u03BC\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Federated state in the south of Germany\"],\"hr\":[\"Savezna pokrajina u jugoisto\u010Dnoj Njema\u010Dkoj\"],\"it\":[\"Stato federato della Germania\"],\"fr\":[\"Land (\u00C9tat f\u00E9d\u00E9r\u00E9) d'Allemagne\"],\"hu\":[\"Tartom\u00E1ny N\u00E9metorsz\u00E1gban\"],\"es\":[\"Estado federado de Alemania\"],\"cs\":[\"Spolkov\u00E1 zem\u011B N\u011Bmecka\"],\"sk\":[\"Spolkov\u00E1 krajina Nemecka\"],\"pl\":[\"Kraj zwi\u0105zkowy Niemiec\"],\"da\":[\"Forbundsstat i det sydlige Tyskland\"],\"ca\":[\"Estat federat alemany\"],\"nl\":[\"Deelstaat van Duitsland\"]},\"latitude\":49.07861,\"longitude\":11.385555,\"altitude\":503.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q980\",\"http://viaf.org/viaf/125426357\",\"https://d-nb.info/gnd/4005044-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81018373\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119484012\",\"http://www.idref.fr/027443876/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00261015\",\"https://www.freebase.com/m/017v_\",\"https://g.co/kg/m/017v_\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450777\",\"https://sws.geonames.org/2951839/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7209611\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003669\",\"http://id.worldcat.org/fast/1211843\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109274\",\"http://babelnet.org/rdf/s00009200n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16842-0\",\"http://dbpedia.org/resource/Bavaria\"]},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2921044/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Federal Republic of Germany (Herstellung)\"]}},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2867714/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"M\u00FCnchen (Herstellung)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/2627\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92027/BibliographicResource_1000125567527\"],\"proxyFor\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1957\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Heydecker, Joe J.\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Markth\u00E4ndler bei seinem Stand.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/12368342.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Heydecker\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Deutschland\",\"Europe\",\"Lebensmittelh\u00E4ndler\",\"Markt\",\"Travels\"],\"en\":[\"Germany\",\"Market\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Am Viktualienmarkt in M\u00FCnchen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1957\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a0429\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2867714/\",\"http://sws.geonames.org/2921044/\",\"Bayern\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125567527\"],\"proxyFor\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:51:32.938Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125567527\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92027/BibliographicResource_1000125567527#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T06:51:32.939Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92027/BibliographicResource_1000125567527\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-05-12T15:56:27.641Z\",\"timestamp_created_epoch\":1431446187641,\"timestamp_update\":\"2015-06-15T12:08:26.245Z\",\"timestamp_update_epoch\":1434370106245,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Open Air Market, Cyprus",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2871",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2871&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttps%253A%252F%252Fapsida.cut.ac.cy%252Ffiles%252Foriginal%252F837e1ed9114110907c4b6449d7a6c470.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@apsida.cut.ac.cy",
      "description": "\u0391\u03BD \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B8\u03AD\u03BB\u03B5\u03C4\u03B5 \u03BD\u03B1 \u03B3\u03BD\u03C9\u03C1\u03AF\u03C3\u03B5\u03C4\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03BA\u03BF\u03C5\u03B6\u03AF\u03BD\u03B1  \u03BF \u03BA\u03B1\u03BB\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C2 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BD\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03BA\u03B5\u03C6\u03B8\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B9\u03B1 \u03C5\u03C0\u03B1\u03AF\u03B8\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:05 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058601/object_CUT_18996380\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18996380\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507824\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/837e1ed9114110907c4b6449d7a6c470.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937\",\"edmObject\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/837e1ed9114110907c4b6449d7a6c470.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://apsida.cut.ac.cy/files/original/837e1ed9114110907c4b6449d7a6c470.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Open Air Market, Cyprus - https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380. (en) Cyprus Tourism Organisation. Library of Cyprus University of Technology - https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380' target='_blank' rel='noopener'>Open Air Market, Cyprus</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Cyprus Tourism Organisation</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937' target='_blank' rel='noopener'>Library of Cyprus University of Technology</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Cyprus</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058601/object_CUT_18996380/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":9647647,\"ebucoreWidth\":1890,\"ebucoreHeight\":2538,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#87CEFA\",\"#A9A9A9\",\"#7FFFD4\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Open Air Market, Cyprus - https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380. (en) Cyprus Tourism Organisation. Library of Cyprus University of Technology - https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380' target='_blank' rel='noopener'>Open Air Market, Cyprus</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Cyprus Tourism Organisation</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://apsida.cut.ac.cy/items/show/22937' target='_blank' rel='noopener'>Library of Cyprus University of Technology</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Cyprus</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":16659},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058601/object_CUT_18996380/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058601_Ag_EU_LoCloud_CUT\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058601/object_CUT_18996380\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Cyprus\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"el\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapsida.cut.ac.cy%2Ffiles%2Foriginal%2F837e1ed9114110907c4b6449d7a6c470.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058601/object_CUT_18996380\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058601/object_CUT_18996380#contentTier\",\"/item/2058601/object_CUT_18996380#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058601_Ag_EU_LoCloud_CUT\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507824\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Library of Cyprus University of Technology\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://more.locloud.eu/object/CUT/18996380/SP.2\",\"latitude\":35.151627,\"longitude\":33.37505}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058601/object_CUT_18996380\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058601/object_CUT_18996380\"],\"proxyFor\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058601/object_CUT_18996380\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Cyprus Tourism Organisation\",\"\u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC\u03C2 \u039F\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03CD\"]},\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC\u03C2 \u039F\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03CD\"],\"en\":[\"Cyprus Tourism Organisation\"]},\"dcDescription\":{\"el\":[\"\u0391\u03BD \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03B8\u03AD\u03BB\u03B5\u03C4\u03B5 \u03BD\u03B1 \u03B3\u03BD\u03C9\u03C1\u03AF\u03C3\u03B5\u03C4\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03BA\u03BF\u03C5\u03B6\u03AF\u03BD\u03B1  \u03BF \u03BA\u03B1\u03BB\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C2 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BD\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C3\u03BA\u03B5\u03C6\u03B8\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B9\u03B1 \u03C5\u03C0\u03B1\u03AF\u03B8\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC.\"],\"en\":[\"If you really want to understand Cyprus food then take a trip to the local market and get to the root of the matter. \\nMost of the items in the market will be familiar but some may be quite new to you and this is when the fun starts.Let\u2019s start with the fruit and vegetables.Everything you see has been produced on the island, and the quality is guaranteed. Just look at those tomatoes ripened and so full of flavour! And the crates full of peppers, courgettes, aubergines and avocado pears. You\u2019ll find some salad stuffs and fresh herbs in untidy bundles, parsley, rocket and leaf coriander too. Then there are some more exotic vegetables \u2013 okra, fresh black eyed beans and purple leafy artichokes.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Cyprus_Open_Air_Market_1_lrg\"]},\"dcPublisher\":{\"en\":[\"Library of Cyprus University of Technology\",\"Digital Heritage Research Lab of Cyprus University of Technology\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Cyprus Tourism Organisation\",\"\u039A\u03C5\u03C0\u03C1\u03B9\u03B1\u03BA\u03CC\u03C2 \u039F\u03C1\u03B3\u03B1\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03CD\"]},\"dcSubject\":{\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AD\u03C2--\u039A\u03CD\u03C0\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Marketplaces--Cyprus\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Open Air Market, Cyprus\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://more.locloud.eu/object/CUT/18996380/SP.2\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18996380\"],\"proxyFor\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:43.749Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18996380\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058601/object_CUT_18996380#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:36:43.749Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058601/object_CUT_18996380\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-03-01T09:58:29.311Z\",\"timestamp_created_epoch\":1456826309311,\"timestamp_update\":\"2017-08-09T08:09:43.344Z\",\"timestamp_update_epoch\":1502266183344,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2869",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2869&width=560&url=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F292079%2FMM_060060_668.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@carlotta.malmo.se",
      "description": "Vi befinner oss p\u00E5 M\u00F6llev\u00E5ngstorget och ser en brokig samling m\u00E4nniskor som fyller upp \u00F6vre halvan av bilden. I den nedre halvan ser vi ett torgst\u00E5nd och sj\u00E4lva torghandlerskan sedd bakifr\u00E5n men med ansiktet i profil v\u00E4nt \u00E5t v\u00E4nster.F\u00F6rutom en m\u00F6rkr\u00F6d blus \u00E4r hon helt kl\u00E4dd i svart och st\u00E5r med armarna i sidorna och ena foten p\u00E5 en l\u00E5da. Framf\u00F6r sig har hon torgborden med fruktl\u00E5dor och en v\u00E5g. P\u00E5 andra sidan borden radar ett dussintal personer upp sig, alla f\u00F6rsedda med en liten nationsflagga f\u00F6r att markera nationell h\u00E4rkomst. Bakom denna t\u00E4tt sammanh\u00E5llna grupp skymtar man andra torgbes\u00F6kare i bakgrunden. <br>om\u00E5lad furulist <br>\u00A9 \u00C5ke Waldemar Larsson / avfotograferad av Vladimira Tab\u00E1kov\u00E1 / Malm\u00F6 Museer",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:03 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91658/MM_objekt_288739\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_288739\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/292079/MM_060060_668.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739\",\"edmObject\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/292079/MM_060060_668.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_288739\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739. Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995). Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739' target='_blank' rel='noopener'>m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1995</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":32497},{\"about\":\"http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/image/zoom/292079/MM_060060_668.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget - https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739. Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995). Malm\u00F6 Museum - http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739' target='_blank' rel='noopener'>m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1995</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://carlotta.malmo.se/carlotta-mmus/web/object/288739' target='_blank' rel='noopener'>Malm\u00F6 Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_288739/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":538,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#556B2F\",\"#800000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":102022},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91658/MM_objekt_288739/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2102\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Polymethylmethacrylat\"],\"sv\":[\"Polymetylmetakrylat\"],\"ru\":[\"\u041E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0435 \u0441\u0442\u0435\u043A\u043B\u043E\"],\"fi\":[\"Akryyli\"],\"pt\":[\"Acr\u00EDlico\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0442\u0438\u043B\u043C\u0435\u0442\u0430\u043A\u0440\u0438\u043B\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03BB\u03C5\u03BC\u03B5\u03B8\u03B1\u03BA\u03C1\u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03BC\u03B5\u03B8\u03CD\u03BB\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Poly(methyl methacrylate)\"],\"it\":[\"Polimetilmetacrilato\"],\"fr\":[\"Polym\u00E9thacrylate de m\u00E9thyle\"],\"hu\":[\"Poli(metil-metakril\u00E1t)\"],\"es\":[\"Polimetilmetacrilato\"],\"et\":[\"Pol\u00FCmet\u00FC\u00FClmetakr\u00FClaat\"],\"eu\":[\"Polimetilmetakrilato\"],\"cs\":[\"Polymethylmethakryl\u00E1t\"],\"sk\":[\"Polymetylmetakryl\u00E1t\"],\"sl\":[\"Polimetilmetaakrilat\"],\"ga\":[\"Peirsp\u00E9acs\"],\"pl\":[\"Poli(metakrylan metylu)\"],\"da\":[\"Akryl\"],\"nl\":[\"Polymethylmethacrylaat\"],\"ca\":[\"Polimetilmetacrilat\"]},\"note\":{\"de\":[\"Organische Verbindung, thermoplastisches Polymer, Photolack\"],\"ru\":[\"\u0410\u043A\u0440\u0438\u043B\u043E\u0432\u0430\u044F \u0441\u043C\u043E\u043B\u0430, \u0441\u0438\u043D\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0432\u0438\u043D\u0438\u043B\u043E\u0432\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0440 \u043C\u0435\u0442\u0438\u043B\u043C\u0435\u0442\u0430\u043A\u0440\u0438\u043B\u0430\u0442\u0430, \u0442\u0435\u0440\u043C\u043E\u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0437\u0440\u0430\u0447\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u043A\"],\"fi\":[\"Synteettinen polymeeri\"],\"el\":[\"\u0394\u03B9\u03B1\u03C6\u03B1\u03BD\u03AD\u03C2 \u03B8\u03B5\u03C1\u03BC\u03BF\u03C0\u03BB\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03BB\u03C5\u03BC\u03B5\u03C1\u03AD\u03C2\"],\"en\":[\"Transparent thermoplastic, commonly called acrylic\"],\"it\":[\"Materia plastica formata da polimeri del metacrilato di metile, estere metilico dell'acido metacrilico\"],\"fr\":[\"Polym\u00E8re thermoplastique transparent\"],\"hu\":[\"\u00DCvegszer\u0171, \u00E1tl\u00E1tsz\u00F3 m\u0171anyag\"],\"es\":[\"Pol\u00EDmero\"],\"cs\":[\"Polymer\"],\"sl\":[\"Polimerna tehni\u010Dna plastika\"],\"pl\":[\"Przezroczyste tworzywo sztuczne\"],\"nl\":[\"Polymeer\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q146123\",\"https://d-nb.info/gnd/4211340-4\",\"https://d-nb.info/gnd/4310108-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh89000009\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12125379b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00560147\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019904\",\"https://www.freebase.com/m/017c6v\",\"https://g.co/kg/m/017c6v\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379458\",\"http://id.worldcat.org/fast/1070666\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p4983\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063026n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10934\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_288739\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91658/MM_objekt_288739\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcarlotta.malmo.se%2Fcarlotta-mmus%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F292079%2FMM_060060_668.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91658/MM_objekt_288739\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91658/MM_objekt_288739#contentTier\",\"/item/91658/MM_objekt_288739#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91658_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_malmo_objekt\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509096\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Malm\u00F6 Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_288739\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91658/MM_objekt_288739\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2102\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91658/MM_objekt_288739\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_288739\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1995\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91658/MM_objekt_288739\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Larsson, \u00C5ke Waldemar (1913-1995)\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Vi befinner oss p\u00E5 M\u00F6llev\u00E5ngstorget och ser en brokig samling m\u00E4nniskor som fyller upp \u00F6vre halvan av bilden. I den nedre halvan ser vi ett torgst\u00E5nd och sj\u00E4lva torghandlerskan sedd bakifr\u00E5n men med ansiktet i profil v\u00E4nt \u00E5t v\u00E4nster.F\u00F6rutom en m\u00F6rkr\u00F6d blus \u00E4r hon helt kl\u00E4dd i svart och st\u00E5r med armarna i sidorna och ena foten p\u00E5 en l\u00E5da. Framf\u00F6r sig har hon torgborden med fruktl\u00E5dor och en v\u00E5g. P\u00E5 andra sidan borden radar ett dussintal personer upp sig, alla f\u00F6rsedda med en liten nationsflagga f\u00F6r att markera nationell h\u00E4rkomst. Bakom denna t\u00E4tt sammanh\u00E5llna grupp skymtar man andra torgbes\u00F6kare i bakgrunden.\",\"om\u00E5lad furulist\",\"\u00A9 \u00C5ke Waldemar Larsson / avfotograferad av Vladimira Tab\u00E1kov\u00E1 / Malm\u00F6 Museer\"],\"def\":[\"bild\",\"532\",\"361\",\"J 2 u\",\"Waldemar -1990, sign nertill\",\"testamentarisk donation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/MM/objekt/288739\",\"MM 060060:668\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Malm\u00F6 museer\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"m\u00E5lning, akryl, Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"m\u00E5lning\",\"Invandrarna. M\u00F6llev\u00E5ngstorget\",\"F\u00F6rem\u00E5l\"],\"def\":[\"akryl\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1990 - 1990\"]},\"dctermsExtent\":{\"sv\":[\"H\u00F6jd x bredd\",\"H\u00F6jd x bredd\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/MM/samling/204509\"]},\"dctermsMedium\":{\"sv\":[\"pann\u00E5\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Malm\u00F6, M\u00F6llev\u00E5ngen, M\u00F6llev\u00E5ngstorget, M\u00F6llev\u00E5ngstorget\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1995\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_288739\"],\"proxyFor\":\"/item/91658/MM_objekt_288739\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_288739#contentTier\",\"created\":\"2020-01-09T22:25:31.032Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_288739\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/91658/MM_objekt_288739#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-09T22:25:31.032Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91658/MM_objekt_288739\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-04T19:15:19.854Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396638919854,\"timestamp_update\":\"2020-01-09T18:10:16.652Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578593416652,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2867",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/351495",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2867&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F572014%2Fdefault%2Fdoc_url%2FTGYM_92_16_23_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "View, market square, town, street, tourism.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:01 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/351495\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/351495\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/572014/default/doc_url/TGYM_92_16_23_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/7/6/7/8/1/wimage/TGYM_92_16_23_e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/572015/default/doc_url/TGYM_92_16_23_h.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/351495\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r - https://www.europeana.eu/item/2048128/351495. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/351495' target='_blank' rel='noopener'>Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/7/6/7/8/1/wimage/TGYM_92_16_23_e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r - https://www.europeana.eu/item/2048128/351495. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/351495' target='_blank' rel='noopener'>Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":181430,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":612,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#B0E0E6\",\"#556B2F\",\"#808000\",\"#2F4F4F\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Th\u00FAry Gy\u00F6rgy M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/572014/default/doc_url/TGYM_92_16_23_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, street, tourism.\"],\"hu\":[\"Piact\u00E9r l\u00E1tk\u00E9pe emberekkel.\\tL\u00E1tk\u00E9p, v\u00E1ros, utca, turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r - https://www.europeana.eu/item/2048128/351495. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/351495' target='_blank' rel='noopener'>Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/351495/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":181430,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":612,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#B0E0E6\",\"#556B2F\",\"#808000\",\"#2F4F4F\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Th\u00FAry Gy\u00F6rgy M\u00FAzeum\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/572015/default/doc_url/TGYM_92_16_23_h.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, street, tourism.\"],\"hu\":[\"Piact\u00E9r l\u00E1tk\u00E9pe emberekkel.\\tL\u00E1tk\u00E9p, v\u00E1ros, utca, turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r - https://www.europeana.eu/item/2048128/351495. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/351495' target='_blank' rel='noopener'>Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/351495/Szombathely_Horvath_Boldizsarter' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/351495/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":134407,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":609,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#F4A460\",\"#808080\",\"#FFDAB9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/351495/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/351495\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/351495\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F3%2F7%2F6%2F7%2F8%2F1%2Fwimage%2FTGYM_92_16_23_e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/351495\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/351495#contentTier\",\"/item/2048128/351495#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/351495\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/351495\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"351495\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"#1917\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/351495\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/351495\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/351495\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/351495\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, street, tourism.\"],\"hu\":[\"Piact\u00E9r l\u00E1tk\u00E9pe emberekkel.\\tL\u00E1tk\u00E9p, v\u00E1ros, utca, turizmus.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number TGYM.92.16.23\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Vas\u00FAti levelez\u0151lap\u00E1rus\u00EDt\u00E1s, Divald & Monostory\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Th\u00FAry Gy\u00F6rgy M\u00FAzeum\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Th\u00FAry Gy\u00F6rgy M\u00FAzeum - M\u00FAzeum T\u00F6rt\u00E9neti Dokument\u00E1ci\u00F3s T\u00E1r - K\u00E9peslap Gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Szombathely. Horv\u00E1th Boldizs\u00E1r-t\u00E9r\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"14 x 8,5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Szombathely\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1917\\t(kiad\u00E1s ideje)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/351495\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/351495\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/351495#contentTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:18:15.538653Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/351495\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/351495#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-12T03:18:15.538665Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/351495\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1917\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1917\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1917-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1917-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1917\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-12-19T09:30:15.710Z\",\"timestamp_created_epoch\":1576747815710,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Groentestalletje]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2865",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2865&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd517%2F517N03431%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Twee vrouwen ten voeten uit staande op de rug gezien bij een groentestal en een man.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:23:00 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/406\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://www.joodsmonument.nl/150792\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)\"]},\"rdaGr2BiographicalInformation\":{\"def\":[\"Baruch Lopes Leao de Laguna werd op 16 februari 1864 in Amsterdam geboren als zoon van Salomon Lopes de Leao Laguna en Sara Kroese. Op 10-jarige leeftijd verloor hij beide ouders en kwam hij in het Portugees-Israelitisch weeshuis terecht. Na de lagere school bezocht hij de kunstnijverheidschool Quellinus en bereidde zich voor op het toelatingsexamen van de Rijksacademie van Beeldende Kunsten. Vanaf zijn zestiende tot zijn twintigste jaar werkte hij onder andere op het atelier van Meijer de Haan in de jodenbuurt. Hij tekende kleurrijke straattaferelen en markante types en maakte illustraties voor Elseviers Maandschrift. In 1885 exposeerde hij voor de eerste keer in Arti. Nadien schilderde hij in zijn eigen atelier aan de Plantage Franselaan portretten voor opdrachtgevers als Dr. S.J. Philips (voorzitter van het Ned. Israel. Armbestuur), A.J. Lioni (regent van het Ned. Isr. Jongensweeshuis), opperrabbijn A. van Loen en de acteur Louis de Vries. Na zijn huwelijk met Rose Asscher verhuisde hij vanwege haar gezondheid rond 1889 naar het Gooi. Hier legde hij zich toe op het schilderen van binnenhuizen en bloemen. Baruch Lopes de Leao Laguna kwam op 19 november 1943 om in Auschwitz.\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Vegetable stall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431. Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431' target='_blank' rel='noopener'>[Vegetable stall]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":382,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#EEE8AA\",\"#E9967A\",\"#F0E68C\",\"#CD853F\",\"#FFA07A\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":34411},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Vegetable stall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431. Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431' target='_blank' rel='noopener'>[Vegetable stall]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"urn:joods-historisch/d517/517N03431.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Vegetable stall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431. Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431' target='_blank' rel='noopener'>[Vegetable stall]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Vegetable stall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431. Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943). Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431' target='_blank' rel='noopener'>[Vegetable stall]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Laguna, Baruch Lopes de Leao (1864-1943)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1900</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M003431/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":764,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E9967A\",\"#CD853F\",\"#A52A2A\",\"#A0522D\",\"#A9A9A9\",\"#9ACD32\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":132217},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M003431/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d517/517N03431/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M003431\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90063118\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"groentehandel\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000335\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"straathandel\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd517%2F517N03431%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M003431\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1900\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Dv\u011B \u017Eeny stoj\u00EDc\u00ED na z\u00E1dech u st\u00E1nku se zeleninou a mu\u017E.\"],\"de\":[\"Zwei Frauen, die auf dem R\u00FCcken an einem Gem\u00FCsestand stehen, und ein Mann.\"],\"sv\":[\"Tv\u00E5 kvinnor som st\u00E5r p\u00E5 rygg vid ett gr\u00F6nsaksst\u00E5nd och en man.\"],\"el\":[\"\u0394\u03CD\u03BF \u03B3\u03C5\u03BD\u03B1\u03AF\u03BA\u03B5\u03C2 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03C4\u03B9\u03C2 \u03C0\u03BB\u03AC\u03C4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03BF\u03C5\u03C2 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BB\u03B1\u03C7\u03B1\u03BD\u03CC\u03BA\u03B7\u03C0\u03BF \u03BA\u03B1\u03B9 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C2 \u03AC\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\u03C2.\"],\"en\":[\"Two full-length women standing seen from behind near a vegetable shed and a man.\"],\"it\":[\"Due donne in piedi sulla schiena vicino a un capanno per le verdure e un uomo.\"],\"fr\":[\"Deux femmes debout sur le dos devant un stand de l\u00E9gumes et un homme.\"],\"pl\":[\"Dwie kobiety stoj\u0105ce na plecach przy stoisku z warzywami i m\u0119\u017Cczyzna.\"],\"nl\":[\"Twee vrouwen ten voeten uit staande op de rug gezien bij een groentestal en een man.\"],\"ca\":[\"Dues dones de peu a l'esquena en una parada de verdures i un home.\"],\"es\":[\"Dos mujeres de espaldas en un puesto de verduras y un hombre.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"[St\u00E1nek se zeleninou]\"],\"de\":[\"[Gem\u00FCsestand]\"],\"sv\":[\"[Gr\u00F6nsaksst\u00E5nd]\"],\"el\":[\"[\u03A0\u03AC\u03B3\u03BA\u03BF\u03C2 \u03BB\u03B1\u03C7\u03B1\u03BD\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD]\"],\"en\":[\"[Vegetable stall]\"],\"it\":[\"[Bancarella di verdure]\"],\"fr\":[\"[\u00C9tal de l\u00E9gumes]\"],\"pl\":[\"[Stoisko z warzywami]\"],\"nl\":[\"[Groentestalletje]\"],\"ca\":[\"[Parada de verdures]\"],\"es\":[\"[Puesto de verduras]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/406\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1900\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Twee vrouwen ten voeten uit staande op de rug gezien bij een groentestal en een man.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M003431\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000335\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90063118\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Groentestalletje]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M003431, schilderij, Baruch Lopes de Leao Laguna, 1900\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:54:48.605218Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M003431#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:54:48.605771Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M003431\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M003431\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-22T12:39:45.442Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595421585442,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The market place [Jaffa]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2863",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2863&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd505%2F505N096%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "glasdia uit de American Colony Photographers collectie met afbeelding van markt in Jaffa, Palestina, circa 1920",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:57 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/American%20Colony%20Photographers\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"American Colony Photographers\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"American Colony Photographers\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/500\",\"textAttributionSnippet\":\"The market place [Jaffa] - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275. American Colony Photographers. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275' target='_blank' rel='noopener'>The market place [Jaffa]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>American Colony Photographers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"The market place [Jaffa] - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275. American Colony Photographers. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275' target='_blank' rel='noopener'>The market place [Jaffa]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>American Colony Photographers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F008275/manifest\"]},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275\",\"textAttributionSnippet\":\"The market place [Jaffa] - https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275. American Colony Photographers. Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275' target='_blank' rel='noopener'>The market place [Jaffa]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>American Colony Photographers</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/272/resource_document_jhm_foto_F008275/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d505/505N096/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-foto/F008275\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012420\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Jaffa\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"markt\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005131\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Palestina\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"aggregatedCHO\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd505%2F505N096%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275#contentTier\",\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"272_Ag_EU_JHN_JHM_foto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q180294\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jaffa\"],\"sv\":[\"Jaffa\"],\"ru\":[\"\u042F\u0444\u0444\u0430\"],\"fi\":[\"Jaffa\"],\"pt\":[\"Jaffa\"],\"bg\":[\"\u042F\u0444\u043E\"],\"el\":[\"\u0393\u03B9\u03AC\u03C6\u03B1\"],\"en\":[\"Jaffa\"],\"hr\":[\"Jafa\"],\"it\":[\"Giaffa\"],\"fr\":[\"Jaffa\"],\"hu\":[\"Jaffa\"],\"es\":[\"Jaffa\"],\"et\":[\"Yafo\"],\"cs\":[\"Jaffa\"],\"sk\":[\"Jaffa\"],\"sl\":[\"Jafo\"],\"pl\":[\"Stara Jafa\"],\"ro\":[\"Jaffa\"],\"da\":[\"Jaffa\"],\"nl\":[\"Jaffa\"],\"ca\":[\"Jaffa\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Joppe\"],\"sv\":[\"Jafo\",\"Jaffa-lime\",\"Japho\",\"Joppa\",\"Yafa\"],\"ru\":[\"\u0418\u043E\u043F\u043F\u0438\u044F\",\"\u0419\u043E\u043F\u043F\u0430\",\"\u042F\u0444\u043E\",\"\u042F\u0444\u0444\u043E\",\"\u042F\u0444\u0430\"],\"fi\":[\"Joppa\",\"Joppe\"],\"pt\":[\"Jafa\",\"Yafo\",\"Jope\",\"Joppa\"],\"bg\":[\"\u042F\u0444\u0430\"],\"el\":[\"\u0399\u03CC\u03C0\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Yafo\",\"Yafa\",\"Japho\",\"Joppa\"],\"hr\":[\"Jaffa\"],\"it\":[\"Jaffa\",\"Ioppe\"],\"fr\":[\"Jopp\u00E9\"],\"es\":[\"Yaffo\",\"Jaffa Israel\",\"Yafo\",\"Yafa\",\"Jope\"],\"et\":[\"Jaafo\",\"Joppe\",\"Jaffa\"],\"cs\":[\"Jafo\",\"Rova 7\",\"Jaffo\",\"Joppe\"],\"pl\":[\"Jaffa\"],\"ca\":[\"Yafo\",\"Haifa\"]},\"note\":{\"de\":[\"bis 1949 eigenst\u00E4ndige Stadt, heute Teil von Tel Aviv-Jaffa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043B\u0435\"],\"fi\":[\"Historiallinen kaupunki Israelissa\"],\"en\":[\"southern and oldest part of Tel Aviv\"],\"it\":[\"citt\u00E0 d'Israele\"],\"fr\":[\"ancienne partie de la ville de Tel Aviv-Jaffa \u00E0 Palestine\"],\"ro\":[\"partea veche a ora\u0219ului Tel Aviv-Yafo\"],\"nl\":[\"stad in Isra\u00EBl\"],\"ca\":[\"Antiga ciutat, avui part de Tel Aviv-Jaffa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q801\"]},\"latitude\":32.052223,\"longitude\":34.753056,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/148709451\",\"http://d-nb.info/gnd/4114063-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81120618\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12242732n\",\"https://www.freebase.com/m/02w0nh\",\"https://g.co/kg/m/02w0nh\",\"https://sws.geonames.org/293253/\",\"http://dare.ht.lu.se/places/21683\",\"http://nomisma.org/id/joppa\",\"http://dbpedia.org/resource/Jaffa\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-foto/F008275\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"dcDescription\":{\"pl\":[\"szklany slajd z kolekcji American Colony Photographers z wizerunkiem rynku w Jaffie, Palestyna, oko\u0142o 1920 roku\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q180294\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q180294\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/agent/jhm-foto/American%20Colony%20Photographers\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1920 (ca.)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"glasdia uit de American Colony Photographers collectie met afbeelding van markt in Jaffa, Palestina, circa 1920\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"F008275\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Coll. JHM / Cop. Publiek domein\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90005131\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000295\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90012420\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"The market place [Jaffa]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"F008275: glasdia uit de American Colony Photographers collectie met afbeelding van markt in Jaffa, Palestina, circa 1920\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"proxyFor\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275#contentTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:00:38.430088Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/272/resource_document_jhm_foto_F008275#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-07T11:00:38.430612Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/272/resource_document_jhm_foto_F008275\",\"/aggregation/aggregator/272/resource_document_jhm_foto_F008275\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-08-29T17:42:24.673Z\",\"timestamp_created_epoch\":1598722944673,\"timestamp_update\":\"2022-01-07T10:23:52.046Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641551032046,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "T\u00FCbingen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2861",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2861&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01947573.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Der Gem\u00FCsemarkt am Springbrunnen auf dem Marktplatz von T\u00FCbingen, Deutschland 1930er Jahre. The vegetable market at the fountain on the market square in T\u00FCbingen, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:55 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01947573.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01947573.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) T\u00FCbingen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg. (de) A. Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg' target='_blank' rel='noopener'>T\u00FCbingen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>A. Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01947573.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) T\u00FCbingen - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg. (de) A. Schulze. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg' target='_blank' rel='noopener'>T\u00FCbingen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>A. Schulze</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01947573' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":684,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F0F8FF\",\"#C0C0C0\",\"#FFF5EE\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":172149},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01947573.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01947573.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"A. Schulze\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Der Gem\u00FCsemarkt am Springbrunnen auf dem Marktplatz von T\u00FCbingen, Deutschland 1930er Jahre. The vegetable market at the fountain on the market square in T\u00FCbingen, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01947573.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Schulze\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"T\u00FCbingen\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.09.1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:02:31.479551Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:02:31.479777Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01947573_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T15:58:23.441Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415116703441,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Matar\u00F3 - 9 La Venda del Peix",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2859",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2859&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F340584.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:53 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/340584.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Matar\u00F3 - 9 La Venta del Pez - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584. (ca) Desconegut. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584' target='_blank' rel='noopener'>Matar\u00F3 - 9 La Venta del Pez</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='ca'>Desconegut</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/340584.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Matar\u00F3 - 9 La Venta del Pez - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584. (ca) Desconegut. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584' target='_blank' rel='noopener'>Matar\u00F3 - 9 La Venta del Pez</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='ca'>Desconegut</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":248727,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1088,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#D3D3D3\",\"#F5F5DC\",\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/340584.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Col-leccio_GibertJordi/340584.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1684\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Pozitiv\"],\"de\":[\"Positiv\"],\"sv\":[\"Positiv (fotografier)\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0437\u0438\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Positiivi\"],\"en\":[\"Positive\"],\"it\":[\"Positivo\"],\"pl\":[\"Pozytyw\"],\"fr\":[\"Positif\"],\"nl\":[\"Positief\"],\"es\":[\"Positivo\"],\"et\":[\"Positiiv\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografie v p\u0159irozen\u00FDch barv\u00E1ch\"],\"de\":[\"Fotografie, in der die T\u00F6ne und Farben mit ihrer nat\u00FCrlichen Erscheinung korrespondieren (das hei\u00DFt, nicht gegens\u00E4tzlich zu ihr sind)\"],\"fi\":[\"Kuva, jonka valos\u00E4vyt vastaavat kuvauskohteen s\u00E4vyj\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u043D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Photograph in which the tones or colors correspond to (that is, are not reversed from) their appearance in nature\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 negatywu\"],\"nl\":[\"Foto's waarvan de tonen en kleuren overeenkomen met hun voorkomen in de natuur, meestal afdrukken op papier of dia's, gebruikt ter onderscheiding van 'negatieven'\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa en que los tonos o colores corresponden (esto es no en forma inversa) a su apariencia real\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/05zl724\",\"https://g.co/kg/m/05zl724\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6232\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1413646\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Vistes\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"sv\":[\"papper\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fiber product)\"],\"it\":[\"carta\"],\"fr\":[\"papier\"],\"es\":[\"papel (papel)\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"papers (fiber products)\"],\"es\":[\"papel de amate\",\"amate\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se geralmente a todos os tipos de folhas finas emaranhadas ou feltradas ou teias de fibra formadas e secas em uma tela fina a partir de uma suspens\u00E3o aquosa de polpa. As fibras podem ser animais, como cabelo, seda ou l\u00E3, ou minerais, como amianto, ou sint\u00E9ticas. No entanto, a maior parte do papel \u00E9 feita de fibra vegetal celul\u00F3sica, como polpa de madeira, grama, algod\u00E3o, linho e palha.\"],\"en\":[\"Refers generally to all types of thin matted or felted sheets or webs of fiber formed and dried on a fine screen from a pulpy water suspension. The fibers may be animal, such as hair, silk or wool, or mineral, such as asbestos, or synthetic. However most paper is made from cellulosic plant fiber, such as from wood pulp, grass, cotton, linen, and straw.\"],\"nl\":[\"Verwijst in het algemeen naar alle typen vervilte vellen of weefsels die bestaan uit vezels, die uit in water gedompelde pulp zijn gevormd en gedroogd op een fijn schepraam. De vezels kunnen dierlijk zijn, zoals haar, zijde of wol, of mineraal, bijvoorbeeld asbest. Ook kunstvezels zijn een mogelijkheid. Het meeste papier wordt echter gemaakt van plantenvezels van bijvoorbeeld houtpulp, gras, katoen, linnen en stro.\"],\"es\":[\"Se refiere en general a todo tipo de hojas o redes enmara\u00F1adas o afieltradas de fibra formadas y secadas en una filtro fino a partir de un compuesto de agua con pulpa. Las fibras pueden ser animales, como pelo, seda o lana o minerales, como asbesto, o bien sint\u00E9ticas. Sin embargo, la mayor parte del papel es fabricado con fibra celul\u00F3sica de plantas la pulpa de madera, pasto, lino y paja.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010358\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"positiv\"],\"de\":[\"Positiv (Fotografie)\"],\"nb\":[\"positiv\"],\"zh-hant\":[\"\u6B63\u7247 (\u7167\u7247)\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"cheng p'ien\"],\"en\":[\"positives (photographs)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"zh\u00E8ng pi\u00E0n\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"zheng pian\"],\"it\":[\"positivi (fotografie)\"],\"nl\":[\"positieven (foto's)\"],\"es\":[\"positivos\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Positive (Fotografie)\"],\"en\":[\"positive (photograph)\"],\"es\":[\"positivo\"],\"nl\":[\"positief (foto)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, in der die T\u00F6ne und Farben mit ihrer nat\u00FCrlichen Erscheinung korrespondieren (das hei\u00DFt, nicht gegens\u00E4tzlich zu ihr sind).\"],\"zh-hant\":[\"\u7167\u7247\u4E2D\u7684\u8272\u76F8\u6216\u8272\u5F69\u8207\u771F\u5BE6\u666F\u7269\u4E00\u81F4\uFF0C\u6C92\u6709\u76F8\u53CD\u3002\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors correspond to (that is, are not reversed from) their appearance in nature.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas en que los tonos o colores corresponden (esto es no en forma inversa) a su apariencia real.\"],\"nl\":[\"Foto's waarvan de tonen en kleuren overeenkomen met hun voorkomen in de natuur, meestal afdrukken op papier of dia's. Gebruikt ter onderscheiding van 'negatieven'.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127180\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134775\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300244116\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Postkarte\"],\"en\":[\"postcards\"],\"fr\":[\"cartes postales\"],\"es\":[\"tarjetas postales\"],\"nl\":[\"briefkaarten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Postkarten\"],\"sv\":[\"brevkort\"],\"en\":[\"postcard\",\"post cards\",\"post card\"],\"it\":[\"cartolina postale\"],\"fr\":[\"carte postale\"],\"es\":[\"tarjeta postal\"],\"nl\":[\"briefkaart\"]},\"note\":{\"de\":[\"Karte mit einer geschriebenen oder gedruckten Nachricht, die ohne Umschlag verschickt wird, wobei die Portokosten in der Regel niedriger sind, als bei einem Brief mit Umschlag.\"],\"en\":[\"Cards on which a message may be written or printed for mailing without an envelope, usually at a lower rate than that for letters in envelopes.\"],\"nl\":[\"Kaarten waarop een boodschap kan worden geschreven of afgedrukt, die zijn bedoeld om zonder enveloppe te worden verstuurd, meestal voor een lager bedrag dan voor brieven.\"],\"es\":[\"Tarjetas en que un mensaje puede ser escrito o impreso para ser enviado por correo sin sobre, generalmente a una tasa m\u00E1s baja que las de cartas en sobres.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300207872\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300265777\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u9B5A\u5E02\u5834\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"y\u00FC shih ch'ang\"],\"en\":[\"fish markets\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"y\u00FA sh\u00EC ch\u01CEng\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"yu shi chang\"],\"nl\":[\"vismarkten (gebeurtenissen)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"fish market\",\"fish-markets\"],\"nl\":[\"vismarkt (gebeurtenis)\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u901A\u5E38\u70BA\u6236\u5916\u5E02\u96C6\uFF0C\u6216\u50C5\u642D\u84CB\u5C4B\u9802\u7684\u5BEC\u655E\u7A7A\u9593\uFF0C\u4EE5\u4F9B\u8CA9\u552E\u65B0\u9BAE\u9B5A\u7372\u3002\"],\"en\":[\"Markets, usually outdoors or in a large roofed space, where fresh dead fish are sold for food.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300112347\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"fotografia document\u00E1ria\"],\"zh-hant\":[\"\u7D00\u5BE6\u651D\u5F71\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"chi shih she ying\"],\"en\":[\"documentary photography\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"j\u00EC sh\u00ED sh\u00E8 y\u01D0ng\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"ji shi she ying\"],\"it\":[\"fotografia documentaria\"],\"nl\":[\"documentaire fotografie\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa documental\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6587\u737B\u651D\u5F71\",\"\u5831\u5C0E\u651D\u5F71\"],\"en\":[\"photography, documentary\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Uma abordagem \u00E0 fotografia em que o assunto \u00E9 gravado com \u00EAnfase na precis\u00E3o factual e com um alto grau de objetividade por parte do fot\u00F3grafo; frequentemente de um evento interessante. Pode ter o objetivo de registrar e, em \u00FAltima an\u00E1lise, influenciar as condi\u00E7\u00F5es sociais.\"],\"zh-hant\":[\"\u62CD\u651D\u904E\u7A0B\u4E2D\u5F37\u8ABF\u5448\u73FE\u4E8B\u5BE6\u7684\u6B63\u78BA\u6027\u53CA\u651D\u5F71\u5E2B\u7684\u5BA2\u89C0\u6027\u7684\u651D\u5F71\u6CD5\uFF0C\u6240\u62CD\u651D\u4E3B\u984C\u591A\u70BA\u5177\u6709\u65B0\u805E\u50F9\u503C\u7684\u4E8B\u4EF6\uFF1B\u651D\u5F71\u8005\u53EF\u80FD\u4EE5\u5982\u5BE6\u8A18\u9304\u793E\u6703\u72C0\u6CC1\u70BA\u4E3B\u8981\u76EE\u7684\uFF0C\u4F46\u6700\u7D42\u4E5F\u53EF\u80FD\u8A66\u5716\u85C9\u7531\u5F71\u7247\u5F71\u97FF\u793E\u6703\u5927\u773E\u3002\"],\"en\":[\"An approach to photography in which the subject is recorded with an emphasis on factual accuracy and with a high degree of objectivity by the photographer; often of a newsworthy event. May be intended to record, and ultimately influence, social conditions.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para un acercamiento a la fotograf\u00EDa en la cual el tema es registrado con un \u00E9nfasis efectivo y con un alto grado de objetividad por el fot\u00F3grafo. Se puede usar para registrar actitudes y condiciones sociales.\"],\"nl\":[\"Fotografie waarbij bij het vastleggen van het onderwerp, vaak een actuele gebeurtenis, de nadruk wordt gelegd op een nauwkeurige weergave van de feiten en de fotograaf een zo hoog mogelijke mate van objectiviteit aan de dag legt.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054225\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300386099\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264341\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mercats\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1719\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dokumentarfotografie\"],\"sv\":[\"Dokument\u00E4rfotografi\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fotografia documental\"],\"en\":[\"Documentary photography\"],\"it\":[\"Fotografia documentaria\"],\"fr\":[\"Photographie documentaire\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa documental\"],\"et\":[\"Dokumentaalfotograafia\"],\"cs\":[\"Dokument\u00E1rn\u00ED fotografie\"],\"da\":[\"Dokumentarfotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie documentar\u0103\"],\"ca\":[\"Fotografia documental\"],\"nl\":[\"Documentaire fotografie\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"Fotografia documental\"],\"en\":[\"Documentary photography\"],\"es\":[\"Fotografia documental\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografick\u00FD styl\"],\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438, \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u0443\u0435\u043C\u044B\u0439 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F \u0437\u043D\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0438 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u0439\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero da fotografia que trabalha no registro cultural ou art\u00EDstico de um momento, em oposi\u00E7\u00E3o \u00E0 publicidade ou o jornalismo\"],\"en\":[\"Form of photography used to chronicle significant and historical events\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fotogiornalistica\"],\"fr\":[\"Courant de la photographie\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa usada para informar sobre eventos hist\u00F3ricos y significativos\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4142019-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101277\",\"https://www.freebase.com/m/07nzfh\",\"https://g.co/kg/m/07nzfh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q615498\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F340584.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Katalonien\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Katalonia\"],\"pt\":[\"Catalunha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Katalonija\"],\"hr\":[\"Katalonija\"],\"lv\":[\"Katalonija\"],\"fr\":[\"Catalogne\"],\"hu\":[\"Katal\u00F3nia\"],\"sk\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Katalonija\"],\"ga\":[\"An Chatal\u00F3in\"],\"ca\":[\"Catalunya\"],\"sv\":[\"Katalonien\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalonia\"],\"it\":[\"Catalogna\"],\"es\":[\"Catalu\u00F1a\"],\"et\":[\"Kataloonia\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Katalunia\"],\"pl\":[\"Katalonia\"],\"da\":[\"Catalonien\"],\"ro\":[\"Catalonia\"],\"nl\":[\"Cataloni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Catalunya\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"fi\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"pt\":[\"Catalunya\"],\"bg\":[\"Catalunya\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\",\"Autonomous community of Catalonia\"],\"it\":[\"Catalunya\"],\"fr\":[\"Catalunya\",\"Cat.\",\"Catal.\"],\"hu\":[\"Catalunya\"],\"et\":[\"Catalunya\"],\"eu\":[\"Catalunya\"],\"cs\":[\"Catalunya\"],\"pl\":[\"Catalunya\"],\"da\":[\"Catalunya\"],\"ca\":[\"Comunitat Aut\u00F2noma de Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"nl\":[\"Catalonie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Autonome Gemeinschaft in Spanien\"],\"sv\":[\"Autonom region i nord\u00F6stra Spanien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Itsehallintoalue Koillis-Espanjassa\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o aut\u00F4noma da Espanha\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442 \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Autonomous community of Spain\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nijas autonomais apgabals\"],\"it\":[\"Comunit\u00E0 autonoma della Spagna\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion europ\u00E9enne constitu\u00E9 en communaut\u00E9 autonome de l'Espagne\"],\"es\":[\"Comunidad aut\u00F3noma de Espa\u00F1a\"],\"cs\":[\"Autonomn\u00ED spole\u010Denstv\u00ED \u0160pan\u011Blska\"],\"eu\":[\"Espainiako autonomia erkidegoa\"],\"sk\":[\"Auton\u00F3mne spolo\u010Denstvo v \u0160panielsku\"],\"pl\":[\"Wsp\u00F3lnota autonomiczna Hiszpanii\"],\"nl\":[\"Autonome gemeenschap van Spanje\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu constitu\u00EFt com a comunitat aut\u00F2noma d'Espanya\"]},\"latitude\":41.8375,\"longitude\":1.5377778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5705\",\"http://viaf.org/viaf/159380011\",\"https://d-nb.info/gnd/4029916-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79089624\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11868397w\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11950591d\",\"http://www.idref.fr/026436051/id\",\"http://www.idref.fr/02747299X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628351\",\"https://www.freebase.com/m/01zv_\",\"https://g.co/kg/m/01zv_\",\"http://openlibrary.org/works/OL76843A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/150096\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450536\",\"http://datos.bne.es/resource/XX96174\",\"https://sws.geonames.org/3336901/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7030216\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7337734\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206043\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108089\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016656n\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/15402\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/60736\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record6727\",\"https://libris.kb.se/nl021qz644jl4f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y108089\",\"http://dbpedia.org/resource/Catalonia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/340584\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1719\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1684\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Matar\u00F3 - 9 La Venta del Pez\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Gibert Gibert, Jordi\"]},\"dcCreator\":{\"ca\":[\"Desconegut\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1925-1933\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"340584\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Unknown\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Col\u00B7lecci\u00F3 Jordi Gibert Gibert\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300265777\",\"Recursos naturals i medi ambient\",\"Vistes\",\"Activitats econ\u00F2miques\",\"Mercats\",\"Peix - Comer\u00E7\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"Matar\u00F3 - 9 La Venda del Peix\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotografia documental\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134547\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300026816\",\"Postal (9x14)\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"]},\"dctermsSpatial\":{\"ca\":[\"Catalunya\",\"Matar\u00F3 (Maresme)\",\"Catalunya\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T09:47:44.753488Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T09:47:44.753936Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_340584\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-01T16:48:58.702Z\",\"timestamp_created_epoch\":1417452538702,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2857",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2857&width=560&url=http%3A%2F%2Fdigitalcollections.library.ku.edu.tr%2Futils%2Fgetstream%2Fcollection%2FSOI%2Fid%2F1462",
      "type": "Audio",
      "where": "Europeana",
      "who": "@digitalcollections.library.ku.edu.tr",
      "description": "Sar\u0131yer \u00C7ar\u015Famba Pazar\u0131nda, pazarc\u0131lar\u0131n ba\u011Fr\u0131\u015Flar\u0131n\u0131 ve m\u00FC\u015Fterilerle olan konu\u015Fmalar\u0131n\u0131 dinliyoruz. / We listen to the market vendors shouting and talking to customers in the Sar\u0131yer Wednesday Market.\nThis sound was originally recorded by TASCAM DR-680 Portable Multitrack Sound Recorder and DPA 5100 Mobile Surround Microphone in 6 channels, and edited in Logic Pro X.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:51 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000850107\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/utils/getstream/collection/SOI/id/1462\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468\",\"edmObject\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/utils/ajaxhelper/?CISOROOT=SOI&CISOPTR=1463&action=2&DMSCALE=70&DMWIDTH=512&DMHEIGHT=471&DMX=0&DMY=0&DMTEXT=&DMROTATE=0\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671113\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/utils/getstream/collection/SOI/id/1462\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Vendor; Pazarc\u0131 - https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468. P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi. Ko\u00E7 University - http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468' target='_blank' rel='noopener'>Market Vendor; Pazarc\u0131</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468' target='_blank' rel='noopener'>Ko\u00E7 University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Turkey</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468/manifest\"],\"ebucoreAudioChannelNumber\":2,\"ebucoreDuration\":\"207415\",\"ebucoreSampleSize\":0,\"ebucoreSampleRate\":44100,\"ebucoreBitRate\":320000,\"ebucoreHasMimeType\":\"audio/mpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":8297225},{\"about\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/utils/ajaxhelper/?CISOROOT=SOI&CISOPTR=1463&action=2&DMSCALE=70&DMWIDTH=512&DMHEIGHT=471&DMX=0&DMY=0&DMTEXT=&DMROTATE=0\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Vendor; Pazarc\u0131 - https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468. P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi. Ko\u00E7 University - http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468' target='_blank' rel='noopener'>Market Vendor; Pazarc\u0131</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468' target='_blank' rel='noopener'>Ko\u00E7 University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Turkey</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":471,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#2F4F4F\",\"#B22222\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":64977},{\"about\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1462\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Vendor; Pazarc\u0131 - https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468. P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi. Ko\u00E7 University - http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468' target='_blank' rel='noopener'>Market Vendor; Pazarc\u0131</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468' target='_blank' rel='noopener'>Ko\u00E7 University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Turkey</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Vendor; Pazarc\u0131 - https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468. P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi. Ko\u00E7 University - http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468' target='_blank' rel='noopener'>Market Vendor; Pazarc\u0131</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468' target='_blank' rel='noopener'>Ko\u00E7 University</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Turkey</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/soundgenres/Environment_recordings/Soundscapes\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Soundscape\"],\"en\":[\"Soundscapes\"],\"it\":[\"Suoni ambientali\"],\"fr\":[\"Paysages sonores\"],\"pl\":[\"D\u017Awi\u0119k\u00F3w otoczenia\"],\"es\":[\"Sonidos ambientales\"]},\"note\":{\"en\":[\"Ambient sounds from natural and/or built environments. For sounds of animals, weather, water, etc. see Nature sounds.\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026039\",\"http://id.worldcat.org/fast/1752721\"],\"inScheme\":[\"http://data.europeana.eu/concept/soundgenres\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2059221_Ag_EU_eSOUNDS_1026_SunaKirac\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Turkey\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"tr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdigitalcollections.library.ku.edu.tr%2Futils%2Fajaxhelper%2F%3FCISOROOT%3DSOI%26CISOPTR%3D1463%26action%3D2%26DMSCALE%3D70%26DMWIDTH%3D512%26DMHEIGHT%3D471%26DMX%3D0%26DMY%3D0%26DMTEXT%3D%26DMROTATE%3D0&type=SOUND\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468#contentTier\",\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2059221_Ag_EU_eSOUNDS_1026_SunaKirac\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671113\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Sounds\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000850107\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Ko\u00E7 University\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\"],\"proxyFor\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"edmType\":\"SOUND\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"P\u0131nar \u00C7evikayak Yelmi\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"19.08.2015\\n2015\\n14:16-14:20\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Sar\u0131yer \u00C7ar\u015Famba Pazar\u0131nda, pazarc\u0131lar\u0131n ba\u011Fr\u0131\u015Flar\u0131n\u0131 ve m\u00FC\u015Fterilerle olan konu\u015Fmalar\u0131n\u0131 dinliyoruz. / We listen to the market vendors shouting and talking to customers in the Sar\u0131yer Wednesday Market.\\nThis sound was originally recorded by TASCAM DR-680 Portable Multitrack Sound Recorder and DPA 5100 Mobile Surround Microphone in 6 channels, and edited in Logic Pro X.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://digitalcollections.library.ku.edu.tr/cdm/ref/collection/SOI/id/1468\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Ko\u00E7 University\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"PAZARCI_003\",\"The Soundscape of Istanbul\\nhttps://soundscapeofistanbul.ku.edu.tr/archive\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Pazarc\u0131lar\",\"Sar\u0131yer\",\"\u00C7ar\u015Famba Pazar\u0131\",\"Al\u0131\u015Fveri\u015F / Market vendors\",\"Sar\u0131yer\",\"Wednesday Market\",\"Shopping\\n\\nSar\u0131yer (Istanbul, Turkey)\"],\"en\":[\"http://data.europeana.eu/concept/soundgenres/Environment_recordings/Soundscapes\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Market Vendor\",\"Pazarc\u0131\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Human (verbal)\\nmp3 (320 kbps)\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"The Soundscape of Istanbul\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\"],\"proxyFor\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\",\"edmType\":\"SOUND\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:02:05.376Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:02:05.377Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2059221/cdm_ref_collection_SOI_id_1468\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-25T10:53:38.301Z\",\"timestamp_created_epoch\":1480071218301,\"timestamp_update\":\"2016-11-25T10:53:38.301Z\",\"timestamp_update_epoch\":1480071218301,\"type\":\"SOUND\"}"
    },
    {
      "title": "Market",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2855",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2855&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.museunacional.cat%2FEuropeana%2Fimages%2F004906-D.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museunacional.cat",
      "description": "Acquisition credit: Plandiura Collection, purchased 1903",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:48 +0000",
      "language": "eng",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"agents\":[{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part-kue11014046\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Nonell, Isidre\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Nonell y Monturiol, Isidro\",\"No\u00E9\",\"Nonell, Isidro\",\"Nonell i Monturiol, Isidre\",\"Nonell y Montoriol, Isidro\",\"Nonell Monturiol, Isidre\",\"Nonell y Monturiol, Isidoro\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772880\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.museunacional.cat/Europeana/images/004906-D.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d\",\"edmObject\":\"http://www.museunacional.cat/Europeana/images/004906-D.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"]},\"about\":\"http://www.museunacional.cat/Europeana/images/004906-D.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(eng) Market - https://www.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D. Nonell, Isidre; (en) Nonell, Isidre. Museo Nacional de Arte de Catalu\u00F1a - http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='eng'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D' target='_blank' rel='noopener'>Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Nonell, Isidre</dd><dd lang='en'>Nonell, Isidre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d' target='_blank' rel='noopener'>Museo Nacional de Arte de Catalu\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D/manifest\"],\"ebucoreWidth\":3000,\"ebucoreHeight\":2018,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1267704},{\"about\":\"http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d\",\"textAttributionSnippet\":\"(eng) Market - https://www.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D. Nonell, Isidre; (en) Nonell, Isidre. Museo Nacional de Arte de Catalu\u00F1a - http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='eng'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D' target='_blank' rel='noopener'>Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Nonell, Isidre</dd><dd lang='en'>Nonell, Isidre</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.museunacional.cat/en/colleccio/market/isidre-nonell/004906-d' target='_blank' rel='noopener'>Museo Nacional de Arte de Catalu\u00F1a</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":80697},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00575\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier (Material)\"],\"no\":[\"papir\"],\"sv\":[\"papper\"],\"fi\":[\"paperi\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fibre product)\"],\"hr\":[\"papir\"],\"it\":[\"carta (prodotto di fibra)\"],\"fr\":[\"papier (produit fibreux)\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"],\"es\":[\"papel\"],\"cs\":[\"pap\u00EDr\"],\"sl\":[\"papir\"],\"pl\":[\"papier\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"],\"ca\":[\"paper\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"pap\u00E9is\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00229\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00231\",\"http://partage.vocnet.org/part00229\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00573\",\"http://partage.vocnet.org/part01379\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00047\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"tegning (verk)\"],\"de\":[\"Zeichnung (visuelles Werk)\"],\"fi\":[\"piirustukset\"],\"sv\":[\"teckning\"],\"pt\":[\"desenho\"],\"en\":[\"drawings (visual works)\"],\"hr\":[\"crte\u017E\"],\"it\":[\"disegni\"],\"fr\":[\"dessin (oeuvre visuelle)\"],\"hu\":[\"rajz\"],\"es\":[\"dibujo (obra visual)\"],\"cs\":[\"kresba\"],\"sl\":[\"risbe\"],\"pl\":[\"rysunek\"],\"ca\":[\"dibuix (obra visual)\"],\"nl\":[\"tekeningen\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"tegninger\"],\"de\":[\"Handzeichnung\"],\"sv\":[\"teckningar\"],\"pt\":[\"desenhos\"],\"en\":[\"drawing (visual work)\"],\"hr\":[\"crte\u017Ei\"],\"it\":[\"disegno (obra visiva)\"],\"fr\":[\"dessins (oeuvres visuelles)\"],\"hu\":[\"rajzok\"],\"es\":[\"dibujos (obras visuales)\"],\"cs\":[\"kresby\"],\"pl\":[\"rysunki\"],\"nl\":[\"tekening (visueel werk)\"],\"ca\":[\"dibuixos (obres visuals)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part01377\",\"http://partage.vocnet.org/part00039\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part01377\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00415\",\"http://partage.vocnet.org/part00948\",\"http://partage.vocnet.org/part00560\",\"http://partage.vocnet.org/part01284\",\"http://partage.vocnet.org/part01330\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00604\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Aquarell (Farbe)\"],\"no\":[\"vannfarge (maling)\"],\"sv\":[\"akvarell (f\u00E4rg)\"],\"fi\":[\"vesiv\u00E4ri\"],\"pt\":[\"aguarela (tinta)\"],\"en\":[\"watercolour (paint)\"],\"hr\":[\"akvarel (boja)\"],\"it\":[\"acquarello (vernice)\"],\"fr\":[\"aquarelle (mat\u00E9riau)\"],\"hu\":[\"akvarell (fest\u00E9k)\"],\"es\":[\"acuarela (material)\"],\"cs\":[\"akvarel (barva)\"],\"sl\":[\"vodna barva\"],\"pl\":[\"akwarela (farba)\"],\"nl\":[\"waterverf\"],\"ca\":[\"aquarel\u00B7la (material)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Aquarellfarbe\"],\"pt\":[\"aguarelas (tintas)\"],\"en\":[\"watercolor (paint)\"],\"fr\":[\"aquarelles (mat\u00E9riaux)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00605\",\"http://partage.vocnet.org/part00605\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00603\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00881\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"tegning (skaping av bilde)\"],\"de\":[\"Zeichnen (k\u00FCnstlerische Technik)\"],\"fi\":[\"piirustus\"],\"sv\":[\"teckning (bildskapande)\"],\"pt\":[\"desenhar\"],\"en\":[\"drawing (image-making)\"],\"hr\":[\"crtanje\"]}},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00357\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Modernisme\"],\"no\":[\"Modernismo\"],\"sv\":[\"Jugend (Modernismo)\"],\"fi\":[\"Modernisme\"],\"pt\":[\"Modernismo\"],\"en\":[\"Modernisme\"],\"hr\":[\"Katalonski modernizam\"],\"it\":[\"Modernismo\"],\"fr\":[\"Modernisme\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3 (Modernisme)\"],\"es\":[\"Modernismo\"],\"cs\":[\"secese (Modernisme)\"],\"sl\":[\"Katalonski modernizem\"],\"pl\":[\"Modernisme\"],\"nl\":[\"Modernisme\"],\"ca\":[\"Modernisme\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Modernismo\"],\"fi\":[\"Modernismi (Modernisme)\"],\"en\":[\"Modernismo\"],\"hu\":[\"Modernismo\"],\"nl\":[\"Modernismo\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00353\",\"http://partage.vocnet.org/part00349\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026117_Ag_EU_PartagePlus_1017\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.museunacional.cat%2FEuropeana%2Fimages%2F004906-D.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D#contentTier\",\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026117_Ag_EU_PartagePlus_1017\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Partage Plus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772880\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museu Nacional d\u2019Art de Catalunya\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430 \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"],\"fi\":[\"Museu Nacional d\u2019Art de Catalunya\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Catalunha\"],\"en\":[\"National Museum of Art of Catalonia\"],\"it\":[\"Museo nazionale d'arte della Catalogna\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'Art de Catalogne\"],\"es\":[\"Museo Nacional de Arte de Catalu\u00F1a\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED um\u011Bleck\u00E9 muzeum\"],\"pl\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"],\"ca\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"],\"nl\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\"],\"proxyFor\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part-kue11014046\"],\"en\":[\"Nonell, Isidre\"]},\"dcDescription\":{\"eng\":[\"Acquisition credit: Plandiura Collection, purchased 1903\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00881\",\"drawing (image-making)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"004906-D\",\"004906-D\"]},\"dcTitle\":{\"eng\":[\"Market\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00047\",\"http://partage.vocnet.org/part00357\"],\"eng\":[\"drawings (visual works)\",\"Modernisme\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1897/1900\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"21.6 x 31.3 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00575\",\"http://partage.vocnet.org/part00604\"],\"eng\":[\"paper (fiber product)\",\"watercolour (paint)\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museu Nacional d'Art de Catalunya, Barcelona\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\"],\"proxyFor\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:54.763Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:49:54.763Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026117/Partage_Plus_ProvidedCHO_Museu_Nacional_d_Art_de_Catalunya_004906_D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-29T11:05:40.503Z\",\"timestamp_created_epoch\":1390993540503,\"timestamp_update\":\"2014-04-30T15:06:01.763Z\",\"timestamp_update_epoch\":1398870361763,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Jahrmarkt in St. Ingbert II.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2853",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2853&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fd%2Fsm30000795",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildindex.de",
      "description": "Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1962.05.12.-1962.10.15. \u2014 Heidelberg <br>Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1966.04.24.-1966.05.22. \u2014 Reutlingen <br>Ausstellung \u2014 Max Slevogt, Albert Weisgerber, Hans Purrmann \u2014 1971.07.09.-1971.10.03. \u2014 Saarbr\u00FCcken <br>Ausstellung \u2014 Sammlung Kohl-Weigand in ausgew\u00E4hlten Beispielen \u2014 1980.05.17.-1980.06.08. \u2014 Saarbr\u00FCcken <br>Ausstellung \u2014 German Impressionism and Expressionism \u2014 1983.06.19.-1983.08.21. \u2014 Leicester <br>Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.09.10.-1984.09.23. \u2014 Peking <br>Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.10.08.-1984.10.22. \u2014 Wuhan <br>Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.11.05.-1984.11.19. \u2014 Chengdu <br>Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1995.12.17.-1996.03.03. \u2014 Speyer <br>Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber 1878-1915 - Zu fr\u00FCher Abschied vom Atelier \u2014 1995.09.15.-1995.11.12. \u2014 M\u00FCnchen <br>Ausstellung \u2014 2000+ Neu im Saarlandmuseum \u2014 2013.11.08.-2014.04.21. \u2014 Saarbr\u00FCcken <br>Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber - Retrospektive 1878-1915 \u2014 2015.03.21.-2015.06.05. \u2014 Saarbr\u00FCcken <br>Ausstellung \u2014 Bilder / Schicksale - Provenienzforschung am Saarlandmuseum \u2014 2017.11.18.-2018.08.26. \u2014 Saarbr\u00FCcken <br>Signatur: im Bild unten rechts \u2014 Weisgerber 06 <br>Aufkleber rund: R\u00FCckseite Sperrholz oben Mitte \u2014 16 <br>Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholz rechts \u2014 3 Albert Weisgerber Jahrmarkt in St. Ingbert, 1906 / \u00D6l auf pappe, 59,5 x 73,4 cm / mit Stempel: Stiftung Saarl. kulturbesitz - Saarland-Museum - / Bismarckstra\u00DFe 11-15 / 6600 Saarbr\u00FCcken 3 <br>Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholzplatte oben Mitte \u2014 3. / Jahrmarkt in St. Ingbert, 1906 / \u00D6l auf Pappe, 59,5 x 73,4 cm / mit Stempel: Stiftung Saarl. Kulturbesitz / - saarland-Museum - / Bismarckstra\u00DFe 11-15 / 6600 Saarbr\u00FCcken 3 / 15 <br>Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholzplatte \u2014 hasenkamp / Ausstellung / Impressionismus / Expressionismus / china / Titel / Jahrmarkt in / St. Ingbert / gr\u00F6\u00DFe/Material / 59,5 x 73,4 cm / L.N.: 3 / k\u00FCnstler/Leihgeber / Albert Weisgerber <br>kleiner Rundstempel: R\u00FCckseite Sperrholz unten rechts \u2014 Saarland-Museum KW 105G mit wei\u00DFem Inventarisierungskreuz <br>Pappschild: R\u00FCckseite Rahmen oben \u2014 A 96 Jahrmarkt in St. Ingbert 1906 (Zweite Fassung) \u00D6/L 85 x 100; signiert und datiert u.r.: A. Weisgerber 06. sammlung franz Josef Kohl-Weigand, St. Ingbert <br>kleiner Rundstempel: R\u00FCckseite Rahmen unten rechts \u2014 Saarland-Museum KW 105G mit wei\u00DFem Inventarisierungskreuz <br>Aufkleber: R\u00FCckseite Rahmen oben Mitte \u2014 2./von3",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:46 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"agents\":[{\"about\":\"https://d-nb.info/gnd/118630407\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Weisgerber, Albert\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Weisgerber, A.\",\"AW.\",\"A.W.\",\"W, A.\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/83151776836018012990\",\"http://isni.org/isni/0000000082228391\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q451003\",\"http://id.loc.gov/rwo/agents/n50022771\",\"https://d-nb.info/gnd/174287356\",\"https://d-nb.info/gnd/129083194\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1878-04-21\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1915-05-10\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045869016\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildindex.de/bilder/d/sm30000795\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildindex.de/document/obj18801062\",\"edmObject\":\"http://www.bildindex.de/bilder/d/sm30000795\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://www.bildindex.de/bilder/d/sm3000795a\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildindex.de/bilder/d/sm3000795a\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Jahrmarkt in St. Ingbert II - https://www.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND. Weisgerber, Albert. Saarlandmuseum - http://www.bildindex.de/document/obj18801062. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND' target='_blank' rel='noopener'>Jahrmarkt in St. Ingbert II</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisgerber, Albert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildindex.de/document/obj18801062' target='_blank' rel='noopener'>Saarlandmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1315,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#8B4513\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#FFFAFA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":241603},{\"about\":\"http://www.bildindex.de/document/obj18801062\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Jahrmarkt in St. Ingbert II - https://www.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND. Weisgerber, Albert. Saarlandmuseum - http://www.bildindex.de/document/obj18801062. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND' target='_blank' rel='noopener'>Jahrmarkt in St. Ingbert II</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisgerber, Albert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildindex.de/document/obj18801062' target='_blank' rel='noopener'>Saarlandmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":101542},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildindex.de/bilder/d/sm30000795\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Jahrmarkt in St. Ingbert II - https://www.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND. Weisgerber, Albert. Saarlandmuseum - http://www.bildindex.de/document/obj18801062. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND' target='_blank' rel='noopener'>Jahrmarkt in St. Ingbert II</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Weisgerber, Albert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildindex.de/document/obj18801062' target='_blank' rel='noopener'>Saarlandmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1479,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":529939},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"422_DDB_SLM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"aggregatedCHO\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fd%2Fsm30000795&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND#contentTier\",\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"422_DDB_SLM\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045869016\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Saarlandmuseum\"],\"en\":[\"Saarland Museum\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"],\"proxyFor\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"dcContributor\":{\"de\":[\"Saarlandmuseum / Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 Moderne Galerie (Saarbr\u00FCcken ) (Move)\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://d-nb.info/gnd/118630407\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"2006.01.10 (Objektbewegung)\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1962.05.12.-1962.10.15. \u2014 Heidelberg\",\"Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1966.04.24.-1966.05.22. \u2014 Reutlingen\",\"Ausstellung \u2014 Max Slevogt, Albert Weisgerber, Hans Purrmann \u2014 1971.07.09.-1971.10.03. \u2014 Saarbr\u00FCcken\",\"Ausstellung \u2014 Sammlung Kohl-Weigand in ausgew\u00E4hlten Beispielen \u2014 1980.05.17.-1980.06.08. \u2014 Saarbr\u00FCcken\",\"Ausstellung \u2014 German Impressionism and Expressionism \u2014 1983.06.19.-1983.08.21. \u2014 Leicester\",\"Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.09.10.-1984.09.23. \u2014 Peking\",\"Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.10.08.-1984.10.22. \u2014 Wuhan\",\"Ausstellung \u2014 Meisterwerke deutscher Kunst - aus der Sammlung der Stiftung Saarl\u00E4ndischer Kulturbesitz \u2014 1984.11.05.-1984.11.19. \u2014 Chengdu\",\"Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber \u2014 1995.12.17.-1996.03.03. \u2014 Speyer\",\"Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber 1878-1915 - Zu fr\u00FCher Abschied vom Atelier \u2014 1995.09.15.-1995.11.12. \u2014 M\u00FCnchen\",\"Ausstellung \u2014 2000+ Neu im Saarlandmuseum \u2014 2013.11.08.-2014.04.21. \u2014 Saarbr\u00FCcken\",\"Ausstellung \u2014 Albert Weisgerber - Retrospektive 1878-1915 \u2014 2015.03.21.-2015.06.05. \u2014 Saarbr\u00FCcken\",\"Ausstellung \u2014 Bilder / Schicksale - Provenienzforschung am Saarlandmuseum \u2014 2017.11.18.-2018.08.26. \u2014 Saarbr\u00FCcken\",\"Signatur: im Bild unten rechts \u2014 Weisgerber 06\",\"Aufkleber rund: R\u00FCckseite Sperrholz oben Mitte \u2014 16\",\"Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholz rechts \u2014 3 Albert Weisgerber Jahrmarkt in St. Ingbert, 1906 / \u00D6l auf pappe, 59,5 x 73,4 cm / mit Stempel: Stiftung Saarl. kulturbesitz - Saarland-Museum - / Bismarckstra\u00DFe 11-15 / 6600 Saarbr\u00FCcken 3\",\"Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholzplatte oben Mitte \u2014 3. / Jahrmarkt in St. Ingbert, 1906 / \u00D6l auf Pappe, 59,5 x 73,4 cm / mit Stempel: Stiftung Saarl. Kulturbesitz / - saarland-Museum - / Bismarckstra\u00DFe 11-15 / 6600 Saarbr\u00FCcken 3 / 15\",\"Aufkleber: R\u00FCckseite Sperrholzplatte \u2014 hasenkamp / Ausstellung / Impressionismus / Expressionismus / china / Titel / Jahrmarkt in / St. Ingbert / gr\u00F6\u00DFe/Material / 59,5 x 73,4 cm / L.N.: 3 / k\u00FCnstler/Leihgeber / Albert Weisgerber\",\"kleiner Rundstempel: R\u00FCckseite Sperrholz unten rechts \u2014 Saarland-Museum KW 105G mit wei\u00DFem Inventarisierungskreuz\",\"Pappschild: R\u00FCckseite Rahmen oben \u2014 A 96 Jahrmarkt in St. Ingbert 1906 (Zweite Fassung) \u00D6/L 85 x 100; signiert und datiert u.r.: A. Weisgerber 06. sammlung franz Josef Kohl-Weigand, St. Ingbert\",\"kleiner Rundstempel: R\u00FCckseite Rahmen unten rechts \u2014 Saarland-Museum KW 105G mit wei\u00DFem Inventarisierungskreuz\",\"Aufkleber: R\u00FCckseite Rahmen oben Mitte \u2014 2./von3\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"\u00D6l (Material/Technik)\",\"Pappe (Material/Technik)\",\"Sperrholz (Material/Technik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NI 5761 (Inventarnummer)\"]},\"dcRelation\":{\"de\":[\"dokumentiert in: Christoffel, 1950, S. 33; Abbild-Nr. S. 73\",\"dokumentiert in: Imiela, 1964, S. 286\",\"dokumentiert in: Albert Weisgerber, 1966, Katalog-Nr. 2\",\"dokumentiert in: Slevogt, Weisgerber, Purrmann, 1971, Katalog-Nr. 48\",\"dokumentiert in: Ishikawa-Franke, 1978, S. 192; Abbild-Nr. 137; Katalog-Nr. 137\",\"dokumentiert in: German Impressionism, 1983, Katalog-Nr. 2\",\"dokumentiert in: Meisterwerke deutscher Kunst, 1984, Abbild-Nr. S. 25; Katalog-Nr. 3\",\"dokumentiert in: Kalender, Mainz, 1992, Abbild-Nr. Monat Mai des Kalenders\",\"dokumentiert in: Zu fr\u00FCher Abschied, 1995, S. 53\",\"dokumentiert in: Albert Weisgerber, 1995, Abbild-Nr. S. 6\",\"dokumentiert in: Kalender St. Ingbert, 2000, Abbild-Nr. Titelblatt des Kalenders\",\"dokumentiert in: Verantwortung, 2010, S.316f; Abbild-Nr. 35\",\"dokumentiert in: 2000+, 2013, S. 138; Abbild-Nr. S. 141\",\"dokumentiert in: Albert Weisgerber, 2015, S. 60, 93; Abbild-Nr. S. 45; Katalog-Nr. 28\",\"dokumentiert in: Provenienzforschung, 2017, S. 15; Abbild-Nr. 22\",\"dokumentiert in: Provenienz, 2018, Abbild-Nr. S.48\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Malerei\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Jahrmarkt in St. Ingbert II.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1906 (Herstellung)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H\u00F6he: 59,5 cm 74 cm [mit Rahmen]\",\"Breite: 73,4 cm 88,5 cm [mit Rahmen]\",\"Tiefe: 8,5 cm [mit Rahmen]\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Saarbr\u00FCcken (Move)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"],\"proxyFor\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND#contentTier\",\"created\":\"2020-12-07T16:11:14.521104Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND#metadataTier\",\"created\":\"2020-12-07T16:11:14.521645Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/422/item_TO5MLAGK3E6QCA3W4SQN2ITSQUEYS5ND\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2020-12-07T16:11:02.460Z\",\"timestamp_created_epoch\":1607357462460,\"timestamp_update\":\"2020-12-07T16:11:02.460Z\",\"timestamp_update_epoch\":1607357462460,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Potters\u2019 market",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2851",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2851&width=560&url=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.436%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gams.uni-graz.at",
      "description": "Low-angle outdoor photograph of a street market with pottery in the foreground and people in urban and rural clothes in the background. Potter\u2019s market in Sofia.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:45 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/09403/o_vase_436_CHO\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/09403/o_vase_436_CHO\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.436%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.436\",\"edmObject\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.436%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.436%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Potters\u2019 market - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO. Karastoyanov, Ivan Anastasov. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.436. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Potters\u2019 market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karastoyanov, Ivan Anastasov</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.436' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.436%2FIMAGE.1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_436_CHO/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":581825,\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1523,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#FDF5E6\",\"#FFEBCD\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://hdl.handle.net/11471/505.20.1692\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Funded by: Austrian Science Fund (FWF): P 22104-G18\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/vase\"]},\"dcCreator\":{\"de\":[\"S\u00FCdosteurop\u00E4ische Geschichte und Anthropologie, Institut\\n                    f\u00FCr Geschichte, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\",\"Zentrum f\u00FCr Informationsmodellierung - Austrian Centre\\n                    for Digital Humanities, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/2057708-4\",\"http://d-nb.info/gnd/1137284463\"],\"en\":[\"Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz\",\"Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz\"]},\"owlSameAs\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.436\"],\"textAttributionSnippet\":\"(en) Potters\u2019 market - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO. ; (en) Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.436. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Potters\u2019 market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.436' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.436\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Potters\u2019 market - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO. Karastoyanov, Ivan Anastasov. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.436. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Potters\u2019 market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karastoyanov, Ivan Anastasov</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.436' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_436_CHO/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_436_CHO\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.436%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_436_CHO\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/09403/o_vase_436_CHO#contentTier\",\"/item/09403/o_vase_436_CHO#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"AIT Angewandte Informationstechnik Forschungsgesellschaft mbH Europeana Local Austria\"],\"en\":[\"EuropeanaLocal Austria\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"en\":[\"University of Graz\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://geonames.org/727011\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sofia\"]},\"latitude\":42.69751,\"longitude\":23.32415}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/09403/o_vase_436_CHO\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.436#CHO\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_436_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/09403/o_vase_436_CHO\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/09403/o_vase_436_CHO\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Karastoyanov, Ivan Anastasov\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Low-angle outdoor photograph of a street market with pottery in the foreground and people in urban and rural clothes in the background. Potter\u2019s market in Sofia.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"\u0421 \u0406 3580\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Clothing\",\"Electric Power\",\"Urban and Rural Life\",\"Exchange\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Potters\u2019 market\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1910 before\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"St. Cyril and St. Methodius National Library\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://geonames.org/727011\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_436_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO#contentTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:22:49.596858Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_436_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/09403/o_vase_436_CHO#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:22:49.597457Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_436_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.436%2FIMAGE.1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-11-14T12:47:05.279Z\",\"timestamp_created_epoch\":1573735625279,\"timestamp_update\":\"2022-04-08T09:06:32.134Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649408792134,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Promoci\u00F3 del turisme a Europa]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2849",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2849&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F645768.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "Les autoritats gironines visiten diferents indrets d'Europa per a promocionar el turisme a la Costa Brava. Mercat de marisc, probablement a Par\u00EDs.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:44 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:44 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"en\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"sl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ga\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"fr\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ca\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"es\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"nl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"note\":{\"ca\":[\"fot\u00F2graf i realitzador cinematogr\u00E0fic\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/315538611\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n2016012521\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5473677\",\"http://g.co/kg/g/11f4pn4pf0\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1920-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1994-07-15T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13455\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7038\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/645768.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Promotion of tourism in Europe] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768' target='_blank' rel='noopener'>[Promotion of tourism in Europe]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/645768.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Promotion of tourism in Europe] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768' target='_blank' rel='noopener'>[Promotion of tourism in Europe]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1970</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/645768.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/645768.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1796\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunststoff\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Muovi\"],\"pt\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plastikas\"],\"lv\":[\"Plastmasas\"],\"hr\":[\"Plastika\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re plastique\"],\"hu\":[\"M\u0171anyag\"],\"sk\":[\"Plast\"],\"sl\":[\"Plastika\"],\"ga\":[\"Plaisteach\"],\"ca\":[\"Pl\u00E0stic\"],\"sv\":[\"Plast\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BB\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC\"],\"en\":[\"Plastic\"],\"it\":[\"Materie plastiche\"],\"es\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"et\":[\"Plast\"],\"eu\":[\"Plastiko\"],\"cs\":[\"Plast\"],\"pl\":[\"Tworzywo sztuczne\"],\"ro\":[\"Mas\u0103 plastic\u0103\"],\"da\":[\"Plast\"],\"nl\":[\"Kunststof\"]},\"note\":{\"de\":[\"Chemische Verbindungen mit variierbaren technischen Eigenschaften\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen seos\"],\"sv\":[\"Material\"],\"ru\":[\"\u041E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B, \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u044F\u0432\u043B\u044F\u044E\u0442\u0441\u044F \u0441\u0438\u043D\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435 \u043F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0440\u044B\"],\"pt\":[\"Material org\u00E2nico polim\u00E9rico sint\u00E9tico\"],\"en\":[\"Material of a wide range of synthetic or semi-synthetic organic solids\"],\"it\":[\"Materiale artificiale con struttura macromolecolare\"],\"fr\":[\"Type de mati\u00E8re organique solide, synth\u00E9tique ou hemi-synth\u00E9tique\"],\"hu\":[\"Mesters\u00E9ges \u00FAton el\u0151\u00E1ll\u00EDtott \u00F3ri\u00E1smolekul\u00E1j\u00FA anyag\"],\"es\":[\"Material de una amplia gama de s\u00F3lidos org\u00E1nicos sint\u00E9ticos o semisint\u00E9ticos\"],\"cs\":[\"\u0158ada syntetick\u00FDch nebo polosyntetick\u00FDch polymern\u00EDch materi\u00E1l\u016F\"],\"sk\":[\"Syntetick\u00FD alebo semisyntetick\u00FD polym\u00E9rny organick\u00FD materi\u00E1l\"],\"pl\":[\"Materia\u0142 sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z polimer\u00F3w syntetycznych lub zmodyfikowanych polimer\u00F3w naturalnych oraz dodatk\u00F3w modyfikuj\u0105cych\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"nl\":[\"Synthetisch en/of organisch materiaal\"],\"ca\":[\"Material d'una \u00E0mplia gamma de s\u00F2lids org\u00E0nics sint\u00E8tics o semi-sint\u00E8tics\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11474\",\"https://d-nb.info/gnd/4033676-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103153\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119324393\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562564\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010969\",\"http://purl.org/bncf/tid/12243\",\"https://www.freebase.com/m/05z87\",\"https://g.co/kg/m/05z87\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D05.750.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D25.720.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.051.720.716\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p924\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062856n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10597\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14702-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5034\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97538\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1654\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotojournalismus\"],\"fi\":[\"Kuvajournalismi\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0436\u0443\u0440\u043D\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Bildjournalistik\"],\"pt\":[\"Fotojornalismo\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03C1\u03B5\u03C0\u03BF\u03C1\u03C4\u03AC\u03B6\"],\"en\":[\"Photojournalism\"],\"hr\":[\"Novinska fotografija\"],\"it\":[\"Fotogiornalismo\"],\"fr\":[\"Photojournalisme\"],\"es\":[\"Periodismo fotogr\u00E1fico\"],\"et\":[\"Fotoajakirjandus\"],\"cs\":[\"Novin\u00E1\u0159sk\u00E1 fotografie\"],\"sk\":[\"Novin\u00E1rska fotografia\"],\"pl\":[\"Fotoreporta\u017C\"],\"da\":[\"Fotojournalistik\"],\"nl\":[\"Fotojournalistiek\"],\"ca\":[\"Fotoperiodisme\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Zpravodajsk\u00E1 fotografie\",\"Fotoreport\u00E1\u017E\",\"Foto\u017Eurnalismus\",\"\u017Durnalistick\u00E1 fotografie\",\"Report\u00E1\u017En\u00ED fotografie\",\"Foto\u017Eurnalistika\"],\"de\":[\"Pressefotografie\",\"Bildjournalismus\",\"Bildberichterstattung\",\"Reportagefotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvajournalismi\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0440\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\u0436\",\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0436\u0443\u0440\u043D\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\"],\"sv\":[\"Fotojournalist\",\"Fotojournalistik\",\"Bildjournalist\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03C1\u03B5\u03C0\u03CC\u03C1\u03C4\u03B5\u03C1\"],\"fr\":[\"Photojournaliste\"],\"nl\":[\"Persfotografie\"],\"ca\":[\"Periodisme fotogr\u00E0fic\",\"Periodisme gr\u00E0fic\"],\"es\":[\"Periodismo gr\u00E1fico\",\"Fotoperiodismo\",\"Reportaje gr\u00E1fico\",\"Periodismo fotografico\",\"Periodismo grafico\",\"Reportaje grafico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Jist\u00E1 forma \u017Eurnalismu vytv\u00E1\u0159ej\u00EDc\u00ED fotografie za \u00FA\u010Delem \u0159\u00EDct zpravodajsk\u00FD p\u0159\u00EDb\u011Bh\"],\"de\":[\"Genre der Fotografie zur Berichterstattung \u00FCber Politik, Kultur und Gesellschaft\"],\"fi\":[\"Journalismin muoto, jossa hy\u00F6dynnet\u00E4\u00E4n valokuvia\"],\"sv\":[\"Form av journalistik som nyttjar bilder f\u00F6r att ber\u00E4tta en nyhet\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero do jornalismo\"],\"en\":[\"Journalism that uses images to tell a news story\"],\"fr\":[\"Forme de journalisme combinant un texte journalistique et une s\u00E9rie de photos de reportage l\u00E9gend\u00E9e\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere period\u00EDstic que utilitza imatges per explicar una hist\u00F2ria\"],\"es\":[\"G\u00E9nero period\u00EDstico que utiliza im\u00E1genes para contar una historia\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4212482-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101288\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11957130s\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563329\",\"https://www.freebase.com/m/01zvpn\",\"https://g.co/kg/m/01zvpn\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300386725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025695\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13733\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q506858\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300249710\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u8C9D\u4ECB\u985E\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"pei chieh lei\"],\"en\":[\"shellfishes\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"b\u00E8i ji\u00E8 l\u00E8i\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"bei jie lei\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u8C9D\u985E\"],\"en\":[\"shellfish\",\"shell-fishes\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u70BA\u6240\u6709\u5177\u5916\u6BBC\u4E4B\u6C34\u751F\u7121\u810A\u690E\u52D5\u7269\u7684\u901A\u7A31\uFF0C\u5C24\u6307\u4EBA\u985E\u98DF\u7528\u7684\u8C9D\u985E\u52D5\u7269\u3002\"],\"en\":[\"General term referring to all aquatic invertebrates having an outer shell, especially those which humans eat.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300249395\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"acetat\"],\"nb\":[\"acetat\"],\"en\":[\"acetate film\"],\"it\":[\"pellicole di acetato\"],\"nl\":[\"acetaatfolie\"],\"es\":[\"pel\u00EDcula de acetato\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Azetatfilm\",\"Sichersheitsfilm\"],\"sv\":[\"cellulosaacetatfilm\"],\"en\":[\"acetate films\",\"acetate (film material)\",\"film, acetate\"],\"it\":[\"pellicole all'acetato di cellulosa\",\"pellicole di acetato di cellulosa\",\"pellicole in acetato\",\"pellicole in acetato di cellulosa\",\"film d'acetato\",\"pellicola all'acetato di cellulosa\"],\"fr\":[\"film ac\u00E9tate\"],\"es\":[\"pel\u00EDculas de acetato\"]},\"note\":{\"en\":[\"Material in film form that has a base of cellulose acetate (CA), cellulose acetate butyrate (CAB) or cellulose propionate (CP). Cellulose acetate was first used as a photographic film in 1908 (Eastman-Kodak) and by 1910 the acetate film produced by Dreyfus in France started to replace cellulose nitrate motion picture film. Acetate film is also used for magnetic tapes, animation cels, drafting films, envelope windows and other protective sheets, and has many other uses. It is transparent, air proof, hygenic, and resistent to grease, oil, and dust.\"],\"nl\":[\"Een folie van celluloseacetaathars dat transparant, luchtdicht en hygi\u00EBnisch is en bestendig tegen vet, olie en stof; wordt gebruikt voor fotografische film, magnetische banden en als beschermmateriaal.\"],\"es\":[\"L\u00E1mina de resina de celulosa acetato transparente, a prueba de aire, higi\u00E9nica y resistente a la grasa, petr\u00F3leo y polvo. Se utiliza en pel\u00EDcula fotogr\u00E1fica, cintas magn\u00E9ticas y como material de protecci\u00F3n.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014637\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127384\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativ (Fotografie)\"],\"en\":[\"negatives (photographs)\"],\"it\":[\"negativi (fotografie)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatifs\"],\"es\":[\"negativos\"],\"nl\":[\"negatieven\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Negative (Fotografie)\"],\"sv\":[\"negativ\"],\"en\":[\"negative (photograph)\",\"photographic negatives\",\"photonegatives\"],\"it\":[\"fotografie negative\",\"negativo (fotografie negative)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"negativo (negative)\"],\"nl\":[\"negatief\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, meist auf einem durchsichtigen Tr\u00E4ger, bei der die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt zu ihrem nat\u00FCrlichen Auftreten erscheinen. F\u00FCr Drucke, bei denen die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt erscheinen, siehe \u201CNegativdruck\u201D. Wenn auf einer Glasplatte gemalt oder gezeichnet wurde und ein fotografischer Abzug davon gemacht wird, siehe \u201CGlasklischee\u201D.\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors are reversed from their appearance in nature, usually on a transparent support of celluloid, acetate, or on paper, intended for the purpose of producing positive prints. For finished prints in which tones or colors are reversed, see \\\"negative prints.\\\" When a glass plate is painted or drawn on and a photographic print made from it, use \\\"clich\u00E9s-verre.\\\"\"],\"nl\":[\"Foto's, gewoonlijk op een transparante drager waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'negatiefdrukken' voor fotografische afdrukken waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'clich\u00E9s-verre' voor fotografische afdrukken van een beschilderde of betekende glazen plaat.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas, usualmente en soporte transparente, en que las tomas o colores son inversos a su apariencia al natural. Para impresiones en que los tonos o colores son inversos, use \\\"impresi\u00F3n negativa\\\". Cuando una placa de vidrio es pintada o dibujada y se realiza una impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica de ella, use \\\"clich\u00E9-verre\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"plast\"],\"nb\":[\"plast\"],\"zh-hant\":[\"\u5851\u81A0\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"su chiao\"],\"en\":[\"plastic (material)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"s\u00F9 ji\u0101o\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"su jiao\"],\"it\":[\"plastica\"],\"fr\":[\"plastique\"],\"nl\":[\"plastic\"],\"es\":[\"pl\u00E1stico\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u53EF\u5851\u6750\u6599\",\"\u5851\u6599\",\"\u5408\u6210\u6A39\u8102\"],\"en\":[\"plastics (materials)\"],\"fr\":[\"plastiques\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4E00\u500B\u6578\u91CF\u591A\u3001\u6DB5\u84CB\u5EE3\u4E4B\u6750\u6599\u985E\u5225\u4E2D\u4EFB\u4F55\u4E00\u7A2E\uFF0C\u5EE3\u6CDB\u7528\u65BC\u88FD\u9020\uFF0C\u662F\u4EE5\u5408\u6210\u6750\u6599\u70BA\u57FA\u5E95\u7684\u9AD8\u5206\u5B50\u91CF\u6709\u6A5F\u805A\u5408\u7269\uFF0C\u8CEA\u5730\u70BA\u8EDF\u6216\u6DB2\u614B\u6642\u53EF\u5851\u5F62\u3001\u64E0\u58D3\u6216\u9444\u9020\uFF0C\u4E4B\u5F8C\u6703\u5B9A\u578B\u6210\u56FA\u72C0\u6216\u7A0D\u5177\u5F48\u6027\u7684\u5F62\u5F0F\u3002\"],\"en\":[\"A general term for any of a large and varied class of natural or synthetic organic materials that can be molded, extruded, or cast when soft or liquid, and then set into a rigid or slightly elastic form. Natural plastics include tree resins, beeswax, gutta-percha, horn, and clay. Synthetic plastics were first made in the 19th century. Plastics are used widely in manufacturing.\"],\"nl\":[\"Een algemene term voor een grote en gevarieerde klasse van natuurlijke of synthetische organische materialen die kunnen worden gevormd, ge\u00EBxtrudeerd of gegoten wanneer ze zacht of vloeibaar zijn en vervolgens stollen tot een harde of enigszins elastische vorm. Natuurlijke plastics zijn onder andere boomhars, bijenwas, guttapercha, hoorn en klei. Synthetische plastics werden voor het eerst gemaakt in de 19de eeuw. Plastics worden veel gebruikt in productieprocessen.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011792\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178912\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014415\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014546\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014574\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014572\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014578\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014515\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014553\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379881\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014581\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404195\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014495\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014565\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300256237\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014582\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014575\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300393229\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014579\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014583\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300311925\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"fotojornalismo\"],\"en\":[\"journalistic photography\"],\"it\":[\"fotogiornalismo\"],\"nl\":[\"persfotografie\"],\"es\":[\"fotoperiodismo\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"photography, journalistic\",\"news photography\",\"press photography\",\"photojournalist (photography)\",\"photojournalism (photography)\",\"photoreportage\",\"photo-reportage\"],\"it\":[\"fotografia giornalistica\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Fotografia criada como dispositivo jornal\u00EDstico; especialmente a documenta\u00E7\u00E3o fotogr\u00E1fica serial de eventos significativos para publica\u00E7\u00E3o em revistas e jornais.\"],\"en\":[\"Photography created as a journalistic device; especially serial photographic documentation of significant events intended for publication in magazines and newspapers.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054225\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300386725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025695\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mercats\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negatives\"],\"it\":[\"negativi alla gelatina ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatieven\"],\"es\":[\"negativos de plata en gelatina\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negative\",\"gelatin photonegatives\",\"negatives, gelatin silver\",\"negatives, silver gelatin\",\"silver gelatin negatives\",\"silver gelatin photonegatives\",\"silver negatives, gelatin\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatief\"],\"es\":[\"negativo de plata en gelatina\",\"gelatina fotogr\u00E1fica (negativo)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Negatives having gelatin as the binder, holding silver as the final image material; may be on glass (\\\"gelatin dry plate negatives\\\") or on film.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para negativos que tienen gelatina como aglutinante, que contiene plata como material de imagen final; puede ser en vidrio (\\\"negativo de gelatina en placa seca\\\").\"],\"nl\":[\"Negatieven met gelatine als bindmiddel, met zilver als het materiaal waaruit het beeld uiteindelijk vervaardigd is; kunnen als drager glas hebben ('gelatineplaatnegatieven') of film.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F645768.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"The Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"Oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"Estat franc\u00E8s\",\"France\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"Pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Western Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"De Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Katalonien\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Katalonia\"],\"pt\":[\"Catalunha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Katalonija\"],\"hr\":[\"Katalonija\"],\"lv\":[\"Katalonija\"],\"fr\":[\"Catalogne\"],\"hu\":[\"Katal\u00F3nia\"],\"sk\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Katalonija\"],\"ga\":[\"An Chatal\u00F3in\"],\"ca\":[\"Catalunya\"],\"sv\":[\"Katalonien\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalonia\"],\"it\":[\"Catalogna\"],\"es\":[\"Catalu\u00F1a\"],\"et\":[\"Kataloonia\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Katalunia\"],\"pl\":[\"Katalonia\"],\"da\":[\"Catalonien\"],\"ro\":[\"Catalonia\"],\"nl\":[\"Cataloni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Catalunya\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"fi\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"pt\":[\"Catalunya\"],\"bg\":[\"Catalunya\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\",\"Autonomous community of Catalonia\"],\"it\":[\"Catalunya\"],\"fr\":[\"Catalunya\",\"Cat.\",\"Catal.\"],\"hu\":[\"Catalunya\"],\"et\":[\"Catalunya\"],\"eu\":[\"Catalunya\"],\"cs\":[\"Catalunya\"],\"pl\":[\"Catalunya\"],\"da\":[\"Catalunya\"],\"ca\":[\"Comunitat Aut\u00F2noma de Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"nl\":[\"Catalonie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Autonome Gemeinschaft in Spanien\"],\"sv\":[\"Autonom region i nord\u00F6stra Spanien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Itsehallintoalue Koillis-Espanjassa\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o aut\u00F4noma da Espanha\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442 \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Autonomous community of Spain\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nijas autonomais apgabals\"],\"it\":[\"Comunit\u00E0 autonoma della Spagna\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion europ\u00E9enne constitu\u00E9 en communaut\u00E9 autonome de l'Espagne\"],\"es\":[\"Comunidad aut\u00F3noma de Espa\u00F1a\"],\"cs\":[\"Autonomn\u00ED spole\u010Denstv\u00ED \u0160pan\u011Blska\"],\"eu\":[\"Espainiako autonomia erkidegoa\"],\"sk\":[\"Auton\u00F3mne spolo\u010Denstvo v \u0160panielsku\"],\"pl\":[\"Wsp\u00F3lnota autonomiczna Hiszpanii\"],\"nl\":[\"Autonome gemeenschap van Spanje\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu constitu\u00EFt com a comunitat aut\u00F2noma d'Espanya\"]},\"latitude\":41.8375,\"longitude\":1.5377778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5705\",\"http://viaf.org/viaf/159380011\",\"https://d-nb.info/gnd/4029916-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79089624\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11868397w\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11950591d\",\"http://www.idref.fr/026436051/id\",\"http://www.idref.fr/02747299X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628351\",\"https://www.freebase.com/m/01zv_\",\"https://g.co/kg/m/01zv_\",\"http://openlibrary.org/works/OL76843A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/150096\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450536\",\"http://datos.bne.es/resource/XX96174\",\"https://sws.geonames.org/3336901/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7030216\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7337734\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206043\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108089\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016656n\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/15402\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/60736\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record6727\",\"https://libris.kb.se/nl021qz644jl4f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y108089\",\"http://dbpedia.org/resource/Catalonia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/645768\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1654\",\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1796\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"-1970\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"The Girona authorities visit different places in Europe to promote tourism on the Costa Brava. Shellfish market, probably in Paris.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"[Promotion of tourism in Europe]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"],\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"-1970\"]},\"dcDescription\":{\"ca\":[\"Les autoritats gironines visiten diferents indrets d'Europa per a promocionar el turisme a la Costa Brava. Mercat de marisc, probablement a Par\u00EDs.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"645768\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Ajuntament de Girona\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Fons Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300249710\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"Marisc\",\"Mercats\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"[Promoci\u00F3 del turisme a Europa]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotoperiodisme\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"135 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\"]},\"dctermsSpatial\":{\"ca\":[\"Fran\u00E7a\",\"Catalunya\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T07:41:15.633455Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T07:41:15.634858Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_645768\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-19T09:48:38.034Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513676918034,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Der Fischmarkt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2847",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2847&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F13174873.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:42 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/13174873.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/13174873.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Thumbnail/13174873.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Fischmarkt - https://www.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793' target='_blank' rel='noopener'>Der Fischmarkt</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/13174873.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Fischmarkt - https://www.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793' target='_blank' rel='noopener'>Der Fischmarkt</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92070/BibliographicResource_1000126222793/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1680,\"ebucoreHeight\":1077,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1323577},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Der Fischmarkt - https://www.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793' target='_blank' rel='noopener'>Der Fischmarkt</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=13174873' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92070/BibliographicResource_1000126222793/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92070_Ag_EU_TEL_a0492_AustriaETravel\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F13174873.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793#contentTier\",\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92070_Ag_EU_TEL_a0492_AustriaETravel\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92070/BibliographicResource_1000126222793\"],\"proxyFor\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/13174873.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Markt\",\"FKB Vues\"],\"en\":[\"Market\",\"Historic Place\",\"Historic View\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Der Fischmarkt\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://data.theeuropeanlibrary.org/Collection/a0492\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92070/BibliographicResource_1000126222793\"],\"proxyFor\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:41:23.160Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92070/BibliographicResource_1000126222793\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/92070/BibliographicResource_1000126222793#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:41:23.161Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92070/BibliographicResource_1000126222793\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2014-10-05T19:43:41.172Z\",\"timestamp_created_epoch\":1412538221172,\"timestamp_update\":\"2015-03-25T12:36:33.850Z\",\"timestamp_update_epoch\":1427286993850,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2845",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2845&width=560&url=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Da0423600%26action%3Dimage",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kokoelmat.fng.fi",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:39 +0000",
      "language": "se",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021012/app_si_A_III_2430\",\"agents\":[{\"about\":\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_646A5456-2EC0-4848-83D9-80204F96ABFE\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Edelfelt, Albert\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Edelfelt, Albert Gustaf Aristides\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1854-07-21\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1905-08-18\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"fi\":[\"Kiialan kartano, Porvoon mlk\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"fi\":[\"Haikko, Porvoon mlk\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"Artist\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2430\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=a0423600&action=image\",\"edmIsShownAt\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430\",\"edmObject\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=a0423600&action=image\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=topicartworkbignew&iid=a0423600&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430. Edelfelt, Albert. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430' target='_blank' rel='noopener'>Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edelfelt, Albert</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430. Edelfelt, Albert. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430' target='_blank' rel='noopener'>Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edelfelt, Albert</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":18611},{\"about\":\"http://kokoelmat.fng.fi/app?profile=europeana&iid=a0423600&action=image\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki - https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430. Edelfelt, Albert. Finnish National Gallery - http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430' target='_blank' rel='noopener'>Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Edelfelt, Albert</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1889</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kokoelmat.fng.fi/app?si=A+III+2430' target='_blank' rel='noopener'>Finnish National Gallery</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2430/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1543,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":625515},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021012/app_si_A_III_2430/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2716\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunstwerk\"],\"fi\":[\"Taideteos\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Obra de arte\"],\"bg\":[\"\u041F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"K\u016Brinys\"],\"lv\":[\"M\u0101kslas darbs\"],\"hr\":[\"Umjetni\u010Dko djelo\"],\"fr\":[\"\u0152uvre d\u2019art\"],\"hu\":[\"M\u0171alkot\u00E1s\"],\"sk\":[\"Umeleck\u00E9 dielo\"],\"sl\":[\"Umetnina\"],\"ga\":[\"Saothar eala\u00EDne\"],\"ca\":[\"Obra d'art\"],\"sv\":[\"Konstverk\"],\"mt\":[\"Xog\u0127ol tal-arti\"],\"el\":[\"\u0388\u03C1\u03B3\u03BF \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Work of art\"],\"it\":[\"Opera d'arte\"],\"es\":[\"Obra de arte\"],\"et\":[\"Kunstiteos\"],\"eu\":[\"Artelan\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00E9 d\u00EDlo\"],\"pl\":[\"Dzie\u0142o sztuki\"],\"ro\":[\"Oper\u0103 de art\u0103\"],\"da\":[\"Kunstv\u00E6rk\"],\"nl\":[\"Kunstwerk\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erzeugnis k\u00FCnstlerischen Schaffens\"],\"sv\":[\"Produkt av konstn\u00E4rlig verksamhet\"],\"fi\":[\"Ihmisen tekem\u00E4 objekti tai esitys, jolla on esteettist\u00E4 merkityst\u00E4\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439 \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442 \u043D\u0435\u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0441 \u044D\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E\u0439\"],\"mt\":[\"O\u0121\u0121ett fi\u017Ciku estetiku jew kreazzjoni artistika\"],\"en\":[\"Aesthetic item or artistic creation\"],\"it\":[\"Tipo di opera\"],\"fr\":[\"Produit s'adressant d\u00E9lib\u00E9r\u00E9ment aux sens, aux \u00E9motions et \u00E0 l'intellect\"],\"es\":[\"Producto de una creaci\u00F3n en el campo del arte\"],\"cs\":[\"\u010Clov\u011Bkem z\u00E1m\u011Brn\u011B vytvo\u0159en\u00FD objekt s estetickou funkc\u00ED\"],\"sk\":[\"Estetick\u00FD predmet, umeleck\u00FD v\u00FDtvor\"],\"ca\":[\"Producte est\u00E8tic f\u00EDsic o creaci\u00F3 art\u00EDstica\"],\"nl\":[\"Creatief werk\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/193\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q838948\",\"http://purl.org/spar/fabio/ArtisticWork\",\"https://d-nb.info/gnd/4123592-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008034\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119328783\",\"http://purl.org/bncf/tid/859\",\"https://www.freebase.com/m/07ppk6\",\"https://g.co/kg/m/07ppk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525129\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p778\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081581n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10302\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3103\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2430\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkokoelmat.fng.fi%2Fapp%3Fprofile%3Deuropeana%26iid%3Da0423600%26action%3Dimage&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021012/app_si_A_III_2430\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021012/app_si_A_III_2430#contentTier\",\"/item/2021012/app_si_A_III_2430#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021012_Ag_FI_NDL_fng-api\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001351017\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish National Gallery\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021012/app_si_A_III_2430\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2716\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021012/app_si_A_III_2430\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1889\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021012/app_si_A_III_2430\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://kansallisgalleria.fi/E39.Actor_646A5456-2EC0-4848-83D9-80204F96ABFE\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"A III 2430\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Finnish National Gallery\",\"Ateneum\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Albert Edelfelt 125-vuotisjuhlan\u00E4yttely, Helsingin Taidetalo 28.8.-30.9.1979\",\"Albert Edelfelt 1854-1905 Juhlan\u00E4yttely, Ateneumin taidemuseo / Jubileumutst\u00E4llning, Konstmuseet Ateneum 3.9. 2004-30.1. 2005 / Jubilee Exhibition, Ateneum Art Museum, 3 Sept. 2004-30 Jan. 2005\",\"Albert Edelfelt, Prins Eugens Waldemarsudde [Stockholm] 5.3. - 14.8.2005.\",\"Albert Edelfelt, Tampereen taidemuseo 1975\",\"Taidehalli - Konsthallen 6.V.-10.IX. 1950 Helsinki kuvissa - Helsingfors i Bild.\",\"Ty\u00F6n kuvaus, Alvar Aalto-museo - Tampereen nykytaiteen museo 1979\",\"Vanha Helsinki, Galerie H\u00F6rhammer 7. IV.-23. IV. 1962\",\"Vystavka finskogo izobrazitelnogo iskusstva 1953-1954 [Suomen taiteen n\u00E4yttely Moskovassa, avattu 25.11.1953 ja Leningradissa, avattu 14.1.1954].\",\"Hevosvoimaa, [Helsingin kaupungin] Taidemuseo Meilahdessa 25.5. - 24.9.2006.\",\"L\u00F6yt\u00F6retki maisemaan, suomalaisuus kuvataiteessa 1700-luvulta nykyp\u00E4iv\u00E4\u00E4n, N\u00E4yttely Tampereen Taidemuseossa 17.9.-20.11.1984\",\"Realismi = Realismen, Ateneumin taidemuseo \u00B7 Kaksi vuosisataa Suomen taidetta III / Konstmuseet i Ateneum \u00B7 Tv\u00E5 sekler finsk konst III \u00B7 Ateneum 23.2.-25.3.1962.\",\"El\u00E4inten aika 16.2.-27.5.2007 / I djurens tecken, 16 februari - 27 maj 2007 / Age of the Animal 16 Feb - 27 May 2007, Ateneum.\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Ateneum\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"Rakennettu maisema\",\"Kaupunkikuva\",\"Helsinki\",\"Katajanokka\",\"Ajuri\",\"Hevonen\",\"V\u00E4kijoukko\",\"Purjelaiva\",\"Kauppatori\",\"Talvi\"]},\"dcTitle\":{\"se\":[\"Vinterdag p\u00E5 Salutorget, studie ; Vinterdag p\u00E5 salutorget\"],\"fi\":[\"Talvip\u00E4iv\u00E4 Kauppatorilla, harjoitelma\"],\"en\":[\"Winter Day in Helsinki Market Square, Study ; Sketch for Winter Day at The Market Place in Helsinki\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"Maalaus\"],\"en\":[\"Artwork\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1889\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"Korkeus 31,50 cm\",\"Leveys 41,00 cm\"]},\"dctermsIsReferencedBy\":{\"def\":[\"Anna Kortelainen, Kylist\u00E4 kivikaduille. Pinx. Maalaustaide Suomessa, Maalta kaupunkiin, p\u00E4\u00E4toim. Helena Sederholm, Porvoo 2002 kirjasarja\",\"Bertel Hintze, Albert Edelfelt, Porvoo 1853 julkaisu\",\"Eija K\u00E4m\u00E4r\u00E4inen, Albert Edelfelt, Kultainen h\u00E4kki. Porvoo 1992, s. 78, kuva s.79 julkaisu\",\"Hbl 20.3.1941, kuva sanomalehti\",\"Marja Kaipainen, Albert Edelfelt, Kuihtumaton ruusutarha, Jyv\u00E4skyl\u00E4 1983, kuva s.177 julkaisu\",\"Svenska Pressen 19.3.1941, kuva julkaisu\"]},\"dctermsMedium\":{\"fi\":[\"Pohjamateriaali puu\",\"Materiaali \u00F6ljy\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Acquisition date: 1941-02-07\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"Rudolf ja Emilie Geselliuksen testamenttikokoelma\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2430\"],\"proxyFor\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:39.249Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2430\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021012/app_si_A_III_2430#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:09:39.249Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021012/app_si_A_III_2430\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-10-09T11:02:55.180Z\",\"timestamp_created_epoch\":1507546975180,\"timestamp_update\":\"2018-01-24T22:21:45.735Z\",\"timestamp_update_epoch\":1516832505735,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "At the Market",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2843",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/O_5143",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2843&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_5143%2Fstiahnut",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "POZN: \n\nLIT:\nRusina, Ivan. Majstrovsk\u00E9 diela nizozemsk\u00E9ho umenia na Slovensku. Bratislava : SNG, 2006, 156.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/O_5143\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/O_5143\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143/stiahnut\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143/stiahnut\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5143\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.O_5143\",\"textAttributionSnippet\":\"Na trhu; (en) At the Market - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5143. Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Na trhu</a></dd><dd lang='en'>At the Market</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143/stiahnut\",\"textAttributionSnippet\":\"Na trhu; (en) At the Market - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5143. Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Na trhu</a></dd><dd lang='en'>At the Market</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5143/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12882318,\"ebucoreWidth\":5000,\"ebucoreHeight\":3634,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#800000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\",\"#696969\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143\",\"textAttributionSnippet\":\"Na trhu; (en) At the Market - https://www.europeana.eu/item/07101/O_5143. Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Na trhu</a></dd><dd lang='en'>At the Market</dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Beest, Sybrand van; Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.O_5143' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":47803},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/07101/O_5143/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1816\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Holz\"],\"ru\":[\"\u0414\u0440\u0435\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Puuaines\"],\"pt\":[\"Madeira\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0432\u0435\u0441\u0438\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Mediena\"],\"lv\":[\"Koksne\"],\"hr\":[\"Drvo\"],\"fr\":[\"Bois\"],\"hu\":[\"fa\"],\"sk\":[\"Drevo\"],\"sl\":[\"Les\"],\"ga\":[\"Adhmad\"],\"ca\":[\"Fusta\"],\"sv\":[\"Tr\u00E4\"],\"mt\":[\"Injam\"],\"el\":[\"\u039E\u03CD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Wood\"],\"it\":[\"Legno\"],\"es\":[\"Madera\"],\"et\":[\"Puit\"],\"eu\":[\"Zur\"],\"cs\":[\"D\u0159evo\"],\"pl\":[\"Drewno\"],\"ro\":[\"Lemn\"],\"da\":[\"Tr\u00E6\"],\"nl\":[\"Hout\"]},\"note\":{\"de\":[\"Faseriges Material von B\u00E4umen oder anderen Pflanzen\"],\"sv\":[\"Material som f\u00E5s vid avverkning och bearbetning av tr\u00E4d\"],\"fi\":[\"Monissa puissa olevaa kovaa solukkoa\"],\"ru\":[\"\u0412\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u044F\u044F \u0447\u0430\u0441\u0442\u044C \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material duro, fibroso obtido das \u00E1rvores\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B9\u03BD\u03CE\u03B4\u03B5\u03C2 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03BF\u03AD\u03C1\u03C7\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B1 \u03B4\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03B1\"],\"en\":[\"Fibrous material from trees or other plants\"],\"it\":[\"Materiale ricavato dai fusti delle piante\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau naturel issu d'arbres ou de plantes ligneuses\"],\"hu\":[\"F\u00E1s n\u00F6v\u00E9nyek sz\u00E1r\u00E1nak far\u00E9szeib\u0151l nyert kem\u00E9ny, rostos anyag\"],\"es\":[\"Material duro y fibroso obtenido de los \u00E1rboles\"],\"cs\":[\"Materi\u00E1l tvo\u0159en\u00FD pevnou pletivovou tk\u00E1n\u00ED strom\u016F a jin\u00FDch d\u0159evin\"],\"sl\":[\"Organski material, ki ga pridobivamo iz dreves in grmov\"],\"ga\":[\"\u00C1bhar d\u00E9anta de chrainn n\u00F3 de phlanda\u00ED eile\"],\"pl\":[\"Surowiec\"],\"ro\":[\"Material ob\u021Binut din arbori \u0219i alte plante\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"ca\":[\"Material dur i fibr\u00F3s obtingut dels arbres i altres plantes llenyoses\"],\"nl\":[\"Materiaal afkomstig van bomen\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2099\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q287\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002040\",\"https://d-nb.info/gnd/4025668-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976008h\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567803\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014934\",\"http://purl.org/bncf/tid/3389\",\"https://www.freebase.com/m/083vt\",\"https://g.co/kg/m/083vt\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A18.450.500.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.241.900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011914\",\"http://iconclass.org/47G543\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16542\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081492n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10577\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14150-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4159\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/O_5143\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/O_5143\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Fdielo%2FSVK%3ASNG.O_5143%2Fstiahnut&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/O_5143\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/O_5143#contentTier\",\"/item/07101/O_5143#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5143\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/O_5143\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/O_5143\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5143\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/O_5143\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Beest, Sybrand van\",\"Holandsk\u00FD maliar z 2. polovice 17. storo\u010Dia\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1650/1660\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"POZN: \\n\\nLIT:\\nRusina, Ivan. Majstrovsk\u00E9 diela nizozemsk\u00E9ho umenia na Slovensku. Bratislava : SNG, 2006, 156.\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"olej\"],\"eng\":[\"oil\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"O 5143\"]},\"dcSubject\":{\"slk\":[\"krajina s figur\u00E1lnou \u0161taf\u00E1\u017Eou\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Na trhu\"],\"en\":[\"At the Market\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"maliarstvo\"],\"def\":[\"\u0161t\u00FAdia\",\"origin\u00E1l\",\"Image\"],\"eng\":[\"painting\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 17.3 cm;\u0161\u00EDrka 24.5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"drevo\"],\"eng\":[\"wood\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5143\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/O_5143\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/O_5143#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:43.964Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5143\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/07101/O_5143#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:43.965Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/O_5143\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:13:34.081Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638414081,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:22.649Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869402649,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2841",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2841&width=560&url=https%3A%2F%2Flh4.ggpht.com%2FjTrLXGqAr5fEbqOg2ahkw0spI-qtXvIUW4oduEATWwdMIX-YrEUh8iApDwHd6I9G2DNfmOs5kDSQItQ6kZW0S3p2swo%3Ds0",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rijksmuseum.nl",
      "description": "Gezicht op de kleine vismarkt op de hoek van de Brouwersgracht en het Singel te Amsterdam op het moment dat een regenbui valt. In het midden de overdekte markt, rechts op de brug een man met een kruiwagen en een man met een paraplu. Op de achtergrond een ophaalbrug, een toren en de masten met zeilen van de schepen in de haven.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:32 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:32 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/90402/SK_A_1053\",\"agents\":[{\"about\":\"urn:rijksmuseum:people:RM0001.PEOPLE.39149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jelgerhuis, Johannes\"],\"nl\":[\"Jelgerhuis, Johannes\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1770-09-24\"]},\"end\":{\"def\":[\"1836-10-06\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"Leeuwarden\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"Amsterdam\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"en\":[\"print maker\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1053\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://lh4.ggpht.com/jTrLXGqAr5fEbqOg2ahkw0spI-qtXvIUW4oduEATWwdMIX-YrEUh8iApDwHd6I9G2DNfmOs5kDSQItQ6kZW0S3p2swo=s0\",\"edmIsShownAt\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121\",\"edmObject\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-1053\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_1053\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Public Domain\"],\"nl\":[\"Publiek Domein\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"https://lh4.ggpht.com/jTrLXGqAr5fEbqOg2ahkw0spI-qtXvIUW4oduEATWwdMIX-YrEUh8iApDwHd6I9G2DNfmOs5kDSQItQ6kZW0S3p2swo=s0\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2013\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053' target='_blank' rel='noopener'>The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1826</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_1053/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":622981,\"ebucoreWidth\":2956,\"ebucoreHeight\":2366,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#BC8F8F\",\"#8FBC8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053' target='_blank' rel='noopener'>The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1826</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":58318},{\"about\":\"https://www.rijksmuseum.nl/assetimage2.jsp?id=SK-A-1053\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam - https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053. Rijksmuseum - http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053' target='_blank' rel='noopener'>The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1826</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121' target='_blank' rel='noopener'>Rijksmuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":4384821,\"ebucoreWidth\":2956,\"ebucoreHeight\":2366,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#8FBC8F\",\"#BC8F8F\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/90402/SK_A_1053/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2728\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Leinwand\"],\"fi\":[\"Kangas\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043B\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"Tela\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0437\u0435\u043D\u0442\"],\"lt\":[\"Drob\u0117\"],\"lv\":[\"Audekls\"],\"fr\":[\"Toile\"],\"hu\":[\"V\u00E1szon\"],\"sk\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"sl\":[\"Platno\"],\"ga\":[\"Canbh\u00E1s\"],\"ca\":[\"Llen\u00E7\"],\"sv\":[\"Kanvas\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1\u03BC\u03AC\u03C2\"],\"en\":[\"Canvas\"],\"it\":[\"Canovaccio\"],\"es\":[\"Lienzo\"],\"et\":[\"L\u00F5uend\"],\"cs\":[\"Pl\u00E1tno\"],\"eu\":[\"Mihise\"],\"pl\":[\"Kanwa\"],\"ro\":[\"P\u00E2nz\u0103\"],\"da\":[\"L\u00E6rred\"],\"nl\":[\"Canvas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Material f\u00FCr Leinw\u00E4nde, Segel und Kleidung\"],\"sv\":[\"Tygmaterial\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u043E\u0442\u043D\u0430\u044F \u0442\u043A\u0430\u043D\u044C\"],\"en\":[\"Extremely heavy-duty plain-woven fabric\"],\"it\":[\"Tessuto con armatura in tela, dalla trama larga e grossolana\"],\"fr\":[\"Pi\u00E8ce de tissu r\u00E9sistante\"],\"es\":[\"Tela extremadamente resistente utilizada en velas, lonas, mochilas, obras pict\u00F3ricas...\"],\"cs\":[\"Druh tkaniny\"],\"eu\":[\"Iraupen handiko ehuna, bizkar zorroetan, itsasontzietarako beletan, lonetan... erabilia\"],\"pl\":[\"Rodzaj wyj\u0105tkowo wytrzyma\u0142ej, g\u0142adkiej tkaniny u\u017Cywanej w malarstwie olejnym\"],\"da\":[\"Glat v\u00E6vede stoffer\"],\"ca\":[\"Tela que serveix de suport per a treballs pict\u00F2rics\"],\"nl\":[\"Stevig weefsel van hennep, vlas of katoen\"]},\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/0jmpt\",\"https://g.co/kg/m/0jmpt\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10376\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4259259\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/47\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Malerei\"],\"ru\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u044C\"],\"fi\":[\"Maalaustaide\"],\"pt\":[\"Pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tapyba\"],\"lv\":[\"Glezniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Slikarstvo\"],\"fr\":[\"Peinture\"],\"hu\":[\"Fest\u0151m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"Maliarstvo\"],\"sl\":[\"Slikarstvo\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ireacht\"],\"ca\":[\"Pintura\"],\"sv\":[\"M\u00E5larkonst\"],\"mt\":[\"Pittura\"],\"el\":[\"\u0396\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of painting\"],\"it\":[\"Pittura\"],\"es\":[\"Pintura\"],\"et\":[\"Maalikunst\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Malarstwo\"],\"ro\":[\"Pictur\u0103\"],\"da\":[\"Malerkunst\"],\"nl\":[\"Schilderkunst\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Painting\",\"To paint\"],\"da\":[\"Maleri\"],\"hu\":[\"Fest\u00E9szet\"],\"es\":[\"Pintura art\u00EDstica\",\"Pintura artistica\"]},\"note\":{\"de\":[\"Klassische Gattung der bildenden Kunst\"],\"sv\":[\"Konstform\"],\"fi\":[\"Kuvataiteen ala\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Pr\u00E1tica art\u00EDstica\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B7\u03B3\u03BF\u03C1\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B3\u03C7\u03B5\u03B9\u03C1\u03B7\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD Wikimedia\"],\"en\":[\"Practice of applying paint, pigment, color or other medium to a surface\"],\"it\":[\"Arte che consiste nell'applicare dei pigmenti a un supporto\"],\"fr\":[\"Pratique artistique\"],\"es\":[\"Arte de la representaci\u00F3n gr\u00E1fica utilizando pigmentos mezclados con otras sustancias aglutinantes\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuka plastyczna\"],\"ro\":[\"Art\u0103\"],\"ca\":[\"Art\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4037220-0\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564487\",\"http://purl.org/bncf/tid/3793\",\"https://www.freebase.com/m/05qdh\",\"https://g.co/kg/m/05qdh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054216\",\"http://dewey.info/class/750/\",\"http://iconclass.org/48C51\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8883\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060201n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8418\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000035\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11629\"]}],\"edmDatasetName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_1053\",\"aggregatedCHO\":\"/item/90402/SK_A_1053\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.rijksmuseum.nl%2Fassetimage2.jsp%3Fid%3DSK-A-1053&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/90402/SK_A_1053\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/90402/SK_A_1053#contentTier\",\"/item/90402/SK_A_1053#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"90402_M_NL_Rijksmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338795\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rijksmuseum\"],\"sv\":[\"Rijksmuseum\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0439\u043A\u0441\u043C\u044E\u0441\u0435\u0443\u043C\"],\"fi\":[\"Rijksmuseum\"],\"pt\":[\"Rijksmuseum\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\u043D \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 (\u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C)\"],\"el\":[\"\u03A1\u03AD\u03B9\u03BA\u03C3\u03BC\u03BF\u03C5\u03B6\u03B5\u03BF\u03C5\u03BC\"],\"lt\":[\"Valstybinis muziejus\"],\"en\":[\"Rijksmuseum\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eavni muzej u Amsterdamu\"],\"it\":[\"Rijksmuseum\"],\"fr\":[\"Rijksmuseum\"],\"hu\":[\"Rijksmuseum\"],\"es\":[\"Rijksmuseum\"],\"et\":[\"Rijksmuseum\"],\"cs\":[\"Rijksmuseum\"],\"sk\":[\"Rijksmuseum\"],\"ga\":[\"Ard-mh\u00FAsaem na h\u00CDsilt\u00EDre\"],\"pl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ro\":[\"Rijksmuseum\"],\"da\":[\"Rijksmuseum\"],\"nl\":[\"Rijksmuseum\"],\"ca\":[\"Rijksmuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1053\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/90402/SK_A_1053\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2728\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/90402/SK_A_1053\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_1053\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1826\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/90402/SK_A_1053\",\"dcCoverage\":{\"en\":[\"second quarter 19th century\"],\"nl\":[\"tweede kwart 19e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Gezicht op de kleine vismarkt op de hoek van de Brouwersgracht en het Singel te Amsterdam op het moment dat een regenbui valt. In het midden de overdekte markt, rechts op de brug een man met een kruiwagen en een man met een paraplu. Op de achtergrond een ophaalbrug, een toren en de masten met zeilen van de schepen in de haven.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014078\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015050\"],\"en\":[\"canvas\",\"oil paint (paint)\"],\"nl\":[\"doek\",\"olieverf\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/10934/RM0001.COLLECT.7121\",\"SK-A-1053\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Rijksmuseum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain\",\"Publiek Domein\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The small Fish Market on the Corner of the Brouwersgracht and Singel, Amsterdam\"],\"nl\":[\"De kleine vismarkt op de hoek van de Brouwersgracht en het Singel te Amsterdam\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300177435\"],\"en\":[\"painting\"],\"nl\":[\"schilderij\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1826\"]},\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"height\u00A041\u00A0cm\",\"width\u00A051\u00A0cm\"],\"nl\":[\"hoogte\u00A041\u00A0cm\",\"breedte\u00A051\u00A0cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"collection: paintings\",\"collectie: schilderijen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1053\"],\"proxyFor\":\"/item/90402/SK_A_1053\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1053#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:37.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1053\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/90402/SK_A_1053#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T18:27:37.802Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/90402/SK_A_1053\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-05-27T20:13:12.659Z\",\"timestamp_created_epoch\":1401221592659,\"timestamp_update\":\"2018-03-17T14:37:15.254Z\",\"timestamp_update_epoch\":1521297435254,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2839",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2839&width=560&url=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F3add95100a2c86018b8391e9960ec42c.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@rsai.locloudhosting.net",
      "description": "Lantern slide of a woman at her market stall, Co. Dublin. Originally catalogued as \"3 IX 49\" with label \"Carlisle Bridge\". Depicts a woman seated at her stall, holding an umbrella. Slide is damaged.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:31 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058608/object_DP_19073141\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_19073141\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/3add95100a2c86018b8391e9960ec42c.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633\",\"edmObject\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/3add95100a2c86018b8391e9960ec42c.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_19073141\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"The Royal Society of Antiquaries of Ireland (RSAI)\"]},\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/files/original/3add95100a2c86018b8391e9960ec42c.jpg\",\"dcSource\":{\"def\":[\"RSAI Lantern Slide Collection: Box 17\"]},\"textAttributionSnippet\":\"BOX17_075; Market stall, Co. Dublin, Ireland - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141. Georgina McMahon. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141' target='_blank' rel='noopener'>BOX17_075; Market stall, Co. Dublin, Ireland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Georgina McMahon</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_19073141/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":9106},{\"about\":\"https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633\",\"textAttributionSnippet\":\"BOX17_075; Market stall, Co. Dublin, Ireland - https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141. Georgina McMahon. The Discovery programme - https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141' target='_blank' rel='noopener'>BOX17_075; Market stall, Co. Dublin, Ireland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Georgina McMahon</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://rsai.locloudhosting.net/items/show/24633' target='_blank' rel='noopener'>The Discovery programme</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Ireland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058608/object_DP_19073141/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_19073141\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058608/object_DP_19073141\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Ireland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Frsai.locloudhosting.net%2Ffiles%2Foriginal%2F3add95100a2c86018b8391e9960ec42c.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058608/object_DP_19073141\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058608/object_DP_19073141#contentTier\",\"/item/2058608/object_DP_19073141#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058608_Ag_EU_LoCloud_DP\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772104\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Discovery programme\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_19073141\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058608/object_DP_19073141\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058608/object_DP_19073141\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_19073141\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058608/object_DP_19073141\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"The Royal Society of Antiquaries of Ireland (RSAI)\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Georgina McMahon\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"22/09/14\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Lantern slide of a woman at her market stall, Co. Dublin. Originally catalogued as \\\"3 IX 49\\\" with label \\\"Carlisle Bridge\\\". Depicts a woman seated at her stall, holding an umbrella. Slide is damaged.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/tiff\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"The Discovery Programme\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"fruit and vegetable stand\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"BOX17_075\",\"Market stall, Co. Dublin, Ireland\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"BOX17_075\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"22/09/14\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"7559 x 7559 pixels\"]},\"dctermsHasFormat\":{\"def\":[\"Scanned to 2400 dpi , 16 bit greyscale image with automatic exposure\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"RSAI Lantern slide collection\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Lantern slides\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_19073141\"],\"proxyFor\":\"/item/2058608/object_DP_19073141\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_19073141#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:48.892Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_19073141\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2058608/object_DP_19073141#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:48.893Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058608/object_DP_19073141\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-04-11T05:58:47.328Z\",\"timestamp_created_epoch\":1460354327328,\"timestamp_update\":\"2016-04-11T05:58:47.328Z\",\"timestamp_update_epoch\":1460354327328,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?).",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2837",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2837&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0017581.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: GS",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:28 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/ntqpz2nx\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/ntqpz2nx\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ntqpz2nx\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx. G. S. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>G. S</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ntqpz2nx/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":83454,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":376,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#A0522D\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx. G. S. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>G. S</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":79725,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":367,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx\",\"textAttributionSnippet\":\"A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?) - https://www.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx. G. S. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?)</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>G. S</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/ntqpz2nx' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":263396},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/ntqpz2nx/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/ntqpz2nx\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/ntqpz2nx\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0017581.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/ntqpz2nx\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/ntqpz2nx#contentTier\",\"/item/9200579/ntqpz2nx#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/ntqpz2nx\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/ntqpz2nx\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/ntqpz2nx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ntqpz2nx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/ntqpz2nx\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"G. S.\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: GS\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0017581\",\"b1202846\",\"ICV No 17928\",\"ntqpz2nx\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0017581\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A quack and a barber in an Italian market square. Oil painting by G.S. (?).\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Oil paintings\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/ntqpz2nx\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/ntqpz2nx\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/ntqpz2nx#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:56.040Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ntqpz2nx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/ntqpz2nx#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:24:56.041Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/ntqpz2nx\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0017581.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:39:18.745Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080358745,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:39:18.745Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080358745,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Selling fish in a Quebec Market : [dessin]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2835",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2835&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b101019980%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Num\u00E9ris\u00E9 par le partenaire <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RfnEns0 <br>Num\u00E9ris\u00E9 par le partenaire",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:25 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Selling fish in a Quebec Market : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Selling fish in a Quebec Market : [dessin]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1845</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":432,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":59643},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980\",\"textAttributionSnippet\":\"Selling fish in a Quebec Market : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Selling fish in a Quebec Market : [dessin]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1845</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":572696},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Selling fish in a Quebec Market : [dessin] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Selling fish in a Quebec Market : [dessin]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1845</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":432,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":59643}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b101019980%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b101019980\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b101019980\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1845\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1845\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Num\u00E9ris\u00E9 par le partenaire\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RfnEns0\",\"Num\u00E9ris\u00E9 par le partenaire\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 aquarelle ; 20,8 x 18,7 cm\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b101019980\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"[s.n.]\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb41947324h\",\"Notice dans un autre catalogue : http://collectionscanada.gc.ca/pam_archives/index.php?fuseaction=genitem.displayItem&rec_nbr=2838341&lang=fre\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que et Archives Canada, MIKAN 2838341\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Qu\u00E9bec\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Selling fish in a Quebec Market : [dessin]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b101019980\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:06:40.144Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b101019980\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b101019980#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:06:40.144Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b101019980\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b101019980/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:06:40.170Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567451200170,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:06:40.170Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567451200170,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A Venetian Covered Market",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2833",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2833&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:23 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/52895\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"fi\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"sv\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"ru\":[\"\u041E\u0441\u043A\u0430\u0440 \u0411\u044C\u0451\u0440\u043A\"],\"pt\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"lt\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"en\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"lv\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"hr\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"it\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"fr\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"hu\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"es\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"et\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"cs\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"sk\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"sl\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"ga\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"pl\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"ro\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"da\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"ca\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"],\"nl\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"Oscar Gustaf Bj\u00F6rck\",\"Gustaf Oskar Bjork\",\"Gustaf Oscar Bj\u00F6rck\",\"Gustav Oskar Bjorck\"],\"nl\":[\"Oscar Bjorck\"]},\"note\":{\"de\":[\"Norwegisch-d\u00E4nischer Maler\"],\"sv\":[\"Svensk konstn\u00E4r och professor vid Konsth\u00F6gskolan 1898\u20131925\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"en\":[\"Swedish painter (1860-1929)\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir Sualannach\"],\"fr\":[\"Peintre su\u00E9dois\"],\"ro\":[\"Pictor suedez\"],\"da\":[\"Svensk maler\"],\"ca\":[\"Pintor suec\"],\"nl\":[\"Zweeds kunstschilder\"],\"es\":[\"Pintor sueco\"],\"et\":[\"Rootsi maalikunstnik\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/10030464\",\"http://d-nb.info/gnd/1051520185\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500122322\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb137714833\",\"http://www.idref.fr/191753971/id\",\"https://www.freebase.com/m/0crfbk2\",\"https://g.co/kg/m/0crfbk2\",\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-EM/name/1015139\",\"http://kulturarvsdata.se/GSM/name/521802\",\"http://kulturarvsdata.se/LSH/agents/2161\",\"http://dbpedia.org/resource/Oscar_Bj%C3%B6rck\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q282512\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1860-01-15\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1929-12-05\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Venetian Covered Market - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408. Oscar Bj\u00F6rck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408' target='_blank' rel='noopener'>A Venetian Covered Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oscar Bj\u00F6rck</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":801,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#556B2F\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#8B4513\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":128047},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Venetian Covered Market - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408. Oscar Bj\u00F6rck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408' target='_blank' rel='noopener'>A Venetian Covered Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oscar Bj\u00F6rck</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Venetian Covered Market - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408. Oscar Bj\u00F6rck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408' target='_blank' rel='noopener'>A Venetian Covered Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oscar Bj\u00F6rck</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) A Venetian Covered Market - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408. Oscar Bj\u00F6rck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408' target='_blank' rel='noopener'>A Venetian Covered Market</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Oscar Bj\u00F6rck</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1887</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=18408&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/52895\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1887\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Oscar Bj\u00F6rck\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 duk\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 1405\",\"18408\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Venetiansk saluhall\"],\"en\":[\"A Venetian Covered Market\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1887\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 162 x 200 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1888\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:19.297Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:57:19.297Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_18408\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/3bef8356671fe5f64e046a0229461cfe7e12cb5d22b83fc90f03d3925a8aff92\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:07.504Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143747504,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:26:38.186Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144798186,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Market Place, Concarneau",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2831",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2831&width=560&url=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@nationalmuseumse.iiifhosting.com",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:22 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Market Place, Concarneau - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754. (sv) Johan Ericson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754' target='_blank' rel='noopener'>The Market Place, Concarneau</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Johan Ericson</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1880</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Market Place, Concarneau - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754. (sv) Johan Ericson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754' target='_blank' rel='noopener'>The Market Place, Concarneau</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Johan Ericson</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1880</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428/full/full/0/default.jpg\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Market Place, Concarneau - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754. (sv) Johan Ericson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754' target='_blank' rel='noopener'>The Market Place, Concarneau</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Johan Ericson</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1880</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":95795,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":676,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#556B2F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView\",\"dctermsConformsTo\":{\"def\":[\"http://iiif.io/api/image\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Market Place, Concarneau - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754. (sv) Johan Ericson. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754' target='_blank' rel='noopener'>The Market Place, Concarneau</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Johan Ericson</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1880</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=23754&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://udcdata.info/065280\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fnationalmuseumse.iiifhosting.com%2Fiiif%2F2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1880\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Johan Ericson\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Olja p\u00E5 tr\u00E4\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NM 6705\",\"23754\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Torget, Concarneau\"],\"en\":[\"The Market Place, Concarneau\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"M\u00E5lningar (M\u00E5leri)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"http://udcdata.info/065280\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1880\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 37,5 x 55 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"G\u00E5va enl. testamente 1979 av fru Yvonne Westerlund\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:30.531Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:30.532Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_23754\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://nationalmuseumse.iiifhosting.com/iiif/2537ddbbae0f0e9b88c28ddfec10d927cf09e7715f083f35384d296a146aa428\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:09:33.292Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143773292,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:06.325Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144826325,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Karlsbad. Marktplatz",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2829",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048128/326457",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2829&width=560&url=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fcommon%2Ffile-servlet%2Fdocument%2F535106%2Fdefault%2Fdoc_url%2F2015_45647_AdfBM_e.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mandadb.hu",
      "description": "View, market square, town, hill, tourism.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:19 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048128/326457\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048128/326457\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/535106/default/doc_url/2015_45647_AdfBM_e.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz\",\"edmObject\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/4/8/5/2/1/wimage/2015_45647_AdfBM_e.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/535107/default/doc_url/2015_45647_AdfBM_h.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/326457\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Terleczky J\u00F3zsef\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/535106/default/doc_url/2015_45647_AdfBM_e.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, hill, tourism.\"],\"hu\":[\"Karlsbad telep\u00FCl\u00E9s az Osztr\u00E1k-Magyar Monarchi\u00E1hoz tartozott, mai neve Karlovy Vary, Csehorsz\u00E1gban tal\u00E1lhat\u00F3. Piact\u00E9r, v\u00E1rosr\u00E9szlet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Karlsbad. Marktplatz - https://www.europeana.eu/item/2048128/326457. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/326457' target='_blank' rel='noopener'>Karlsbad. Marktplatz</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/326457/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":183571,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":651,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#800000\",\"#FFC0CB\",\"#6B8E23\",\"#F08080\",\"#FFEFD5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Terleczky J\u00F3zsef\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\",\"research permit needed\"]},\"about\":\"https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/535107/default/doc_url/2015_45647_AdfBM_h.jpg\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, hill, tourism.\"],\"hu\":[\"Karlsbad telep\u00FCl\u00E9s az Osztr\u00E1k-Magyar Monarchi\u00E1hoz tartozott, mai neve Karlovy Vary, Csehorsz\u00E1gban tal\u00E1lhat\u00F3. Piact\u00E9r, v\u00E1rosr\u00E9szlet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Karlsbad. Marktplatz - https://www.europeana.eu/item/2048128/326457. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/326457' target='_blank' rel='noopener'>Karlsbad. Marktplatz</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/326457/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":100883,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":647,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFEBCD\",\"#EEE8AA\",\"#A9A9A9\",\"#D2691E\",\"#CD853F\",\"#FFF8DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/mandadb/webimage/3/4/8/5/2/1/wimage/2015_45647_AdfBM_e.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Karlsbad. Marktplatz - https://www.europeana.eu/item/2048128/326457. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/326457' target='_blank' rel='noopener'>Karlsbad. Marktplatz</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":183571,\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":651,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#800000\",\"#FFC0CB\",\"#6B8E23\",\"#F08080\",\"#FFEFD5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Karlsbad. Marktplatz - https://www.europeana.eu/item/2048128/326457. Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely - https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/326457' target='_blank' rel='noopener'>Karlsbad. Marktplatz</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/326457/Karlsbad_Marktplatz' target='_blank' rel='noopener'>Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/326457/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3499\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tourismus\"],\"ru\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\"],\"fi\":[\"Matkailu\"],\"pt\":[\"Turismo\"],\"bg\":[\"\u0422\u0443\u0440\u0438\u0437\u044A\u043C\"],\"lt\":[\"Turizmas\"],\"lv\":[\"T\u016Brisms\"],\"hr\":[\"Turizam\"],\"fr\":[\"Tourisme\"],\"hu\":[\"Turizmus\"],\"sk\":[\"Turistika\"],\"sl\":[\"Turizem\"],\"ga\":[\"Turas\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Turisme\"],\"sv\":[\"Turism\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Tourism\"],\"it\":[\"Turismo\"],\"es\":[\"Turismo\"],\"et\":[\"Turism\"],\"eu\":[\"Turismo\"],\"cs\":[\"Turistika\"],\"pl\":[\"Turystyka\"],\"ro\":[\"Turism\"],\"da\":[\"Turisme\"],\"nl\":[\"Toerisme\"]},\"note\":{\"de\":[\"\u00DCberbegriff f\u00FCr Reisen, die Reisebranche und das Gastgewerbe und die Freizeitwirtschaft\"],\"sv\":[\"Resor f\u00F6r fritids- och n\u00F6jes\u00E4ndam\u00E5l\"],\"fi\":[\"Matkustaminen lomailu- ja virkist\u00E4ytymistarkoituksessa\"],\"ru\":[\"\u041F\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430, \u0431\u0438\u0437\u043D\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0434\u043E\u0441\u0443\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Viagem a lazer ou neg\u00F3cios\"],\"en\":[\"Travel for pleasure or business\"],\"hr\":[\"Skup odnosa i pojava koje proizlaze iz putovanja i boravka posjetitelja nekog mjesta\"],\"lv\":[\"Ce\u013Cojumi \u0101rpus past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bvesvietas ar nol\u016Bku iepaz\u012Bt dabas un kult\u016Bras objektus\"],\"it\":[\"Complesso delle manifestazioni e delle organizzazioni relative a viaggi e soggiorni compiuti a scopo ricreativo o di istruzione\"],\"fr\":[\"Voyage par loisir ou par plaisir\"],\"hu\":[\"Idegenforgalmi ipar\u00E1g\"],\"es\":[\"Conjunto de fen\u00F3menos relacionados con el desplazamiento temporal de las personas\"],\"cs\":[\"Cestov\u00E1n\u00ED pro rekrea\u010Dn\u00ED nebo volno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"sk\":[\"Cestovanie pre rekrea\u010Dn\u00E9 alebo vo\u013Eno\u010Dasov\u00E9 \u00FA\u010Dely\"],\"pl\":[\"Podr\u00F3\u017Cowanie w celach rekreacyjnych\"],\"ro\":[\"C\u0103l\u0103torie \u00EEn scop de recreere sau afaceri\"],\"nl\":[\"Reizen met recreatieve of zakelijke doeleinden\"],\"ca\":[\"Viatjar per lleure\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3500\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q49389\",\"https://d-nb.info/gnd/4018406-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85136255\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13318422n\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01057087\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000085926\",\"http://purl.org/bncf/tid/613\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.883.694\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300132466\",\"http://iconclass.org/46C54\",\"http://id.worldcat.org/fast/1153142\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3917\",\"http://babelnet.org/rdf/s00077747n\",\"http://g.co/kg/g/120yrv6h\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13644-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept370\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048128/326457\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048128/326457\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmandadb.hu%2Fmandadb%2Fwebimage%2F3%2F4%2F8%2F5%2F2%2F1%2Fwimage%2F2015_45647_AdfBM_e.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048128/326457\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048128/326457#contentTier\",\"/item/2048128/326457#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772998\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Forum Hungaricum Non-profit Ltd.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477384\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Balaton Museum - Keszthely\"],\"hu\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Keszthely\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048128/326457\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048128/326457\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"326457\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"http://data.europeana.eu/concept/3499\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048128/326457\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/326457\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2048128/326457\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048128/326457\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"View, market square, town, hill, tourism.\"],\"hu\":[\"Karlsbad telep\u00FCl\u00E9s az Osztr\u00E1k-Magyar Monarchi\u00E1hoz tartozott, mai neve Karlovy Vary, Csehorsz\u00E1gban tal\u00E1lhat\u00F3. Piact\u00E9r, v\u00E1rosr\u00E9szlet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300252261\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Inventory number 2015.45647.Adf-BM\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ZXX\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Dr. Trenkler Co.\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"CC BY-NC-ND\",\"Terleczky J\u00F3zsef\"],\"en\":[\"research permit needed\"],\"hu\":[\"Kutat\u00E1si enged\u00E9llyel hozz\u00E1f\u00E9rhet\u0151\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Balatoni M\u00FAzeum - Digit\u00E1lis gy\u0171jtem\u00E9ny\"]},\"dcSubject\":{\"hu\":[\"k\u00E9peslap\",\"v\u00E1rosr\u00E9szlet\",\"piact\u00E9r\",\"l\u00E1tk\u00E9p\",\"turizmus\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Karlsbad. Marktplatz\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"k\u00E9p\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"14 x 9 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014138\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Karlsbad (ma Karlovy Vary, Csehorsz\u00E1g)\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1898 \u00E9s 1916 k\u00F6z\u00F6tt\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048128/326457\"],\"proxyFor\":\"/item/2048128/326457\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048128/326457#contentTier\",\"created\":\"2023-01-11T19:28:56.433647Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/326457\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2048128/326457#metadataTier\",\"created\":\"2023-01-11T19:28:56.433883Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048128/326457\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-03-15T17:36:50.676Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552671410676,\"timestamp_update\":\"2023-01-11T13:40:17.552Z\",\"timestamp_update_epoch\":1673444417552,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[De Boekenstal]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2827",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2827&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd159%2F159N007%2F2000",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.jck.nl",
      "description": "Overdekte boekenstal van Jozef Blok voor de waag op de markt in Den Haag. Voor de kraam staat een heer met hoge hoed en wandelstok in een boek te lezen. Rechts naast hem staat de pijprokende Jozef Blok.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:18 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"agents\":[{\"about\":\"https://data.jhn.ngo/persons/jhm-museum/2723\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mesker, Theo\"]},\"owlSameAs\":[\"http://vocab.getty.edu/ulan/500014598\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1853\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1894\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624\",\"edmObject\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/500\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/2000\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"webResources\":[{\"about\":\"urn:joods-historisch/d159/159N007.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bookstall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624' target='_blank' rel='noopener'>The Bookstall]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Date</dt><dd lang=''>1877</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/2000\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bookstall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624' target='_blank' rel='noopener'>The Bookstall]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Date</dt><dd lang=''>1877</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M009624/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1000,\"ebucoreHeight\":559,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFE4B5\",\"#F5F5DC\",\"#FAF0E6\",\"#8B4513\",\"#F5F5F5\",\"#483D8B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":117120},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bookstall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624' target='_blank' rel='noopener'>The Bookstall]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Date</dt><dd lang=''>1877</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/500\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Bookstall] - https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624. . Jewish Historical Museum - http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624' target='_blank' rel='noopener'>The Bookstall]</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Date</dt><dd lang=''>1877</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624' target='_blank' rel='noopener'>Jewish Historical Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":279,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A52A2A\",\"#EEE8AA\",\"#DCDCDC\",\"#FFFFE0\",\"#FFFFFF\",\"#FFE4B5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":34413},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/270/resource_document_jhm_museum_M009624/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.jck.nl/thumbnail/jck/joods-historisch/d159/159N007/2000\",\"edmIsShownAt\":\"http://data.jck.nl/resource/aggregation/jhm-museum/M009624\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001940\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Den Haag\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90121782\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"antiquariaat\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014310\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"boekhandel\"]}},{\"about\":\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000335\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"straathandel\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"aggregatedCHO\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.jck.nl%2Fthumbnail%2Fjck%2Fjoods-historisch%2Fd159%2F159N007%2F500&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624#contentTier\",\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"270_Ag_EU_JHN_JewishHistoricalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962149\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Jewish Heritage Network\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004506259\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"ru\":[\"\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"en\":[\"Jewish Historical Museum\"],\"it\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e historique juif\"],\"da\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"nl\":[\"Joods Historisch Museum\"],\"es\":[\"Jewish Historical Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/40360\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Den Haag\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Haag\"],\"pt\":[\"Haia\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Haga\"],\"lv\":[\"H\u0101ga\"],\"hr\":[\"Haag\"],\"fr\":[\"La Haye\"],\"hu\":[\"H\u00E1ga\"],\"sk\":[\"Haag\"],\"sl\":[\"Haag\"],\"ga\":[\"An H\u00E1ig\"],\"ca\":[\"La Haia\"],\"sv\":[\"Haag\"],\"mt\":[\"L-Aja\"],\"el\":[\"\u03A7\u03AC\u03B3\u03B7\"],\"en\":[\"The Hague\"],\"it\":[\"L'Aia\"],\"es\":[\"La Haya\"],\"et\":[\"Haag\"],\"cs\":[\"Haag\"],\"eu\":[\"Haga\"],\"pl\":[\"Haga\"],\"ro\":[\"Haga\"],\"da\":[\"Haag\"],\"nl\":[\"Den Haag\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Der Haag\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"sv\":[\"Den Haag\",\"S-Gravenhage\",\"Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"ru\":[\"The Hague\",\"\u0414\u0435\u043D \u0425\u0430\u0430\u0433\",\"\u0414\u0435\u043D-\u0425\u0430\u0430\u0433\"],\"fi\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"pt\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"S-Gravenhage\",\"A Haia\",\"'S-Gravenhage\"],\"lt\":[\"Den Haag\"],\"en\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"Haag\",\"Hague\"],\"lv\":[\"Den Haag\",\"Hague\"],\"hr\":[\"Den Haag\"],\"it\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"L'Aja\",\"'s-Gravenhage\",\"Le Hague\"],\"fr\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Haguenois\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"es\":[\"Den Haag\",\"'s-gravenhage\",\"The Hague\",\"'s-gravenhague\"],\"et\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"cs\":[\"'s Gravenhage\"],\"sk\":[\"Den Haag\"],\"sl\":[\"Den Haag\",\"The Hague\"],\"ga\":[\"The Hague\"],\"pl\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"La Haye\"],\"da\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"ro\":[\"Den Haag\"],\"ca\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"L'Haia\",\"S' Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\",\"Haia\"],\"nl\":[\"'s-Gravenhage\",\"Gemeente Den Haag\",\"Gemeente 's-Gravenhage\",\"Gemeente Den Haag\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt der Provinz S\u00FCdholland, Parlaments- und Regierungssitz der Niederlande\"],\"fi\":[\"Kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"Stad i Nederl\u00E4nderna, nederl\u00E4ndska regeringens s\u00E4te\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"Capital da prov\u00EDncia da Holanda do Sul, nos Pa\u00EDses Baixos (Nederland)\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"en\":[\"Municipality in the Netherlands, seat of the Dutch government\"],\"it\":[\"Citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"Ville si\u00E8ge du gouvernement des Pays-Bas et chef-lieu de la province de Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"es\":[\"Municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"M\u011Bsto v Nizozemsku, s\u00EDdlo nizozemsk\u00E9ho panovn\u00EDka, parlamentu a vl\u00E1dy.\"],\"sk\":[\"Mesto v Holandsku\"],\"pl\":[\"Miasto w Holandii, siedziba rz\u0105du\"],\"da\":[\"By i Holland, den hollandske s\u00E6de for regeringen\"],\"ca\":[\"Ciutat neerlandesa, seu del govern\"],\"nl\":[\"Gemeente in Zuid-Holland, Nederland\"]},\"latitude\":52.08,\"longitude\":4.31,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\",\"http://viaf.org/viaf/151996116\",\"https://d-nb.info/gnd/4011446-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79032987\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119602746\",\"http://www.idref.fr/027596893/id\",\"https://www.freebase.com/m/07g0_\",\"https://g.co/kg/m/07g0_\",\"https://sws.geonames.org/2747372/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006810\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00000002n\",\"http://dbpedia.org/resource/The_Hague\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Den Haag\"],\"fi\":[\"Haag\"],\"ru\":[\"\u0413\u0430\u0430\u0433\u0430\"],\"pt\":[\"Haia\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0433\u0430\"],\"lt\":[\"Haga\"],\"hr\":[\"Haag\"],\"lv\":[\"H\u0101ga\"],\"fr\":[\"La Haye\"],\"hu\":[\"H\u00E1ga\"],\"sk\":[\"Haag\"],\"sl\":[\"Haag\"],\"ga\":[\"An H\u00E1ig\"],\"ca\":[\"la Haia\"],\"sv\":[\"Haag\"],\"el\":[\"\u03A7\u03AC\u03B3\u03B7\"],\"mt\":[\"L-Aja\"],\"en\":[\"The Hague\"],\"it\":[\"L'Aia\"],\"es\":[\"La Haya\"],\"et\":[\"Haag\"],\"cs\":[\"Haag\"],\"pl\":[\"Haga\"],\"da\":[\"Haag\"],\"ro\":[\"Haga\"],\"nl\":[\"Den Haag\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Der Haag\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"fi\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"sv\":[\"Den Haag\",\"S-Gravenhage\",\"Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"ru\":[\"The Hague\",\"\u0414\u0435\u043D \u0425\u0430\u0430\u0433\",\"\u0414\u0435\u043D-\u0425\u0430\u0430\u0433\"],\"pt\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"S-Gravenhage\",\"A Haia\",\"'S-Gravenhage\"],\"lt\":[\"Den Haag\"],\"en\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"Haag\",\"Hague\"],\"hr\":[\"Den Haag\"],\"lv\":[\"Den Haag\",\"Hague\"],\"it\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"L'Aja\",\"'s-Gravenhage\",\"Le Hague\"],\"fr\":[\"Den Haag\",\"The Hague\",\"\u2019s-Gravenhage\",\"'s Gravenhage\",\"Haguenois\",\"\u2019s Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\"],\"es\":[\"Den Haag\",\"'s-gravenhage\",\"The Hague\",\"'s-gravenhague\"],\"et\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"cs\":[\"'s Gravenhage\"],\"sk\":[\"Den Haag\"],\"sl\":[\"Den Haag\",\"The Hague\"],\"ga\":[\"The Hague\"],\"pl\":[\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\",\"La Haye\"],\"da\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"'s-Gravenhage\"],\"ro\":[\"Den Haag\"],\"nl\":[\"'s-Gravenhage\",\"gemeente Den Haag\",\"gemeente 's-Gravenhage\"],\"ca\":[\"The Hague\",\"Den Haag\",\"L'Haia\",\"S' Gravenhage\",\"'s-Gravenhage\",\"Haia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt der Provinz S\u00FCdholland, Parlaments- und Regierungssitz der Niederlande\"],\"fi\":[\"kaupunki Etel\u00E4-Hollannin provinssissa, Alankomaissa\"],\"sv\":[\"stad i Nederl\u00E4nderna, nederl\u00E4ndska regeringens s\u00E4te\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0438 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0413\u043E\u043B\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F, \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u044B\"],\"pt\":[\"capital da Holanda do Sul, Pa\u00EDses Baixos\"],\"bg\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u041D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"en\":[\"municipality in the Netherlands, seat of the Dutch government\"],\"it\":[\"citt\u00E0 dei Paesi Bassi\"],\"fr\":[\"ville si\u00E8ge du gouvernement des Pays-Bas et chef-lieu de la province de Hollande-M\u00E9ridionale\"],\"es\":[\"municipio de los Pa\u00EDses Bajos\"],\"cs\":[\"m\u011Bsto v Nizozemsku, s\u00EDdlo nizozemsk\u00E9ho panovn\u00EDka, parlamentu a vl\u00E1dy.\"],\"sk\":[\"mesto v Holandsku\"],\"pl\":[\"miasto w Holandii, siedziba rz\u0105du\"],\"da\":[\"by i Holland, den hollandske s\u00E6de for regeringen\"],\"ca\":[\"ciutat neerlandesa, seu del govern\"],\"nl\":[\"gemeente in de Nederlandse provincie Zuid-Holland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q55\"]},\"latitude\":52.08,\"longitude\":4.31,\"altitude\":1.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/151996116\",\"http://d-nb.info/gnd/4011446-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79032987\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119602746\",\"http://www.idref.fr/027596893/id\",\"https://www.freebase.com/m/07g0_\",\"https://g.co/kg/m/07g0_\",\"http://dewey.info/class/2--492382/\",\"https://sws.geonames.org/2747372/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006810\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p109209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00000002n\",\"http://dbpedia.org/resource/The_Hague\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/document/jhm-museum/M009624\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/40360\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1877\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Kryt\u00FD kni\u017En\u00ED st\u00E1nek Jozefa Bloka p\u0159ed waagem na trhu v The Hague.In p\u0159ed st\u00E1nkem je p\u00E1n s kloboukem a vych\u00E1zkovou hol\u00ED, kter\u00FD \u010Dte knihu.\"],\"de\":[\"\u00DCberdachter B\u00FCcherstand von Jozef Blok vor dem Waag auf dem Markt in The Hague.In vor dem Stand ist ein Herr mit Zylinder und Gehstock, der ein Buch liest.\"],\"sv\":[\"T\u00E4ckt bokst\u00E5nd av Jozef Blok framf\u00F6r waag p\u00E5 marknaden i The Hague.In framf\u00F6r stallet \u00E4r en gentleman med en topphatt och k\u00E4pp som l\u00E4ser en bok.\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03B5\u03C0\u03B1\u03C3\u03C4\u03CC \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03C0\u03C9\u03BB\u03B5\u03AF\u03BF \u03C4\u03BF\u03C5 Jozef Blok \u03BC\u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF waag \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C3\u03C4\u03BF the Hague.In \u03BC\u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C4\u03AC \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03BD \u03C0\u03AC\u03B3\u03BA\u03BF \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03AD\u03BD\u03B1\u03C2 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03BF\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BA\u03BF\u03C1\u03C5\u03C6\u03B1\u03AF\u03BF \u03BA\u03B1\u03C0\u03AD\u03BB\u03BF \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BC\u03C0\u03B1\u03C3\u03C4\u03BF\u03CD\u03BD\u03B9 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B2\u03AC\u03B6\u03B5\u03B9 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03BF.\"],\"en\":[\"Covered bookstall of Jozef Blok in front of the Weigh House on the market in The Hague. In front of the stall, a gentleman in a top hat and walking stick is reading a book. To his right stands the pipe-smoking Jozef Blok.\"],\"it\":[\"La bancarella coperta di Jozef Blok davanti alla Weigh House nel mercato dell'Aia. Davanti alla bancarella, un signore con un cappello a cilindro e un bastone da passeggio sta leggendo un libro.\"],\"fr\":[\"Stand de livres couvert de Jozef Blok devant le waag sur le march\u00E9 dans The Hague.In devant le stand est un gentleman avec un chapeau haut de forme et un b\u00E2ton de marche lisant un livre.\"],\"pl\":[\"Zadaszony stoisko z ksi\u0105\u017Ckami J\u00F3zefa Bloka przed waag na rynku w the Hague.In przed straganem jest d\u017Centelmen w kapeluszu i lasce czytaj\u0105cy ksi\u0105\u017Ck\u0119.\"],\"nl\":[\"Overdekte boekenstal van Jozef Blok voor de waag op de markt in Den Haag. Voor de kraam staat een heer met hoge hoed en wandelstok in een boek te lezen. Rechts naast hem staat de pijprokende Jozef Blok.\"],\"ca\":[\"Parada de llibres coberts de Jozef Blok davant del waag del mercat a The Hague.In davant de la parada hi ha un cavaller amb un barret de dalt i un bast\u00F3 llegint un llibre.\"],\"es\":[\"Puesto de libros cubierto de Jozef Blok frente al waag en el mercado en The Hague.In frente al puesto hay un caballero con un sombrero de copa y un bast\u00F3n leyendo un libro.\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"[Kniha stabiln\u00ED]\"],\"de\":[\"[Der Buchstall]\"],\"sv\":[\"[Boken stabil]\"],\"el\":[\"[\u039F \u03C3\u03C4\u03AC\u03B2\u03BB\u03BF\u03C2 \u03B2\u03B9\u03B2\u03BB\u03AF\u03C9\u03BD]\"],\"en\":[\"The Bookstall]\"],\"it\":[\"[La libreria]\"],\"fr\":[\"[L\u2019\u00E9curie du livre]\"],\"pl\":[\"[Stajnia ksi\u0105\u017Cki]\"],\"nl\":[\"[De Boekenstal]\"],\"ca\":[\"[El llibre estable]\"],\"es\":[\"[El libro estable]\"]},\"dctermsSpatial\":{\"en\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36600\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/100616\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1877\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Overdekte boekenstal van Jozef Blok voor de waag op de markt in Den Haag. Voor de kraam staat een heer met hoge hoed en wandelstok in een boek te lezen. Rechts naast hem staat de pijprokende Jozef Blok.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M009624\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Joods Historisch Museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90121782\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90001940\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90014310\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thesau/90000335\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[De Boekenstal]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Image\"]},\"dctermsAlternative\":{\"def\":[\"M009624, schilderij, Theo Mesker, 1877\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/60138\",\"http://data.jck.nl/resource/skos/thespersoon/92772\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"proxyFor\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624#contentTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:47:38.150383Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/270/resource_document_jhm_museum_M009624#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-05T08:47:38.150869Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/270/resource_document_jhm_museum_M009624\",\"/aggregation/provider/270/resource_document_jhm_museum_M009624\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-23T15:03:39.372Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595516619372,\"timestamp_update\":\"2022-01-05T08:40:57.804Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641372057804,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fish market in Billingsgate ,",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2825",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2825&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU026148.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "Fish market in Billingsgate , London ._x000D_\n1937",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:17 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q16007512\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"John Topham\"],\"fi\":[\"John Topham\"],\"sv\":[\"John Topham\"],\"pt\":[\"John Topham\"],\"en\":[\"John Topham\"],\"it\":[\"John Topham\"],\"fr\":[\"John Topham\"],\"hu\":[\"John Topham\"],\"es\":[\"John Topham\"],\"cs\":[\"John Topham\"],\"sl\":[\"John Topham\"],\"pl\":[\"John Topham\"],\"da\":[\"John Topham\"],\"nl\":[\"John Topham (photographer)\"],\"ca\":[\"John Topham\"]},\"note\":{\"sv\":[\"brittisk fotograf\"],\"pt\":[\"fot\u00F3grafo brit\u00E2nico\"],\"en\":[\"British photographer\"],\"it\":[\"fotografo inglese\"],\"fr\":[\"photographe britannique\"],\"ro\":[\"fotograf britanic\"],\"da\":[\"britisk fotograf\"],\"es\":[\"fot\u00F3grafo brit\u00E1nico\"],\"ca\":[\"fot\u00F2graf brit\u00E0nic\"],\"nl\":[\"Brits fotograaf\"],\"et\":[\"Suurbritannia fotograaf\"]},\"owlSameAs\":[\"https://www.freebase.com/m/0nb3v28\",\"https://g.co/kg/m/0nb3v28\",\"http://dbpedia.org/resource/John_Topham_(photographer)\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1908-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1973-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33231\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11496048\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU026148.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU026148.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fish market in Billingsgate , - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854. John Topham. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854' target='_blank' rel='noopener'>Fish market in Billingsgate ,</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>John Topham</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":591,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#FFF0F5\",\"#B0C4DE\",\"#C0C0C0\",\"#556B2F\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":51424},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Fish market in Billingsgate , - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854. John Topham. TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854' target='_blank' rel='noopener'>Fish market in Billingsgate ,</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>John Topham</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/Photography18391939/EU026148.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2FEuropeana%2FPhotography18391939%2FEU026148.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q16007512\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"29/12/2018\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"John Topham / TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Fish market in Billingsgate , London ._x000D_\\n1937\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3032854\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Twentieth century\",\"Between the wars\",\"black and white\",\"monochrome\",\"Topham\",\"1930s , 30s , nineteen thirties , thirties\",\"20th Century\",\"People\",\"Market stalls\",\"shopper\",\"shoppers\",\"fish seller\",\"Marketplace\",\"Market place\",\"europeana photography,Billingsgate\",\"Markets\",\"Shopping\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Fish market in Billingsgate ,\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Billingsgate,London,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:26:59.551395Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:26:59.551756Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_asset_3032854\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2823",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2823&width=560&url=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_6%2Fnon-archival%2FImages%2FBILLED%2F2010%2Ffeb%2Fkendis%2Fke008569%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kb-images.kb.dk",
      "description": "Optagelser fra Peter Hougaard, Ellen og Robert Storm Petersens rejse gennem Tyskland, Holland og Belgien til England med afrejse 26. april 1938.  Dedikation: Til vor k\u00E6re Ven Peter som Erindring om vor tredie dejlige Rejse - 1938 - fra Ellen og Robert",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:22:14 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_6/non-archival/Images/BILLED/2010/feb/kendis/ke008569/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/\",\"edmObject\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_6/non-archival/Images/BILLED/2010/feb/kendis/ke008569/full/full/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/\",\"textAttributionSnippet\":\"Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715' target='_blank' rel='noopener'>Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":14052},{\"about\":\"http://kb-images.kb.dk/DAMJP2/online_master_arkiv_6/non-archival/Images/BILLED/2010/feb/kendis/ke008569/full/full/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London - https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715. The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library - http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715' target='_blank' rel='noopener'>Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1938</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/' target='_blank' rel='noopener'>The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":642526,\"ebucoreWidth\":1508,\"ebucoreHeight\":1116,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#F5F5F5\",\"#556B2F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkb-images.kb.dk%2FDAMJP2%2Fonline_master_arkiv_6%2Fnon-archival%2FImages%2FBILLED%2F2010%2Ffeb%2Fkendis%2Fke008569%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715#contentTier\",\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92023_Ag_DK_kb.billeder\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671098\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"DK-National Aggregation Service\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516099\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Royal Library: The National Library of Denmark and Copenhagen University Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1938\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"dcCoverage\":{\"da\":[\"England, London\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1938\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Optagelser fra Peter Hougaard, Ellen og Robert Storm Petersens rejse gennem Tyskland, Holland og Belgien til England med afrejse 26. april 1938.  Dedikation: Til vor k\u00E6re Ven Peter som Erindring om vor tredie dejlige Rejse - 1938 - fra Ellen og Robert\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.kb.dk/images/billed/2010/okt/billeder/object68715/en/\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Billedet er muligvis beskyttet af loven om ophavsret\"]},\"dcSubject\":{\"da\":[\"Storm Petersen, Robert (1882-1949) tegner, kabaretkunstner Storm P. (1882-1949)  tegner, kabaretkunstner\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Robert Storm Petersen p\u00E5 Caledonian Market i London\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Portr\u00E6t og person\",\"Privatoptagelse\",\"Billede, Todimensionalt billedmateriale\"],\"en\":[\"Still image\"],\"da\":[\"Fotografi\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\"],\"proxyFor\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:06:02.843Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T21:06:02.843Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92023/images_billed_2010_okt_billeder_object68715\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-10-27T08:23:42.512Z\",\"timestamp_created_epoch\":1477556622512,\"timestamp_update\":\"2018-06-13T07:06:44.815Z\",\"timestamp_update_epoch\":1528873604815,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Street vendors at Sebilj",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2821",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2821&width=560&url=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.2769%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gams.uni-graz.at",
      "description": "Street vendors selling corn at the Sebilj fountain on a busy market day. In the background: the Ba\u0161\u010Dar\u0161ija Mosque. Only one woman at the left edge of the picture can be identified. Uncirculated postcard.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:51 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/09403/o_vase_2769_CHO\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2769_CHO\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2769%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769\",\"edmObject\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2769%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://hdl.handle.net/11471/505.20.1501\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Funded by: Austrian Science Fund (FWF): P 22104-G18\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/vase\"]},\"dcCreator\":{\"de\":[\"S\u00FCdosteurop\u00E4ische Geschichte und Anthropologie, Institut\\n                    f\u00FCr Geschichte, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\",\"Zentrum f\u00FCr Informationsmodellierung - Austrian Centre\\n                    for Digital Humanities, Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/2057708-4\",\"http://d-nb.info/gnd/1137284463\"],\"en\":[\"Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz\",\"Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz\"]},\"owlSameAs\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769\"],\"textAttributionSnippet\":\"(en) Street vendors at Sebilj - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO. ; (en) Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Street vendors at Sebilj</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Southeast European History and Anthropology, Institute of\\n                    History, University of Graz; Centre for Information Modelling - Austrian Centre for\\n                    Digital Humanities, University of Graz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2769%2FIMAGE.1/full/full/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Street vendors at Sebilj - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO. unknown. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Street vendors at Sebilj</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>unknown</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2769%2FIMAGE.1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_2769_CHO/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2000,\"ebucoreHeight\":1344,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#6B8E23\",\"#FAF0E6\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#F0E68C\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":738769},{\"about\":\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Street vendors at Sebilj - https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO. unknown. University of Graz - http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO' target='_blank' rel='noopener'>Street vendors at Sebilj</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>unknown</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769' target='_blank' rel='noopener'>University of Graz</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/09403/o_vase_2769_CHO/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_2769_CHO\",\"aggregatedCHO\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgams.uni-graz.at%2Fiiif%2Fo%3Avase.2769%252FIMAGE.1%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/09403/o_vase_2769_CHO\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/09403/o_vase_2769_CHO#contentTier\",\"/item/09403/o_vase_2769_CHO#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"09403_Ag_AT_ELocal\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671116\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"AIT Angewandte Informationstechnik Forschungsgesellschaft mbH Europeana Local Austria\"],\"en\":[\"EuropeanaLocal Austria\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000037456066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl-Franzens-Universit\u00E4t Graz\"],\"en\":[\"University of Graz\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://geonames.org/3191281\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sarajevo\"]},\"latitude\":43.84864,\"longitude\":18.35644}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/09403/o_vase_2769_CHO\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gams.uni-graz.at/o:vase.2769#CHO\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/09403/o_vase_2769_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/09403/o_vase_2769_CHO\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/09403/o_vase_2769_CHO\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"unknown\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Street vendors selling corn at the Sebilj fountain on a busy market day. In the background: the Ba\u0161\u010Dar\u0161ija Mosque. Only one woman at the left edge of the picture can be identified. Uncirculated postcard.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"Not inventoried\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"Clothing\",\"Business Structures\",\"Structures\",\"Urban and Rural Life\",\"Buying and Selling\",\"Domestic Trade\",\"Division of Labor by Gender\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Street vendors at Sebilj\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"en\":[\"photograph\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1918 after\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Bosniac Institute - Adil Zulfikarpa\u0161i\u0107 Foundation\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://geonames.org/3191281\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2769_CHO\"],\"proxyFor\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO#contentTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:26:37.023506Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2769_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/09403/o_vase_2769_CHO#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-08T09:26:37.023926Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/09403/o_vase_2769_CHO\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://gams.uni-graz.at/iiif/o:vase.2769%2FIMAGE.1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-11-14T12:47:05.279Z\",\"timestamp_created_epoch\":1573735625279,\"timestamp_update\":\"2022-04-08T09:06:32.134Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649408792134,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Market Women, Rotterdam, Holland",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2819",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2819&width=560&url=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2Ffysica%2F223543.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@cc.museon.nl",
      "description": "Een stereofoto van drie marktvrouwen die manden dragen met een juk. Op de achtergrond een aantal Nederlandse pakhuizen. Onder de foto: \"Market Women, Rotterdam, Holland.\"",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:49 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021657/resource_document_museon_223543\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_223543\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/fysica/223543.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"edmObject\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/fysica/223543.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://cc.museon.nl/cc/imageproxy.ashx?server=localhost&port=17512&filename=images/fysica/223543.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Women, Rotterdam, Holland - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543' target='_blank' rel='noopener'>Market Women, Rotterdam, Holland</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_223543/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":286329,\"ebucoreWidth\":2100,\"ebucoreHeight\":1040,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#DEB887\",\"#F4A460\",\"#556B2F\",\"#F0E68C\",\"#CD853F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record\",\"textAttributionSnippet\":\"Market Women, Rotterdam, Holland - https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543. Museon - http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543' target='_blank' rel='noopener'>Market Women, Rotterdam, Holland</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://cc.museon.nl/?query=search=Inventarisnummer=%5B223543%5D&label=Inventarisnummer&sortlabel=Inventarisnummer&showtype=record' target='_blank' rel='noopener'>Museon</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Netherlands</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":258258},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021657/resource_document_museon_223543/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1813\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karton\"],\"sv\":[\"Kartong\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Pahvi\"],\"pt\":[\"Papel\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0440\u0442\u043E\u043D\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"lt\":[\"Kartonas\"],\"en\":[\"Cardboard\"],\"hr\":[\"Karton\"],\"lv\":[\"Kartons\"],\"it\":[\"Cartone\"],\"fr\":[\"Carton\"],\"hu\":[\"Karton\"],\"es\":[\"Cart\u00F3n\"],\"et\":[\"Papp\"],\"eu\":[\"Kartoi\"],\"cs\":[\"Lepenka\"],\"ga\":[\"Cairtchl\u00E1r\"],\"pl\":[\"Karton\"],\"ro\":[\"Carton\"],\"da\":[\"Karton\"],\"nl\":[\"Karton\"],\"ca\":[\"Cart\u00F3\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Zellstoff, Holzschliff und Altpapier hergestellter Werkstoff\"],\"sv\":[\"Karftigt papper\"],\"ru\":[\"\u0422\u043E\u043B\u0441\u0442\u044B\u0439 \u0431\u0443\u043C\u0430\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"Um tipo mais grosso e resistente de papel\"],\"en\":[\"Heavy-duty paper of various strengths\"],\"it\":[\"Materiale cartaceo particolarmente spesso e pesante, talvolta costituito da uno strato ondulato centrale e due fogli piani laterali\"],\"fr\":[\"Types de papier g\u00E9n\u00E9ralement caract\u00E9ris\u00E9 par une rigidit\u00E9, une \u00E9paisseur et/ou un grammage relativement \u00E9lev\u00E9s\"],\"es\":[\"Material compuesto de papel\"],\"cs\":[\"Druh v\u00FDrobku z pap\u00EDroviny, vyzna\u010Duj\u00EDc\u00ED se vy\u0161\u0161\u00ED plo\u0161nou hmotnost\u00ED\"],\"pl\":[\"Wyr\u00F3b papierniczy (gramatura: 160\u2013500 g/m\u00B2)\"],\"da\":[\"Kraftigt papir\"],\"nl\":[\"Papier bestaande uit meerdere lagen\"],\"ca\":[\"Material format per diverses capes de paper superposades\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q389782\",\"https://d-nb.info/gnd/4131382-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097653\",\"http://purl.org/bncf/tid/527\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014224\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16802\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015937n\",\"http://g.co/kg/g/120kyzv0\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10572\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_223543\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Netherlands\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcc.museon.nl%2Fcc%2Fimageproxy.ashx%3Fserver%3Dlocalhost%26port%3D17512%26filename%3Dimages%2Ffysica%2F223543.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021657/resource_document_museon_223543\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021657/resource_document_museon_223543#contentTier\",\"/item/2021657/resource_document_museon_223543#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021657_Ag_NL_DigitaleCollectie_DIMCONMUSEON\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510463\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Museon\"],\"en\":[\"Museon\"],\"fr\":[\"Museon\"],\"nl\":[\"Museon\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671093\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Dutch Collections for Europe\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065186\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Cultural Heritage Agency of the Netherlands\"],\"nl\":[\"Rijksdienst voor het Cultureel Erfgoed\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021657/resource_document_museon_223543\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://data.collectienederland.nl/resource/document/museon/223543\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1813\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021657/resource_document_museon_223543\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021657/resource_document_museon_223543\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"Rotterdam (plaats van vervaardiging)\",\"Verenigde Staten van Amerika (plaats van vervaardiging (mogelijk))\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"Eind 19e eeuw - begin 20e eeuw\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Een stereofoto van drie marktvrouwen die manden dragen met een juk. Op de achtergrond een aantal Nederlandse pakhuizen. Onder de foto: \\\"Market Women, Rotterdam, Holland.\\\"\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"223543\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"albuminedrukken\",\"stereofoto's\",\"vastleggen/overdragen/visualiseren van gegevens\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Market Women, Rotterdam, Holland\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"stereofoto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"Eind 19e eeuw - begin 20e eeuw\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Algemeen: 9 x 18cm (3 9/16 x 7 1/16in.)\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"karton\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_223543\"],\"proxyFor\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543#contentTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:51:28.434Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_223543\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021657/resource_document_museon_223543#metadataTier\",\"created\":\"2020-05-26T11:51:28.434Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021657/resource_document_museon_223543\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_created_epoch\":1590492146651,\"timestamp_update\":\"2020-05-26T11:22:26.651Z\",\"timestamp_update_epoch\":1590492146651,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "M\u00E5lning",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2817",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2817&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Femuseumplus.lsh.se%252FeMuseumPlus%253Fservice%253DImageAsset%2526module%253Dcollection%2526objectId%253D14172%2526resolution%253DhighImageResolution%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@emuseumplus.lsh.se",
      "description": "Frukt- och gr\u00F6nsakshandel av Pieter Aartsen, Holland. Ej sign.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:47 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504843\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14172&resolution=highImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14172&resolution=highImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"ftp://ftp.emuseumplus.lsh.se/web/hires/M_DIG/M_DIG4000-4999/M_DIG4300-4399/hm_dig4302.jpg\",\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId= 14172&resolution=superImageResolution\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId= 14172&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172/manifest\"]},{\"about\":\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:M\u00E5lning._Pieter_Aertsen:_Frukt-_och_gr\u00F6nsakshandel._1562_-_Hallwylska_museet_-_64281.tif\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=14172&resolution=highImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172/manifest\"],\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":191,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":66279},{\"about\":\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Frukt_och_gr\u00F6sakshandel._Pieter_Aertsen_-_Hallwylska_museet_-_86399.tif\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"ftp://ftp.emuseumplus.lsh.se/web/hires/M_DIG/M_DIG4000-4999/M_DIG4300-4399/hm_dig4302.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) M\u00E5lning - https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172. (sv) Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , ). Hallwylska museet - http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172' target='_blank' rel='noopener'>M\u00E5lning</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1569</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emuseumplus.lsh.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=14172&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Hallwylska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gem\u00E4lde\"],\"pt\":[\"pinturas (obras visuais)\"],\"en\":[\"paintings (visual works)\"],\"fr\":[\"ouvrage peint\"],\"es\":[\"pinturas (obra visual)\"],\"nl\":[\"schilderingen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Malereien (visuelle Werke)\",\"Malerei (visuelles Werk)\"],\"pt\":[\"pintura (obra visual)\"],\"en\":[\"painting (visual work)\"],\"fr\":[\"peintures (oeuvres visuelles)\",\"peinture (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"pintura (obra visual)\"],\"nl\":[\"schildering\",\"schilderstukken\",\"schilderstuk\",\"schilderijen\",\"schilderij\"]},\"note\":{\"de\":[\"Individuelles Werk, bei dem die Darstellungen haupts\u00E4chlich durch das direkte Auftragen von Farbstoffen gebildet werden, die in \u00D6l, Wasser, Eigelb, geschmolzenem Wachs oder anderer Fl\u00FCssigkeit aufgel\u00F6st sind und bei dem die Farbmasse auf eine meist zweidimensionale Oberfl\u00E4che aufgetragen wird.\"],\"pt\":[\"Obras \u00FAnicas nas quais as imagens s\u00E3o formadas principalmente pela aplica\u00E7\u00E3o direta de pigmentos suspensos em \u00F3leo, \u00E1gua, gema de ovo, cera fundida ou outro l\u00EDquido, dispostos em massas de cor, sobre uma superf\u00EDcie geralmente bidimensional.\"],\"en\":[\"Unique works in which images are formed primarily by the direct application of pigments suspended in oil, water, egg yolk, molten wax, or other liquid, arranged in masses of color, onto a generally two-dimensional surface.\"],\"nl\":[\"Beeldende werken waarin de voorstelling hoofdzakelijk wordt gevormd door het direct aanbrengen van pigment, in de vorm van kleurmassa's, op een over het algemeen tweedimensionaal vlak.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras \u00FAnicas en que las im\u00E1genes son formadas principalmente por la aplicaci\u00F3n directa de pigmentos suspendidos en aceite, agua, yema de huevo, cera fundida u otro l\u00EDquido, dispuesto en masas de color, sobre una superficie generalmente bidimensional.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85096661\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064105_Royal_Armoury_Skokloster_Hallwyl\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Femuseumplus.lsh.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D14172%26resolution%3DhighImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172#contentTier\",\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064105_Royal_Armoury_Skokloster_Hallwyl\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504843\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Hallwyl Museum\"],\"fi\":[\"Hallwylin museo\"],\"sv\":[\"Hallwylska museet\"],\"ru\":[\"\u0425\u0430\u043B\u043B\u044C\u0432\u044E\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Museu Hallwyl\"],\"en\":[\"Hallwyl Museum\"],\"fr\":[\"palais Hallwyl\"],\"es\":[\"Palacio Museo Hallwyl\"],\"nl\":[\"Hallwyl Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://sws.geonames.org/2661886/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Kingdom of Sweden (Herstellung)\"]}},{\"about\":\"http://sws.geonames.org/10174619/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"The Hallwyl Museum\"],\"en\":[\"The Hallwyl Museum\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/2661886/\"]},\"latitude\":59.33315,\"longitude\":18.07462}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/Museu/ProvidedCHO/Hallwylska museet/14172\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\"],\"proxyFor\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1569\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"dcContributor\":{\"sv\":[\"Kristina av Sverige (1626-1689) (Tidigare \u00E4gare)\",\"Bukowski (S\u00E4ljare)\"]},\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Pieter Aertsen (Konstn\u00E4r, , )\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Frukt- och gr\u00F6nsakshandel av Pieter Aartsen, Holland. Ej sign.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(Inv. nr. XXXII:B.20.)\",\"14172\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Frukt_och_gr\u00F6sakshandel._Pieter_Aertsen_-_Hallwylska_museet_-_86399.tif\",\"https://commons.wikimedia.org/wiki/File:M\u00E5lning._Pieter_Aertsen:_Frukt-_och_gr\u00F6nsakshandel._1562_-_Hallwylska_museet_-_64281.tif\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"\u00D6vrigt m\u00E5leri\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"M\u00E5lning\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Stillebenm\u00E5leri\",\"Frukt- och gr\u00F6nsakshandel\",\"Market Scene\",\"M\u00E5lning\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300033618\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1569\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"H\u00F6jd: 83,5 cm\",\"Bredd: 169,5 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Amsterdam (Tillverkningsort)\",\"Holland (Tillverkningsland)\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/10174619/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\"],\"proxyFor\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172#contentTier\",\"created\":\"2019-11-15T07:35:56.595Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-15T07:35:56.595Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064105/Museu_ProvidedCHO_Hallwylska_museet_14172\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/15xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"16\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"16..\",\"16??\",\"16e\"],\"en\":[\"16-th\",\"16th\",\"16th century\"],\"fr\":[\"16e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"16de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Fri Jan 01 01:00:00 CET 1501\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 1600\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2016-06-30T13:54:55.027Z\",\"timestamp_created_epoch\":1467294895027,\"timestamp_update\":\"2019-11-15T07:11:48.622Z\",\"timestamp_update_epoch\":1573801908622,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "New Caledonian Market , London",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2815",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2815&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3386439",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@topfoto.co.uk",
      "description": "A market trader with his display of mannequin heads on his stall at the market .\n1950",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:45 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3386439\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3386439\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) New Caledonian Market , London - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg' target='_blank' rel='noopener'>New Caledonian Market , London</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":101408},{\"about\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) New Caledonian Market , London - https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg. . TopFoto - https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg' target='_blank' rel='noopener'>New Caledonian Market , London</a></dd><dt>Creator</dt><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg' target='_blank' rel='noopener'>TopFoto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":113828},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.topfoto.co.uk/asset/3386439\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"TopFoto.co.uk\",\"Topham Picture Library\",\"Topham Partners LLP\"]},\"note\":{\"en\":[\"photographic agency\"],\"it\":[\"agenzia fotografica\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q783794\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11633\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frisur\"],\"fi\":[\"Hiustyyli\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0447\u0451\u0441\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Frisyr\"],\"pt\":[\"Penteado\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0438\u0437\u044C\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03CC\u03BC\u03BC\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Hairstyle\"],\"hr\":[\"Frizura\"],\"it\":[\"Acconciatura\"],\"fr\":[\"Coiffure\"],\"hu\":[\"Frizura\"],\"es\":[\"Peinado\"],\"et\":[\"Soeng\"],\"eu\":[\"Orrazkera\"],\"cs\":[\"\u00DA\u010Des\"],\"sl\":[\"Pri\u010Deska\"],\"ga\":[\"St\u00EDl ghruaige\"],\"pl\":[\"Fryzura\"],\"ro\":[\"Hair style\"],\"da\":[\"Frisure\"],\"ca\":[\"Pentinat\"],\"nl\":[\"Kapsel\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stil der Haare\"],\"sv\":[\"H\u00E5rstil, vanligtvis p\u00E5 en m\u00E4nniskas huvud\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u0438\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B \u0432\u043E\u043B\u043E\u0441\u0430\u043C \u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"en\":[\"Style of hair, usually on the human scalp\"],\"it\":[\"Stile dato alla capigliatura umana\"],\"pl\":[\"Pukiel w\u0142os\u00F3w\"],\"fr\":[\"Art d'arranger les cheveux\"],\"da\":[\"H\u00E5rstil - et fransk l\u00E5neord for ops\u00E6tning af hovedh\u00E5ret\"],\"es\":[\"Forma de cortarse o arreglarse el cabello\"],\"nl\":[\"Manier waarop het haar van een persoon is gemodelleerd\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q327496\",\"https://d-nb.info/gnd/4018640-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh86006365\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564808\",\"http://purl.org/bncf/tid/17206\",\"https://www.freebase.com/m/0ds4x\",\"https://g.co/kg/m/0ds4x\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10310\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020483n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10187\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2280\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Accessoire\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u0451\u0436\u043D\u0430\u044F \u043F\u0440\u0438\u043D\u0430\u0434\u043B\u0435\u0436\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"sv\":[\"Accessoar\"],\"fi\":[\"Asuste\"],\"pt\":[\"Acess\u00F3rio\"],\"el\":[\"\u0391\u03BE\u03B5\u03C3\u03BF\u03C5\u03AC\u03C1 \u03BC\u03CC\u03B4\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Aksesuaras\"],\"en\":[\"Costume accessory\"],\"lv\":[\"Ap\u0123\u0113rba piederums\"],\"it\":[\"Accessorio di abbigliamento\"],\"fr\":[\"Accessoire de mode\"],\"hu\":[\"Ruh\u00E1zati kieg\u00E9sz\u00EDt\u0151\"],\"es\":[\"Complemento\"],\"cs\":[\"Od\u011Bvn\u00ED dopln\u011Bk\"],\"eu\":[\"Jantzi-osagarri\"],\"pl\":[\"Akcesorium modowe\"],\"ca\":[\"Complement\"],\"nl\":[\"Kledingaccessoire\"]},\"note\":{\"cs\":[\"P\u0159edm\u011Bty dopl\u0148uj\u00EDc\u00ED zevn\u011Bj\u0161ek sv\u00E9ho nositele\"],\"de\":[\"Zubeh\u00F6r f\u00FCr die Kleidung\"],\"sv\":[\"Del av eller komplettering till kl\u00E4der\"],\"pt\":[\"Item decorativo que suplementa ou enfeita o vestu\u00E1rio de uma pessoa\"],\"en\":[\"Item which is used to contribute to the wearer's outfit\"],\"it\":[\"Oggetto decorativo e/o funzionale che integra l'abbigliamento\"],\"fr\":[\"Type de v\u00EAtement\"],\"pl\":[\"Przedmiot u\u017Cywany jako uzupe\u0142nienie stroju\"],\"nl\":[\"Item wat bij kleding gedragen wordt\"],\"ca\":[\"Objecte que forma part de la indument\u00E0ria d'una persona\"],\"es\":[\"Objeto decorativo que forma parte de la indumentaria de una persona\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571459\",\"http://purl.org/bncf/tid/897\",\"https://www.freebase.com/m/0463sg\",\"https://g.co/kg/m/0463sg\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300209273\",\"http://iconclass.org/41D26\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10459\",\"http://babelnet.org/rdf/s00222845n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10132\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14900-1\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1065579\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marktplatz\"],\"fi\":[\"Markkinapaikka\"],\"ru\":[\"\u0420\u044B\u043D\u043E\u043A\"],\"pt\":[\"Mercado\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0437\u0430\u0440\"],\"lt\":[\"Turgus\"],\"lv\":[\"Tirgus\"],\"hr\":[\"Tr\u017Enica\"],\"fr\":[\"March\u00E9\"],\"hu\":[\"Piac\"],\"sk\":[\"Tr\u017Enica\"],\"sl\":[\"Tr\u017Enica\"],\"ga\":[\"\u00C1it mhargaidh\"],\"ca\":[\"Mercat\"],\"sv\":[\"Marknadsplats\"],\"mt\":[\"Suq\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC\"],\"en\":[\"Marketplace\"],\"it\":[\"Mercato\"],\"es\":[\"Mercado\"],\"et\":[\"Turg\"],\"cs\":[\"Tr\u017Ei\u0161t\u011B\"],\"eu\":[\"Azoka\"],\"pl\":[\"Targ\"],\"ro\":[\"T\u00E2rg\"],\"da\":[\"Markedsplads\"],\"nl\":[\"Marktplaats\"]},\"note\":{\"de\":[\"Handelsplatz\"],\"fi\":[\"Paikka, jossa k\u00E4yd\u00E4\u00E4n kauppaa\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0442\u043E\u0440\u0433\u043E\u0432\u043B\u0438\"],\"pt\":[\"Espa\u00E7o ou edif\u00EDcio de com\u00E9rcio\"],\"mt\":[\"Spazju fejn isir il-kummer\u010B, il-bejg\u0127 u x-xiri\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03BF \u03BB\u03B5\u03B9\u03C4\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03B5\u03AF \u03B1\u03B3\u03BF\u03C1\u03AC \u03C9\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B1\u03B3\u03B1\u03B8\u03CE\u03BD\"],\"en\":[\"Space in which a market operates\"],\"it\":[\"Luogo in cui le persone si riuniscono regolarmente per l'acquisto e la vendita di provviste, bestiame e altri beni\"],\"fr\":[\"Lieu am\u00E9nag\u00E9 (ou non) o\u00F9 se tient un march\u00E9\"],\"hu\":[\"Gazdas\u00E1gi tev\u00E9kenys\u00E9g helysz\u00EDne\"],\"es\":[\"Espacio o edificio de comercio\"],\"cs\":[\"M\u00EDsto, kde se provozuje trh\"],\"eu\":[\"Sal erosketak egiteko gunea\"],\"sl\":[\"Kraj, kjer se trguje\"],\"da\":[\"Sted eller rum hvor det s\u00E6lges og k\u00F8bes varer, s\u00E5som frugt, gr\u00F8ntsager, k\u00F8d, osv\"],\"nl\":[\"Plaats waar handel gedreven wordt\"],\"ca\":[\"Recinte de venda de mercaderies\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/119\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q330284\",\"https://d-nb.info/gnd/4066702-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85081355\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119344952\",\"http://purl.org/bncf/tid/14014\",\"https://www.freebase.com/m/070prk\",\"https://www.freebase.com/m/02jp1h\",\"https://www.freebase.com/m/02psn0h\",\"https://g.co/kg/m/070prk\",\"https://g.co/kg/m/02jp1h\",\"https://g.co/kg/m/02psn0h\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300005238\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.MKT\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053461n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2044\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Haar\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Karva\"],\"pt\":[\"Cabelo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plaukas\"],\"lv\":[\"Mati\"],\"hr\":[\"Kosa\"],\"fr\":[\"Poil\"],\"hu\":[\"Haj \u00E9s sz\u0151rzet\"],\"sk\":[\"Chlp\"],\"sl\":[\"Las\"],\"ga\":[\"Gruaig\"],\"ca\":[\"P\u00E8l\"],\"sv\":[\"H\u00E5r\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C1\u03AF\u03C7\u03B1\"],\"en\":[\"Hair\"],\"it\":[\"Pelo\"],\"es\":[\"Pelo\"],\"et\":[\"Karvad\"],\"cs\":[\"Chlup\"],\"eu\":[\"Ile\"],\"pl\":[\"W\u0142os\"],\"ro\":[\"P\u0103r\"],\"da\":[\"H\u00E5r\"],\"nl\":[\"Haar\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aus Keratin bestehende, lange Hornf\u00E4den\"],\"sv\":[\"Tr\u00E5dformiga proteinutv\u00E4xter fr\u00E5n h\u00E5rs\u00E4ckar i huden hos d\u00E4ggdjur\"],\"fi\":[\"Nis\u00E4kk\u00E4iden ihon ulkopintaan kasvava sarveisainemuodostuma\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043A\u0440\u043E\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043A\u043E\u0436\u0438 \u043D\u0438\u0442\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Filamento de prote\u00EDnas que cresce a partir de fol\u00EDculos encontrados na derme ou pele; uma das caracter\u00EDsticas definidoras dos mam\u00EDferos\"],\"en\":[\"Protein filament that grows from follicles found in the dermis, or skin\"],\"it\":[\"Piccole formazioni sottili e filiformi che crescono sulla cute della maggior parte dei mammiferi\"],\"fr\":[\"Production filamenteuse de la peau\"],\"es\":[\"Fibra de queratina\"],\"cs\":[\"Proteinov\u00E9 vl\u00E1kno tvo\u0159\u00EDc\u00ED sou\u010D\u00E1st t\u011Bln\u00EDho pokryvu savc\u016F\"],\"da\":[\"Protein filament, der vokser fra follikler fundet i dermis eller hud\"],\"ca\":[\"Fibra de queratina\"],\"nl\":[\"Uitgroeisel van de opperhuid bij zoogdieren\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28472\",\"https://d-nb.info/gnd/4128008-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85058305\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119311767\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00575445\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006197\",\"http://purl.org/bncf/tid/11347\",\"https://www.freebase.com/m/03q69\",\"https://g.co/kg/m/03q69\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.360\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525867\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011820\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400468\",\"http://g.co/kg/g/1229c81v\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10531\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.topfoto.co.uk%2Fasset%2F3386439&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg#contentTier\",\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024904_Ag_EU_EuropeanaPhotography_TopFoto_1013\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516124\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"TopFoto\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1869\",\"http://data.europeana.eu/concept/2380\",\"http://data.europeana.eu/concept/2280\",\"http://data.europeana.eu/concept/2044\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q110975090\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"01/01/1950\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"TopFoto\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A market trader with his display of mannequin heads on his stall at the market .\\n1950\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.topfoto.co.uk/Europeana/EuropeanKaleidoscope/1200px/1458834.jpg\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"English\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"GEMSREQ\",\"Black and White\",\"Monochrome\",\"20th Century\",\"Twentieth Century\",\"market\",\"Trader\",\"Man\",\"Mannequin head\",\"Mannnequin's\",\"display\",\"head\",\"Stand\",\"Accessories\",\"hair\",\"hairstyle\",\"Bun\",\"Comb\",\"Scarf\",\"goods\",\"Product\",\"Trade\",\"customer\",\"Marchandise\",\"displaying\",\"Realistic\",\"group\",\"Crowd\",\"Stall\",\"Bermondsey square\",\"50s 50's 1950's 1950s fifties\",\"Mannequin,Stalls\",\"Market\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"New Caledonian Market , London\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography, Professional Photography\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"London,United Kingdom England\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:06:33.933688Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-03-01T19:06:33.934037Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\",\"/aggregation/provider/2024904/https___www_topfoto_co_uk_Europeana_EuropeanKaleidoscope_1200px_1458834_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-03-27T10:38:53.055Z\",\"timestamp_created_epoch\":1585305533055,\"timestamp_update\":\"2022-03-01T18:27:49.540Z\",\"timestamp_update_epoch\":1646159269540,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2813",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2813&width=560&url=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039669.jpg%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fdefault.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iiif.wellcomecollection.org",
      "description": "Lettering: The market of La Halle in Paris. Bryant del. Merigot sc.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:41 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200579/qpjvjnbq\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200579/qpjvjnbq\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq\",\"edmObject\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/qpjvjnbq\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg/full/500,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant - https://www.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":372,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":78927},{\"about\":\"https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq\",\"textAttributionSnippet\":\"A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant - https://www.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":266500},{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg/full/512,/0/default.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant - https://www.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq. Wellcome Collection - https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://wellcomecollection.org/works/qpjvjnbq' target='_blank' rel='noopener'>Wellcome Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>United Kingdom</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/qpjvjnbq/manifest\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":381,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":82875},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/9200579/qpjvjnbq/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200579/qpjvjnbq\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200579/qpjvjnbq\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"United Kingdom\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiiif.wellcomecollection.org%2Fimage%2FV0039669.jpg%2Ffull%2F500%2C%2F0%2Fdefault.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200579/qpjvjnbq\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200579/qpjvjnbq#contentTier\",\"/item/9200579/qpjvjnbq#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200579_Ag_UK_WellcomeCollection_IIIF\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044932001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Wellcome Collection\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200579/qpjvjnbq\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200579/qpjvjnbq\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200579/qpjvjnbq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/qpjvjnbq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200579/qpjvjnbq\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Lettering: The market of La Halle in Paris. Bryant del. Merigot sc.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"V0039669\",\"b1188244\",\"ICV No 40235\",\"qpjvjnbq\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Credit: Wellcome Collection\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"V0039669\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"A large market place with an old woman selling her vegetables off the ground, a man demonstrating his cooking pots and others selling their wares from canopied stalls. Coloured aquatint with etching by Merigot after Bryant.\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Aquatints\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200579/qpjvjnbq\"],\"proxyFor\":\"/item/9200579/qpjvjnbq\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200579/qpjvjnbq#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:09.520Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/qpjvjnbq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200579/qpjvjnbq#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T02:28:09.520Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200579/qpjvjnbq\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iiif.wellcomecollection.org/image/V0039669.jpg\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level1.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-06-09T11:44:16.802Z\",\"timestamp_created_epoch\":1560080656802,\"timestamp_update\":\"2019-06-09T11:44:16.802Z\",\"timestamp_update_epoch\":1560080656802,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}